<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<XML>
<!-- Weapon_Melee -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<!-- Weapon_Range_SMG -->
<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<!-- Weapon_Rifle -->

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<!-- Equipment_Finger -->
<!-- Equipment_Extra -->
<!-- Monster_Weapon -->
<!-- GM_Item -->
<!-- Event_Item -->
<!-- Custom -->
<!-- Weapon_Dagger -->
<!-- Weapon_Sword -->
<!-- Weapon_Pistol -->
<!-- Weapon_Extra -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Addition_Head(Man) -->
<!-- Addition_Head(Woman) -->
<!-- Addition_Chest(Man) -->
<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<!-- Addition_Hands(Man) -->
<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<!-- Addition_Legs(Man) -->
<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<!-- Addition_Feet(Man) -->
<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<!-- Avatar(Man) -->
<!-- Avatar(Woman) -->
<!-- Addition_Finger -->
<!-- Addition_Custom -->
<!-- Addition_Extra -->


<!-- zitem.xml -->

<!-- Weapon_Melee -->
<STR id="ZITEM_NAME_1">Adaga Velha</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_1">Ela está um pouco enferrujada. Uma vez comprada e usada, será difícil vendê-la.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_2">Espada Velha</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_2">Ela está um pouco enferrujada. Uma vez comprada e usada, será difícil vendê-la.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_3">Adaga Militar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_3">Utilizada pelo exército para realizar ataques-surpresa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4">Adaga Leve</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4">Muito leve e fácil de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5">Adaga Especial</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5">Adaga artesanal, cravejada com uma bela imagem na superfície. Ela parece ser pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6">Adaga Fantasma</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6">Uma lenda diz que esta misteriosa adaga foi forjada para matar espíritos malignos. Mas é apenas uma lenda...</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7">KEUK-CHO-HON</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7">Pouquíssimas pessoas possuem essa adaga. Dizem que apenas um número limitado delas foi produzido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8">Crystal Blade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8">Uma adaga que usa sua fragilidade como um ponto forte. A sua lâmina leve de cristal deixa seus pedaços no corpo do inimigo e cria ferimentos mortais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_11">Adaga de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_11">Produzida em massa, ela é fácil de ser adquirida. Um número de série meio apagado pode ser visto na superfície.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_12">Espada de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_12">Produzida em massa, ela é fácil de ser adquirida. Um número de série meio apagado pode ser visto na superfície.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_13">Espada Militar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_13">Esta espada é utilizada pelo exército. Dizem que ela não é fornecida para simples oficiais ou destacamentos. Parece ter uma lâmina muito afiada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_14">Espada Leve</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_14">Espada leve e fácil de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_15">Espada de Alta Qualidade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_15">Forjada com materiais de alta qualidade, esta espada deve ser utilizada para fins especiais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_16">Executora de Demônios</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_16">Dizem que esta misteriosa espada é utilizada para matar espíritos malignos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_17">YONG-WOL-RANG</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_17">Esta linda espada folheada a ouro é uma verdadeira obra de arte. Alguns colecionadores fariam qualquer coisa para tê-la em seu inventário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_18">Shura</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_18">Espada usada por Gumho, um lendário guerreiro de tempos antigos. Após sua morte, sua espada ganhou o seu apelido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_31">Kodachi de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_31">Pode ser usada em ambas as mãos. Apropriada para o público em geral.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_32">Kodachi Leve</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_32">Pode ser usada em ambas as mãos. Ela é relativamente mais leve e menor do que a normal.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_33">Kodachi Especial</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_33">Forjada com materiais de alta qualidade, esta Kodachi deve ser utilizada para fins especiais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_34">Sangue Vermelho</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_34">Dizem que há muito tempo atrás, esta Kodachi de nome assustador serviu a um grande espadachim.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_35">Dual Scimitar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_35">Espadas utilizadas pelos nômades que habitam o deserto distante de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_51">Espada Grande</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_51">Uma espada muito grande.</STR>

<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_4001">Raptor 50</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4001">Esta pistola é usada há muito tempo no império. Sua produção foi interrompida. Fabricante: Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4002">Raptor 50 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4002">(Arma Dupla) Esta pistola é usada há muito tempo no império. Sua produção foi interrompida. Fabricante: Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4003">Raptor 120</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4003">Desenvolvida para os militares, seu controle é melhor do que o da Raptor 80. Fabricante: Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4004">Raptor 120 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4004">(Arma Dupla) Desenvolvida para os militares, seu controle é melhor do que a Raptor 80. Fabricante: Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4005">Minic 567</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4005">Este lendário revólver foi produzido pela Maxwell e fornecido para a infantaria da República. Agora sua produção foi interrompida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4006">Minic 567 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4006">(Arma Dupla) Este lendário revólver foi produzido pela Maxwell e fornecido para a infantaria da República. Agora sua produção foi interrompida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4007">Zaurus A</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4007">Este revólver foi desenvolvido pela Walcom para os militares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4008">Zaurus A x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4008">(Arma Dupla) Este revólver foi desenvolvido pela Walcom para os militares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4009">Raptor 80</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4009">Um modelo revisado do Raptor 50. Seu desempenho foi ligeiramente melhorado, mas a aparência continua a mesma da versão anterior. Sua produção foi interrompida muito cedo, pois a concorrência lançou um novo produto. Fabricante: Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4010">Raptor 80 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4010">(Arma Dupla) Um modelo revisado do Raptor 50. Seu desempenho foi ligeiramente melhorado, mas a aparência continua a mesma da versão anterior. Fabricante: Walcom</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4011">Raven 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4011">Esta pistola foi produzida especialmente para a frente de batalha da República. Fabricante: Maxwell</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4012">Raven 5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4012">(Arma Dupla) Esta pistola foi produzida especialmente para a frente de batalha da República. Fabricante: Maxwell</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4013">Raven 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4013">O modelo seguinte à Raven 5. O desempenho foi melhorado, mas o fabricante não conseguiu torná-la mais leve. Fabricante: Maxwell</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4014">Raven 6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4014">(Arma Dupla) O modelo seguinte à Raven 5. O desempenho foi melhorado, mas o fabricante não conseguiu torná-la mais leve. Fabricante: Maxwell</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4015">Raptor 160</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4015">O modelo subseqüente da Raptor 120, com desempenho mais poderoso e uma excelente cadência de tiro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4016">Raptor 160 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4016">(Arma Dupla) O modelo subseqüente da Raptor 120, com desempenho mais poderoso e uma excelente cadência de tiro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4017">Raven 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4017">A Raven 7 teve seu poder de fogo e cadência de tiro melhorados, mas ainda possui algumas desvantagens em termos de controle e peso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4018">Raven 7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4018">(Arma Dupla) A Raven 7 teve seu poder de fogo e cadência de tiro melhorados, mas ainda possui algumas desvantagens em termos de controle e peso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4019">Raptor 200</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4019">A série Raptor ganhou fama com sua mira de alta precisão. Essa arma mostra a capacidade de desenvolvimento avançado da Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4020">Raptor 200 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4020">(Arma Dupla) A série Raptor ganhou fama com sua mira de alta precisão. Essa arma mostra a capacidade de desenvolvimento avançado da Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4021">Raven 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4021">Modelo desenvolvido para melhoar poder de fogo e cadência de tiros, sem o problema crônico de peso dos modelos antigos da série Raven.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4022">Raven 8 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4022">(2 armas) Modelo desenvolvido para melhoar poder de fogo e cadência de tiros, sem o problema crônico de peso dos modelos antigos da série Raven.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4023">Pistola Íris Ed. Limitada</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4023">Edição Limitada da Pistola Íris com cor especial, usada por soldados republicanos. Não está mais em produção, tornando-se um item valioso entre colecionadores.</STR>

<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_4501">Dynax 7000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4501">A versão inicial do revólver leve da Canox. Embora sua produção tenha sido interrompida, a Dynax de segunda mão está sempre no mercado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4502">Dynax 7000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4502">(Arma Dupla) A primeira versão do revólver leve da Canox. Embora sua produção tenha sido interrompida, a Dynax de segunda mão está sempre no mercado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4503">Minic 567 Edição Limitada</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4503">Este modelo foi produzido em comemoração ao quinto aniversário da Minic, da Maxwell. Possui segurança e poder maiores do que a original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4504">Minic 567 Edição Limitada x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4504">(Arma Dupla) Este modelo foi produzido em comemoração ao quinto aniversário da Minic, da Maxwell. Possui segurança e poder maiores do que a original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4505">Phantom Cruise</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4505">Revólver de alta qualidade, produzido pela Nico. Seu design aperfeiçoado é o que atrai os entusiastas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4506">Phantom Cruise x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4506">(Arma Dupla) Revólver de alta qualidade, produzido pela Nico. Seu design aperfeiçoado é o que atrai os entusiastas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4507">Phantom Cruise N</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4507">Modelo do Phantom Cruise ligeiramente melhorado. Seu desempenho foi o alvo das melhorias.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4508">Phantom Cruise N x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4508">(Arma Dupla) Modelo do Phantom Cruise ligeiramente melhorado. Seu desempenho foi o alvo das melhorias.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4509">Dynax 8000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4509">Revólver leve da Canox. Modelo posterior ao Dynax 7000, com desempenho extraordinariamente melhorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4510">Dynax 8000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4510">(Arma Dupla) Revólver leve da Canox. Modelo posterior ao Dynax 7000, com desempenho extraordinariamente melhorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4511">Minic 567 MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4511">Este modelo foi produzido em comemoração ao quinto aniversário da Minic, da Maxwell. Possui segurança e poder maiores do que a original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4512">Minic 567 MK.II x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4512">(Arma Dupla) Este modelo foi produzido em comemoração ao quinto aniversário da Minic, da Maxwell. Possui segurança e poder maiores do que a original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4513">Zaurus B</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4513">O Zaurus Tipo B possui sólido poder de fogo e excelente precisão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4514">Zaurus B x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4514">(Arma Dupla) O Zaurus Tipo B possui sólido poder de fogo e excelente precisão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4515">Dynax 800C</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4515">Versão ilegalmente alterada do modelo 8000. Ficou tão popular que a Canox resolveu vendê-lo oficialmente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4516">Dynax 800C x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4516">(2 armas) Versão ilegalmente alterada do modelo 8000. Ficou tão popular que a Canox resolveu vendê-lo oficialmente.</STR>

<!-- Weapon_Range_SMG -->
<STR id="ZITEM_NAME_5001">Renard</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5001">Esta antiga submetralhadora produzida pela Canox é usada há muito tempo. Sua produção foi interrompida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5002">Renard x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5002">(Arma Dupla) Esta antiga submetralhadora produzida pela Canox é usada há muito tempo. Sua produção foi interrompida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5003">Walcom S5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5003">Esta submetralhadora produzida pela Walcom é muito popular, devido ao grande poder de fogo e maior capacidade de carregar balas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5004">Walcom S5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5004">(Arma Dupla) Esta submetralhadora produzida pela Walcom é muito popular, devido ao grande poder de fogo e maior capacidade de carregar balas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5005">Ellan</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5005">A pequena submetralhadora da Canox. É produzida com atenção maior à portabilidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5006">Ellan x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5006">(Arma Dupla) A pequena submetralhadora da Canox. É produzida com atenção maior à portabilidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5007">Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5007">Modelo subsequente da Renard. Possui maior poder de controle e cadência de tiro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5008">Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5008">(Arma Dupla) Modelo subsequente da Renard. Possui maior poder de controle e cadência de tiro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5009">Walcom S6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5009">Modelo produzido após a Walcom S5. Maior poder de fogo e estabilidade em comparação ao seu antecessor.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5010">Walcom S6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5010">(Arma Dupla) Modelo produzido após a Walcom S5. Maior poder de fogo e estabilidade em comparação ao seu antecessor.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5011">Nova Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5011">Nova versão da popular Renard V produzida pela Canox.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5012">Nova Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5012">(Arma Dupla) Nova versão da popular Renard V produzida pela Canox.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5013">Walcom XL</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5013">Este modelo foi produzido em comemoração ao 70º aniversário da Walcom. Possui um corpo leve e é chamada de 'mini S6'.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5014">Walcom XL x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5014">(Arma Dupla) Este modelo foi produzido em comemoração ao 70º aniversário da Walcom. Possui um corpo leve e é chamada de 'mini S6'.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5015">Renard VI</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5015">Este novo modelo foi produzido pela Canox, cuja popularidade foi diminuída pela Walcom XL.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5016">Renard VI x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5016">(Arma Dupla) Este novo modelo foi produzido pela Canox, cuja popularidade foi diminuída pela Walcom XL.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5017">Walcom XLS</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5017">Versão melhorada da Walcom XL. A única diferença em relação ao modelo antigo é um maior poder de fogo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5018">Walcom XLS x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5018">(Arma Dupla) Versão melhorada da Walcom XL. A única diferença em relação ao modelo antigo é um maior poder de fogo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5019">Walcom S7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5019">Nova sub-metralhadora da Walcom, rival da Renard. Poder de fogo melhorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5020">Walcom S7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5020">(2 armas) Nova sub-metralhadora da Walcom, rival da Renard. Poder de fogo melhorado.</STR>

<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_6001">Breaker 3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6001">Escopeta de sistema 'Pump Action' fabricada pela Leonics, que há muito tempo vem se especializando nesse segmento de armas. Sua produção foi interrompida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6002">Breaker 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6002">Escopeta de sistema 'Pump Action' produzida pela Leonics. Embora tenha sido produzida há muito tempo, ainda se mantém bastante popular.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6003">Breaker 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6003">Escopeta da Leonics lançada muito recentemente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6004">Breaker 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6004">O 7º modelo da Leonics adotou um design diferente do usado nos modelos antigos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6005">Vingadora</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6005">Escopeta lançada pela Nico, um produto magnífico. Possui poder de fogo altamente destrutivo, porém com uma desvantagem: só pode carregar um pequeno número de cartuchos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6006">Breaker 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6006">Nova escopeta produzida pela Leonics, muito famosa na série Breaker.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6007">Vingadora MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6007">Novo modelo da Vingadora que pega os aventureiros de surpresa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6008">Breaker 9P</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6008">Prótótipo do modelo Breaker 9, nova escopeta da Rionix. Um pouco instável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6009">Escopeta Corvo de Ferro Ed. Limitada</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6009">Edição Limitada da Escopeta Corvo de Ferro com cor especial. Não está mais em produção, tornando-se um item valioso entre colecionadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6010">Cruelizon Ed. Limitada</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6010">Edição Limitada do Cruelizon com cor especial. Não está mais em produção, tornando-se um item valioso entre colecionadores.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_7001">Nico R2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7001">Rifle produzido pela Nico logo no início do projeto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7002">Nico R5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7002">Um dos rifles mais populares do exército Republicano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7003">Walcom Warrior 77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7003">Produzida pela Walcom, ela tem a desvantagem de ser difícil de usar, mas possui um poder de fogo relativamente bom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7004">Maxwell LX30</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7004">Produzida pela Maxwell, esta arma possui empunhadura estável, boa operabilidade e alta cadência de tiro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7005">Nico R6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7005">Modelo que substituiu o popular R5 da Nico. Poder de fogo melhorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7006">Maxwell LX44</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7006">(Item Descontinuado) Rifle com uma taxa de repetição maior que o LX30. Possui empunhadura estável de alta precisão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7007">Nico R7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7007">Novo rifle da Nico com maior poder de fogo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7008">Walcom Warrior 88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7008">Embora não seja fácil de usar, este novo produto da Walcom foi desenvolvido priorizando um maior poder de fogo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7009">Maxwell SWT</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7009">Novo rifle desenvolvido pela Maxwell, muito utilizado pelas Forças Especiais que protegem a Metrópole. Teve seu peso e total de munição otimizados.</STR>

<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_8001">Nico MG-K8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8001">De tão pesada é difícil carregá-la, mas seu poder de fogo e a alta taxa de cadência de tiro fazem os inimigos tremerem de medo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8002">Nico MG-K9</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8002">Metralhadora K9 com poder ampliado. Sua poderosa velocidade de disparo em série e seu controle renderam-lhe o nome "Poder de Fogo Infernal".</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8003">Nico MG-KX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8003">A nova metralhadora da Nico com poder de fogo explosivo. Só de olhar para a MG-KX o inimigo já sentirá dor.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8004">Nico MG-K11</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8004">Com a popularidade da KX, o modelo posterior foi lançado com o nome de K11.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_9001">Walcom L1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9001">Lança-foguetes com grande poder de fogo produzido pela Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9002">Maxwell RW-77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9002">Lança-foguetes produzido pela Maxwell. Possui número de projéteis maior que a série L da Walcom e melhor capacidade de repetição. No entanto, o poder de fogo foi sacrificado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9003">Walcom L1 mk. II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9003">Lança-foguetes da Walcom. Este modelo levemente atualizado do L1 possui poder de fogo um pouco maior.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9004">Maxwell RW-88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9004">Uma versão melhorada do RW-77. Embora sua aparência não tenha mudado, ele conta com maior poder de repetição.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9005">Walcom L2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9005">Lança-foguetes da Walcom. Com maior capacidade de projéteis do que o L1, tornou-se uma arma mais poderosa e um pouco mais leve.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9006">Maxwell RW-66</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9006">Lança-foguetes feito logo nos primeiros dias de existência da Maxwell. Não possui muito poder de fogo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9007">Maxwell RW-99</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9007">Revolucionário lança-foguetes com maior capacidade de munição e menor peso, devido ao novo material.</STR>

<!-- Weapon_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_10001">Rifle Sniper 1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_10001">Rifle de precisão produzido pela Bird.</STR>

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20001">Coroa de Campeão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20001">Coroa real criada para premiar os vencedores do Torneio de Clãs. Só pode ser usada por verdadeiros campeões.</STR>

<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20501">Coroa de Campeã (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20501">Coroa real criada para premiar as vencedoras do Torneio de Clãs. Só pode ser usada por verdadeiras campeãs.</STR>

<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21001">Camiseta Esportiva Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21001">Camiseta esportiva produzida pela Ares, um fornecedor de vestimentas militares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21002">Camisa de Algodão Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21002">Camisa de algodão muito flexível produzida pela Renaut Sports.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21003">Jaqueta de Couro Venico</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21003">Jaqueta de couro produzida pela Venico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21004">Casaco de Inverno Vinz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21004">Este casaco de couro e tecido para homens conta com um bom isolamento térmico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21005">Jaqueta de Couro Miz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21005">Jaqueta de chuva muito moderna e elegante produzida pela Miz, antiga produtora oficial da Jaqueta Militar Ares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21006">Jaqueta Militar Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21006">Jaqueta especial que a Ares produziu para fornecer aos militares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21007">Sobretudo Vinz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21007">Casaco longo de algodão produzido pela Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21008">Camisa Leve da Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21008">Camisa para o verão com estampa de flores produzida pela Renaut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21009">Traje Formal Miz Noir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21009">Adereços elegantes da Companhia Miz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21010">Casaco Royal Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21010">Casaco da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21011"></STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21011"></STR>

<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21501">Camiseta de Algodão Flex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21501">A Camiseta de Algodão é especialmente apropriada para mulheres esportistas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21502">Jaqueta de Couro Urike</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21502">A Jaqueta de couro da Urike é muito popular e possui um tecido bastante elástico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21503">Colete Militar Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21503">Colete militar que assegura boa agilidade em combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21504">Jaqueta de Couro Arona</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21504">Elegante jaqueta de couro para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21505">Casaco de Couro da L*</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21505">Casaco com visual luxuoso produzido pela L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21506">Jaqueta Militar Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21506">Jaqueta militar fornecida pela Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21507">Sobretudo Urike</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21507">Elegante sobretudo, um novo produto da Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21508">Top de Verão Bics</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21508">Top para o verão estampado com flore. Produzido pela Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21509">Traje Formal L* Noir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21509">Adereços elegantes da Companhia L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21510">Casaco Royal Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21510">Casaco da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21511"></STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21511"></STR>

<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22001">Luvas de Combate Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22001">Luvas de couro da Miz. Populares, com design simples e confortável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22002">Luvas de Inverno Vinz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22002">Luvas de inverno que protegem suas mãos do vento e do frio. Para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22003">Luvas de Ferro Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22003">Luvas de ferro com excelente poder defensivo, criadas para serem usadas em combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22004">Luvas Miz de Couro de Ovelha</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22004">Luvas feitas de couro resistente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22005">Luvas de Verão Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22005">Luvas feitas pela Renaut para o verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22006">Luvas Miz Noir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22006">Luvas de couro de excelente qualidade e durabilidade. Produto da Companhia Miz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22007">Luvas Royal Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22007">Luvas da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22501">Luvas de Combate Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22501">Luvas de couro simples e flexíveis.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22502">Luvas de Couro para Inverno Arona</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22502">Luvas de couro para proteger do frio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22503">Luvas de Ferro Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22503">Luvas de ferro criadas para ser usadas em combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22504">Luvas Urike de Couro de Ovelha</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22504">Luvas feitas de couro resistente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22505">Luvas de Verão Bics</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22505">Luvas de verão da Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22506">Luvas L* Noir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22506">Luvas de couro de excelente qualidade e durabilidade. Produto da Companhia L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22507">Luvas Royal Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22507">Luvas da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23001">Calças de Treino Vinx</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23001">Calças da Vinz com ênfase na excelente flexibilidade e maciez.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23002">Calças Esportivas da Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23002">Calças lançadas pela Renaut Moda Esportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23003">Calças de Couro Miz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23003">Calças de couro com design sofisticado. Feitas de couro natural, elas possuem corte e costura suaves e limpos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23004">Calças de Brim Venico</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23004">Calças de brim para homens com faixas da Venico. Com caimento e tecido únicos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23005">Calças Militares Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23005">Calças que a Ares fornece para o exército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23006">Blue Jeans Webs</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23006">Blue Jeans produzido pela Webs. Apropriado para os aventureiros mais durões.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23007">Shorts de Verão Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23007">Calções de banho produzidos pela Renaut para o verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23008">Calça Miz Noir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23008">Calãs do conjunto Noir. Produto da Companhia Miz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23009">Calça Royal Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23009">Calça da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23501">Calças de Treino Flex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23501">Calças da Flex com excelente elasticidade, caimento e tecido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23502">Blue Jeans Arona</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23502">(Item Descontinuado) Blue jeans muito popular entre as mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23503">Calças Militares Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23503">Confortáveis calças militares especialmente criadas para combatentes femininas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23504">Calças de Algodão Negro da L*</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23504">(Item Descontinuado) Calças de algodão com um luxuoso toque da L*, para mulheres especiais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23505">Blue Jeans Arona</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23505">Blue jeans muito popular entre as mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23506">Calças de Camurça Vinz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23506">Calças de camurça com um belo caimento, produzidas pela Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23507">Calças de Algodão Negro da L*</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23507">Calças de algodão (novas) com um luxuoso toque da L*, para mulheres especiais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23508">Calças Militares Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23508">Calça militar fornecida pela Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23509">Calça Capri Urike</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23509">Elegante calça de algodão feita pela Urike. Um toque de praticidade e visual elegante em tecido cru.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23510">Shorts de Verão Bics</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23510">Calções de banho produzidos pela Bics para o verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23511">Calça L* Noir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23511">Calãs do conjunto Noir. Produto da Companhia L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23512">Calça Royal Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23512">Calça da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24001">Sapatos de Combate Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24001">Sapatos especiais confortáveis para atividades dinâmicas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24002">Sapatos Informais Venico</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24002">Sapatos populares com design exclusivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24003">Calçados de Alpinismo Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24003">Feitos de couro ultra-resistente, esses sapatos não rasgam, por mais difícil que seja o terreno enfrentado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24004">Botas de Ferro Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24004">Estes calçados pesados são feitos para aqueles que dão muito valor à defesa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24005">Sapatos Informais Vinz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24005">Sapatos com visual informal e muito resistentes, produzidos pela Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24006">Sandálias de Verão Renaut</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24006">Sandálias feitas pela Renaut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24007">Sapatos Miz Noir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24007">Sapatos de alta qualidade da Companhia Miz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24008">Botas Royal Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24008">Botas da Guarda Real, que protege a família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24501">Sapatos de Couro Urike</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24501">Sapatos de couro artificial com caimento simples.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24502">Sapatos de Combate Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24502">Sapatos de combate feitos pela Rex, especialmente para as combatentes do sexo feminino.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24503">Botas de Couro da L*</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24503">Botas de couro de alta qualidade, motivo de orgulho da L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24504">Botas de Ferro Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24504">Por ser tão pesado, esse calçado é popular entre as mulheres que dão muito valor à defesa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24505">Sapatos de Couro Urike</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24505">Sapatos de couro com caimento exclusivo, produzido pela Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24506">Sandálias de Verão Bics</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24506">Sandália produzida pela Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24507">Sapatos L* Noir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24507">Sapatos de alta qualidade da Companhia L*.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24508">Botas Royal Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24508">Botas da Guarda Real, protetora da família Imperial.</STR>

<!-- Equipment_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_25001">Anel do Cidadão</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25001">Este anel não possui muita beleza. Foi produzido pelo prefeito como item comemorativo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25002">Anel do Grito do Falcão</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25002">Dizem que este anel foi fornecido para algumas forças especiais de combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25003">Grito do Guerreiro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25003">Este pequeno anel parece conter os desejos de muitas pessoas que anseiam voltar para casa vivas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25004">Anel de Pierre</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25004">Este anel foi produzido em memória a um bravo comandante morto em batalha.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25005">Anel FMT</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25005">Este anel foi produzido para celebrar a criação do sistema FMT. Há uma assinatura de McField na jóia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25006">Anel da Boa Sorte</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25006">Não é muito bonito, mas atrai boa sorte. As pessoas que usam esse anel sentem-se muito mais leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25007">Anel de Altema</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25007">Este anel é produzido pela TEAMI para comemorar as conquistas do Imperador Altema.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25008">Aliança de Sangue</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25008">Um anel encravado com uma bela jóia vermelha. Dizem que fornece energia ao usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25009">Anel de Elia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25009">Este anel foi criado por ordem do Imperador Altema para honrar a princesa Elia. Ele aumenta a confiança de quem o usa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25010">Anel da Pluma</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25010">Existe um rumor de que este anel foi feito da pluma de um pássaro lendário. Ele faz com que o portador sinta-se muito mais leve.</STR>

<!-- Equipment_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_30001">Kit de Saúde KS-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30001">Permite recuperar a força física. (2 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30002">Kit de Saúde KS-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30002">Permite recuperar a força física. (3 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30003">Kit de Saúde KS-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30003">Permite recuperar a força física. (4 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30101">Kit de Reparos KR-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30101">Repara danos na armadura. (2 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30102">Kit de Reparos KR-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30102">Repara danos na armadura. (3 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30103">Kit de Reparos KR-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30103">Repara danos na armadura. (4 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30201">Canox GA1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30201">Granada Atordoante. Esta arma pode, temporariamente, paralisar a visão e a audição do inimigo. (2 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30202">Canox GA2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30202">Granada Atordoante. Esta arma pode, temporariamente, paralisar a visão e a audição do inimigo. (3 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30203">Canox GA3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30203">Granada Atordoante. Esta arma pode, temporariamente, paralisar a visão e a audição do inimigo. (4 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30204">Canox GA4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30204">Granada Atordoante. Esta arma pode, temporariamente, paralisar a visão e a audição do inimigo. (5 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30205">Canox GA5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30205">Granada Atordoante. Esta arma pode, temporariamente, paralisar a visão e a audição do inimigo. (6 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30301">Canox FG1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30301">Nova Granada Canox. Produzida para ser facilmente utilizada em locais fechados. (2 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30302">Canox FG2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30302">Nova Granada Canox. Produzida para ser facilmente utilizada em locais fechados. (3 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30303">Canox FG3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30303">Nova Granada Canox. Produzida para ser facilmente utilizada em locais fechados. (4 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30304">Canox FG4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30304">Nova Granada Canox. Produzida para ser facilmente utilizada em locais fechados. (5 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30305">Canox FG5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30305">Nova Granada Canox. Produzida para ser facilmente utilizada em locais fechados. (6 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30401">Canox GF1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30401">Granada de fumaça. É usada para atrapalhar a visão do inimigo. (3 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30402">Canox GF2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30402">Granada de fumaça. É usada para atrapalhar a visão do inimigo. (4 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30403">Canox GF3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30403">Granada de fumaça. É usada para atrapalhar a visão do inimigo. (5 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30404">Canox GF4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30404">Granada de fumaça. É usada para atrapalhar a visão do inimigo. (6 unidades)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30405">Canox GF5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30405">Granada de fumaça. É usada para atrapalhar a visão do inimigo. (7 unidades)</STR>

<!-- Monster_Weapon -->
<STR id="ZITEM_NAME_300000">Adaga do Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300000">Adaga usada pelo Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300001">Rifle do Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300001">Rifle usado pelo Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300002">Maça do Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300002">Maça usada pelo Chefe dos Goblins.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300003">Varinha do Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300003">Varinha usada pelo Chefe dos Goblins.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300004">Grande Martelo do Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300004">Grande Martelo usado pelo Rei Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300031">Espada dos Esqueletos</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300031">Espada usada pelos esqueletos.</STR>

<!-- GM_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_399998">GM Coat (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399998">GM exclusive Coat</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_399999">GM Coat (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399999">GM exclusive Coat</STR>

<!-- Event_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_400001">Anel da Desculpa</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400001">(Item de Evento) Anel da desculpa. Desvantagem: Um pouco pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400002">Casaco BUG-FREE (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400002">(Item de Evento) Somente aventureiros que ajudaram a combater o fenômeno anormal no mundo de Astra podem vestir esse casaco..</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400003">Casaco BUG-FREE (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400003">(Item de Evento) Somente aventureiras que ajudaram a combater o fenômeno anormal no mundo de Astra podem vestir esse casaco.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400004">Jaqueta de Equipe (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400004">(Item de Evento) Jaquetas para a equipe operacional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400005">Jaqueta de Equipe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400005">(Item de Evento) Jaquetas para a equipe operacional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400006">Anel do Trapaceiro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400006">(Item de Evento) Anel de ouro. Está escrito 'Meu Precioso' na parte interna.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400007">Triângulo de Arroz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400007">(Item de Evento) Rolinhos de arroz no formato de triângulo enrolados em alga. Parecem deliciosos. Ele ajuda a recuperar PV e PA, um pouquinho de cada vez.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400008">Jaqueta Pampoa (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400008"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400009">Jaqueta Pampoa (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400009"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400010">Doce</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400010">(Item de Evento) Doce saboroso</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400011">Chapéu Maré Vermelha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400011">Item de marca renomada. Possui design moderno e tons românticos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400012">Chapéu Maré Vermelha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400012">Item de marca renomada. Possui design moderno e tons românticos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400013">Peru de Natal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400013">Item Especial com poderes de cura.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400014">Sorvete</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400014">Sorvete natural para as tardes de verão. Além de gostoso, é ótimo para a saúde.</STR>

<!-- Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_400501">Foguete Goblin King</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400501">Arma descoberta no corpo do Rei Goblin. Possui um design único.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400502">Demon Bringer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400502">Espada retirada do Esqueleto Gigante. Poderosa, mas amaldiçoada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400503">Chapéu Goblin (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400503">Chapéu engraçado que lembra a face de um goblin. Não defende muito, mas é divertida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400504">Chapéu Goblin (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400504">Chapéu engraçado que lembra a face de um goblin. Não defende muito, mas é divertida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400505">Luvas Demoníacas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400505">Luvas encantadas com magia negra. É mais pesada do que aparenta ser.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400506">Luvas Demoníacas (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400506">Luvas encantadas com magia negra. É mais pesada do que aparenta ser.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400507">Odd gun x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400507">Esta arma é feita com pedaços de vários animais. Como ela funciona é um mistério.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400508">Wings of Catastrophe</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400508">Uma Kodachi baseada nas asas de Lich. Dizem que parte dele foi usada na forja desta arma.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400509">Sapatos de Couro Wrap (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400509">O revestimento de couro aumentou significativamente a defesa deste item.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400510">Sapatos de Couro Wrap (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400510">O revestimento de couro aumentou significativamente a defesa deste item.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400511">Calça Dark Lord (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400511">Item da vestimenta do Dark Lord. Revela sua identidade e seus instintos malignos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400512">Calça Dark Lord (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400512">Item da vestimenta do Dark Lord. Revela sua identidade e seus instintos malignos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400513">Aço despedaçado</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400513">Escopeta de baixo recuo que atira lascas metálicas com extrema velocidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400514">Machado de Batalha</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400514">Machado de alta qualidade. Por ser muito pequeno para um Lagarto, é mais usado em eventos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400515">Máscara de Android (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400515">Máscara realista de Android.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400516">Máscara de Android (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400516">Máscara realista de Android.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400517">Luvas de Lizardman (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400517">Feita de couro de Lagarto, é resistente e durável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400518">Luvas de Lizardman (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400518">Feita de couro de Lagarto, é resistente e durável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400519">Tacape do Comandante Goblin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400519">Tacape usado pelo Comandante Goblin. Bonito, mas não parece ser muito útil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400520">Manoplas do Feiticeiro Goblin (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400520">Equipamento usado pelo Feiticeiro Goblin. Leve, mas não parece ser muito útil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400521">Manoplas do Feiticeiro Goblin (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400521">Equipamento usado pelo Feiticeiro Goblin. Leve, mas não parece ser muito útil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400522">Lança-Foguetes Goblin Dourado</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400522">Arma tirada do Rei Goblin Esmagador.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400523">Chapéu Goblin Dourado (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400523">Nada melhor que um Chapéu Goblin para mostrar estilo e bom gosto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400524">Chapéu Goblin Dourado (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400524">Nada melhor que um Chapéu Goblin para mostrar estilo e bom gosto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400525">Tacape Goblin Dourado</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400525">Esse poderoso Tacape Dourado pode até mesmo abrir fendas no chão. Nada poderá detê-lo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400526">Braceletes Goblin Dourados (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400526">Esse item é a prova definitiva de que você lutou e derrotou o Rei Goblin Anão</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400527">Braceletes Goblin Dourados (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400527">Esse item é a prova definitiva de que você lutou e derrotou o Rei Goblin Anão</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400528">Lança-Foguetes Palmpow</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400528">Esse Lança-Foguetes pode ser perigoso se usado de maneira incorreta. Tome Cuidado!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400529">Camiseta Palmpoa (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400529">Camiseta Palmpoa é, além de um equipamento de proteção, uma roupa bonita e confortável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400530">Camiseta Palmpoa (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400530">Camiseta Palmpoa é, além de um equipamento de proteção, uma roupa bonita e confortável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400531">Lâmina Gélida Palmpow</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400531">A Lâmina Gélida Palmpow possui o espírito de um Palmpow amaldiçoado sobre ela.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400532">Capacete Palmpoa (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400532">Capacete tirado do Palmpow Amaldiçoado. Você ficará tão meigo quanto uma Palmpoa quando estiver usando esse item.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400533">Capacete Palmpoa (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400533">Capacete tirado do Palmpow Amaldiçoado. Você ficará tão meigo quanto uma Palmpoa quando estiver usando esse item.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_401000">행운의 0번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401000">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 0번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401001">행운의 1번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401001">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 1번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401002">행운의 2번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401002">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 2번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401003">행운의 3번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401003">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 3번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401004">행운의 4번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401004">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 4번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401005">행운의 5번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401005">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 5번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401006">행운의 6번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401006">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 6번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401007">행운의 7번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401007">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 7번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401008">행운의 8번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401008">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 8번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401009">행운의 9번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401009">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 9번 티켓.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_402000">행운의 [A]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402000">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [A]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402001">행운의 [B]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402001">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [B]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402002">행운의 [C]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402002">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [C]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402003">행운의 [D]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402003">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [D]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402004">행운의 [E]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402004">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [E]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402005">행운의 [F]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402005">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [F]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402006">행운의 [G]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402006">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [G]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402007">행운의 [H]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402007">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [H]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402008">행운의 [I]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402008">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [I]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402009">행운의 [J]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402009">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [J]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402010">행운의 [K]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402010">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [K]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402011">행운의 [L]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402011">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [L]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402012">행운의 [M]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402012">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [M]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402013">행운의 [N]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402013">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [N]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402014">행운의 [O]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402014">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [O]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402015">행운의 [P]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402015">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [P]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402016">행운의 [Q]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402016">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [Q]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402017">행운의 [R]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402017">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [R]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402018">행운의 [S]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402018">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [S]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402019">행운의 [T]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402019">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [T]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402020">행운의 [U]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402020">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [U]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402021">행운의 [V]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402021">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [V]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402022">행운의 [W]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402022">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [W]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402023">행운의 [X]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402023">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [X]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402024">행운의 [Y]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402024">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [Y]티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402025">행운의 [Z]티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402025">이벤트 알파벳 아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 [Z]티켓.</STR>

<!-- Halloween Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_403001">(Have a) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403001">(Have a) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403002">(Happy) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403002">(Happy) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403003">(Halloween) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403003">(Halloween) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403004">(from) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403004">(from) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403005">(Ijji) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403005">(Ijji) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403006">(and) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403006">(and) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403007">(MAIET!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403007">(MAIET!) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403008">(Pumpkin) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403008">(Pumpkin) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403009">(Ghost) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403009">(Ghost) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403010">(Trick or) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403010">(Trick or) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403011">(Treat!!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403011">(Treat!!) card of Halloween Event!</STR>

<!-- Weapon_Dagger -->
<STR id="ZITEM_NAME_500001">Adaga do Aventureiro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500001">Adaga leve e prática para aventureiros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500002">Faca Koden</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500002">Adaga de formato único criada por um lendário espadachim.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500003">Adaga Marcial Negra</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500003">Uma estranha adaga que passou de geração em geração desde os tempos antigos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500004">Adaga do Caçador Ridick</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500004">(Disponível apenas durante um determinado período) Adaga de Ridick. Essa estranha adaga aumenta o PA da pessoa que a usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500005">Chakram</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500005">Uma lâmina de forma circular que apenas os melhores espadachins de um reino antigo conseguiam empunhar. O som produzido pela lâmina ao cortar o ar é capaz de fazer com que todo um exército trema de medo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500006">Adaga Sombria</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500006">Uma adaga que parece cortar até mesmo as sombras. É extremamente leve.</STR>

<!-- Weapon_Sword -->
<STR id="ZITEM_NAME_502001">Espada Longa do Aventureiro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502001">Espada leve e prática para aventureiros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502002">Salamandra</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502002">Espada de formato único criada por um lendário espadachim.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502003">Black Karma</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502003">Espada-adaga que passou de geração em geração desde os tempos antigos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502004">Espada de Madeira</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502004">Espada feita de madeira leve. Para iniciantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502005">Martelo de Guerra</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502005">Poderosa e lenta arma de metal.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502006">Sacrifice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502006">Espada utilizada para cerimônias tradicionais antigas. A lâmina é feita de um misterioso metal que não perdeu o corte com o passar dos anos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502007">Espada Dupla Dragão Dourado</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502007">A Espada Dupla Dragão Dourado é usada pelos mais altos comandantes e foi criada para intimidar os inimigos do Império (Desenvolvida por Bak4Maru do The Duel EUA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502008">Pássaro do Trovão</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502008">Uma espada forjada a partir do raro aço negro encontrado apenas na região montanhasa ao sul do continente. Sua criação exigiu o uso de uma técnica secreta capaz de dar forma a este minério especial. (Criada por jin_sd - KR GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502009">Desentupidor X</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502009">Uma arma eficaz, apesar de pouco ortodoxa. Capaz de ferir o corpo e o orgulho do inimigo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502010">Desentupidor X</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502010">Uma arma eficaz, apesar de pouco ortodoxa. Capaz de ferir o corpo e o orgulho do inimigo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502011">ROCK</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502011">Uma Espada com a alma do legendário guitarrista de Astra. O som da lâmina ao sair da bainha deixa as pessoas loucas e mesmo o menor toque da lâmina pode ser fatal.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502012">Espada do Dragão Negro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502012">Uma Katana de formato bizarro feita dos ossos do dragão negro. É difícil manejá-la e requer muita força para controlá-la devido ao rancor do dragão, mas se for controlado, seu poder é assombroso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502013">Espada Dentada</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502013">Uma poderosa espada com lâmina serrilhada que causa um terrível dano independente do local atingido. Seu único defeito é seu enorme peso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502014">Justiceira</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502014">Espada dos cavaleiros Axium do Império feita de uma liga extremamente leve. Essa espada representa a justiça e a tradição. A espada possui uma alça protetora bem resistente, o que proporciona algum efeito defensivo. </STR>

<!-- Weapon_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_504001">Pistola do Aventureiro x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504001">Pistola usada principalmente por aventureiros novatos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504002">Pistola do Caçador Ridick x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504002">(Disponível apenas durante um determinado período) Pistola do caçador Ridick. Essa estranha pistola aumenta o PA da pessoa que a usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504003">Pistola Íris x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504003">Pistola usada pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504004">Pistola Corvo de Ferro x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504004">Pistola usada em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504005">Requiem</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504005">Essa arma reconstruída tem a velocidade de disparo de uma pistola e o poder de fogo de um revolver. Por seu tamanho e recuo é difícil controlá-la, mas seu poder de fogo é inigualável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504006">Julgamento</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504006">Pistola dos cavaleiros Axium do Império. Essa arma é conhecida como um símbolo de justiça. Diz a lenda que as assas que enfeitam o barril da arma também protege durante os disparos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504007">TIS Pistol</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504007">미래형 권총의 시험작. 일부가 알 수 없는 경로로 유출되어 암흑가에 반입되었다.</STR>

<!-- Weapon_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_504501">Revólver Íris x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504501">Revólver usado pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504502">Pistola Corvo de Ferro x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504502">Revólver usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504503">Gold Hound x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504503">O revólver mais pesado da República. Não recomendado para iniciantes por possuir um recuo pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504504">Peacemaker x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504504">Par de armas que usam balas especiais para aumentar seu poder de fogo. Para reduzir o recuo, seu tamanho e peso foram aumentados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504505">Golden Olympus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504505">Uma poderosa pistola criada por um famoso armeiro da região centro-oeste de Astra. (Desenvolvido por Müller Pereira do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504506">Balestra</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504506">Uma arma que dispara flechas usando um sistema de cordas. Seu desenho ergonômico garante maior precisão nos disparos.</STR>

<!-- Weapon_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_505001">Aventureiro SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505001">Submetralhadora (SMG) usada por aventureiros novatos. Parece que os comerciantes remodelaram o pente da Renard ilegalmente e então a colocaram à venda no mercado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505002">Íris SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505002">Submetralhadora usada pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505003">Submetralhadora Corvo de Ferro x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505003">Submetralhadora usada em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505004">Pregador Pneumático SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505004">Uma ferramenta industrial adaptada para uso militar. Efetua disparos muito poderosos, mas com baixa cadência de tiro.</STR>

<!-- Weapon_Range -->
<STR id="ZITEM_NAME_506001">Escopeta Íris</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506001">Escopeta usada pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506002">Escopeta Corvo de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506002">Escopeta usada em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506003">Escopeta Estrangeira</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506003">Arma produzida em terras desconhecidas. Feita de um material leve que facilita o uso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506004">Cruelizon</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506004">Escopeta pesada, com baixa cadência de tiros e controle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506005">Pioneer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506005">A estrutura interna da arma foi alterada para tiros mais rápidos. Essa mudança tornou-a uma "Pioneira".</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506006">Arcabuz</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506006">Um modelo atualizado de uma arma de fogo muito popular no passado. Extremamente poderosa, mas muito difícil de ser manejada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506007">Arcabuz Vermelho</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506007">Edição limitada do protótipo desta arma de fogo muito popular no passado. Extremamente poderosa, mas muito difícil de ser manejada. Possui uma capacidade de munição aumentada, removida da versão final por torná-la muito pesada. [Raro]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506008">Tempestuosa</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506008">Um novo modelo de shotgun com um visual único. Ela possui um poderoso poder de fogo e pode carregar muitas balas. Sua desvantagem é seu enorme peso.</STR>

<!-- Weapon_Range rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_507001">Rifle Íris</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507001">Rifle usado pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507002">Rifle Corvo de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507002">Rifle usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507003">Prime TX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507003">Rifle com alta cadência de tiros e estabilidade. Excelente controle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507004">Garm</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507004">Modelo de testes desenvolvido secretamente pela Walcom. Novas tecnologias foram empregadas nessa arma.</STR>

<!-- Weapon_Range machinegun -->
<STR id="ZITEM_NAME_508001">Metralhadora Corvo de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_508001">Metralhadora usada em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<!-- Weapon_Range rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_509001">Foguete Íris</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509001">Foguete usado pelos soldados da República. Recebeu esse nome após o período da resistência.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509002">Foguete Corvo de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509002">Foguete que Corvo de Ferro usava quando dominou Havani, a cidade dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509003">Pressure RX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509003">Foguete desenhado com foco no balanço. Seu poder de fogo foi sacrificado, mas a capacidade de carga e recuo foram melhorados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509004">CRUZ-FX177</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509004">Último modelo desenvolvido em segredo em Harvani. (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509005">Tubarão</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509005">Um lança-foguetes no formato de um tubarão. Uma arma extremamente poderosa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509006">브레이커 9se</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509006">리오닉스사 최신 샷건인 브레이커9의 두 번째 버전. 성능 변화는 없지만 사소한 문제점들이 고쳐졌다고 한다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509007">CK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509007">Um lançador que carrega mais foguetes do que o lançador normal. Ele é mais leve, mas também menos poderoso.</STR>

<!-- Addition_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520001">Chapéu Militar Ares</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520001">Chapéu para os militares. Combinação perfeita para o visual militar da Ares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520002">Chapéu Cerimonial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520002">Chapéu que os oficiais do Império usam em cerimônias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520003">Chapéu de Pano Gunner's Heaven (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520003">Chapéu de pano exclusivo para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República. Fica muito bom com casacos de cor escura.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520004">Proteção de Cabeça Militar (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520004">Proteção de cabeça fácil de usar. Ela pode ser usada também como disfarce no campo de batalha.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520005">Proteção de Cabeça sem Estampa (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520005">Cobertura de cabeça simples. Também usada algumas vezes como acessório de moda.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520006">Proteção de Cabeça Gota D'água (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520006">Proteção de cabeça leve e fácil de usar. O tecido vermelho é decorado com simpáticas estampas de gotas d'água.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520007">Proteção de Cabeça Estrela (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520007">Proteção de cabeça com estrelas estampadas e caimento único.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520008">Chapéu Eternal Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520008">Chapéu de uniforme feito para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520009">Chapéu do Aventureiro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520009">Chapéu leve recomendado para aventureiros novatos e para aqueles que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520010">Chapéu Blue Whistle (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520010">Chapéu feito para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520011">Chapéu de Verão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520011">Chapéu para caras legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520012">Chapéu Corvo de Ferro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520012">Chapéu para homens usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520013">Chapéu de Natal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520013">Um item de Natal para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520014">Proteção de Cabeça Phantom Breed (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520014">Proteção de cabeça para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Ela é um pouco pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520015">Chapéu Gun Priest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520015">Chapéu para uma organização médica. Ele é leve.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520016">Chapéu Gray Dust (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520016">Chapéu de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520017">Chapéu LOK (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520017">Chapéu LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520018">Chapéu de Ação (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520018"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520019">Chapéu Hanbok (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520019"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520020">Capacete Desert Flame (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520020">Item das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520021">Elmo de Batalha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520021">Feito de um material resistente que protege a cabeça de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520022">Bandana Esporte Red (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520022">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520023">Bandana Esporte Yellow (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520023">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520024">Bandana Esporte Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520024">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520025">Chapéu COS (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520025">Chapéu usado por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520026">Chapéu de Couro Velho</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520026">Lindo chapéu de visual clássico. Ele não protege muito, mas dá uma sensação incrivel.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520027">Bandana Zeus (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520027">Uma leve bandana. Não serve como defesa, mas melhora a vitalidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520028">Cabeça de Abóbora (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520028">Pode não ser muito útil para o combate, mas parece muito confortável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520029">Chapéu BlueVane (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520029">Chapéu produzido especialmente para a série BlueVane. Feito de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520030">Chapéu Train Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520030">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520031">Chapéu PA (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520031">Chapéu utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520032">Chapéu Divine Hands (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520032">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520033">Orelhas de Coelho (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520033">Bandana com orelhas de coelho. Pode ser usada durante os combates.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520034">Orelhas de Gato (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520034">Bandana com orelhas de gato. Pode ser usada durante os combates.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520035">Chapéu Energetic Sport (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520035">Chapéu esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520036">Chapéu Blue Beach (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520036">Chapéu esportivo que protege contra a luz do sol.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520037">Chapéu Carpediem (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520037">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520038">Bandana Fimbul Winter (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520038">Bandana utilizada no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520039">Bandana Deities Aura (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520039">Bandana utilizada por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520040">Chapéu Hyper Mouse (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520040">Item usado uma vez a cada 12 anos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520041">Chapéu Star Tower (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520041">Chapéu com estilo familiar que traz algumas memórias.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520042">Peruca Engraçada (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520042">Peruca engraçada para animar suas batalhas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520043">Chapéu Valkyrie (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520043">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520044">Chapéu Arauto de Scrider (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520044">Chapéu usado pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520045">Chapéu Ícaro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520045">O Chapéu Ícaro foi usado pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520046">Chapéu de Coala (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520046">Este chapéu representa o espírito dos moradores de uma ilha distante ao sul. Ele é tão único e exótico que você ficará sem palavras ao usá-lo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520047">Máscara Infiltrador Tático Xian (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520047">Máscara usada pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520048">Peruca de Kung Fu (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520048">Peruca que carrega a alma de um lendário lutador de Kung Fu. Usá-la faz com que você se sinta um mestre das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520049">Chapéu Heavy Metal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520049">Chapéu Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520050">Tiara do Julgamento (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520050">Tiara que só pode ser usada pelos escolhidos que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520051">Quepe da Nobreza Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520051">Quepe formal usado pelos jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520052">Peruca Formal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520052">Uma peruca elegante, específica para casamentos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520053">Chapéu da Marinha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520053">Chapéu do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520054">Faixa Yohawk (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520054">Faixa tradicional dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520055">Chapéu Mágico (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520055">Chapéu de feltro usado pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520056">Chifres Demoníacos (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520056">Chifres Demoníacos usados pelos jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520057">Quepe de Polícial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520057">Quepe usado pelos oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520058">Capacete Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520058">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um capacete resistente capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520059">남성 화이트 윈터 모자</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520059">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 모자. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520060">남성 사슴뿔 머리띠</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520060">눈이 오는 겨울날에 어울리는 사슴뿔 모양의 머리띠. 경험치가 약 20% 증가한다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520061">Sun Rang Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520061">A hat of Sun Rang, a private group of the sons of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520062">Axium Hitman Hair (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520062">Men’s wig for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520063">Travia Cryinghawks Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520063">Men’s wig for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520064">Peruca Ceifador Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520064">Peruca masculina para o Ceifador Axium, o clérigo da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520065">Peruca Ceifador Axium de Alta Clase (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520065">Peruca masculina formal dos Ceifadores Axiom de Alta Classe que foram elevados por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520066">Victory Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520066">A fan’s wishful hat for the victory of the game. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520067">Peruca dos Clérigos de Travia (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520067">A peruca oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520068">Chapéu de Capitão Dentes de Tubarão (Masc.)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520068">Chápeu usado pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520069">Chapéu de Cowboy (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520069">Chapéu usado pelos Cowboys, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520070">Máscara de Caveira (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520070">Máscara de caveira com um sorriso tentador, que instiga todos a usá-la.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520071">Peruca da Agência Rebelde (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520071">Peruca masculina para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520072">Peruca do Clã Dragão Negro (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520072">Peruca masculina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520073">Máscara do Ninja Tático (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520073">Máscara do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520074">Elmo de Templário (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520074">Elmo usado por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520075">Óculos do Mergulhador Oceânico (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520075">Óculos de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520076">남성용 래빗 마스크</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520076">귀여운 토끼 가면. 커다란 크기 덕에 묵직하지만 뛰어난 방탄효과를 가지고 있다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520077">남성 주니어 헌터 헤어</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520077">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 헤어스타일. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520078">남성 빅 배드 비니</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520078">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 비니. 남성용</STR>


<!-- Addition_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520501">Chapéu Militar Rex</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520501">Chapéu militar para combatentes. Combina perfeitamente com a roupa militar da Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520502">Boina Cerimonial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520502">Uma bonita boina fornecida para as combatentes do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520503">Chapéu Gunner's Heaven (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520503">Chapéu exclusivo para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520504">Proteção de Cabeça Militar (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520504">Proteção de cabeça fácil de usar. Ela pode ser usada também como disfarce no campo de batalha.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520505">Proteção de Cabeça sem Estampa (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520505">Proteção de Cabeça Simples. Também usada algumas vezes como acessório de moda.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520506">Proteção de Cabeça Gota D'água (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520506">Proteção de cabeça leve e fácil de usar. O tecido vermelho é decorado com simpáticas estampas de gotas d'água.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520507">Proteção de Cabeça Estrela (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520507">Proteção de cabeça com estrelas estampadas e caimento único.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520508">Chapéu Eternal Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520508">Chapéu de uniforme feito para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520509">Chapéu da Aventureira (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520509">Chapéu leve recomendado para aventureiras novatas e para aquelas que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520510">Chapéu Blue Whistle (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520510">Chapéu feito para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520511">Chapéu de Verão (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520511">Chapéu para mulheres legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520512">Chapéu Corvo de Ferro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520512">Chapéu para mulheres usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520513">Chapéu de Natal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520513">Um item de Natal para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520514">Proteção de Cabeça Phantom Breed (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520514">Proteção de cabeça para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Ela é um pouco pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520515">Chapéu Gun Priestess</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520515">Chapéu para uma organização médica. Ele é leve.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520516">Chapéu Gray Dust (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520516">Chapéu de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520517">Chapéu LOK (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520517">Chapéu LOK</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520518">Chapéu de Ação (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520518"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520519">Chapéu Hanbok (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520519"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520520">Capacete Desert Flame (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520520">Capacete das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520521">Elmo de Batalha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520521">Feito de um material resistente que protege a cabeça de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520522">Bandana Esporte Red (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520522">(Venda Limitada) Concede grande poder à sua usária.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520523">Bandana Esporte Yellow (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520523">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520524">Bandana Esporte Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520524">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520525">Chapéu COS (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520525">Chapéu usado por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520526">Chapéu de piquenique</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520526">Lindo chapéu de piquenique com visual clássico. Ele não protege muito, mas dá uma sensação incrivel.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520527">Bandana Zeus (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520527">Uma leve bandana. Não serve como defesa, mas melhora a vitalidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520528">Cabeça de Abóbora (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520528">Pode não ser muito útil para o combate, mas parece muito confortável.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520529">Chapéu BlueVane (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520529">Chapéu produzido especialmente para a série BlueVane. Feito de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520530">Chapéu Train Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520530">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520531">Chapéu PA (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520531">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520532">Chapéu Divine Hands (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520532">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520533">Orelhas de Coelho (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520533">Bandana com orelhas de coelho. Pode ser usada durante os combates.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520534">Orelhas de Gato (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520534">Bandana com orelhas de gato. Pode ser usada durante os combates.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520535">Chapéu Energetic Sport (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520535">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520536">Chapéu Blue Beach (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520536">Chapéu esportivo que protege contra a luz do sol.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520537">Chapéu Carpediem (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520537">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520538">Bandana Fimbul Winter (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520538">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520539">Bandana Deities Aura (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520539">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520540">Chapéu Hyper Mouse (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520540">Item usado uma vez a cada 12 anos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520541">Chapéu Star Tower (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520541">Chapéu com estilo familiar que traz algumas memórias.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520542">Peruca Engraçada (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520542">Peruca engraçada para animar suas batalhas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520543">Chapéu Valkyrie (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520543">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520544">Chapéu Arauto de Scrider (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520544">Chapéu usado pelos representantes de Scrider, o Deus da Destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520545">Chapéu Ícaro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520545">O Chapéu Ícaro foi usado pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520546">Chapéu de Coala (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520546">Este chapéu representa o espírito dos moradores de uma ilha distante ao sul. Ele é tão único e exótico que você ficará sem palavras ao usá-lo…</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520547">Máscara Infiltrador Tático Xian (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520547">Máscara usada pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520548">Peruca de Kung Fu (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520548">Peruca que carrega a alma de uma lendária lutadora de Kung Fu. Usá-la faz com que você se sinta uma mestra das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520549">Chapéu Heavy Metal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520549">Chapéu Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520550">Tiara do Julgamento (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520550">Tiara que só pode ser usada pelas escolhidas que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520551">Tiara da Nobreza Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520551">Tiara formal usada pelas jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520552">Véu Branco (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520552">Um véu branco, parte do vestido de casamento e sonho de toda garota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520553">Quepe da Marinha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520553">Quepe do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520554">Faixa Yohawk (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520554">Faixa tradicional dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520555">Chapéu Mágico (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520555">Chapéu de feltro usado pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520556">Auréola Angelical (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520556">Auréola Angelical usada pelas jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520557">Quepe de Polícial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520557">Quepe usado pelas oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520558">Capacete Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520558">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um capacete resistente capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520559">여성 화이트 윈터 모자</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520559">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 모자. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520560">여성 사슴뿔 머리띠</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520560">눈이 오는 겨울날에 어울리는 사슴뿔 모양의 머리띠. 경험치가 약 20% 증가한다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520561">Sun Rang Hair pin (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520561">A hat of Sun Rang, a private group of the daughters of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520562">Axium Hitman Hair (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520562">Women’s wig for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520563">Travia Cryinghawks Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520563">Women’s wig for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520564">Peruca Ceifadora Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520564">Peruca feminina para a Ceifadora Axium, a clériga da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520565">Peruca Ceifadora Axium de Alta Classe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520565">Peruca feminina formal das Ceifadoras Axiom de Alta Classe que foram elevadas por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520566">Victory Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520566">A fan’s wishful hat for the victory of the game. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520567">Peruca dos Clérigos de Travia (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520567">A peruca oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520568">Chapéu de Capitã Dentes de Tubarão (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520568">Chapéu de Capitã usado pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520569">Chapéu de Cowgirl  (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520569">Chapéu usado pelas Cowgirls, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520570">Chapéu  de Bruxa (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520570">Chapéu de bruxa pontudo. Apesar de sua aparência, ele traz sorte a quem o usa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520571">Peruca da Agência Rebelde (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520571">Peruca feminina para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520572">Peruca do Clã Dragão Negro (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520572">Peruca feminina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520573">Máscara do Ninja Tático (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520573">Máscara do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520574">Elmo de Templário (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520574">Elmo usado por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520575">Óculos do Mergulhador Oceânico (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520575">Óculos de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520576">여성용 래빗 마스크</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520576">귀여운 토끼 가면. 커다란 크기 덕에 묵직하지만 뛰어난 방탄효과를 가지고 있다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520577">여성 주니어 헌터 헤어</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520577">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 헤어스타일. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520578">여성 빅 배드 헤어</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520578">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 헤어스타일. 여성용</STR>


<!-- Addition_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521001">Casaco Cerimonial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521001">Ornamento que os oficiais do Império usam em cerimônias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521002">Sobretudo de Couro Gunner's Heaven (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521002">Casaco longo de couro e ornamento exclusivo para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521003">Casaco Eternal Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521003">Ornamento de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521004">Jaqueta do Aventureiro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521004">Jaqueta recomendada para aventureiros novatos e para aqueles que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521005">Jaqueta Blue Whistle (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521005">Jaqueta feita para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521006">Camiseta de Verão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521006">Camiseta Havaiana para caras legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521007">Casaco Corvo de Ferro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521007">Casaco para homens usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521008">Casaco de Natal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521008">Item de Natal para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521009">Jaqueta Phantom Breed (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521009">Armadura para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Ela é um pouco pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521010">Ornamento Gun Priest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521010">Ornamento para uma organização médica. Ele é leve.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521011">Sobretudo Gray Dust (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521011">Casaco de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521012">Ornamento LOK (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521012">Ornamento LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521013">Casaco Longo de Ação (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521013"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521014">Casaco Longo Gun Knight (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521014">Casaco longo conhecido por ser usado por um famoso pistoleiro de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521015">Casaco Hanbok (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521015"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521016">Colete Desert Flame (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521016">Colete das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521017">Armadura de Batalha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521017">Feito de material resistente que protege o tronco de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521018">Camiseta Esporte Red (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521018">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521019">Camiseta Esporte Yellow (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521019">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521020">Camiseta Esporte Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521020">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521021">Colete COS (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521021">Chapéu usado por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521022">Casaco Zeus (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521022">É um casaco leve. A combinação do laranja com o azul escuro atrai a atenção das pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521023">Colete BlueVane (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521023">Colete feito de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521024">Casaco Train Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521024">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521025">Jaqueta PA (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521025">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521026">Jaqueta Divine Hands (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521026">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521027">Jaqueta Energetic Sport (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521027">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521028">Camiseta Blue Beach (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521028">Camiseta florida com cores brilhantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521029">Camisa Carpediem (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521029">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521030">Casaco Fimbul Winter (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521030">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521031">Jaqueta Deities Aura (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521031">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521032">Camiseta Maple (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521032">Camiseta com um símbolo colorido. Tem o cheiro de uma terra distante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521033">Casaco Valkyrie (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521033">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521034">Casaco Arauto de Scrider (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521034">Casaco usado pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521035">Casaco Ícaro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521035">O Casaco Ícaro foi usado pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521036">Camiseta Listrada (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521036">Esta camiseta é usada por quem quer se mostrar na hora do combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521037">Jaqueta do Bufão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521037">Vestimenta usada por guerreiros de uma região distante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521038">Casaco Infiltrador Tático Xian (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521038">Casaco usado pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521039">Camisa de Kung Fu (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521039">Camisa amarela que carrega a alma de um lendário lutador de Kung Fu. Usá-la faz com que você se sinta um mestre das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521040">Jaqueta Heavy Metal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521040">Jaqueta Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521041">Veste do Julgamento (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521041">Veste que só pode ser usada pelos escolhidos que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521042">Jaqueta da Nobreza Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521042">Jaqueta formal usada pelos jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521043">Paletó Formal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521043">Um paletó elegante, parte de um traje formal para ser usado em casamentos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521044">Camisa da Marinha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521044">Camisa do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521045">Colete Yohawk (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521045">Colete tradicional dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521046">Fraque Mágico (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521046">Fraque usado pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521047">Asas Demoníacas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521047">Asas Demoníacas usadas pelos jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521048">Asas de Kali Azar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521048">Asas criadas pelos seguidores de Kali Azar, o deus da dor e do sofrimento. Estas asas imitam as do próprio Kali Azar e são usadas em rituais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521049">Camisa de Polícial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521049">Camisa usada pelos oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521050">Armadura Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521050">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Uma armadura resistente capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521051">Armadura Tática da Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521051">Armadura das forças especiais da Guarda Fenrir, responsáveis pela segurança do Presidente da República de Travia. [Raro]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521052">남성 화이트 윈터 상의</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521052">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 상의. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521053">Sun Rang Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521053">A garment of Sun Rang, a private group of the sons of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521054">Axium Hitman Fur Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521054">Men’’s fur coat for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521055">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521055">Men’s leather jacket for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521056">Colete Ceifador Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521056">Colete masculino para o Ceifador Axium, o clérigo da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521057">Casaco Ceifador Axium de Alta Classe (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521057">Casaco masculino formal dos Ceifadores Axiom de Alta Classe que foram elevados por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521058">Manto dos Clériros de Travia (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521058">O manto oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521059">Casaco Dentes de Tubarão (Masc.)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521059">Casaco usado pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521060">Jaqueta de Cowboy (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521060">Jaqueta usada pelos Cowboys, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521061">Casaco da Agência Rebelde (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521061">Casaco masculino para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521062">Camisa do Clã Dragão Negro (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521062">Camisa masculina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521063">Camisa do Ninja Tático (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521063">Camisa do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521064">Armadura de Templário (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521064">Couraça usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521065">Camisa do Mergulhador Oceânico (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521065">Camisa de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521066">남성 주니어 헌터 재킷</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521066">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 재킷. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521067">남성 빅 배드 민소매</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521067">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 민소매. 남성용</STR>


<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521501">Jaqueta Cerimonial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521501">Um ornamento cerimonial fornecido para as combatentes do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521502">Sobretudo de Lã Gunner's Heaven (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521502">Um casaco longo de lã e ornamento exclusivo para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521503">Casaco Eternal Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521503">Ornamento de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521504">Jaqueta da Aventureira (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521504">Uma jaqueta recomendada para aventureiras novatas e para aquelas que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521505">Jaqueta Blue Whistle (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521505">Uma jaqueta para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521506">Ornamento Superior para Biquíni (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521506">Ornamento de biquíni para mulheres legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521507">Casaco Corvo de Ferro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521507">Um casaco para mulheres usado em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521508">Casaco de Natal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521508">Item de Natal para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521509">Jaqueta Phantom Breed (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521509">Armadura para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Ela é um pouco pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521510">Ornamento Gun Priestess</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521510">Ornamento para uma organização médica. Ele é leve.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521511">Sobretudo Gray Dust (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521511">Casaco longo de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521512">Ornamento LOK (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521512">Ornamento LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521513">Casaco longo de Ação (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521513"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521514">Jaqueta Gun Knight (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521514">Jaqueta longa conhecida por ser usada por uma famosa pistoleira de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521515">Casaco Hanbok (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521515"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521516">Top Desert Flame (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521516">O top das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521517">Armadura de Batalha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521517">Feito de material resistente que protege o tronco de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521518">Camiseta Esporte Red (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521518">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521519">Camiseta Esporte Yellow (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521519">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521520">Camiseta Esporte Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521520">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521521">Chapéu COS (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521521">Chapéu usado por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521522">Casaco Zeus (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521522">É um casaco leve. A combinação do laranja com o azul escuro atrai a atenção das pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521523">Top BlueVane (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521523">Top feito de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521524">Casaco Train Guar (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521524">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521525">Vestido PA (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521525">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521526">Jaqueta Divine Hands (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521526">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521527">Jaqueta Energetic Sport (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521527">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521528">Top Blue Beach (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521528">O top de um biquíni.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521529">Camisa Carpediem (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521529">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521530">Casaco Fimbul Winter (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521530">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521531">Jaqueta Deities Aura (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521531">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521532">Camiseta Maple (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521532">Camiseta com um símbolo colorido. Tem o cheiro de uma terra distante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521533">Casaco Valkyrie (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521533">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521534">Casaco Arauto de Scrider (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521534">Casaco usado pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521535">Casaco Ícaro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521535">O Casaco Ícaro foi usado pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521536">Camiseta Listrada (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521536">Esta camiseta é usada por quem quer se mostrar na hora do combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521537">Jaqueta do Bufão (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521537">Vestimenta usada por guerreiros de uma região distante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521538">Casado Infiltrador Tático Xian (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521538">Casaco usado pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521539">Jaqueta de Kung Fu (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521539">Jaqueta amarela que carrega a alma de uma lendária lutadora de Kung Fu. Usá-la faz com que você se sinta uma mestra das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521540">Blusa Heavy Metal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521540">Blusa Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521541">Veste do Julgamento (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521541">Veste que só pode ser usada pelas escolhidas que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521542">Blusa da Nobreza Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521542">Blusa formal usada pelas jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521543">Vestido Branca (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521543">Uma Vestido branca, parte do vestido de casamento e sonho de toda garota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521544">Camisa da Marinha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521544">Camisa do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521545">Top Yohawk (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521545">Top tradicional dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521546">Fraque Mágico (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521546">Fraque usado pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521547">Asas Angelicais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521547">Asas Angelicais usadas pelas jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521548">Asas de Freya</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521548">Asas criadas pelos seguidoes de Freya, a deusa do amor e da caridade. Estas asas imitam as da própria Freya e são usadas em rituais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521549">Camisa de Polícial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521549">Camisa usada pelas oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521550">Armadura Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521550">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Uma armadura resistente capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521551">Armadura Tática da Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521551">Armadura das forças especiais da Guarda Fenrir, responsáveis pela segurança do Presidente da República de Travia. [Raro]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521552">여성 화이트 윈터 상의</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521552">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 상의. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521553">Sun Rang Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521553">A garment of Sun Rang, a private group of the daughters of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521554">Axium Hitman Fur Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521554">Women’s fur coat for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521555">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521555">Women’s leather jacket for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521556">Top Ceifadora Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521556">Top feminino para a Ceifadora Axium, a clériga da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521557">Casaco  Ceifadora Axium de Alta Classe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521557">Casaco feminino formal das Ceifadoras Axiom de Alta Classe que foram elevadas por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521558">Manto dos Clériros de Travia (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521558">O manto oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521559">Blusa Dentes de Tubarão (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521559">Blusa usada pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521560">Jaqueta de Cowgirl (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521560">Jaqueta usado pelas Cowgirls, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521561">Casaco da Agência Rebelde (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521561">Casaco feminino para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521562">Blusa do Clã Dragão Negro (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521562">Blusa feminina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521563">Blusa do Ninja Tático (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521563">Blusa do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521564">Blusa de Templário (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521564">Couraça usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521565">Blusa do Mergulhador Oceânico (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521565">Blusa de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521566">여성 주니어 헌터 재킷</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521566">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 재킷. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521567">여성 빅 배드 상의</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521567">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 상의. 여성용</STR>


<!-- Addition_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522001">Luvas Cerimoniais (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522001">Luvas que os oficiais do Império usam em cerimônias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522002">Luvas Gunner's Heaven (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522002">Luvas feitas exclusivamente para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522003">Luvas Eternal Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522003">Luvas de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522004">Luvas do Aventureiro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522004">Luvas recomendadas para aventureiros novatos e para aqueles que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522005">Luvas Blue Whistle (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522005">Luvas para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522006">Luvas de Verão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522006">Luvas para caras legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522007">Luvas Corvo de Ferro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522007">Luvas para homens usadas em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522008">Luvas de Natal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522008">Item de Natal para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522009">Luvas Phantom Breed (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522009">Luvas para uma organização de espionagem que passam de geração em geração desde os tempos antigos. Elas são um pouco pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522010">Luvas Gun Priest (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522010">Luvas para uma organização médica. Elas são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522011">Luvas Gray Dust (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522011">Luvas de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522012">Luvas de Couro LOK (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522012">Luvas de couro de alta qualidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522013">Luvas Gun Knight (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522013">Luvas conhecidas por serem usadas por um famoso pistoleiro de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522014">Luvas Hanbok (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522014"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522015">Luvas Desert Flame (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522015">Luvas das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522016">Manoplas de Batalha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522016">Feitas de material resistente que protegem as mãos de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522017">Luvas COS (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522017">Par de luvas usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522018">Luvas BlueVane (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522018">Luvas feitas de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522019">Luvas Train Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522019">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522020">Luvas PA (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522020">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522021">Luvas Divine Hands (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522021">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522022">Luvas Energetic Sport (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522022">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522023">Luvas Blue Beach (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522023">Shorts para natação azul-escuro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522024">Luvas Carpediem (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522024">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522025">Luvas Fimbul Winter (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522025">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522026">Luvas Deities Aura (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522026">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522027">Luvas Valkyrie (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522027">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522028">Luvas Arauto de Scrider (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522028">Luvas usadas pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522029">Luvas Ícaro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522029">As Luvas Ícaro foram usadas pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522030">Luvas Infiltrador Tático Xian (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522030">Luvas usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522031">Luvas de Kung Fu (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522031">Luvas amarelas que carregam a alma de um lendário lutador de Kung Fu. Usá-las faz com que você se sinta um mestre das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522032">Luvas Heavy Metal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522032">Luvas Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522033">Braceletes do Julgamento (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522033">Braceletes que só podem ser usados pelos escolhidos que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522034">Luvas da Nobreza Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522034">Luvas formais usadas pelos jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522035">Luvas Formais (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522035">Luvas elegantes, parte de um traje formal para ser usado em casamentos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522036">Luvas da Marinha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522036">Luvas do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522037">Braceletes Yohawk (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522037">Braceletes tradicionais dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522038">Luvas Mágicas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522038">Luvas usadas pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522039">Luvas Demoníacas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522039">Luvas Demoníacas usadas pelos jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522040">Luvas de Polícial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522040">Luvas de couro usadas pelos oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522041">Luvas Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522041">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um par de luvas resistentes capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522042">남성 화이트 윈터 장갑</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522042">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 장갑. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522043">Sun Rang Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522043">Gloves of Sun Rang, a private group of the sons of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522044">Axium Hitman Fur Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522044">Men’’s fur gloves for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522045">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522045">Men’s leather gloves for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522046">Protetor de Braço Ceifador Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522046">Protetor de Braço masculino para o Ceifador Axium, o clérigo da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522047">Luvas Ceifador Axium de Alta Classe (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522047">Luvas masculinas formais dos Ceifadores Axiom de Alta Classe que foram elevados por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522048">Protetor de braço dos Clérigos de Travia (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522048">O protetor de braço oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522049">Luvas de Couro Dentes de Tubarão (Masc.)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522049">Luvas de Couro usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522050">Luvas de Cowbow (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522050">Luvas usadas pelos Cowboys, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522051">Luvas da Agência Rebelde (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522051">Luvas masculinas para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522052">Luvas do Clã Dragão Negro (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522052">Luvas masculinas para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522053">Luvas do Ninja Tático (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522053">Luvas do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522054">Braçadeira de Templário (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522054">Braçadeira usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522055">Luvas do Mergulhador Oceânico (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522055">Luvas de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522056">남성 주니어 헌터 손목보호대</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522056">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 손목보호대. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522057">남성 빅 배드 장갑</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522057">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 장갑. 남성용</STR>


<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522501">Luvas Cerimoniais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522501">Um par de luvas cerimoniais fornecido para as combatentes do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522502">Luvas Gunner's Heaven (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522502">Luvas feitas exclusivamente para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República. Feita com macio pêlo de Coelho.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522503">Luvas Eternal Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522503">Luvas de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522504">Luvas da Aventureira (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522504">Luvas leves recomendadas para aventureiras novatas e para aquelas que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522505">Luvas Blue Whistle (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522505">Luvas para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522506">Luvas de Verão (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522506">Luvas para mulheres legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522507">Luvas Corvo de Ferro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522507">Luvas para mulheres usadas em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522508">Luvas de Natal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522508">Item de Natal para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522509">Luvas Phantom Breed (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522509">Luvas para uma organização de espionagem que passam de geração em geração desde os tempos antigos. Elas são um pouco pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522510">Luvas Gun Priestess</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522510">Luvas para uma organização médica. Elas são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522511">Luvas Gray Dust (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522511">Luvas de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522512">Luvas de Couro LOK (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522512">Luvas de couro de alta qualidade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522513">Manoplas Gun Knight (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522513">Luvas conhecidas por serem usadas por uma famosa pistoleira de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522514">Luvas Hanbok (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522514"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522515">Luvas Desert Flame (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522515">Luvas das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522516">Manoplas de Batalha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522516">Feitas de material resistente que protegem as mãos de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522517">Luvas COS (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522517">Par de luvas usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522518">Luvas BlueVane (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522518">Luvas feitas de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522519">Luvas Train Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522519">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522520">Luvas PA (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522520">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522521">Luvas Divine Hands (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522521">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522522">Luvas Energetic Sport (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522522">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522523">Biquíni Blue Beach (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522523">Pequeno shorts que cobre o biquíni.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522524">Luvas Carpediem (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522524">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522525">Luvas Fimbul Winter (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522525">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522526">Luvas Deities Aura (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522526">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522527">Luvas Valkyrie (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522527">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522528">Luvas Arauto de Scrider (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522528">Luvas usadas pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522529">Luvas Ícaro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522529">As Luvas Ícaro foram usadas pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522530">Luvas Infiltrador Tático Xian (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522530">Luvas usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522531">Luvas de Kung Fu (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522531">Luvas amarelas que carregam a alma de uma lendária lutadora de Kung Fu. Usá-las faz com que você se sinta uma mestra das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522532">Luvas Heavy Metal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522532">Luvas Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522533">Braceletes do Julgamento (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522533">Braceletes que só podem ser usados pelas escolhidas que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522534">Luvas da Nobreza Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522534">Luvas formais usadas pelas jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522535">Luvas Brancas (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522535">Um delicado par de luvas brancas, parte do vestido de casamento e sonho de toda garota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522536">Luvas da Marinha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522536">Luvas do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522537">Braceletes Yohawk (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522537">Braceletes tradicionais dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522538">Luvas Mágicas (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522538">Luvas usadas pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522539">Luvas Angelicais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522539">Luvas Angelicais usadas pelas jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522540">Luvas de Polícial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522540">Luvas de couro usadas pelas oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522541">Luvas Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522541">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um par de luvas resistentes capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522542">여성 화이트 윈터 장갑</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522542">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 장갑. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522543">Sun Rang Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522543">Gloves of Sun Rang, a private group of the daughters of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522544">Axium Hitman Fur Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522544">Women’s fur gloves for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522545">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522545">Women’s leather gloves for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522546">Protetor de Braço Ceifadora Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522546">Protetor de Braço feminino para a Ceifadora Axium, a clériga da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522547">Luvas  Ceifadora Axium de Alta Classe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522547">Luvas femininas formais das Ceifadoras Axiom de Alta Classe que foram elevadas por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522548">Protetor de braço dos Clérigos de Travia (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522548">O protetor de braço oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522549">Luvas de Couro Dentes de Tubarão (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522549">Luvas de Couro usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522550">Luvas de Cowgirl (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522550">Luvas usadas pelas Cowgirls, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522551">Luvas da Agência Rebelde (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522551">Luvas femininas para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522552">Luvas do Clã Dragão Negro (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522552">Luvas femininas para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522553">Luvas do Ninja Tático (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522553">Luvas do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522554">Braçadeira de Templário (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522554">Braçadeira usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522555">Luvas do Mergulhador Oceânico (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522555">Luvas de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522556">여성 주니어 헌터 손목보호대</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522556">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 손목보호대. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522557">여성 빅 배드 장갑</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522557">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 장갑. 여성용</STR>


<!-- Addition_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523001">Calças Cerimoniais (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523001">Calças que os oficiais do Império usam em cerimônias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523002">Calças Formais Gunner's Heaven (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523002">Calças feitas exclusivamente para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523003">Calças Eternal Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523003">Calças de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523004">Calças do Aventureiro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523004">Calças recomendadas para aventureiros novatos e para aqueles que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523005">Calças Blue Whistle (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523005">Calças para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523006">Shorts de Natação (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523006">Shorts de natação para caras legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523007">Calças Corvo de Ferro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523007">Calças para homens usadas em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523008">Calças de Natal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523008">Item de Natal para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523009">Calças Phantom Breed (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523009">Calças para uma organização de espionagem que passam de geração em geração desde os tempos antigos. Elas são um pouco pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523010">Calças Gun Priest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523010">Calças para uma organização médica. Elas são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523011">Calças Gray Dust (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523011">Calças de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523012">Calças LOK (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523012">Calças LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523013">Calças Gun Knight (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523013">Calças conhecidas por serem usadas por um famoso pistoleiro de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523014">Calças Hanbok (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523014"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523015">Calças Desert Flame (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523015">Calças das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523016">Calças de Batalha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523016">Feitas de material resistente que protegem as pernas de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523017">Shorts Esporte Red (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523017">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523018">Shorts Esporte Yellow (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523018">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523019">Shorts Esporte Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523019">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523020">Calças COS (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523020">Calças usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523021">Calças BlueVane (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523021">Calças feitas de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523022">Calça Train Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523022">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523023">Calça PA (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523023">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523024">Calça Divine Hands (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523024">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523025">Calça Energetic Sport (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523025">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523026">Shorts Blue Beach (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523026">Luvas para natação que não derrapam.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523027">Calça Carpediem (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523027">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523028">Calça Fimbul Winter (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523028">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523029">Calça Deities Aura (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523029">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523030">Calça Valkyrie (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523030">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523031">Calças Arauto de Scrider (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523031">Calças usadas pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523032">Calças Ícaro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523032">As Calças Ícaro foram usadas pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523033">Calças Infiltrador Tático Xian (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523033">Calças usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523034">Calças de Kung Fu (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523034">Calças amarelas que carregam a alma de um lendário lutador de Kung Fu. Usá-las faz com que você se sinta um mestre das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523035">Calças Heavy Metal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523035">Calças Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523036">Calças do Julgamento (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523036">Calças que só podem ser usadas pelos escolhidos que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523037">Calças da Nobreza Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523037">Calças formais usadas pelos jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523038">Calça Formal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523038">Uma calça elegante, parte de um traje formal para ser usado em casamentos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523039">Calças da Marinha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523039">Calças do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523040">Calças Yohawk (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523040">Calças tradicionais dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523041">Calças Mágicas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523041">Calças usadas pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523042">Calças Demoníacas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523042">Calças Demoníacas usadas pelos jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523043">Calças de Polícial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523043">Calças usadas pelos oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523044">Calças Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523044">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Calças resistentes capazes de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523045">Calças Táticas da Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523045">Calças das forças especiais da Guarda Fenrir, responsáveis pela segurança do Presidente da República de Travia. [Raro]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523046">남성 화이트 윈터 바지</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523046">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 바지. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523047">Sun Rang Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523047">Pants of Sun Rang, a private group of the sons of nobility who devote their training to ta healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523048">Axium Hitman Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523048">Men’’s pants for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523049">Travia Cryinghawks Jeans (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523049">Men’s jeans for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523050">Calças Ceifador Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523050">Calças masculinas para o Ceifador Axium, o clérigo da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523051">Calças Ceifador Axium de Alta Classe (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523051">Calças masculinas formais dos Ceifadores Axiom de Alta Classe que foram elevados por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523052">Calça dos Clérigos de Travia (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523052">A calça oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523053">Calças Dentes de Tubarão (Masc.)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523053">Calças usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523054">Calça de Cowboy (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523054">Calça usada pelos Cowboys, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523055">Calça da Agência Rebelde (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523055">Calça masculina para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523056">Calça do Clã Dragão Negro (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523056">Calça masculina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523057">Calça do Ninja Tático (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523057">Calça do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523058">Calça de Templário (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523058">Armadura para perna usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523059">Calça do Mergulhador Oceânico (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523059">Calça de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523060">남성 주니어 헌터 바지</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523060">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 바지. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523061">남성 빅 배드 청바지</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523061">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 청바지. 남성용</STR>


<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523501">Calças Cerimoniais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523501">Calças cerimoniais fornecidas para as combatentes do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523502">Calças Gunner's Heaven (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523502">Calças feitas exclusivamente para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523503">Calças Eternal Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523503">Calças de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei no mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523504">Calças da Aventureira (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523504">Calças recomendadas para aventureiras novatas e para aquelas que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523505">Calças Blue Whistle (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523505">Calças para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523506">Calças de Biquíni (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523506">Ornamento de biquíni para mulheres legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523507">Calças Corvo de Ferro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523507">Calças para mulheres usadas em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523508">Calças de Natal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523508">Item de Natal para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523509">Calças Phantom Breed (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523509">Calças que passam de geração em geração desde os tempos antigos. Elas são um pouco pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523510">Calças Gun Priestess</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523510">Calças para uma organização médica. Elas são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523511">Calças Gray Dust (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523511">Calças de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523512">Calças LOK (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523512">Calças LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523513">Calças Gun Knight (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523513">Calças conhecidas por serem usadas por uma famosa pistoleira de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523514">Calças Hanbok (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523514"></STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523515">Calças Desert Flame (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523515">As calças das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523516">Calças de Batalha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523516">Feitas de material resistente que protegem as pernas de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523517">Shorts Esporte Red (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523517">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523518">Shorts Esporte Yellow (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523518">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523519">Shorts Esporte Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523519">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523520">Calças COS (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523520">Calças usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523521">Calças BlueVane (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523521">Calças feitas de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523522">Calças Train Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523522">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523523">Calças PA (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523523">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523524">Calças Divine Hands (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523524">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523525">Calças Energetic Sport (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523525">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523526">Biquini Blue Beach (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523526">Luvas para natação.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523527">Saia Carpediem (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523527">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523528">Calça Fimbul Winter (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523528">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523529">Saia Deities Aura (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523529">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523530">Calça Valkyrie (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523530">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523531">Calças Arauto de Scrider (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523531">Calças usadas pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523532">Calças Ícaro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523532">As Calças Ícaro foram usadas pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523533">Calças Infiltrador Tático Xian (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523533">Calças usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523534">Calças de Kung Fu (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523534">Calças amarelas que carregam a alma de uma lendária lutadora de Kung Fu. Usá-las faz com que você se sinta uma mestra das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523535">Saia Heavy Metal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523535">Saia Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523536">Saia da Julgamento (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523536">Saia que só podem ser usadas pelas escolhidas que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523537">Saia da Nobreza Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523537">Saia formal usada pelas jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523538">Calça Branca (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523538">Uma Calça branca, parte do vestido de casamento e sonho de toda garota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523539">Saia da Marinha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523539">Saia do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523540">Saiote Yohawk (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523540">Saiote tradicional dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523541">Saia Mágica (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523541">Saia usada pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523542">Saia Angelical (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523542">Saia Angelical usada pelas jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523543">Calças de Polícial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523543">Calças usadas pelas oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523544">Calças Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523544">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Calças resistentes capazes de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523545">Calças Táticas da Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523545">Calças das forças especiais da Guarda Fenrir, responsáveis pela segurança do Presidente da República de Travia. [Raro]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523546">여성 화이트 윈터 치마</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523546">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 치마. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523547">Sun Rang Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523547">Pants of Sun Rang, a private group of the daughters of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523548">Axium Hitman Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523548">Women’s skirt for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523549">Travia Cryinghawks Skinny Jeans (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523549">Women's skinny jeans for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523550">Calças Justas Ceifadora Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523550">Calças Justas femininas para a Ceifadora Axium, a clériga da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523551">Shorts Ceifadora Axium de Alta Classe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523551">Shorts feminino formal das Ceifadoras Axiom de Alta Classe que foram elevadas por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523552">Calça dos Clérigos de Travia (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523552">A calça oficial para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523553">Cinta-Liga Dentes de Tubarão (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523553">Cinta-Liga usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523554">Saia de Cowgirl (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523554">Saia usada pelas Cowgirls, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523555">Calça da Agência Rebelde (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523555">Calça feminina para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523556">Saia do Clã Dragão Negro (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523556">Saia feminina para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523557">Cinta-liga do Ninja Tático (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523557">Cinta-liga do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523558">Saia de Templário (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523558">Saia usada por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523559">Calça do Mergulhador Oceânico (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523559">Calça de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523560">여성 주니어 헌터 바지</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523560">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 바지. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523561">여성 빅 배드 바지</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523561">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 바지. 여성용</STR>


<!-- Addition_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524001">Sapatos Cerimoniais (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524001">Sapatos que os oficiais do Império usam em cerimônias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524002">Sapatos Gunner's Heaven (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524002">Sapatos feitos exclusivamente para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524003">Botas Eternal Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524003">Botas de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524004">Botas do Aventureiro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524004">Sapatos recomendados para aventureiros novatos e para aqueles que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524005">Sapatos Blue Whistle (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524005">Sapatos para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524006">Sapatos Aqua de Verão (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524006">Sapatos aqua para caras legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524007">Sapatos Corvo de Ferro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524007">Sapatos para homens usados em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524008">Botas de Natal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524008">Item de Natal para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524009">Sapatos Phantom Breed (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524009">Sapatos para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Eles são um pouco pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524010">Botas Gun Priest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524010">Sapatos para uma organização médica. Eles são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524011">Sapatos Gray Dust (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524011">Sapatos de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524012">Sapatos LOK (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524012">Sapatos LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524013">Sapatos Gun Knight (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524013">Sapatos conhecidos por serem usados por um famoso pistoleiro de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524014">Sapatos Hanbok (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524014">Item de ano novo para homens.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524015">Botas Desert Flame (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524015">As botas das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524016">Botas de Batalha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524016">Feitas de material resistente que protegem os pés de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524017">Sapatos Esporte Red (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524017">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524018">Sapatos Esporte Yellow (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524018">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524019">Sapatos Esporte Blue (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524019">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524020">Botas COS (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524020">Par de botas usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524021">Sapatos BlueVane (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524021">Par de sapatos fabricados especialmente para a série BlueVane. Feitos de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524022">Botas Train Guard (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524022">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524023">Sapatos PA (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524023">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524024">Sapatos Divine Hands (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524024">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524025">Sapatos Energetic Sport (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524025">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524026">Sandálias Blue Beach (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524026">Sandálias confortáveis para usar na praia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524027">Sapatos Carpediem (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524027">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524028">Botas Fimbul Winter (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524028">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524029">Botas Deities Aura (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524029">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524030">Botas Valkyrie (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524030">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524031">Sapatos Arauto de Scrider (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524031">Sapatos usados pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524032">Sapatos Ícaro (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524032">Sapatos Ícaro foram usados pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524033">Botas Infiltrador Tático Xian (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524033">Botas usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça". (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524034">Sapatos de Kung Fu (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524034">Sapatos amarelos que carregam a alma de um lendário lutador de Kung Fu. Usá-los faz com que você se sinta um mestre das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524035">Sapatos Heavy Metal (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524035">Sapatos Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524036">Botas do Julgamento (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524036">Botas que só podem ser usadas pelos escolhidos que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524037">Sapatos da Nobreza Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524037">Sapatos formais usados pelos jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524038">Sapatos Formais (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524038">Sapatos elegantes, parte de um traje formal para ser usado em casamentos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524039">Botas da Marinha (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524039">Botas do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524040">Botas Yohawk (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524040">Botas tradicionais dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524041">Sapatos Mágicos (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524041">Sapatos usados pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524042">Garras Demoníacas (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524042">Garras Demoníacas usadas pelos jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524043">Botas de Polícial (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524043">Botas usadas pelos oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524044">Botas Guarda Fenrir (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524044">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um par de botas resistentes capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524045">남성 화이트 윈터 부츠</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524045">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 부츠. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524046">Sun Rang Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524046">Shoes of Sun Rang, a private group of the sons of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524047">Axium Hitman Enamel Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524047">Men’’s enamel shoes for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524048">Travia Cryinghawks Long Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524048">Men’s long boots for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524049">Sapatos Ceifador Axium (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524049">Sapatos masculinos para o Ceifador Axium, o clérigo da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524050">Sapatos Ceifador Axium de Alta Classe (M)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524050">Sapatos masculinos formais dos Ceifadores Axiom de Alta Classe que foram elevados por curar a alma de mil pessoas. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524051">Botas dos Clérigos de Travia (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524051">As botas oficiais para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524052">Botas de Couro Dentes de Tubarão (Masc.)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524052">Botas de couro usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524053">Botas de Cowboy (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524053">Botas usadas pelos Cowboys, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524054">Sapatos da Agência Rebelde (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524054">Sapatos masculinos para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524055">Sapatos do Clã Dragão Negro (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524055">Sapatos masculinos para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524056">Sapatos do Ninja Tático (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524056">Sapatos do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524057">Botas de Templário (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524057">Botas usadas por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524058">Botas do Mergulhador Oceânico (Masculino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524058">Botas de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524059">남성 주니어 헌터 구두</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524059">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 구두. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 남성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524060">남성 빅 배드 운동화</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524060">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 운동화. 남성용</STR>


<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524501">Sapatos Cerimoniais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524501">Sapatos cerimoniais fornecidos para as combatentes do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524502">Sapatos de Couro Reforçado Gunner's Heaven (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524502">Sapatos produzidos para o Gunner's Heaven, uma organização particular da República. Feitos de couro reforçado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524503">Botas Eternal Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524503">Botas de uniforme para Eternal Blue, o fora-da-lei do mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524504">Botas da Aventureira (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524504">Sapatos recomendados para aventureiras novatas e para aquelas que não gostam de usar roupas e equipamentos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524505">Sapatos Blue Whistle (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524505">Sapatos para o Blue Whistle, conhecido como a dor de cabeça do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524506">Sandálias de Verão (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524506">Sandálias para mulheres legais em uma praia quente de verão.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524507">Sapatos Corvo de Ferro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524507">Sapatos para mulheres usados em Corvo de Ferro, o centro de Havani, capital dos fora-da-lei.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524508">Botas de Natal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524508">Item de Natal para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524509">Sapatos Phantom Breed (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524509">Sapatos para uma organização de espionagem que passa de geração em geração desde os tempos antigos. Eles são um pouco pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524510">Botas Gun Priestess</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524510">Botas para uma organização médica. Eles são leves.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524511">Sapatos Gray Dust (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524511">Sapatos de uniforme para a Gray Dust, uma tropa de elite do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524512">Sapatos LOK (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524512">Sapatos LOK.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524513">Sapatos Gun Knight (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524513">Sapatos conhecidos por serem usados por uma famosa pistoleira de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524514">Sapatos Hanbok (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524514">Item de ano novo para mulheres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524515">Botas Desert Flame (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524515">Botas das tropas especializadas em ações no deserto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524516">Botas de Batalha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524516">Botas feitas de material resistente que protege os pés de todos os tipos de dano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524517">Sapatos Esporte Red (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524517">(Venda Limitada) Concede grande poder ao seu usuário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524518">Sapatos Esporte Yellow (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524518">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524519">Sapatos Esporte Blue (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524519">Lute com o espírito Olímpico!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524520">Botas COS (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524520">Par de botas usadas por oficiais militares. Sua nacionalidade é desconhecida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524521">Sapatos BlueVane (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524521">Par de sapatos produzidos especialmente para a série BlueVane. Feitos de um material flexível.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524522">Botas Train Guard (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524522">Item leve utilizado pelos soldados que protegem os trens que percorrem a república e a capital.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524523">Sapatos PA (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524523">Item utilizado pelos assistentes pessoais da nobreza do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524524">Sapatos Divine Hands (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524524">Item do uniforme da Tropa de Suporte da República.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524525">Sapatos Energetic Sport (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524525">Item esportivo para uso diário.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524526">Sandálias Blue Beach (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524526">Sandálias confortáveis para usar na praia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524527">Sapatos Carpediem (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524527">Item do uniforme da escola dos filhos dos nobres do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524528">Botas Fimbul Winter (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524528">Item utilizado no território norte, onde o frio é intenso o ano todo.(Desenvolvido por Azume do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524529">Botas Deities Aura (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524529">Item utilizado por uma gangue que ganhou muita influência e poder rapidamente, usando a fé do povo.(Desenvolvido por XIII do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524530">Botas Valkyrie (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524530">O pacote Valkyrie é usado por aventureiros que lutam durante o inverno rigoroso. É flexível e quente. (Desenvolvido por Valkyrie† do Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524531">Sapatos Arauto de Scrider (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524531">Sapatos usados pelos representantes de Scrider, o deus da destruição, no mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524532">Sapatos Ícaro (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524532">Os Sapatos Ícaro foram usados pelos pilotos de Ares que voaram por todo o continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524533">Botas Infiltrador Tático Xian (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524533">Botas usadas pelo Grupo de Infiltração Xian (GIX). Essa unidade é reconhecida pela sua convicção moral e rápida execução da chamada "Lei Suprema". A Gix também é conhecida como "Sombras da Justiça" (Desenvolvido por Ryo Shintenzu/Shikamaru - EUA).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524534">Sapatos de Kung Fu (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524534">Sapatos amarelos que carregam a alma de uma lendária lutadora de Kung Fu. Usá-los faz com que você se sinta uma mestra das artes marciais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524535">Sapatos Heavy Metal (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524535">Sapatos Heavy Metal para pessoas de espírito livre ou para aqueles que desejam ser uma estrela do rock.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524536">Botas do Julgamento (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524536">Botas que só podem ser usadas pelas escolhidas que atenderam ao chamado do ser supremo. (Criada por Nhu Tu - Wing Age do NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524537">Sapatos da Nobreza Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524537">Sapatos formais usados pelas jovens que fazem parte da elite do Império Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524538">Sapatos Brancos (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524538">Um delicado par de sapatos brancos, parte do vestido de casamento e sonho de toda garota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524539">Botas da Marinha (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524539">Botas do uniforme utilizado pelos membros da Marinha da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524540">Botas Yohawk (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524540">Botas tradicionais dos Yohawk, um clã que lutou com com bravura contra a unificação de seu território durante a fundação da República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524541">Sapatos Mágicos (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524541">Sapatos usados pelos discípulos de Ramitz durante o antigo período da renascença mágica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524542">Sandálias Angelicais (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524542">Sandálias Angelicais usadas pelas jovens que celebram o dia da Independência do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524543">Botas de Polícial (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524543">Botas usadas pelas oficiais de polícia que garantem a segurança pública na República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524544">Botas Guarda Fenrir (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524544">Parte do uniforme de combate da Guarda Fenrir, uma unidade de elite responsável pela segurança do Presidente da República de Travia.  Um par de botas resistentes capaz de proteger o usuário contra ataques de todos os tipos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524545">여성 화이트 윈터 부츠</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524545">흰눈 오는 날에 잘 어울리는 화이트 윈터 의상 셋의 부츠. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524546">Sun Rang Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524546">Shoes of Sun Rang, a private group of the daughters of nobility who devote their training to a healthy mind and body. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524547">Axium Hitman Long Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524547">Women’s long boots for the formal meeting of the Axium hitmen, the best assassins of the underworld, who never miss their targets and leave no trace.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524548">Travia Cryinghawks High Heels (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524548">Women's high heels for Travia Crayinghawks, a mercenary clan. The members of this clan value honor and social justice, and are admired by other mercenaries.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524549">Botas Ceifadora Axium (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524549">Botas femininas para a Ceifadora Axium, a clériga da igreja Republicana que absorve almas possuídas e cura pacientes doentes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524550">Botas Ceifadora Axium de Alta Classe (F)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524550">Botas femininas feminino formais das Ceifadoras Axiom de Alta Classe que foram elevadas por curar a alma de mil pessoas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524551">Botas dos Clérigos de Travia (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524551">As botas oficiais para os clérigos da igreja de Travia, que são determinados em fazer da justiça uma realidade através da palavra de Deus, punindo os pecadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524552">Botas de Cano Longo dos Dentes de Tubarão (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524552">Botas de Cano usadas pela maior inimiga da Marinha do Império, os Dentes de Tubarão, que tiveram poder por todo oceano de Astra aterrorizando os mares com toda sua ferocidade e crueldade.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524553">Botas de Cowgirl  (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524553">Botas usadas pelas Cowgirls, que desbravaram os territórios do oeste de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524554">Sapatos da Agência Rebelde (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524554">Sapatos femininos para os membros assassinos da agência rebelde, que estão misteriosamente a par da divisão de informações do Império.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524555">Sapatos do Clã Dragão Negro (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524555">Sapatos femininos para os membros do Clã Dragão Negro, uma aliança de mercadores e caçadores que se uniram para combater a tirania das corporações corruptas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524556">Sapatos do Ninja Tático (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524556">Sapatos do ninja tático, um grupo de luta especial que trabalha secretamente à distância para a República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524557">Botas de Templário (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524557">Botas usadas por aqueles que decidiram seguir o caminho dos cavaleiros. Esses bravos cavaleiros juraram fidelidade àqueles que compartilham suas crenças e seu destino. (Designed by Radiate from NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524558">Botas do Mergulhador Oceânico (Feminino)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524558">Botas de mergulho oceânico, de um time da força especial da República de Travia que realizam seu trabalho nas profundezas do oceano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524559">여성 주니어 헌터 운동화</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524559">헌터 연합의 신입 헌터들을 위한 캐주얼한 운동화. 보기보다 방탄능력이 뛰어나지만 묵직하다. 여성용</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524560">여성 빅 배드 운동화</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524560">트라비아 공화국 암흑가의 유명 갱 집단인 빅 배드의 운동화. 여성용</STR>


<!-- Avatar(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530001">남성용 섀도우 아머</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530001">암흑기의 유물. 가면 형태이며, 착용 시 전신갑옷으로 변형된다. 본래 초자연적인 힘을 지니고 있었으나, 지금은 힘을 잃었다. 남성용</STR>

<!-- Avatar(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530501">여성용 섀도우 아머</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530501">암흑기의 유물. 가면 형태이며, 착용 시 전신갑옷으로 변형된다. 본래 초자연적인 힘을 지니고 있었으나, 지금은 힘을 잃었다. 여성용</STR>

<!-- Addition_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_525001">Anel do Trevo</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525001">Anel com o símbolo da sorte (trevo) dentro de um cristal. Seu portador verá a sua capacidade de carregar peso ampliada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525002">Anel da Cavalaria de Ferro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525002">Dizem que este anel foi ofertado para a Cavalaria de Ferro. É fácil entender porque aqueles mágicos dos tempos antigos desenvolveram um anel com tanto poder se pensar no peso das armas que eles carregavam.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525003">Anel do Grande Imperador</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525003">Este anel foi feito para o Grande Imperador de Ryswick. A pessoa que usá-lo junto a um poder misterioso, será afetada pela força potente de uma magia antiga.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525004">Anel da Experiência</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525004">Anel que concede bônus de 20% na EXP e nos Bounties. Só é possível utilizar um deste.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525005">Anel da Sorte</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525005">Anel com um encanto poderoso. Só é possível utilizar um deste.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525006">Anel de Bronze</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525006">Versão inicial do Anel de Experiência. Aumenta Bounty e EXP em 15%. Só um Anel de Bronze pode ser equipado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525007">Anel de Prata</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525007">Versão intermediária do Anel de Experiência. Aumenta Bounty e EXP em 20%. Só um Anel de Prata pode ser equipado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525008">Anel de Ouro</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525008">Versão avançada do Anel de Experiência. Aumenta EXP em 25% e Peso em +3. Só um Anel de Ouro pode ser equipado.</STR>

<!-- Addition_Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_525101">Barra de Chocolate</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525101">Além de delicioso, ele recarrega pequena quantidade de AP e HP ao ser comido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_526001">Pacote de Munição</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_526001">Carrega até 2 pentes de munição adicionais.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527001">Kit de Medicina MX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527001">Kit de medicina leve e poderoso. O MX-S1 cura duas vezes mais que a série MK. (3 bundle pack)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527002">Kit de Medicina MX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527002">Kit de medicina leve e poderoso. O MX-S2 cura duas vezes mais que a série MK. (5 bundle pack)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528001">Kit Reparador RX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528001">Kit reparador leve e poderoso. O MX-S1 repara armaduras duas vezes melhor que a série MK. (3 bundle pack)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528002">Kit Reparador RX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528002">Kit reparador leve e poderoso. O MX-S2 repara armaduras duas vezes melhor que a série MK. (5 bundle pack)</STR>

<!-- Addition_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_600001">Moeda de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600001">[Encantamento nv. 1] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600002">Selo de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600002">[Encantamento nv. 2] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600003">Medalha de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600003">[Encantamento nv. 3] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600004">Jóia de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600004">[Encantamento nv. 4] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600005">Coração de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600005">[Encantamento nv. 5] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600006">Gema de Canopus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600006">[Encantamento nv. 0] Encanta a espada com fogo quando carregada. O oponente perderá AP lentamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600101">Moeda de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600101">[Encantamento nv. 1] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600102">Selo de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600102">[Encantamento nv. 2] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600103">Medalha de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600103">[Encantamento nv. 3] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600104">Jóia de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600104">[Encantamento nv. 4] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600105">Coração de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600105">[Encantamento nv. 5] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600106">Gema de Enia</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600106">[Encantamento nv. 0] Encanta a espada com gelo quando carregada. O oponente ficará lento por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600201">Moeda de Winscar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600201">[Encantamento nv. 1] Encanta a espada com eletricidade quando carregada. O oponente ficará paralisado por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600202">Selo de Winscar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600202">[Encantamento nv. 2] Encanta a espada com eletricidade quando carregada. O oponente ficará paralisado por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600203">Medalha de Winscar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600203">[Encantamento nv. 3] Encanta a espada com eletricidade quando carregada. O oponente ficará paralisado por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600204">Jóia de Winscar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600204">[Encantamento nv. 4] Encanta a espada com eletricidade quando carregada. O oponente ficará paralisado por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600205">Coração de Winscar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600205">[Encantamento nv. 5] Encanta a espada com eletricidade quando carregada. O oponente ficará paralisado por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600206">윈즈카의 눈물</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600206">[인챈트 Lv.0] 바람과 천공의 군주, 윈즈카의 힘이 깃든 눈물. (인챈트 공격 효과는 기를 모은후에만 가능하다.)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600301">Moeda de Giston</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600301">[Encantamento nv. 1] Encanta a espada com veneno quando carregada. O oponente perderá HP por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600302">Selo de Giston</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600302">[Encantamento nv. 2] Encanta a espada com veneno quando carregada. O oponente perderá HP por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600303">Medalha de Giston</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600303">[Encantamento nv. 3] Encanta a espada com veneno quando carregada. O oponente perderá HP por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600304">Jóia de Giston</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600304">[Encantamento nv. 4] Encanta a espada com veneno quando carregada. O oponente perderá HP por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600305">Coração de Giston</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600305">[Encantamento nv. 5] Encanta a espada com veneno quando carregada. O oponente perderá HP por alguns segundos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600306">지스톤의 눈물</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600306">[인챈트 Lv.0] 대지의 신, 지스톤의 힘이 깃든 눈물. (인챈트 공격 효과는 기를 모은후에만 가능하다.)</STR>


<!-- Premium Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_700001">Item de Acesso Especial</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_700001">Item que garante acesso aos servidores de jogo pagos.</STR>


<!-- channel.xml -->
<STR id="CHANNEL_DEFAULT_NAME">Canal de Transição</STR>

<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_1">Canal de Transição 1 (Sem limite de nível)</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_2">Canal de Transição 2 (Sem limite de nível)</STR>

<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_1">Canal de livre 1</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_2">Canal de livre 2</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_3">Canal de livre 3</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_4">Canal de livre 4</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_5">Canal de livre 5</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_6">Canal de livre 6</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_7">Canal de livre 7</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_8">Canal de livre 8</STR>
<STR id="CHANNEL_FREE_NAME_9">Canal de livre 9</STR>

<STR id="CHANNEL_FREELV_NAME_1">Canal Livre 1 (Sem limite de nível)</STR>
<STR id="CHANNEL_FREELV_NAME_2">Canal Livre 2 (Sem limite de nível)</STR>
<STR id="CHANNEL_FREELV_NAME_3">Canal Livre 3 (Sem limite de nível)</STR>

<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_1">Canal de Iniciantes 1 (nível 1~10)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_2">Canal de Iniciantes 2 (nível 1~10)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_3">Canal de Iniciantes 3 (nível 1~10)</STR>

<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_1">Canal de Veteranos 1 (nível 11~20)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_2">Canal de Veteranos 2 (nível 11~20)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_3">Canal de Veteranos 3 (nível 11~20)</STR>

<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_1">Canal de Profissionais 1 (nível 21~34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_2">Canal de Profissionais 2 (nível 21~34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_3">Canal de Profissionais 3 (nível 21~34)</STR>

<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_1">Canal de Elite 1 (nível 34+)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_2">Canal de Elite 2 (nível 34+)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_3">Canal de Elite 3 (nível 34+)</STR>

<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_1">Canal Duel Tournament 1</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_2">Canal Duel Tournament 2</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_3">Canal Duel Tournament 3</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_4">Canal Duel Tournament 4</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_5">Canal Duel Tournament 5</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_6">Canal Duel Tournament 6</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_7">Canal Duel Tournament 7</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_8">Canal Duel Tournament 8</STR>

<!-- gametypecfg.xml -->
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_1MIN">1 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_2MIN">2 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_3MIN">3 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_4MIN">4 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_5MIN">5 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_10MIN">10 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_15MIN">15 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_20MIN">20 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_25MIN">25 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_30MIN">30 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_40MIN">40 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_50MIN">50 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_60MIN">60 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_INFINITE">Infinite</STR>

<!-- chatcmds.xml -->
<STR id="CMD_NAME_1">help</STR>
<STR id="CMD_USAGE_1">/help ou /help [comando]</STR>
<STR id="CMD_HELP_1">Mostra a lista de comandos de chat.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_1">h</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_2">mp</STR>
<STR id="CMD_USAGE_2">/mp [ID] [msg] ou /m [ID] [msg]</STR>
<STR id="CMD_HELP_2">Mensagem privada para o ID</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_1">whisper</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_2">m</STR>

<STR id="CMD_NAME_3">reportar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_3">/reportar</STR>
<STR id="CMD_HELP_3">Reporta os detalhes do chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_1">report</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_4">amigo</STR>
<STR id="CMD_USAGE_4">/amigo [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_4">comandos da lista de amigos</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_1">friend</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_5">clã</STR>
<STR id="CMD_USAGE_5">/clã [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_5">comandos de clã</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_1">clan</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_6">seguir</STR>
<STR id="CMD_USAGE_6">/seguir [ID]</STR>
<STR id="CMD_HELP_6">Vai para onde o amigo está</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_1">follow</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_7">jogar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_7">/jogar</STR>
<STR id="CMD_HELP_7">Inicia um jogo agora em qualquer sala</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_1">go</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_2">qj</STR>

<STR id="CMD_NAME_8">insultar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_8">/insultar</STR>
<STR id="CMD_HELP_8">Provoca jogadores em um jogo. (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_1">taunt</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_9">cumprimentar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_9">/cumprimentar</STR>
<STR id="CMD_HELP_9">O personagem faz uma saudação.  (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_1">salute</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_2">bow</STR>

<STR id="CMD_NAME_10">acenar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_10">/acenar</STR>
<STR id="CMD_HELP_10">O personagem acena com as mãos. (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_1">wave</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_11">rir</STR>
<STR id="CMD_USAGE_11">/rir</STR>
<STR id="CMD_HELP_11">O personagem ri. (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_1">laugh</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_12">chorar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_12">/chorar</STR>
<STR id="CMD_HELP_12">O personagem chora. (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_1">cry</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_13">dançar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_13">/dançar</STR>
<STR id="CMD_HELP_13">O personagem dança. (Suportado apenas nos jogos)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_1">dance</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_14">macro</STR>
<STR id="CMD_USAGE_14">/macro</STR>
<STR id="CMD_HELP_14">Registrar macros</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_1">macro</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_15">suicidar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_15">/suicidar</STR>
<STR id="CMD_HELP_15">O personagem atualmente no jogo obtém imediatamente uma derrota.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_1">suicide</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_16">votar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_16">/votar</STR>
<STR id="CMD_HELP_16">votando</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_1">vote</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_17">sim</STR>
<STR id="CMD_USAGE_17">/sim</STR>
<STR id="CMD_HELP_17">a favor</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_1">yes</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_18">não</STR>
<STR id="CMD_USAGE_18">/não</STR>
<STR id="CMD_HELP_18">contra</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_1">no</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_19">expulsar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_19">/expulsar</STR>
<STR id="CMD_HELP_19">Propor a expulsão do jogador</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_1">kick</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_20">chatmake</STR>
<STR id="CMD_USAGE_20">/chatmake [nome da sala]</STR>
<STR id="CMD_HELP_20">criar sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_21">chatjoin</STR>
<STR id="CMD_USAGE_21">/chatjoin [nome da sala]</STR>
<STR id="CMD_HELP_21">entrar na sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_22">chatleave</STR>
<STR id="CMD_USAGE_22">/chatleave [nome da sala]</STR>
<STR id="CMD_HELP_22">sair da sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_23">chatselect</STR>
<STR id="CMD_USAGE_23">/chatselect [nome da sala]</STR>
<STR id="CMD_HELP_23">selecionar sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_24">chatinvite</STR>
<STR id="CMD_USAGE_24">/chatinvite [nome]</STR>
<STR id="CMD_HELP_24">convidar</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_25">chataccept</STR>
<STR id="CMD_USAGE_25">/chataccept</STR>
<STR id="CMD_HELP_25">aceitar</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_26">chat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_26">chat [mensagem]</STR>
<STR id="CMD_HELP_26">chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_27">mousesens</STR>
<STR id="CMD_USAGE_27">mousesens [value]</STR>
<STR id="CMD_HELP_27">set mouse sensitivity (125~10000)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_2"></STR>

<!-- notify.xml -->
<STR id="NOTIFY_10">Falha ao inicializar a rede.</STR>
<STR id="NOTIFY_11">Porta de rede em uso.</STR>
<STR id="NOTIFY_15">Configuração da conexão de rede NAT definida.</STR>
<STR id="NOTIFY_51">Usuário não encontrado.</STR>
<STR id="NOTIFY_70">O personagem não existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_100">A fase já existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_101">A fase não existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_110">A capacidade de participantes alcançou o limite.</STR>
<STR id="NOTIFY_150">A Sala de Chat foi criada.</STR>
<STR id="NOTIFY_151">Falha na criação da Sala de Chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_152">A Sala de Chat já existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_153">A Sala de Chat não existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_154">Não existe Sala de Chat para participar.</STR>
<STR id="NOTIFY_155">Você não pode participar da Sala de Chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_156">Muitos participantes.</STR>
<STR id="NOTIFY_157">Você não está em uma sala de chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_200">Speed Hack foi detectado.</STR>
<STR id="NOTIFY_201">Uso de trapaça de memória detectado.</STR>
<STR id="NOTIFY_251">Já registrado como um amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_252">Não registrado como um amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_253">A lista de amigos está completa.</STR>
<STR id="NOTIFY_255">Registrado como amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_256">Liberado de um status de amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_301">Seu correspondente rejeitou a mensagem privada.</STR>
<STR id="NOTIFY_302">Mensagem privada rejeitada.</STR>
<STR id="NOTIFY_311">Seu correspondente rejeitou o convite.</STR>
<STR id="NOTIFY_312">O convite foi rejeitado.</STR>




<!-- npc.xml -->
<STR id="NPC_NAME_11">Soldado Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_11"></STR>

<STR id="NPC_NAME_12">Artilheiro Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_12"></STR>

<STR id="NPC_NAME_13">Feiticeiro Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_13"></STR>

<STR id="NPC_NAME_14">General Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_14"></STR>

<STR id="NPC_NAME_15">Goblin Ancião</STR>
<STR id="NPC_DESC_15"></STR>

<STR id="NPC_NAME_16">Rei Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_16"></STR>

<STR id="NPC_NAME_17">Event Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_17"></STR>

<STR id="NPC_NAME_21">Pampoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_21"></STR>

<STR id="NPC_NAME_22">General Pampoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_22"></STR>

<STR id="NPC_NAME_23">Pampow</STR>
<STR id="NPC_DESC_23"></STR>

<STR id="NPC_NAME_24">Pampow Amaldiçoado</STR>
<STR id="NPC_DESC_24"></STR>

<STR id="NPC_NAME_25">Bebê Pampow</STR>
<STR id="NPC_DESC_25"></STR>

<STR id="NPC_NAME_31">Esqueleto</STR>
<STR id="NPC_DESC_31"></STR>

<STR id="NPC_NAME_32">Mago Esqueleto</STR>
<STR id="NPC_DESC_32"></STR>

<STR id="NPC_NAME_33">General Esqueleto</STR>
<STR id="NPC_DESC_33"></STR>

<STR id="NPC_NAME_34">Esqueleto Gigante</STR>
<STR id="NPC_DESC_34"></STR>

<STR id="NPC_NAME_35">Cadáver Amaldiçoado</STR>
<STR id="NPC_DESC_35"></STR>

<STR id="NPC_NAME_36">Richie</STR>
<STR id="NPC_DESC_36"></STR>

<STR id="NPC_NAME_41">Gnomo</STR>
<STR id="NPC_DESC_41"></STR>

<STR id="NPC_NAME_42">Gnomo Xamã</STR>
<STR id="NPC_DESC_42"></STR>

<STR id="NPC_NAME_43">General Gnomo</STR>
<STR id="NPC_DESC_43"></STR>

<STR id="NPC_NAME_44">Rei Gnomo</STR>
<STR id="NPC_DESC_44"></STR>

<STR id="NPC_NAME_45">Golem Alquebrado</STR>
<STR id="NPC_DESC_45"></STR>

<STR id="NPC_NAME_46">Scrider</STR>
<STR id="NPC_DESC_46"></STR>




<!-- scenario.xml -->
<STR id="SCENARIO_TITLE_500">Hubigo QL 0</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_501">Hubigo QL 1</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_502">Hubigo QL 2</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_503">Hubigo QL 3</STR>



<!-- shutdown.xml -->
<STR id="SHUTDOWN_01">PARADA DE EMERGÊNCIA DO SERVIDOR EM 1 MINUTO PARA PATCH</STR>
<STR id="SHUTDOWN_02">Por favor, desconecte-se agora para proteção de dados.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_03">Desculpe pela inconveniência.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_04">Parada do Servidor em 30 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_05">Parada do Servidor em 20 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_06">Parada do Servidor em 10 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_07">Parada do Servidor em 5 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_08">Parada do Servidor em 4 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_09">Parada do Servidor em 3 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_10">Parada do Servidor em 2 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_11">Parada do Servidor em 1 segundo.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_12">DESLIGANDO</STR>



<!-- zquestitem.xml -->
<STR id="QITEM_NAME_200001">Página 13 rasgada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200001">Uma página foi arrancada de um livro. A impressão esmaecida diz página 13.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200002">Página 25 rasgada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200002">Uma página foi arrancada de um livro. A impressão esmaecida diz página 25.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200003">Página 41 rasgada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200003">Uma página foi arrancada de um livro. A impressão esmaecida diz página 41.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200004">Página 65 rasgada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200004">Uma página foi arrancada de um livro. A impressão esmaecida diz página 65.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200005">Crânio Pequeno</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200005">Crânio Misterioso. Parece um crânio de pássaro.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200006">Crânio Grande</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200006">Crânio Misterioso. Não identificado, o dono do crânio parece ter tido uma cabeça grande.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200007">Crânio Misterioso</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200007">Crânio misterioso cujo uso não foi identificado.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200008">Crânio de Goblin</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200008">Crânio de Goblin. Uma inscrição de um lado diz 'Exige um novo mundo'.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200009">Crânio de Rei Goblin</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200009">Crânio do Rei Goblin.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200010">Osso muito, muito grande</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200010">Parece com ossos de um homem. Entretanto, o tamanho é equivalente ao de um dinossauro.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200011">Carne Crua</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200011">Carne crua de um animal desconhecido. Parece ter sido usada como alimento.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200012">Carne Temperada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200012">Carne temperada e cozida. Parece deliciosa.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200013">Bife</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200013">Bife que parece muito delicioso. Deve ser o favorito do Monstro.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200014">Brincos de Ferro</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200014">Brincos de ferro feitos para a tribo Gnomo. Humanos não podem usá-los.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200015">Brincos de Prata</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200015">Brincos de prata para a tribo Gnomo. Humanos não podem usá-los.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200016">Brincos de Ouro</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200016">Brincos de ouro para a tribo Gnomo. Humanos não podem usá-los.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200017">Brincos de Platina</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200017">Brincos feitos de um metal especial usados pelo Rei Gnomo. Humanos não podem usá-los.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200018">Colar Carmesim</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200018">Um colar usado pelo chefe do tribunal Goblin. É impossível para humanos vesti-lo.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200019">Boneco Esqueleto</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200019">Boneco feita no formato do esqueleto de um soldado. O gosto de quem fez o boneco é altamente duvidoso.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200020">Boneco Gnomo</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200020">Este boneco não parece exatamente um Gnomo! Que criança ficará feliz em ganhar esse boneco?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200021">Boneco Goblin</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200021">Igualzinho a um Goblin! Mas parece que não pode ser usado para nada.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200022">Boneco Pampow</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200022">Boneco que parece muito com uma fada perversa, Pampow.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200023">Boneco de Coelho</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200023">Um boneco bonitinho na forma de Coelho. Para que serve então?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200024">Urso de Pelúcia</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200024">Animal de pelúcia que as crianças costumam levar para a cama. Como isso veio parar aqui...?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200025">Urso Amaldiçoado</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200025">As crianças não vão querer levar este para a cama. Como isso veio parar aqui...?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200026">Ídolo Pampow</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200026">Fada que aparece nos sonhos. Parece um Pampow.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200027">Ídolo Amaldiçoado Pampow</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200027">Parece um Pampow. Entretanto, esse parece de certo modo medonho.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200028">Dicionário do Demônio</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200028">Dicionário carregado de um estranho conteúdo.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200029">Registro do Scrider Volume I</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200029">Um livro estranho cheio de nomes de pessoas, volume I. Dizem que veio do inferno.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200030">Registro do Scrider Volume II</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200030">Um livro estranho cheio de nomes de pessoas, volume II. Dizem que veio do inferno.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200031">Cruz Abençoada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200031">É similar àquelas que os sacerdotes de armas têm.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200032">Cruz Amaldiçoada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200032">É similar àquelas que os sacerdotes de armas têm. Mas...</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200033">Picareta</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200033">Esta é uma picareta usada em uma escavação. Mas onde minerar com esta?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200034">Pedra Falante</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200034">Esta pedra pronuncia coisas estranhas de tempos em tempos. E também pode se mover.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200035">Cristal de Gelo</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200035">Cristal de gelo que parece não ter sido fundido pelo calor normal.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200036">Engrenagem Quebrada</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200036">Engrenagem que foi quebrada. Parece que ninguém vai poder usá-la novamente.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200037">Engrenagem de Alta Qualidade</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200037">Engrenagem que parece ter tido alguma função importante em uma máquina.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200038">Goblin King's Axe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200038">Frightening axe used by Goblin King. It is pity that it cannot be used by men.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200039">Machado do Giant Lizardman</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200039">Arma assustadora usada pelo Giant Lizardman. Pena que não pode ser usada por humanos.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200040">Espada de Superion</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200040">Espada encantada utilizada por Superion. É uma pena que não pode ser utilizada pelos homens.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200041">Espada de Aneramon</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200041">Espada amaldiçoada que atingiu o coração de Aneramon. Aparenta ser perigosa.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200042">Rabo do Lich</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200042">O Lich realizava seus ataques flexíveis e afiados com esta arma</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200043">Pampow's Ice Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200043">The Ice Sword used by Pampow when it casts magic. It seems that an unknown power is enchanted on it.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200044">Espada do Golem</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200044">Espada feita com materiais de um Golem destruído. Pena que não pode ser usada por humanos.</STR>



<!-- config_rel.xml -->
<STR id="CONFIG_MACRO_F1">/h</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F2">/Provocar</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F3">/acenar</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F4">/reportar</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F5">Olá!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F6">Bom jogo!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F7">Belo Tiro!!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F8">Valeu muito!</STR>


<!-- Interface XML -->

<!-- Common -->
<STR id="UI_COMMON_OK">OK(&amp;O)</STR>
<STR id="UI_COMMON_CANCEL">Cancelar(&amp;C)</STR>

<!-- Login.xml -->
<STR id="UI_LOGIN_01">Login do 'The Duel'</STR>
<STR id="UI_LOGIN_02">Nome de Usuário</STR>
<STR id="UI_LOGIN_03">Senha</STR>
<STR id="UI_LOGIN_04">Entrar(&amp;G)</STR>
<STR id="UI_LOGIN_05">Tem certeza de que deseja sair do jogo?</STR>


<!-- Lobby.xml -->
<STR id="UI_LOBBY_01">Lobby</STR>
<STR id="UI_LOBBY_02">Iniciar Agora(&amp;G)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_03">Localizar um Clã adversário</STR>
<STR id="UI_LOBBY_04">Localizando um Clã adversário</STR>
<STR id="UI_LOBBY_05">Cancelar</STR>
<STR id="UI_LOBBY_06">Nome</STR>
<STR id="UI_LOBBY_07">Clã:</STR>
<STR id="UI_LOBBY_08">Nível: 0 Nv</STR>
<STR id="UI_LOBBY_09">EXP: 0%</STR>
<STR id="UI_LOBBY_10">Bounty: 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_11">PV: 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_12">PA: 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_13">PS: 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_14">Jogo de Times</STR>
<STR id="UI_LOBBY_15">Enfrentar apenas Clãs com capacidade similar.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_16">Selecionar jogador para participar do jogo de times.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_17">OK(&amp;O)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_18">Cancelar(&amp;C)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_19">Sair do Clã</STR>
<STR id="UI_LOBBY_20">Deseja de sair do Clã?</STR>
<STR id="UI_LOBBY_21">Sim(&amp;S)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT01">Participar do The Duel Tournament</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT02">Aguardando outros participantes</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT03">Criando lista de partida</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A01">Guia de Monstros</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A02">Tem certeza de que deseja sair do jogo?</STR>


<!-- StageCreateFrame.xml -->
<STR id="UI_SCF_01">Criação de Jogo</STR>
<STR id="UI_SCF_02">Título</STR>
<STR id="UI_SCF_03">Senha</STR>
<STR id="UI_SCF_04">Vamos jogar!</STR>

<!-- Replay.xml -->
<STR id="UI_REPLAY_01">Replays</STR>
<STR id="UI_REPLAY_02">../Meus documentos/The Duel/Replay</STR>
<STR id="UI_REPLAY_03">Você pode ter problemas com a visualização de replays de versões mais antigas.</STR>
<STR id="UI_REPLAY_04"></STR>
<STR id="UI_REPLAY_05">Visualizar(&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_06">Tem certeza de que deseja ver o replay?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_07">Replay</STR>
<STR id="UI_REPLAY_08">Tem certeza de que deseja ver o replay outra vez?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_09">Visualizar(&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_10">Sair(&amp;X)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_A01">Cancelar(&amp;C)</STR>

<!-- PrivateStageJoinFrame.xml -->
<STR id="UI_PSJF_01">Digitar a Senha</STR>
<STR id="UI_PSJF_02">Título do Jogo</STR>
<STR id="UI_PSJF_03">Senha</STR>

<!-- NetPortConfirm.xml -->
<STR id="UI_NPC_01">Modificar a Porta da Rede</STR>
<STR id="UI_NPC_02">Reiniciar o programa The Duel para aplicar a modificação da porta de rede. Você vai finalizar o programa agora?</STR>
<STR id="UI_NPC_03">OK(&amp;O)</STR>
<STR id="UI_NPC_04">Cancelar(&amp;C)</STR>

<!-- Greter.xml -->
<STR id="UI_GREETER_01">Iniciar(&amp;G)</STR>

<!-- CombatInterface.xml -->
<STR id="UI_CI_01">Para Todos:</STR>
<STR id="UI_CI_02">Para o Time</STR>
<STR id="UI_CI_03">Menu do Jogo</STR>
<STR id="UI_CI_04">Opções(&amp;O)</STR>
<STR id="UI_CI_05">Voltar ao Jogo(&amp;X)</STR>
<STR id="UI_CI_06">Voltar para a Sala de Espera(&amp;R)</STR>
<STR id="UI_CI_07">Sair da Arena(&amp;A)</STR>
<STR id="UI_CI_08">Tem certeza de que deseja sair da Arena?</STR>
<STR id="UI_CI_09">Sair do Jogo(&amp;Q)</STR>
<STR id="UI_CI_10">Tem certeza de que deseja sair do jogo?</STR>

<!-- ChannelListFrame.xml -->
<STR id="UI_CLF_01">Lista de Canais</STR>
<STR id="UI_CLF_02">Geral</STR>
<STR id="UI_CLF_03">Privado</STR>
<STR id="UI_CLF_04">Clã</STR>
<STR id="UI_CLF_05">Entrar</STR>
<STR id="UI_CLF_06">Ir para o canal do meu Clã</STR>
<STR id="UI_CLF_07">The Duel Tournament</STR>


<!-- BuyConfirm.xml -->
<STR id="UI_BC_01">Total</STR>
<STR id="UI_BC_02">Efetuar a compra deste(s) item(s)?</STR>

<!-- 112Confirm.xml -->
<STR id="UI_112C_01">Relatório</STR>
<STR id="UI_112C_02">Digite as razões para o preenchimento do relatório (até 10 palavras).</STR>
<STR id="UI_112C_03">Personagem :</STR>
<STR id="UI_112C_04">Motivo :</STR>
<STR id="UI_112C_05">Selecione</STR>
<STR id="UI_112C_06">Comentários agressivos</STR>
<STR id="UI_112C_07">Preconceito</STR>
<STR id="UI_112C_08">Linguajar inapropriado</STR>
<STR id="UI_112C_09">Ofensas</STR>
<STR id="UI_112C_10">Scam</STR>
<STR id="UI_112C_11">Flood</STR>
<STR id="UI_112C_12">Se passar por GM</STR>
<STR id="UI_112C_13">Por favor, descreva os motivos e os acontecimentos com clareza.</STR>

<!-- CharCreation.xml -->
<STR id="UI_CC_01">Criar um Personagem</STR>
<STR id="UI_CC_02">Nome</STR>
<STR id="UI_CC_03">Sexo</STR>
<STR id="UI_CC_04">Cabelo</STR>
<STR id="UI_CC_05">Face</STR>
<STR id="UI_CC_06">Armas</STR>
<STR id="UI_CC_07">Executora de Demônios</STR>
<STR id="UI_CC_08">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_09">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_10">Granada FG-2</STR>
<STR id="UI_CC_11">Kit de Saúde K-11</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_01_01">Masculinas</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_01_02">Femininas</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_02_01">Tipo1</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_02">Tipo2</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_03">Tipo3</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_04">Tipo4</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_03_01">Pistoleiro de Axium</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_02">Pistoleiro de Travia</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_03">Batedor de Axium</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_04">Batedor de Travia</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_05">Médico de Axium</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_06">Médico de Travia</STR>


<!-- CharSelection.xml -->
<STR id="UI_CS_01">Nome</STR>
<STR id="UI_CS_02">0 Nv</STR>
<STR id="UI_CS_03">Clã</STR>
<STR id="UI_CS_04">Selecionar(&amp;G)</STR>
<STR id="UI_CS_05">Tem certeza de que deseja sair do jogo?</STR>
<STR id="UI_CS_06">Excluir um personagem</STR>
<STR id="UI_CS_07">Para excluir um personagem, digite 'SIM'</STR>
<STR id="UI_CS_08">abaixo e aperte o botão OK.</STR>

<!-- Clan.xml -->
<STR id="UI_CLAN_01">Criar um Clã</STR>
<STR id="UI_CLAN_02">Aceitar(&amp;A)</STR>
<STR id="UI_CLAN_03">Recusar(&amp;D)</STR>
<STR id="UI_CLAN_04">Limite de Tempo:</STR>
<STR id="UI_CLAN_05">Aceito criar um Clã</STR>
<STR id="UI_CLAN_06">Espere até que os membros aceitem a criação do Clã.</STR>
<STR id="UI_CLAN_07">Limite de Tempo:</STR>
<STR id="UI_CLAN_08">Resposta dos membros do Clã</STR>
<STR id="UI_CLAN_09">Espere até que os membros do Clã aceitem.</STR>
<STR id="UI_CLAN_10">Criação do Clã</STR>
<STR id="UI_CLAN_11">Nome do Clã</STR>
<STR id="UI_CLAN_12">A criação do Clã requer Nv10 ou mais, 1.000 PB e a participação de quatro fundadores. Por favor, crie um nome exclusivo com até 12 letras.</STR>
<STR id="UI_CLAN_13">Fundadores</STR>
<STR id="UI_CLAN_14">Aguardando permissão</STR>
<STR id="UI_CLAN_15">Permitido</STR>

<!-- Equipment.xml -->
<STR id="UI_EQUIPMENT_01">Filtrar:</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_02">Usar</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_03">Enviar para o Banco</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_04">Colocar o meu equipamento</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_05">Confirmar transferência?</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_06">[ PESO ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_07">0  /  0 Ps.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_08">[ NV / PV / PA ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_09">0Nv  /  0  /  0</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_10"></STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_11">Enviar  item para o Banco.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_12">Por favor, aplique a quantia enviada.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_13">Quantia enviada.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_14">Enviado (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_15"></STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_16">Recolher item do Banco.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_17">Por favor, aplique a quantia a receber.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_18">Quantia a receber.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_19">Recebido</STR>

<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_01">        Exibir todos</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_02">        Armadura: Cabeça</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_03">        Armadura: Corpo</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_04">        Armadura: Mãos</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_05">        Armadura: Pernas</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_06">        Armadura: Pés</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_07">        Armadura: Anéis</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_08">        Armadura: Conjunto</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_09">        Armadura: Personagem</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_10">        Arma: Curta Distância</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_11">        Arma: Longa Distância</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_12">        Arma: Item Arma Especial</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_13">        Arma: Item Kit de batalha</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_14">        Item: Item Comunitário</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_15">        Item: Itens de missão</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_16">        Item: Itens de surpresa</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_17">        Item: Item Encantado</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_18">        Item: Item Assistência</STR>


<!-- MonsterBook.xml -->
<STR id="UI_MB_01">Guia de Monstros</STR>

<!-- NetmarbleLogin.xml -->
<STR id="UI_NL_01">Login</STR>
<STR id="UI_NL_02">Conectando no servidor.</STR>
<STR id="UI_NL_03">Tem certeza de que deseja sair do jogo?</STR>

<!-- ResizeConfirm.xml -->
<STR id="UI_RC_01">Mudar Resolução</STR>
<STR id="UI_RC_02">Aplicar Nova Resolução</STR>
<STR id="UI_RC_03">Se uma nova resolução não for aplicada em 10</STR>
<STR id="UI_RC_04">segundos, o jogo retornará para a anterior.</STR>
<STR id="UI_RC_05">Deseja aplicar a nova resolução?</STR>
<STR id="UI_RC_06">A nova resolução foi aplicada.</STR>
<STR id="UI_RC_07">Você gostaria de manter essa resolução?</STR>
<STR id="UI_RC_08">Sim(&amp;S)</STR>

<!-- StageSettingFrame.xml -->
<STR id="UI_SSF_01">Configuração</STR>
<STR id="UI_SSF_02">Limite de Tempo</STR>
<STR id="UI_SSF_03">Invasão</STR>
<STR id="UI_SSF_04">Fogo Amigo</STR>
<STR id="UI_SSF_05">Restrição de Nível</STR>
<STR id="UI_SSF_06">Observação</STR>
<STR id="UI_SSF_07">Votação</STR>
<STR id="UI_SSF_08">Primeira vitória</STR>

<!-- Option.xml -->
<STR id="UI_OPTION_01">Opções</STR>
<STR id="UI_OPTION_02">Resolução</STR>
<STR id="UI_OPTION_03">Brilho</STR>
<STR id="UI_OPTION_04">Reflexo</STR>
<STR id="UI_OPTION_05">Mapa de Iluminação</STR>
<STR id="UI_OPTION_06">Sombra</STR>
<STR id="UI_OPTION_07">Iluminação Dinâmica</STR>
<STR id="UI_OPTION_08">Qualidade de Imagem do Personagem</STR>
<STR id="UI_OPTION_09">Qualidade de Imagem do Segundo Plano</STR>
<STR id="UI_OPTION_10">Qualidade dos Efeitos</STR>
<STR id="UI_OPTION_11">Qualidade da Textura</STR>
<STR id="UI_OPTION_12">Otimizar</STR>
<STR id="UI_OPTION_13">Música de Fundo</STR>
<STR id="UI_OPTION_14">Volume da Música de Fundo</STR>
<STR id="UI_OPTION_15">Efeitos Sonoros</STR>
<STR id="UI_OPTION_16">Volume do Som</STR>
<STR id="UI_OPTION_17">Som 3D nas caixas esquerda e direita</STR>
<STR id="UI_OPTION_18">Suporte de Mixagem de Hardware</STR>
<STR id="UI_OPTION_19">Som indicando que o inimigo foi atingido</STR>
<STR id="UI_OPTION_20">Sensibilidade do Mouse</STR>
<STR id="UI_OPTION_21">Mouse Invertido</STR>
<STR id="UI_OPTION_22">Avançar</STR>
<STR id="UI_OPTION_23">Recuar</STR>
<STR id="UI_OPTION_24">Esquerda</STR>
<STR id="UI_OPTION_25">Direita</STR>
<STR id="UI_OPTION_26">Espada/Adaga</STR>
<STR id="UI_OPTION_27">Arma 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_28">Arma 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_29">Selecionar Item 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_30">Selecionar Item 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_31">Arma Anterior</STR>
<STR id="UI_OPTION_32">Próxima Arma</STR>
<STR id="UI_OPTION_33">Menu</STR>
<STR id="UI_OPTION_34">Recarregar</STR>
<STR id="UI_OPTION_35">Saltar</STR>
<STR id="UI_OPTION_36">Ver Estatísticas</STR>
<STR id="UI_OPTION_37">Screenshot</STR>
<STR id="UI_OPTION_38">Gravar/Reproduzir</STR>
<STR id="UI_OPTION_39">Defesa</STR>
<STR id="UI_OPTION_40">Chatting Visible</STR>
<STR id="UI_OPTION_59">Fire</STR>
<STR id="UI_OPTION_41">Padrão</STR>
<STR id="UI_OPTION_42">Configuração de Porta</STR>
<STR id="UI_OPTION_43">Maximizar Desempenho (em alguns sistemas, a resposta do mouse pode tornar-se lenta)</STR>
<STR id="UI_OPTION_44">Opções de Filtro de Chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_45">Chat Geral</STR>
<STR id="UI_OPTION_46">Chat em Equipe</STR>
<STR id="UI_OPTION_47">Chat do Clã</STR>
<STR id="UI_OPTION_48">Mensagens Privadas</STR>
<STR id="UI_OPTION_49">Recusar Convites de Clã</STR>
<STR id="UI_OPTION_50">Tipo de mira</STR>
<STR id="UI_OPTION_51">Tecla F1</STR>
<STR id="UI_OPTION_52">Tecla F2</STR>
<STR id="UI_OPTION_53">Tecla F3</STR>
<STR id="UI_OPTION_54">Tecla F4</STR>
<STR id="UI_OPTION_55">Tecla F5</STR>
<STR id="UI_OPTION_56">Tecla F6</STR>
<STR id="UI_OPTION_57">Tecla F7</STR>
<STR id="UI_OPTION_58">Tecla F8</STR>

<STR id="UI_OPTION_LIST_01_01">Alta</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_02">Normal</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_03">Baixa</STR>

<STR id="UI_OPTION_60">provocar</STR>
<STR id="UI_OPTION_61">cumprimentar</STR>
<STR id="UI_OPTION_62">acenar</STR>
<STR id="UI_OPTION_63">rir</STR>
<STR id="UI_OPTION_64">chorar</STR>
<STR id="UI_OPTION_65">dançar</STR>
<STR id="UI_OPTION_66">sensibilidade</STR>
<STR id="UI_OPTION_67">inverter eixo</STR>
<STR id="UI_OPTION_68">Ação 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_69">Ação 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_70">emoções</STR>
<STR id="UI_OPTION_71">mouse</STR>
<STR id="UI_OPTION_72">controle</STR>
<STR id="UI_OPTION_73">Tiro alternativo</STR>
<STR id="UI_OPTION_74">Voz de narração</STR>
<STR id="UI_OPTION_75">Gravar Vídeo</STR>
<STR id="UI_OPTION_76">Sensibilidade do Mouse -</STR>
<STR id="UI_OPTION_77">Sensibilidade do Mouse +</STR>

<STR id="UI_OPTION_80">Action3</STR>
<STR id="UI_OPTION_81">Select Item 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_82">Select Item 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_83">커뮤니티 아이템1 선택</STR>
<STR id="UI_OPTION_84">커뮤니티 아이템2 선택</STR>

<STR id="UI_OPTION_91">NumPad 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_92">NumPad 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_93">NumPad 3</STR>
<STR id="UI_OPTION_94">NumPad 4</STR>
<STR id="UI_OPTION_95">NumPad 5</STR>
<STR id="UI_OPTION_96">NumPad 6</STR>
<STR id="UI_OPTION_97">NumPad 7</STR>
<STR id="UI_OPTION_98">NumPad 8</STR>
<STR id="UI_OPTION_99">NumPad 9</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_01">Resolução</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_02">320 X 240</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_03">640 X 480</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_04">1 : 1</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_11">Tamanho máximo do vídeo</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_12">100MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_13">300MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_14">500MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_15">Ilimitado</STR>

<STR id="UI_OPTION_LANGUAGE_SELECT">Language</STR>


<!-- Shop.xml -->
<STR id="UI_SHOP_01">Lobby > Shop</STR>
<STR id="UI_SHOP_02">Filtrar:</STR>
<STR id="UI_SHOP_03">Comprar(&amp;C)</STR>
<STR id="UI_SHOP_04">Você quer comprar o equipamento selecionado?</STR>
<STR id="UI_SHOP_05">Comprar(&amp;C)</STR>
<STR id="UI_SHOP_06">Adquira Créditos.</STR>
<STR id="UI_SHOP_07">Vender(&amp;V)</STR>
<STR id="UI_SHOP_08">Você quer vender o equipamento selecionado?</STR>
<STR id="UI_SHOP_09">Vender(&amp;V)</STR>
<STR id="UI_SHOP_10">[ BOUNTY ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_11">0 Bounty</STR>
<STR id="UI_SHOP_12">[ Nv / Peso ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_13">0 Nv. / 0</STR>
<STR id="UI_SHOP_14">Vender item</STR>
<STR id="UI_SHOP_15">Informe a quantidade.</STR>
<STR id="UI_SHOP_16">Quantidade</STR>
<STR id="UI_SHOP_17">Vender(&amp;V)</STR>
<STR id="UI_SHOP_18"></STR>
<STR id="UI_SHOP_19"></STR>
<STR id="UI_SHOP_20">Comprar item</STR>
<STR id="UI_SHOP_21">Por favor, aplique a quantia da compra.</STR>
<STR id="UI_SHOP_22">Quantia da compra</STR>
<STR id="UI_SHOP_23">중복 구매(&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_24">Armaduras equipadas</STR>
<STR id="UI_SHOP_25">Armas equipadas</STR>
<STR id="UI_SHOP_26">cash atual:</STR>
<STR id="UI_SHOP_27">cash necessário:</STR>
<STR id="UI_SHOP_28">cash restante:</STR>
<STR id="UI_SHOP_29">Comprar(&amp;C)</STR>
<STR id="UI_SHOP_30">Presente (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_SHOP_31">Cancelar</STR>

<STR id="UI_SHOP_LIST_01_01">        Exibir todo o Equipamento</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_02">        Armadura: Cabeça</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_03">        Armadura: Corpo</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_04">        Armadura: Mãos</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_05">        Armadura: Pernas</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_06">        Armadura: Pés</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_07">        Armadura: Anéis</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_08">        Armadura: Conjunto</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_09">        Armadura: Personagem</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_10">        Arma: Curta Distância</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_11">        Arma: Longa Distância</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_12">        Arma: Item Arma Especial</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_13">        Arma: Item Kit de batalha</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_14">        Item: Item Comunitário</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_15">        Item: Itens de missão</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_16">        Item: Itens de surpresa</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_17">        Item: Item Encantado</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_18">        Item: Item Assistência</STR>

<!-- Stage.xml -->
<STR id="UI_STAGE_01">Nome</STR>
<STR id="UI_STAGE_02">Clã:</STR>
<STR id="UI_STAGE_03">Nível: 0 Nv</STR>
<STR id="UI_STAGE_04">EXP: -</STR>
<STR id="UI_STAGE_05">Bounty: -</STR>
<STR id="UI_STAGE_06">PV: -</STR>
<STR id="UI_STAGE_07">PA: -</STR>
<STR id="UI_STAGE_08">PS: -</STR>
<STR id="UI_STAGE_09">Time Azul</STR>
<STR id="UI_STAGE_10">Time Vermelho</STR>
<STR id="UI_STAGE_11">Invasão(&amp;G)</STR>
<STR id="UI_STAGE_12">Opções</STR>
<STR id="UI_STAGE_13">Partida</STR>
<STR id="UI_STAGE_14">Mapa</STR>
<STR id="UI_STAGE_15">Jogadores</STR>
<STR id="UI_STAGE_16">Rodada</STR>
<STR id="UI_STAGE_17">Participantes: 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_18">Nível da Missão: 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_19">Tem certeza de que deseja sair da Arena?</STR>
<STR id="UI_STAGE_20">Mover para cima</STR>
<STR id="UI_STAGE_21">Não há item.</STR>

<!-- CombatInterface_DuelTournament.xml -->
<STR id="UI_COMBATDT_01">Nome</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_02">Clan</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_03">Level</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_04">HP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_05">AP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_06">Atuais TP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_07">Classe anterior</STR>

<!-- GameResult.xml -->
<STR id="UI_ETC_01">Nome</STR>
<STR id="UI_ETC_02">EXP</STR>
<STR id="UI_ETC_03">Pontos</STR>
<STR id="UI_ETC_04">Mortes</STR>
<STR id="UI_ETC_05">Rank</STR>
<STR id="UI_ETC_06">Point</STR>

<STR id="UI_WARNING_TITLE">Programa ilegal</STR>
<STR id="UI_WARNING_01">Um programa ilegal foi detectado. Sua conexão foi encerrada.</STR>

<!-- Weapon Spendable -->
<STR id="ZITEM_NAME_40001">Cápsula de recuperação V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40001">Capsula de recuperação de HP imediata. Máximo de 3 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40002">Cápsula de recuperação V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40002">Capsula de recuperação de HP imediata. Máximo de 4 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40003">Cápsula de recuperação V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40003">Capsula de recuperação de HP imediata. Máximo de 5 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40101">Amplificador Médico V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40101">Amplificador de HP suplementar. É poderoso, mas recupera gradualmente o HP. Máximo de 2 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40102">Amplificador Médico V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40102">Amplificador de HP suplementar. É poderoso, mas recupera gradualmente o HP. Máximo de 3 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40103">Amplificador Médico V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40103">Amplificador de HP suplementar. É poderoso, mas recupera gradualmente o HP. Máximo de 4 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40201">Capsula Reparadora  V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40201">Capsula que recupera o AP imediatamente. Máximo de 3 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40202">Capsula Reparadora V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40202">Capsula que recupera o AP imediatamente. Máximo de 4 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40203">Capsula Reparadora V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40203">Capsula que recupera o AP imediatamente. Máximo de 5 capsulas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40301">Reparador Amplificado V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40301">Amplificador que contém micro robôs reparadores. É poderoso, mas repara gradualmente a armadura. Máximo de 2 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40302">Reparador Amplificado V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40302">Amplificador que contém micro robôs reparadores. É poderoso, mas repara gradualmente a armadura. Máximo de 3 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40303">Reparador Amplificado V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40303">Amplificador que contém micro robôs reparadores. É poderoso, mas repara gradualmente a armadura. Máximo de 4 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40401">Canox EX1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40401">Granada melhorada para curto alcance que explode imediatamente com impacto. Máximo de 2 granadas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40402">Canox EX2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40402">Granada leve melhorada para curto alcance que explode imediatamente com impacto. Máximo de 2 granadas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40403">Canox EX3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40403">Granada ultra leve melhorada para curto alcance que explode imediatamente com impacto. Máximo de 2 granadas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40404">Canox EX4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40404">Granada leve melhorada para curto alcance que explode imediatamente com impacto. Máximo de 3 granadas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40405">Canox EX5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40405">Granada leve melhorada para curto alcance que explode imediatamente com impacto. Máximo de 4 granadas permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40501">Adam IB1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40501">Arma tática desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma incendeia ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40502">Adam IB2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40502">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma incendeia ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40503">Adam IB3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40503">Arma tática ultra leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma incendeia ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40504">Adam IB4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40504">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma incendeia ao cair bloqueando a área. Máximo de 3 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40505">Adam IB5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40505">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma incendeia ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40601">Adam FT1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40601">Arma tática desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma congela ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40602">Adam FT2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40602">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma congela ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40603">Adam FT3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40603">Arma tática ultra leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma congela ao cair bloqueando a área. Máximo de 2 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40604">Adam FT4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40604">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma congela ao cair bloqueando a área. Máximo de 3 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40605">Adam FT5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40605">Arma tática leve desenvolvida pelas Indústrias Adam para ser utilizada em brigas de rua. Essa arma congela ao cair bloqueando a área. Máximo de 3 unidades permitidas por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40701">Acelerador Amplificado V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40701">Uma poção que força uma aceleração do metabolismo. Só foi liberada para venda após eliminados os efeitos colaterais. Máximo de 2 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40702">Acelerador Amplificado V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40702">Uma poção leve que força uma aceleração do metabolismo. Só foi liberada para venda após eliminados os efeitos colaterais. Máximo de 2 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40703">Acelerador Amplificado V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40703">Uma poção ultra leve que força uma aceleração do metabolismo. Só foi liberada para venda após eliminados os efeitos colaterais. Máximo de 2 amplificadores permitidos por partida.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80000">아바타 아이템(남성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80000">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80001">아바타 아이템(여성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80001">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_90000">커뮤니티 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_90000">커뮤니티 아이템 샘플</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_100000">롱 버프 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_100000">롱 버프 아이템 샘플</STR>

<!-- 캐쉬 소모성 아이템 -->
<STR id="ZITEM_NAME_800001">테스트캐쉬소모품</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_800001">캐쉬 소모성 아이템의 테스트를 위한 아이템</STR>

</XML>