<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<XML>
<!-- Weapon_Melee -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<!-- Weapon_Range_SMG -->
<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<!-- Weapon_Rifle -->

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<!-- Equipment_Finger -->
<!-- Equipment_Extra -->
<!-- Monster_Weapon -->
<!-- GM_Item -->
<!-- Event_Item -->
<!-- Custom -->
<!-- Weapon_Dagger -->
<!-- Weapon_Sword -->
<!-- Weapon_Pistol -->
<!-- Weapon_Extra -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Addition_Head(Man) -->
<!-- Addition_Head(Woman) -->
<!-- Addition_Chest(Man) -->
<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<!-- Addition_Hands(Man) -->
<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<!-- Addition_Legs(Man) -->
<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<!-- Addition_Feet(Man) -->
<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<!-- Addition_Finger -->
<!-- Addition_Custom -->
<!-- Addition_Extra -->


<!-- zitem.xml -->

<!-- Weapon_Melee -->
<STR id="ZITEM_NAME_1">Rusty Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_1">Hier und da ist er etwas rostig. Einmal benutzt, ist er nur schwer zu verkaufen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_2">Rusty Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_2">Hier und da ist es etwas rostig. Einmal benutzt, ist es nur schwer zu verkaufen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_3">Military Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_3">Military Assault-Dolch</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4">Lightweight Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4">Einfach zu benutzender leichtgewichtiger Dolch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5">High-Class Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5">Schwerer, einzigartiger und erstklassiger Dolch. Auf seiner Oberfläche wunderschön gemustert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6">Phantom Slaying Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6">Mysteriöser Dolch zum Töten böser Geister. Vielleicht ist das aber auch nur ein Schauermärchen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7">Warlord's Gut Ripper</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7">Ein einzigartiger Dolch, der von Kriegsherren während des Storm-Bürgerkriegs benutzt wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8">Crystal Blade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8">Ein Dolch, der den Nachteil seiner Brüchigkeit in einen Vorteil verwandelt.  Die leichte Kristallklinge hinterlässt bei Attacken Kristallscherben im Körper des Gegners und verursacht so tödliche Wunden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_11">Iron Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_11">Ein einfacher Eisendolch aus Fabrikfertigung. Die Seriennummer auf der Oberfläche lässt sich nur schwer erkennen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_12">Iron Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_12">Ein Eisenschwert auf niedrigem Niveau. Auf seiner Oberfläche lässt sich schwach eine Seriennummer erkennen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_13">Military Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_13">Ein äußerst ansehnliches Schwert, das von hochrangigen Offizieren benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_14">Lightweight Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_14">Einfach zu benutzendes leichtgewichtiges Schwert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_15">High-class Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_15">Ein erstklassiges Kampfschwert, aus seltenen Materialien gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_16">Devil Slayer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_16">Ein mysteriöses Schwert zum Töten spukender böser Geister.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_17">Golden Dragon Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_17">Ein goldüberzogenes, wunderschönes Schwert. Schwertsammler würden alles geben, um in den Besitz dieses mächtigen Katana zu gelangen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_18">Shura</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_18">Ein Schwert, das von Gumho benutzt wurde, einem legendären Krieger auf den Schlachtfeldern alter Zeiten. Nach Gumhos Tod wurde sein Spitzname zum Namen der Waffe.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_31">Iron Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_31">(Dual Wield) Diese Eisenschwerter von Kodachi werden für die Allgemeinheit produziert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_32">Lightweight Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_32">(Dual Wield) Kodachi-Schwerter, die für zwei Hände konzipiert sind. Viel leichter und kleiner, als normale Schwerter.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_33">High-Class Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_33">(Dual Wield) Dieses einzigartige Schwert von Kodachi ist aus erstklassigen und seltenen Materialien gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_34">Red Blood</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_34">(Dual Wield) Diese kampfstarken Schwerter sind ein Symbol der Red-Blood-Dynastie, die in alten Zeiten von einem großen Schwertkämpfer getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_35">Dual Scimitar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_35">Ein Doppelschwert, welches von Nomaden benutzt wird, die in der weit von Axium entfernten Wüste leben (inklusive Steuern).</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_51">Giant Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_51">Ein Schwert, das vom Hiru-Stamm benutzt wird.</STR>

<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_4001">Raptor 50</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4001">Diese Pistole wird seit langer Zeit im Imperium verwendet. Ihre Produktion wurde eingestellt. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4002">Raptor 50 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4002">(Dual Wield) Diese Pistolen werden seit langer Zeit im Imperium benutzt. Ihre Produktion wurde eingestellt. Sie wurden von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4003">Raptor 120</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4003">Sie wurde entwickelt, um das Militär damit zu beliefern. Ihre Zielgenauigkeit stellt eine Verbesserung zur Raptor 80 dar. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4004">Raptor 120 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4004">(Dual Wield) Sie wurde entwickelt, um das Militär damit zu beliefern. Ihre Zielgenauigkeit stellt eine Verbesserung zur Raptor 80 dar. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4005">Minic 567</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4005">Dieser legendäre Revolver wurde von Maxwell produziert und an die allgemeine Infanterie der Republik ausgeliefert. Seine Produktion wurde inzwischen eingestellt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4006">Minic 567 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4006">(Dual Wield) Diese legendären Revolver wurden von Maxwell produziert und an die allgemeine Infanterie der Republik ausgeliefert. Seine Produktion wurde inzwischen eingestellt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4007">Zaurus A</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4007">Dieser Revolver wurde dazu entwickelt, das Militär auszustatten. Er wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4008">Zaurus A x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4008">(Dual Wield) Diese Revolver wurden dazu entwickelt, das Militär auszustatten. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4009">Raptor 80</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4009">Ein überarbeitetes Modell der Raptor 50. Ihre Leistungsfähigkeit hat sich damit leicht verbessert, aber ihr Aussehen unterscheidet sich nicht von der alten Version. Ihre Produktion sollte eingestellt werden, sobald ein Wettbewerber ein neues Produkt herausbrachte. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4010">Raptor 80 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4010">(Dual Wield) Ein überarbeitetes Modell der Raptor 50. In der Leistung etwas besser als diese, unterscheidet sich ihr Aussehen nicht von der alten Version. Sie wurde von Walcom gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4011">Raven 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4011">Diese Pistole wurde gefertigt, um damit die Republik an allen Fronten auszurüsten. Von Maxwell gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4012">Raven 5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4012">(Dual Wield) Diese Pistolen wurden gefertigt, um damit die Republik an allen Fronten auszurüsten. Von Maxwell gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4013">Raven 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4013">Das Nachfolgemodell der Raven 5. Deren Leistung wurde verbessert, ihr Hersteller schaffte es aber nicht, sie leichter zu machen. Von Maxwell gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4014">Raven 6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4014">(Dual Wield) Das Nachfolgemodell der Raven 5. Deren Leistung wurde verbessert, dem Hersteller gelang es aber nicht, sie leichter zu machen. Von Maxwell gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4015">Raptor 160</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4015">Das Nachfolgemodell der Raptor 120. Sie hat eine höhere Feuerkraft, bessere Leistungen und eine exzellente Feuerrate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4016">Raptor 160 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4016">(Dual Wield) Das Nachfolgemodell der Raptor 120. Sie hat eine höhere Feuerkraft, bessere Leistungen und eine exzellente Feuerrate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4017">Raven 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4017">Die Raven 7 hat eine höhere Feuerkraft und eine bessere Feuerrate, aber immer noch einige Nachteile in Bezug auf Zielgenauigkeit und Weight.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4018">Raven 7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4018">(Dual Wield) Die Raven 7 hat eine höhere Feuerkraft und eine bessere Feuerrate, aber immer noch einige Nachteile im Bezug auf Zielgenauigkeit und Weight.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4019">Raptor 200</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4019">Die Raptor-Serie gewann das Vertrauen ihrer Nutzer durch hohe Feuerrate und Zielgenauigkeit. Diese Waffe zeigt deutlich die enorme Entwicklungsfähigkeit von Walcom. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4020">Raptor 200 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4020">(Dual Wield) Die Raptor-Serie gewann das Vertrauen ihrer Nutzer durch hohe Feuerrate und Zielgenauigkeit. Diese Waffen zeigt deutlich die enorme Entwicklungsfähigkeit von Walcom. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4021">Raven 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4021">Ein Modell, das hauptsächlich dazu entwickelt wurde, Feuerkraft und Feuerrate zu erhöhen. Mit ihm konnte zudem das chronische Weight-Problem der Raven-Serie beendet werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4022">Raven 8 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4022">(Dual Wield) Ein Modell, das hauptsächlich dazu entwickelt wurde, Feuerkraft und Feuerrate zu erhöhen. Mit ihm konnte zudem das chronische Weight-Problem der Raven-Serie beendet werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4023">Iris Pistol Limited x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4023">Limitierte Auflage der Iris-Pistole in einzigartiger Farbgebung. Sie wurde von republikanischen Soldaten benutzt, ist aber nicht mehr in Produktion und daher bei Sammlern sehr beliebt.</STR>

<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_4501">Dynax 7000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4501">Der erste leichtgewichtige Revolver von Canox. Obwohl seine Produktion längst eingestellt wurde, ist ein gebrauchter Dynax als Waffe noch immer beliebt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4502">Dynax 7000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4502">(Dual Wield) Der erste leichtgewichtige Revolver von Canox. Obwohl seine Produktion längst beendet wurde, ist ein gebrauchter Dynax als Waffe noch immer beliebt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4503">Minic 567 Limited</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4503">Dieses Modell wurde zur Feier des fünfjährigen Jubiläums von Maxwell's Minic gefertigt. Es ist stärker als das Original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4504">Minic 567 Limited x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4504">(Dual Wield) Dieses Modell wurde zur Feier des fünfjährigen Jubiläums von Maxwell's Minic gefertigt. Es ist stärker als das Original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4505">Phantom Cruise</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4505">Von Nico gefertigter, erstklassiger Revolver. Sein verbessertes Design zieht viel Aufmerksamkeit auf sich.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4506">Phantom Cruise x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4506">(Dual Wield) Von Nico gefertigte, erstklassige Revolver. Ihr verbessertes Design zieht viel Aufmerksamkeit auf sich.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4507">Phantom Cruise N</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4507">Das leicht verbesserte Modell von Phantom Cruise. Seine Leistung hat sich etwas verbessert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4508">Phantom Cruise N x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4508">(Dual Wield) Die leicht verbesserten Modelle von Phantom Cruise. Ihre Leistungen haben sich etwas verbessert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4509">Dynax 8000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4509">Leichtgewichtiger Revolver von Canox. Er ist das Nachfolgemodell der Dynax 7000, deren Leistung deutlich gesteigert wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4510">Dynax 8000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4510">(Dual Wield) Leichtgewichtige Revolver von Canox. Sie sind das Nachfolgemodell der Dynax 7000, deren Leistung deutlich gesteigert wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4511">Minic 567 MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4511">Dies ist eine verbesserte Version der zur Feier des fünfjährigen Jubiläums gefertigten Minic 567. Sie ist stärker als das Original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4512">Minic 567 MK.II x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4512">(Dual Wield) Dies ist eine verbesserte Version der zur Feier des fünfjährigen Jubiläums gefertigten Minic 567. Sie ist stärker als das Original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4513">Zaurus B</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4513">Die Zaurus Typ B ist die stärkste Handfeuerwaffe, die es zu kaufen gibt. Sie verfügt auch über eine bessere Zielgenauigkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4514">Zaurus B x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4514">(Dual Wield) Die Zaurus Typ B sind die stärksten Handfeuerwaffen, die es zu kaufen gibt. Sie verfügen auch über eine bessere Zielgenauigkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4515">Dynax 800C</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4515">Ein illegal verändertes Modell der 8000, das einst sehr beliebt war.  Da es so gefragt war, entschied sich die Canox Company, es auch offiziell zu verkaufen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4516">Dynax 800C x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4516">(Dual Wield) Ein illegal verändertes Modell der 8000, das einst sehr beliebt war.  Da es so gefragt war, entschied sich die Canox Company, es auch offiziell zu verkaufen.</STR>

<!-- Weapon_Range_SMG -->
<STR id="ZITEM_NAME_5001">Renard</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5001">Diese alte Maschinenpistole wurde von Canox gefertigt. Ihre Produktion ist eingestellt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5002">Renard x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5002">(Dual Wield) Diese alten Maschinenpistolen wurden von Canox gefertigt. Ihre Produktion ist eingestellt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5003">Walcom S5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5003">Diese Maschinenpistolen von Walcom sind ziemlich beliebt. Sie haben eine stärkere Feuerkraft und einen größeren Munitionsvorrat. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5004">Walcom S5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5004">(Dual Wield) Diese Maschinenpistolen von Walcom sind ziemlich beliebt. Sie haben eine stärkere Feuerkraft und einen größeren Munitionsvorrat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5005">Ellan</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5005">Die kleine Maschinenpistole von Canox. Bei ihr legte man Wert auf hervorragende Tragbarkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5006">Ellan x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5006">(Dual Wield) Die kleinen Maschinenpistolen von Canox. Bei ihnen legte man Wert auf hervorragende Tragbarkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5007">Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5007">Das Nachfolgemodell der einst sehr beliebten Renard. Sie verfügt über eine bessere Zielgenauigkeit und eine höhere Feuerrate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5008">Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5008">(Dual Wield) Nachfolgemodelle der einst sehr beliebten Renard. Sie verfügen über eine bessere Zielgenauigkeit und eine höhere Feuerrate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5009">Walcom S6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5009">Das Nachfolgemodell der Walcom S5. Sie hat eine höhere Feuerkraft und ist, verglichen mit ihrem Vorgänger, weit stabiler.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5010">Walcom S6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5010">(Dual Wield) Nachfolgemodelle der Walcom S5. Sie haben eine höhere Feuerkraft und sind, verglichen mit ihrem Vorgänger, weit stabiler.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5011">New Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5011">Die von Canox gefertigte neue Version der beliebten Renard V.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5012">New Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5012">(Dual Wield) Die von Canox gefertigten neuen Versionen der beliebten Renard V.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5013">Walcom XL</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5013">Dieses Modell wurde zur Feier des 70-jährigen Firmenjubiläums von Walcom gefertigt. Es ist sehr leicht und wird &quot;the Exterminator&quot; genannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5014">Walcom XL x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5014">(Dual Wield) Diese Modelle wurden zur Feier des 70-jährigen Firmenjubiläums von Walcom gefertigt. Sie sind sehr leicht und werden &quot;the Exterminator&quot; genannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5015">Renard VI</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5015">Dieses neue Modell wurde von Canox produziert, da die Beliebtheit ihrer Waffen unter der Walcom XL zu leiden hatte.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5016">Renard VI x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5016">(Dual Wield) Diese neuen Modelle wurden von Canox produziert, da die Beliebtheit ihrer Waffen unter der Walcom XL zu leiden hatte.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5017">Walcom XLS</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5017">Eine Verbesserung der Walcom XL. Der einzige Unterschied zum alten Modell ist die erhöhte Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5018">Walcom XLS x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5018">(Dual Wield) Eine Verbesserung der Walcom XL. Der einzige Unterschied zum alten Modell ist ihre erhöhte Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5019">Walcom S7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5019">Eine neue Maschinenpistole der Walcom Company, einem Wettbewerber der Renard Company. Ihre Feuerkraft wurde erhöht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5020">Walcom S7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5020">(Dual Wield) Neue Maschinenpistolen der Walcom Company, einem Wettbewerber der Renard Company. Ihre Feuerkraft wurde erhöht.</STR>

<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_6001">Breaker 3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6001">Eine von Leonics gefertigte Pumpgun. Dieser Hersteller ist seit Urzeiten auf die Produktion von Shotguns spezialisiert. Ihre Herstellung wurde eingestellt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6002">Breaker 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6002">Eine von Leonics gefertigte Pumpgun. Obwohl sie vor langer Zeit hergestellt wurde, ist sie immer noch sehr beliebt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6003">Breaker 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6003">Leonics neue Shotgun, die erst vor Kurzem herausgebracht wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6004">Breaker 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6004">Leonics siebtes Modell bekam ein neues Design, das sich stark von der bestehenden Breaker-Serie unterscheidet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6005">Avenger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6005">Eine von Nico als herausragendes Produkt eingeführte Shotgun. Diese Waffe hat enorme zerstörerische Kraft. Ihr einziger Nachteil ist, dass sie nur wenige Kugeln laden kann.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6006">Breaker 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6006">Eine neue Shotgun der für ihre Breaker-Serie berühmten Firma Leonics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6007">Avenger MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6007">Das Nachfolgemodell der Avenger, die Waffe der Wahl für Abenteurer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6008">Breaker 9P</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6008">Der Prototyp der Breaker 9, der neuesten Shotgun von Rionix. Sie ist äußerst leistungsfähig, aber etwas unstet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6009">Iron Crow Shotgun Limited </STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6009">Die limitierte Edition der Iron-Crow-Shotgun in einzigartigen Farben. Sie ist nicht mehr in Produktion und wurde so zu einem äußerst begehrten Sammlerstück.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6010">Cruelizon Limited</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6010">Die limitierte Ausgabe der Cruelizon in einzigartigen Farben. Sie wird nicht mehr produziert und wurde so zu einem äußerst begehrten Sammlerstück.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_7001">Nico R2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7001">Ein Gewehr, das von Nico in den Anfangsjahren der Firma gefertigt wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7002">Nico R5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7002">Eines der beliebtesten Gewehre bei der republikanischen Armee.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7003">Walcom Warrior 77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7003">Von Walcom gefertigt. Es ist nicht leicht zu benutzen, verfügt aber dennoch über relativ starke Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7004">Maxwell LX30</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7004">Von Maxwell gefertigt. Diese Waffe verfügt über einen stabilen Griff, gute Bedienbarkeit und eine hohe Feuerrate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7005">Nico R6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7005">Das Nachfolgemodell der beliebten R5 von Nico. Mit ihrer erhöhten Feuerkraft ist sie bei R5-Anhängern sehr beliebt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7006">Maxwell LX44</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7006">(Eingestellter Artikel) Ein Gewehr mit einer höheren Schussfolge als das LX30. Es hat einen stabilen Griff und hohe Zielgenauigkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7007">Nico R7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7007">Nicos neues Gewehr mit höherer Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7008">Walcom Warrior 88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7008">Obwohl es immer noch nicht leicht zu benutzen ist, wurde dieses neue Produkt von Walcom mit dem Ziel stärkerer Feuerkraft gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7009">Maxwell SWT</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7009">Ein neues, von Maxwell entwickeltes Gewehr. Es wurde von der Special Force angefordert, die für die Großstadtsicherheit verantwortlich ist. Es wurde im Hinblick auf Gewicht und Munitionskapazität stark  verbessert.</STR>

<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_8001">Nico MG-K8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8001">Es ist so schwer, dass man es kaum tragen kann, aber seine Feuerrate lässt die Feinde vor Angst erzittern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8002">Nico MG-K9</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8002">K9-Maschinengewehr mit verbesserter Feuerkraft. Seine enorme Feuerrate macht Schweizer Käse aus jedem Gegner.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8003">Nico MG-KX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8003">Nicos neues Maschinengewehr mit Explosivmunition. Allein der Anblick des MG-KX ist äußerst schmerzhaft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8004">Nico MG-K11</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8004">Wegen der enormen Beliebtheit des KX wurde dieses zuvor schon entwickelte Maschinengewehr unter dem Namen K11 herausgegeben.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_9001">Walcom L1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9001">Von Walcom produzierter Raketenwerfer mit starker Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9002">Maxwell RW-77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9002">Von Maxwell produzierter Raketenwerfer. Er fasst mehr Geschosse als Walcoms L-Serie und hat eine höhere Feuerrate als diese. Allerdings wurde seine Feuerkraft reduziert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9003">Walcom L1 mk. II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9003">Walcoms Raketenwerfer. Diese leicht verbesserte Version des L1 hat etwas mehr Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9004">Maxwell RW-88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9004">Eine verbesserte Version des RW-77. Obwohl nichts Bedeutendes daran verändert wurde, hat er eine bessere Feuerrate als seine Vorgängermodelle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9005">Walcom L2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9005">Walcoms Raketenwerfer. Er fasst mehr Geschosse als der L1 und wurde etwas leichter und stärker gemacht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9006">Maxwell RW-66</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9006">Ein Raketenwerfer von Maxwell, in den Anfangszeiten der Firma gefertigt. Es fehlt ihm an Feuerkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9007">Maxwell RW-99</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9007">Eine revolutionäre Rakete, mit der die maximal ladbare Zahl von Geschossen erhöht wurde. Ihr Gewicht wurde durch die Verwendung neuer Materialien reduziert.</STR>

<!-- Weapon_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_10001">Bird's Sniper Rifle SN40</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_10001">Vom Militär während des Storm-Bürgerkriegs benutzt. Dies ist ein typisches Scharfschützengewehr mit optimaler Zielgenauigkeit.</STR>

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20001">Champion Crown (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20001">Eine Krone für den Gewinner des Clan-Tournament.  Sie kann nur von Gewinnern besessen werden. </STR>

<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20501">Champion Crown (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20501">Eine Krone für den Gewinner des Clan-Tournament.  Sie kann nur von Gewinnern besessen werden.</STR>

<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21001">Ares Running Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21001">Ein Laufshirt für Herren. Vom Militärausstatter Ares designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21002">Renaut Cotton Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21002">Ein sehr dynamisches Herrenbaumwollhemd, von Renaut Sports designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21003">Venico Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21003">Ein Ledermantel für Herren, designt von Venico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21004">Vinz Winter Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21004">Diese Winterjacke für Herren verfügt über einen guten Kälteschutz und passt perfekt zu kalter Umgebung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21005">Miz Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21005">Ein schicker und stylischer Trenchcoat für Herren. Von Miz gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21006">Ares Military Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21006">Eine Militärjacke, von Ares zur Lieferung ans Militär designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21007">Vinz Long Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21007">Ein langer Wollmantel, von Vinz für Herren designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21008">Renaut Summer Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21008">Ein Herrenhemd mit Blumenmuster, für den Sommer von Renaut designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21009">Miz Noir formal shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21009">Ein schickes Oberbekleidungsset der Miz Company, bestehend aus Hemd, Krawatte und Weste.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21010">Empire Royal Guard coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21010">Ein Herrenmantel für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21011">Clan Master Coat (Male)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21011">Ein Mantel (für Herren), der zusammen mit dem Kauf des Gegenstandes zur Clan-Namensänderung geliefert wird. Nur der Clan-Master kann ihn tragen.</STR>

<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21501">Flex Cotton T-Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21501">Ein Baumwoll-T-Shirt, exklusiv für Damen. Dieses Produkt kleidet dynamische Damen außerordentlich gut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21502">Urike Leather Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21502">Urikes Lederjacke für Damen, wegen ihres elastischen Stoffes äußerst beliebt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21503">Rex Military Vest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21503">Eine Militärweste für Damen, welche die Überlebenschancen im Kampf erhöht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21504">Arona Leather Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21504">Eine modische Lederjacke für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21505">L-Star Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21505">Ein Luxusmantel für Damen, von L-Star designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21506">Rex Military Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21506">Eine Militärjacke für Damen, von Rex geliefert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21507">Urike Trench Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21507">Ein stylischer Trenchcoat für Damen in neuem Design von Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21508">Bics Summer Top</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21508">Ein Sommertop für Damen mit Blumenmuster, von Bics designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21509">L* Noir formal shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21509">Schickes Oberbekleidungsset von der L* Company, bestehend aus Hemd, Krawatte und Weste.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21510">Empire Royal Guard coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21510">Ein Damenmantel für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21511">Clan Master Coat (Female)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21511">Ein Mantel (für Damen), der zusammen mit dem Kauf des Gegenstandes zur Clan-Namensänderung geliefert wird. Nur der Clan-Master kann ihn tragen.</STR>

<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22001">Ares Combat Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22001">Beliebte Kampfhandschuhe, sehr bequem zu tragen und einfach im Design.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22002">Vinz Winter Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22002">Winterhandschuhe für Herren, von Vinz designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22003">Ares Iron Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22003">Diese Eisenhandschuhe verschaffen hervorragende Defensivkraft während eines Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22004">Miz Sheep Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22004">Handschuhe aus haltbarem Schafsleder.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22005">Renaut Summer Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22005">Sommerhandschuhe für Herren, von Renaut designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22006">Miz stylish leather gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22006">Weiche Lederhandschuhe von hoher Qualität, enorm langlebig. Von der Miz Company gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22007">Empire Royal Guard gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22007">Herrenhandschuhe für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22501">Rex Combat Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22501">Traditionell gestaltete Kampfhandschuhe, gefertigt aus elastischem Material.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22502">Arona Winter Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22502">Winterhandschuhe für Damen</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22503">Rex Iron Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22503">Eisenhandschuhe für Damen, für aggressiven Kampf designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22504">Urike Sheepskin Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22504">Damenhandschuhe aus Schafsleder, für den Kampf designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22505">Bics Summer Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22505">Von Bics designte Sommerhandschuhe für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22506">L* stylish leather gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22506">Weiche Lederhandschuhe von hoher Qualität, enorm langlebig. Ein Produkt der L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22507">Empire Royal Guard gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22507">Damenhandschuhe für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23001">Vinz Training Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23001">Von Vinz designte Herrenhosen aus elastischen Materialien.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23002">Renaut Sporty Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23002">Sportliche Hosen, von Renaut Sportswear designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23003">Miz Leather Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23003">Hosen von Miz in ausgefeiltem Design zur Verbesserung der Verteidigung. Feine Näharbeit auf reinem Leder.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23004">Venico Denim Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23004">Venico-Herrenhose</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23005">Ares Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23005">Hosen, die Ares ans Militär liefert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23006">Webs Blue Jeans</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23006">Jeans für harte Abenteurer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23007">Renaut Summer Shorts</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23007">Sommerbadehosen für Herren, von Renaut designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23008">Miz Noir formal pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23008">Formelle Hosen, die mit dem formellen Hemd von Noir eine Garnitur bilden. Ein Produkt der Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23009">Empire Royal Guard pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23009">Herrenhosen für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23501">Flex Training Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23501">Trainingshosen für Damen, äußerst elastisch und angenehm zu tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23502">Arona Blue Jeans</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23502">(Eingestellter Artikel) Blue Jeans für Damen, gern getragen von Jung und Alt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23503">Rex Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23503">Bequeme Militärhosen, speziell für Soldatinnen designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23504">L-Star Black Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23504">(Eingestellter Artikel) Baumwollhosen mit dem luxuriösen Touch, den L-Star ganz besonderen Damen bietet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23505">Arona Blue Jeans (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23505">Blue Jeans für Damen, gern getragen von Jung und Alt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23506">Vinz Chamois Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23506">Gemsenlederhosen für Damen, sehr angenehm zu tragen und von Vinz designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23507">L-Star Black Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23507">Baumwollhosen (neu) mit dem luxuriösen Touch, den L-Star ganz besonderen Damen bietet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23508">Rex Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23508">Militärhosen für Damen, von Rex designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23509">Urike Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23509">Stylische Baumwollhosen, von Urike gefertigt. Mit extra praktischem Touch und stylischem Aussehen, aus grobem Stoff gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23510">Bics Summer Shorts</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23510">Badeshorts für Damen, designt von Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23511">L* Noir formal pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23511">Formelle Hosen, die mit dem formellen Hemd von Noir eine Garnitur bilden. Ein Produkt der L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23512">Empire Royal Guard pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23512">Damenhose für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24001">Ares Combat Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24001">Komfortable Schuhe der Extraklasse für dynamische Aktivitäten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24002">Venico Casual Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24002">Einzigartig designte legere Schuhe.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24003">Renaut Climbing Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24003">Aus robustem Leder gefertigt, reißfest, egal wie rau das Gelände ist, auf dem sie getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24004">Ares Iron Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24004">Schwere Stiefel für größere Defensivkraft während eines Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24005">Vinz Casual Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24005">Sehr stabile legere Schuhe, von Vinz designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24006">Renaut Summer Sandals</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24006">Herrensandalen für den Sommer, von Renaut designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24007">Miz stylish shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24007">Formelle Schuhe höchster Qualität von der Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24008">Empire Royal Guard boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24008">Herrenschuhe für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24501">Urike Leather Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24501">Für den Kampf designte Lederschuhe von Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24502">Rex Combat Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24502">Kampfschuhe von Rex, speziell für Soldatinnen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24503">L-Star Leather Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24503">Von L-Star designte Lederstiefel.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24504">Rex Iron Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24504">Diese Schuhe sehen sehr schwer aus und sind für diejenigen gefertigt, die großen Wert auf ihre Defensivkraft legen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24505">Urike Leather Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24505">Lederstiefel von Urike mit einzigartigem Tragekomfort.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24506">Bics Summer Sandals</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24506">Sommersandalen für Damen, von Bics designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24507">L* stylish shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24507">Formelle Schuhe höchster Qualität von der L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24508">Empire Royal Guard boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24508">Damenschuhe für die Royal Guard, welche die kaiserliche Familie beschützt.</STR>

<!-- Equipment_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_25001">Ring of the Citizen</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25001">Dieser Ring wurde vom Bürgermeister zum Gedenken an seine Stadt und Bürger entworfen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25002">Ring of the Crying Hawk</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25002">Dieser legendäre Ring wurde in alten Zeiten von Spezialtruppen benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25003">Warrior's Cry</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25003">Dieser kleine Ring enthält die Wünsche vieler Krieger nach Überleben und sicherer Heimkehr.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25004">Pierre's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25004">Dieser Ring enthält den Geist eines tapferen Kommandeurs, der im Kampf getötet wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25005">FMT Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25005">Dieser einzigartige Ring wurde im Andenken an den Wissenschaftler entworfen, der ein System namens FMT geschaffen hatte. Auf seiner Innenseite ist eine schwache Signatur von McField zu erkennen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25006">Ring of Good Fortune</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25006">Ein einfach gestalteter Glücksring.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25007">Altema's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25007">Dieser Ring wurde von TEAMI im Gedenken an Altemas Kriegserfolge geschaffen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25008">Band of the Blood</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25008">Ein wunderschönes rotes Juwel sitzt im Zentrum dieses energiebasierten Rings.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25009">Elia's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25009">Elias Truppen schützten während des Sonnenkrieges heroisch Menlo und stärkten so die Moral der Soldaten Kaiser Altemas. Dieser Ring wurde im Gedenken an den Aufruf der Prinzessin zu unsterblicher Tapferkeit geschaffen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25010">Ring of a Feather</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25010">Dieser legendäre Ring stärkt Kräfte, die Dir dabei helfen, die Schwerkraft zu überwinden.</STR>

<!-- Avatar(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_29001">Winter Warrior (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_29001">Avatar der Winterkrieger, mystische Kreaturen, die in den Polargebieten des nördlichsten Astra Monster jagen. Der Grund ihrer Jagd ist unbekannt und wird von den Kriegern geheim gehalten.</STR>

<!-- Avatar(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_29501">Winter Warrior (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_29501">Avatar der Winterkriegerinnen, mystische Kreaturen, die in den Polargebieten des nördlichsten Astra Monster jagen. Der Grund ihrer Jagd ist unbekannt und wird von den Kriegerinnen geheim gehalten.</STR>

<!-- Equipment_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_30001">Medical Kit MK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30001">Dies ermöglicht es Dir, körperliche Stärke wiederzuerlangen. 2 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30002">Medical Kit MK-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30002">Dies ermöglicht es Dir, körperliche Stärke wiederzuerlangen. 3 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30003">Medical Kit MK-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30003">Dies ermöglicht es Dir, körperliche Stärke wiederzuerlangen. 4 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30101">Repair Kit RK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30101">Ermöglicht es Dir, eine Rüstung zu reparieren. 2 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30102">Repair Kit RK-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30102">Ermöglicht es Dir, eine Rüstung zu reparieren. 3 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30103">Repair Kit RK-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30103">Ermöglicht es Dir, eine Rüstung zu reparieren. 4 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30201">Canox FB1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30201">Flash Bang. Verwirrt den Gegner vorübergehend mit hellem Blitz und ohrenbetäubendem Lärm. 2 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30202">Canox FB2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30202">Flash Bang. Verwirrt den Gegner vorübergehend mit hellem Blitz und ohrenbetäubendem Lärm. 3 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30203">Canox FB3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30203">Flash Bang. Verwirrt den Gegner vorübergehend mit hellem Blitz und ohrenbetäubendem Lärm. 4 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30204">Canox FB4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30204">Flash Bang. Verwirrt den Gegner vorübergehend mit hellem Blitz und ohrenbetäubendem Lärm. 5 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30205">Canox FB5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30205">Flash Bang. Verwirrt den Gegner vorübergehend mit hellem Blitz und ohrenbetäubendem Lärm. 6 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30301">Canox FG1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30301">Eine neue Granate von Canox, die problemlos auch im Innenbereich eingesetzt werden kann. 2 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30302">Canox FG2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30302">Eine neue Granate von Canox, die problemlos auch im Innenbereich eingesetzt werden kann. 3 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30303">Canox FG3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30303">Eine neue Granate von Canox, die problemlos auch im Innenbereich eingesetzt werden kann. 4 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30304">Canox FG4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30304">Eine neue Granate von Canox, die problemlos auch im Innenbereich eingesetzt werden kann. 5 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30305">Canox FG5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30305">Eine neue Granate von Canox, die problemlos auch im Innenbereich eingesetzt werden kann. 6 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30401">Canox SG1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30401">Rauchgranate. Man nutzt sie dazu, die Sicht des Feindes mit Rauch zu vernebeln. 3 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30402">Canox SG2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30402">Rauchgranate. Man nutzt sie dazu, die Sicht des Feindes mit Rauch zu vernebeln. 4 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30403">Canox SG3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30403">Rauchgranate. Man nutzt sie dazu, die Sicht des Feindes mit Rauch zu vernebeln. 5 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30404">Canox SG4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30404">Rauchgranate. Man nutzt sie dazu, die Sicht des Feindes mit Rauch zu vernebeln. 6 Einheiten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30405">Canox SG5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30405">Rauchgranate. Man nutzt sie dazu, die Sicht des Feindes mit Rauch zu vernebeln. 7 Einheiten</STR>

<!-- Monster_Weapon -->
<STR id="ZITEM_NAME_300000">Goblin Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300000">Ein Dolch, der vom Goblinstamm benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300001">Goblin Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300001">Ein einzigartiges Gewehr, das vom Goblinstamm benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300002">Goblin Mace</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300002">Eine Keule, die vom Chief Goblin benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300003">Goblin Wand</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300003">Stab, der vom Chief Goblin benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300004">Goblin Great Hammer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300004">Großer Hammer, der vom Goblin King benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300031">Skeleton Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300031">Wertvolles Schwert, das von Skeletonsoldaten benutzt wird.</STR>

<!-- GM_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_399998">GM Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399998">GM exklusiver Mantel</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_399999">GM Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399999">GM exklusiver Mantel</STR>

<!-- Event_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_400001">Ring of Apology</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400001">(Event-Gegenstand) Dieser einzigartige schwere Ring verbessert die defensive Stärke während eines Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400002">Bug Buster Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400002">(Event-Gegenstand) Ein Trenchcoat für Herren, den nur die Abenteurer tragen können, die dabei halfen, die schrecklich widerlichen Kreaturen aus der Welt von Astra zu vertreiben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400003">Bug Buster Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400003">(Event-Gegenstand) Ein Trenchcoat für Damen, den nur die Abenteurerinnen tragen können, die dabei halfen, die schrecklich widerlichen Kreaturen aus der Welt von Astra zu vertreiben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400004">Main Event Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400004">(Event-Gegenstand) Jacken für die Mitglieder der Kontrolleinheiten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400005">Main Event Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400005">(Event-Gegenstand) Jacken für die Mitglieder der Kontrolleinheiten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400006">Decipher's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400006">(Event-Gegenstand) Ein wertvoller goldener Ring mit antiken Symbolen auf seiner Oberfläche.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400007">Triangle Seaweed-Rolled Rice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400007">(Event-Gegenstand) Dreieckig geformte Reisrollen, die in Seetang gewickelt sind. Sie können Dir dabei helfen, Gesundheit und Rüstung im Kampf wiederherzustellen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400008">Pampoa Companion Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400008">Geheimnisvolle legendäre Rüstung, die von König Roku des Pampoa-Stammes gefertigt wurde. Dieser Mantel verbessert Gesundheitszustand und Rüstung während eines Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400009">Pampoa Companion Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400009">Geheimnisvolle legendäre Rüstung, die von König Roku von Palmpoas Stamm gefertigt wurde. Dieser Mantel verbessert Gesundheitszustand und Rüstung während eines Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400010">Candy Bar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400010"> (Event-Gegenstand) Süßigkeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400011">Burning Tide Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400011">Von Vinz designt. Die Flammen verleihen ihm einen starken Look.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400012">Burning Tide Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400012">Von Vinz designt. Sein heftiger, aber auch leidenschaftlicher Look lassen ihn sehr eindrucksvoll aussehen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400013">Turkey Dinner</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400013">Etwas Spezielles für Erntedank mit Heilkräften.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400014">Icecream</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400014">Uriges Eis für heiße Sommernächte, gesund und lecker - man sollte also möglichst viel davon essen.</STR>

<!-- Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_400501">Goblin King's Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400501">Eine Rakete, die bei der Leiche eines Goblin Kings entdeckt wurde. Ihr Aussehen ist ziemlich einzigartig.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400502">Demon Bringer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400502">Ein Schwert, das einem Giant Skeleton abgenommen wurde. Es ist äußerst kampfstark, aber leider auch verwunschen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400503">Goblin Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400503">Ein albern aussehender Hut, der einem Goblingesicht ähnelt. Er nutzt nichts zur Verteidigung, aber es macht Spaß, ihn zu tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400504">Goblin Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400504">Ein albern aussehender Hut, der einem Goblingesicht ähnelt. Er nutzt nichts zur Verteidigung, aber es macht Spaß, ihn zu tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400505">Demon Hand (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400505">Ein Handschuh, versehen mit einer unbekannten, dunklen Kraft. Er fühlt sich viel schwerer an als er aussieht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400506">Demon Hand (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400506">Ein Handschuh, versehen mit einer unbekannten, dunklen Kraft. Er fühlt sich viel schwerer an als er aussieht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400507">Odd Gun x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400507">Das Ulkige Gewehr ist eine sehr ungewöhnliche Waffe, die aus Knochen und Fleisch verschiedener Tiere gefertigt ist. Wie dieses Gewehr funktioniert, ist noch immer ein Rätsel.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400508">Wings of Catastrophe</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400508">Wings of Catastrophe ist ein Kodachi, das nach Flügeln und Schwanz eines Lich geformt ist. Es heißt, dass ein Teil des Körpers des Lich dazu benutzt wurde, die Waffe zu erschaffen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400509">Leather Wrap Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400509">Die Defensivkraft der lederumwickelten Schuhe wurde durch das Leder, welches fest um sie gewickelt ist, in hohem Maße verstärkt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400510">Leather Wrap Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400510">Die Defensivkraft der lederumwickelten Schuhe wurde durch das Leder, welches fest um sie gewickelt ist, in hohem Maße verstärkt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400511">Dark Lord Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400511">Dieser einzigartige Gegenstand ist die wertvolle Kleidung des Dark Lord und zeigt dessen böse Gefühle und Identität.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400512">Dark Lord Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400512">Dieser einzigartige Gegenstand ist die wertvolle Kleidung des Dark Lord und zeigt dessen böse Gefühle und Identität.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400513">Shattered Iron</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400513">Eine Shotgun mit hoher Feuerrate und drei Läufen, die Metallsplitter mit extrem hoher Geschwindigkeit verschießen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400514">Battle Axe</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400514">Eine teuer wirkende Axt aus menschlicher Produktion.  Da sie für Lizardman zu klein ist, muss es sich bei ihr um Schmuck handeln.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400515">Android Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400515">Eine realistisch aussehende Maske eines männlichen Androids - für Partys benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400516">Android Mask (Woman)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400516">Eine realistisch aussehende Maske eines männlichen Androids - für Partys benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400517">Lizardskin Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400517">Lederhandschuhe für Damen aus Lizardmanhaut.  Sie sind sehr haltbar und robust, aber etwas steif - fast wie eine Rüstung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400518">Lizardskin Gloves (Woman)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400518">Lederhandschuhe für Damen aus Lizardmanhaut. Sie sind sehr haltbar und robust, aber etwas steif - fast wie eine Rüstung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400519">Goblin Commander's Club</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400519">Ein Knüppel, der vom Goblin Commander getragen wird. Er sieht zwar interessant, aber nicht sonderlich nützlich aus.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400520">Goblin Wizard's Armguard (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400520">Ein Armschutz, wie er vom Goblin Wizard benutzt wird.  Er sieht leicht und nicht sonderlich robust aus.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400521">Goblin Wizard's Armguard (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400521">Ein Armschutz, wie er vom Goblin Wizard benutzt wird.  Er sieht leicht und nicht sonderlich robust aus.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400522">Golden Goblin Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400522">Gold Goblin Launcher, dem Thunder Goblin abgenommen.  Er sieht stärker aus als die Rakete des Goblin Kings.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400523">Golden Goblin Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400523">Gold Goblin Hat, dem Thunder Goblin abgenommen.  Er sieht nützlicher aus als der Goblin-Hut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400524">Golden Goblin Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400524">Gold Goblin Hat, dem Thunder Goblin abgenommen.  Er sieht nützlicher aus als der Goblin-Hut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400525">Golden Goblin Club</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400525">Gold Goblin Club, dem Dwarf Goblin King abgenommen.  Er sieht stärker aus als der Knüppel vom Goblin Commander.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400526">Golden Goblin Armguard (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400526">Gold Goblin Armguard, dem Dwarf Goblin King abgenommen.  Er sieht stärker aus als der Armschutz des Goblin Wizards.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400527">Golden Goblin Armguard (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400527">Gold Goblin Armguard, dem Dwarf Goblin King abgenommen.  Er sieht stärker aus als der Armschutz des Goblin Wizards.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400528">Palmpow's Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400528">Palmpows Launcher, Palmpow abgenommen.  Er scheint stärker zu sein als er aussieht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400529">Palmpoa's Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400529">Palmpoa's Shirt, Palmpow abgenommen. Die süße Palmpoa auf der Rückseite sorgt für ein schlechtes Gewissen, wenn man es als Schutzausrüstung trägt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400530">Palmpoa's Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400530">Palmpoa's Shirt, Palmpow abgenommen. Die süße Palmpoa auf der Rückseite sorgt für ein schlechtes Gewissen, wenn man es als Schutzausrüstung trägt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400531">Palmpow's Ice Blade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400531">Palmpow's Ice Blade, dem verfluchten Palmpow abgenommen. Sie scheint so stark zu sein, wie sie aussieht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400532">Palmpoa's Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400532">Palmpoa's Helmet, dem verfluchten Palmpow abgenommen. Man sieht so süß wie Palmpoa aus, wenn man ihn trägt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400533">Palmpoa's Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400533">Palmpoa's Helmet, dem verfluchten Palmpow abgenommen. Man sieht so süß wie Palmpoa aus, wenn man ihn trägt.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_401000">행운의 0번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401000">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 0번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401001">행운의 1번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401001">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 1번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401002">행운의 2번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401002">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 2번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401003">행운의 3번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401003">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 3번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401004">행운의 4번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401004">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 4번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401005">행운의 5번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401005">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 5번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401006">행운의 6번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401006">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 6번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401007">행운의 7번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401007">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 7번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401008">행운의 8번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401008">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 8번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401009">행운의 9번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401009">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 9번 티켓.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_402000">(A) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402000">(A) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402001">(B) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402001">(B) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402002">(C) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402002">(C) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402003">(D) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402003">(D) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402004">(E) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402004">(E) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402005">(F) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402005">(F) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402006">(G) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402006">(G) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402007">(H) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402007">(H) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402008">(I) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402008">(I) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402009">(J) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402009">(J) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402010">(K) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402010">(K) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402011">(L) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402011">(L) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402012">(M) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402012">(M) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402013">(N) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402013">(N) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402014">(O) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402014">(O) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402015">(P) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402015">(P) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402016">(Q) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402016">(Q) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402017">(R) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402017">(R) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402018">(S) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402018">(S) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402019">(T) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402019">(T) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402020">(U) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402020">(U) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402021">(V) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402021">(V) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402022">(W) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402022">(W) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402023">(X) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402023">(X) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402024">(Y) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402024">(Y) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402025">(Z) Lucky Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402025">(Z) Lucky Ticket für das Alphabet-Ticket-Event.</STR>

<!-- Halloween Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_403001">(Have a) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403001">(Have a) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403002">(Happy) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403002">(Happy) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403003">(Halloween) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403003">(Halloween) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403004">(from) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403004">(from) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403005">(Ijji) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403005">(Ijji) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403006">(and) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403006">(and) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403007">(MAIET!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403007">(MAIET!) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403008">(Pumpkin) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403008">(Pumpkin) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403009">(Ghost) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403009">(Ghost) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403010">(Trick or) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403010">(Trick or) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403011">(Treat!!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403011">(Treat!!) card of Halloween Event!</STR>


<!-- Weapon_Dagger -->
<STR id="ZITEM_NAME_500001">Adventurer Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500001">Ein praktischer, leichtgewichtiger Doch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500002">Koden Knife</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500002">Ein Dolch, der von einem legendären Schwertfechter entworfen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500003">Dark-Sun Martial Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500003">Ein obskurer Dolch, der von der Moon-Dynastie überliefert wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500004">Ridic Hunter Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500004">Dieser seltsame Dolch erhöht die Defensivkraft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500005">Cakram</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500005">Ein ringförmiges Schwert, das nur erstklassige Schwertkämpfer des alten Königreichs führen konnten. Der Ton, wenn es durch die Luft fährt, lässt selbst Krieger der eigenen Reihen vor Angst erzittern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500006">Shadow Vane</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500006">Ein Dolch, so scharf, dass seine Träger glauben, er schneide auch durch Schatten. Er ist der leichteste Dolche seiner Art. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500007">Inferno</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500007">Ein seltener Dolch, der seine eigene Hitze erzeugt. Diese besondere Eigenschaft macht ihn in kalten Gebieten sehr beliebt. Als Waffe ist der Dolch nicht sehr stark, aber er ist bekannt für seine schamanistischen Kräfte.</STR>

<!-- Weapon_Sword -->
<STR id="ZITEM_NAME_502001">Adventurer Long Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502001">Leichtgewichtiges und praktisches Schwert für Abenteurer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502002">Salamanda</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502002">Ein Schwert, das von einem legendären Schwertfechter entworfen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502003">Dark Karma</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502003">Ein obskures Schwert, das von der Moon-Dynastie überliefert wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502004">Wooden Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502004">Ein leichtes Holzschwert, das sehr gut für Anfängerübungen im Schwertfechten geeignet ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502005">Mace</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502005">Ein grausig aussehender Eisenhammer.  Er ist sehr stark, aber langsam, schwer und nicht leicht zu handhaben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502006">Sacrifice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502006">Ein Schwert, das vermutlich für antike traditionelle Zeremonien benutzt wurde.  Seine Klinge ist nicht aus Eisen, sondern aus einem mysteriösen Metall gefertigt. Sie hat trotz ihres hohen Alters nicht ihre Schärfe verloren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502007">Golden Dragon Dual Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502007">Golden Dragon Dual Sword. Es wird von den höchsten Offizieren benutzt, um die Feinde des Reiches zu bedrohen. (Von Bak4Maru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502008">Thunder Bird</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502008">Ein Schwert, das aus mysteriösem schwarzem Eisen gefertigt wurde, das man nur in der Bergregion des südlichen Kontinents findet.  Die einzigartige Produktionsweise beim schwarzen Eisen sorgte für die Umrisse eines Donnervogels auf dem Schwert. (Von jin_sd aus KR GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502009">PlungerX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502009">Ultimative Waffe, die alles hinwegfegen kann. Sie greift Körper und auch Geist an.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502010">PlungerX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502010">Ultimative Waffe, die alles hinwegfegen kann. Sie greift Körper und auch Geist an.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502011">ROCK</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502011">Ein Schwert, das die Seele eines legendären Gitarrenspielers von Astra in sich trägt. Der Klang des Schwertgriffs treibt Menschen in den Wahnsinn. Selbst die geringste Berührung mit der Klinge kann tödlich sein (entworfen von ROOT von JAPAN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502012">Black Dragon Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502012">Ein ungewöhnlich gestaltetes Katana-Schwert aus den Knochen des Black Dragon. Es ist schwierig zu handhaben und erfordert viel Kraft, – der Groll des Dragon steckt wahrscheinlich darin – aber wenn Du einmal die Kontrolle über das Schwert gewonnen hast, ist es ungeheuer mächtig.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502013">Chain Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502013">Ein effektives und legendäres Sägeschwert, das jedem Verderben bringt, der sich ihm in den Weg stellt. Der einzige Nachteil ist sein Gewicht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502014">Justice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502014">Ein Schwert der Ritter des Axium Empire aus einer extrem leichten Legierung. Dieses Schwert steht für Gerechtigkeit und Tradition. Es verfügt über einen stabilen Griffschutz, der für Abwehrschutz und Wendigkeit sorgt.</STR>

<!-- Weapon_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_504001">Adventurer Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504001">(Dual Wield) Diese Pistolen werden hauptsächlich von Abenteurerneulingen benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504002">Ridic Hunter Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504002">(Dual Wield) Diese komischen Pistolen erhöhen AP bei der Person, die sie trägt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504003">Iris Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504003">(Dual Wield) Dies sind die Pistolen, welche die Soldaten der Republik normalerweise benutzten. Sie wurden nach deren Wohnsitz benannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504004">Iron Crow Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504004"> (Dual Wield) Pistolen, wie sie in Iron Crow, dem Zentrum der Havani, benutzt wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504005">Requiem</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504005">Dieses nachgebaute Gewehr besitzt die selbe Schnellfeuergeschwindigkeit wie eine Pistole und die Feuerkraft eines Revolvers. Durch das große Format und den starken Rückstoß lässt es sich schwer kontrollieren. Die Feuerkraft ist jedoch unumstritten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504006">Judgment</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504006">Die Pistole der Ritter des Axium Empire. Diese Waffe wurde weithin als ein Symbol für die Gerechtigkeit angesehen. Man sagt, die ausgebreiteten Flügel, die den Lauf der Waffe zieren, sollen den Schützen beim Schießen beschützen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504007">TIS Pistols</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504007">Ein neues Zeitalter der Doppelpistolen-Technik ist angebrochen. Die Time induced Shot (TIS) Pistol tauchte durch unbekannte Quellen aus der Unterwelt auf.</STR>

<!-- Weapon_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_504501">Iris Revolver x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504501">(Dual Wield) Revolver, die die Soldaten der Republik normalerweise benutzten. Sie wurden nach deren Wohnsitz benannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504502">Iron Crow Revolver x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504502">(Dual Wield) Revolver, wie sie in Iron Crow, dem Zentrum der Havani, benutzt wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504503">Gold Hound x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504503">(Dual Wield) Die stärksten Revolver ihrer Klasse. Bei ihrer Entwicklung konzentrierte man sich hauptsächlich auf die Feuerkraft. Für Anfänger sind sie wegen ihrer niedrigen Feuerrate und dem starken Rückstoß nur schwer zu beherrschen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504504">Peacemaker x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504504">Zwei Revolver, die Magnum-Kugeln benutzen, um die Feuerkraft zu erhöhen. Um ihren Rückstoß zu vermindern und die Feuerkraft bei Dauerfeuer zu stärken, wurden diese Revolver vergrößert, um ihr Gewicht zu erhöhen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504505">Golden Olympus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504505">Eine mächtige Pistole, die von einem berühmten Waffenschmied aus Astras mittlerem Westen entwickelt wurde. (Von Müller Pereira aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504506">Bow Gun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504506">Eine Waffe, die Pfeile mit Hilfe eines Schleudermechanismus verschießt. Sie wurde zur besseren Kontrollierbarkeit des Revolvers verbessert.</STR>

<!-- Weapon_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_505001">Adventurer SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505001">(Dual Wield) Maschinenpistolen, die hauptsächlich von unerfahrenen Abenteurern benutzt werden. Anscheinend lassen Händler die Renards Magazine illegal umbauen und verkaufen sie dann auf dem Schwarzmarkt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505002">Iris SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505002">(Dual Wield) Maschinenpistolen, die hauptsächlich von Soldaten der Republik benutzt werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505003">Iron Crow SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505003">(Dual Wield) Maschinenpistolen, die hauptsächlich in Iron Crow, dem Zentrum von Havani benutzt werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505004">Nail Gun SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505004">Ein Industriewerkzeug, das für militärische Zwecke umgebaut wurde.  Es ruft starke Beschädigungen hervor, besitzt aber nur eine langsame Schussfolge.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505005">Punisher x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505005">Die neueste Maschinenpistole von Adam Industry. Sie verfügt über mehrere Mündungen, die eine enorme Feuerkraft ermöglichen. Durch die geringen Produktionszahlen ist diese Waffe derzeit sehr rar. </STR>

<!-- Weapon_Range -->
<STR id="ZITEM_NAME_506001">Iris Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506001">Eine Shotgun, die Soldaten der Republik normalerweise benutzten. Sie wurden nach deren Wohnsitz benannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506002">Iron Crow Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506002">Shotgun, die in Iron Crow, dem Zentrum von Havani, benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506003">Biggie Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506003">Ein unbekanntes fremdes Land entwickelte diese Shotgun. Für eine Waffe sieht sie etwas zu leicht aus, hat aber großes Potenzial gerade aufgrund ihres geringen Gewichts.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506004">Cruelizon</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506004">Eine Shotgun mit gesteigerter Feuerkraft aus der Breaker-Serie. Feuerrate und Stabilität sind ziemlich gering, was es schwer macht, dieses Gewehr zu kontrollieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506005">Pioneer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506005">Das Innenleben dieses Gewehrs wurde deutlich verändert, um schnelleres Dauerfeuer und eine große Ladung zu ermöglichen.  Diese Bemühungen führten dazu, dass die Waffe als &quot;Pioneer&quot; bezeichnet wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506006">Arquebus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506006">Aktualisierte Version eines alten, sehr beliebten Modells. Es verfügt über enorme zerstörerische Kraft, ist aber schwer zu kontrollieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506007">Red Arquebus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506007">[Selten] Limitierte Edition des neu gestalteten „Arquebus“. Vergrößerter Munitionsvorrat pro Magazin, daher aber auch schwerer zu kontrollieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506008">Storm Bringer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506008">Ein einzigartiges, neues Schrotflintenmodell mit einer mächtigen und effektiven Streuung, das eine große Anzahl an Patronen fasst. Der einzige Nachteil ist sein Gewicht.</STR>

<!-- Weapon_Range rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_507001">Iris Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507001">Ein Gewehr, das die Soldaten der Republik normalerweise benutzten. Es wurde nach deren Wohnsitz benannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507002">Iron Crow Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507002">Ein Gewehr, das in Iron Crow, dem Zentrum von Havani benutzt wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507003">Prime TX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507003">Ein Gewehr, bei dem man viel Wert auf seine Feuerrate und Stabilität legte. Sein stabiler und kontrollierbarer Rückstoß machen es zu einer erstklassigen Wahl.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507004">Garm</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507004">Das Testmodell, welches im Geheimen bei der Walcom Company entwickelt wurde.  Um sein Gewicht zu reduzieren und seine Ladung zu erhöhen, wurden bei dieser Waffe die allerneuesten Hochtechnologien eingeführt.</STR>

<!-- Weapon_Range machinegun -->
<STR id="ZITEM_NAME_508001">Iron Crow Machine Gun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_508001">Maschinengewehr, das in Iron Crow, dem Zentrum von Havani und Hauptstadt der Geächteten benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_508002">Incinerator</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_508002">Das neueste Maschinengewehr von Adam Heavy Industry. Es ist einfach zu bedienen, verfügt über eine enorme Feuerkraft und arbeitet vollautomatisch. Sein einziger Nachteil ist das große Gewicht.</STR>

<!-- Weapon_Range rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_509001">Iris Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509001">Eine Rakete, die Soldaten der Republik normalerweise benutzten. Sie wurden nach deren Wohnsitz benannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509002">Iron Crow Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509002">Eine Rakete, die für Iron Crow produziert wird. Sie wird zur Beherrschung von Havani benutzt, der Stadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509003">Pressure RX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509003">Ein besser ausgeglichener Raketenwerfer. Für geringe Einbußen bei der Resistenz gegen Beschädigungen wurden Trommelkapazität und Nachladegeschwindigkeit verbessert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509004">CRUZ-FX177</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509004">Eine Waffe der neuesten Generation. Man fand heraus, dass sie im Verborgenen in Havani entwickelt wurde, der Stadt der Geächteten. (Von Ryo ^1Shintenzu/Shikamaru ^0 aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509005">Jaws Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509005">Ein Raketenwerfer in der Form von Jaws. Seine Leistung ist erschreckend stark. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509006">Breaker 9se</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509006">Das neueste Modell der Breaker 9-Serie, gefertigt von Rionix. An ihm wurden keine größeren Änderungen vorgenommen, allerdings wurden die Levelbeschränkungen zurückgeschraubt</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509007">CK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509007">Ein Streuraketenwerfer, der mehr Raketen laden kann, als ein normaler. Er ist leichter und richtet weniger Schaden an.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509008">Optimite Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509008">Raketenwerfer für den neuen Sprengkopf "Optimite". Durch das geringe Gewicht dieser Sprengköpfe steigt die Höchstzahl der abgefeuerten Raketen stark.</STR>


<!-- Addition_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520001">Ares Military Hat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520001">Ein Kampfhut des Militärs, von Ares designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520002">Ceremonial Dress Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520002">Ceremonial Dress, von Icon für hochrangige Personen des Empire designt, die ihn bei politischen Feierlichkeiten tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520003">Gunners Heaven Soft Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520003">Exklusiver weicher Hut für die Gunners-Heaven-Crew. Perfekt zu einem dunkelfarbigen Mantel passend.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520004">Military Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520004">Ein einfaches Militär-Halstuch für den Kampf. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520005">Basic Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520005">Modisches Herren-Halstuch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520006">Water-Drop Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520006">Ein praktisches und leichtes Halstuch mit Wassertropfenmuster.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520007">Star Glaze Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520007">Ein zart wirkendes, sternengeschmücktes Halstuch für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520008">Eternal Blue Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520008">Dieser einzigartige Hut wurde für die Eternal Blue, Crew der Geächteten designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520009">Adventurer's Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520009">Ein leichter Hut, der Abenteurerneulingen empfohlen wird, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520010">Blue Whistle Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520010">Ein Hut, designt für Blue Whistle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520011">Coral Reef Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520011">Schütze Deine Augen mit diesem coolen Hut vor der Sonne.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520012">Iron Crow Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520012">Iron Crow-Krieger tragen diese Schutzhüte in der Gegend um die Stadt Havani, der Stadt der Geächteten</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520013">Santa Claus Cap (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520013">Eine Weihnachtsmannmütze für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520014">Phantom Breed Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520014">Schweres Hanstuch, für die Phantom Breed Spion-Crew designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520015">Republik Gun Priest Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520015">Ein Herrenhut für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520016">Gray Dust Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520016">Herrenhut für die Elitetruppen des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520017">Sir Protector Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520017">Herrenschutzhut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520018">Bigi Sports Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520018">Dieser knallbunte und stylische Hut wurde für die Mitglieder der Bigi-Crew designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520019">Warrior Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520019">Ein Kriegerhut für Herren. Er wird in Kämpfen benutzt, um die Defensivstärke zu verbessern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520020">Desert Flame Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520020">Desert Flame hat, der ursprünglich für Truppen entworfen wurde, die in Wüstengegenden stationiert waren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520021">Battle Brood Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520021">Ein Herrenhelm im Spezialdesign, der komplett aus verstärktem Material gefertigt ist. Diese Kopfbedeckung schützt vor jeglichen Schäden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520022">Red Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520022">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520023">Yellow Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520023">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520024">Blue Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520024">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520025">Military Officer Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520025">Ein Militärhut, der von Kriegsfanatikern getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520026">Classic Leather Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520026">Ein klassischer Lederhut für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520027">Zeus Hair Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520027">Ein stylish designtes leichtes Haarband für Herren. Es bringt keinen großen Verteidigungsbonus, aber einen ordentlichen Gesundheitsbonus.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520028">Pumpkin Head (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520028">Happy Halloween!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520029">Blue Vane Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520029">Ein Blue-Vane-Hut für Herren. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>  

<STR id="ZITEM_NAME_520030">Train Guard Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520030">Ein Herrenhut, der von Soldaten getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren.  Sein Vorteil ist, dass er sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520031">PA Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520031">Ein Herrenhut, wie er von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520032">Divine Hands Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520032">Ein Herrenhut, der von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen wird. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520033">Bunny Ears Head Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520033">Häschenohren für Herren, die als ein Spezialaccessoire getragen werden können.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520034">Cat Ears Head Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520034">Katzenohren für Herren, die als ein Spezialaccessoire getragen werden können.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520035">Slider Sports Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520035">Ein Herrensporthut, der bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne seine sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520036">Summer Breeze Visor (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520036">Eine sportliche Schirmmütze, die gut gegen schädliches Sonnenlicht hilft.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520037">Carpediem School uniform Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520037">Ein Hut für Schüler an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520038">Fimbul Winter Headband (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520038">Stirnband für Herren, das von den Leuten benutzt wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520039">Deities Aura Headset (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520039">Kopfschmuck für Herren, das von Mitgliedern der Brotherhood-Gang benutzt wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520040">Hyper Mouse Head (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520040">Ein Helm, der nur einmal innerhalb von zwölf Jahren getragen werden kann.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520041">Star Tower hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520041">Ein vertraut wirkender Hut mit stylischem Bild. Man glaubt ihn schon mal irgendwo gesehen zu haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520042">Big Fun Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520042">Eine Festperücke, die Deine Feierstimmung verstärken wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520043">Valkyrie Headset (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520043">Ein Valkyrie-Headset für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Es ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520044">Scrider's Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520044">Ein Hut, wie er von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520045">Icarus Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520045">Icarus Hat, wie ihn Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520046">Koala Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520046">Ein Hut, wie er von Leuten von der südlichen Insel getragen wird.  Dieser Hut sieht reizend aus und ist nur in dieser Region anzutreffen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520047">Xian Tactical Assassin Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520047">Hervorragend passende Maske, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird.  Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520048">Kung fu Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520048">Eine Kung-Fu-Perücke, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und ihre Trägerin dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520049">Heavy Metal Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520049">Heavy Metal Hat für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520050">Judgement Hair Ornament (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520050">Ein Haarschmuck für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520051">Axium Noble Formal Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520051">Ein formeller Hut, der von jungen Herren adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520052">Tuxedo Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520052">Eine Smoking-Perücke für Hochzeiten mit todschickem, elegantem Touch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520053">Navy Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520053">Ein Uniformhut, wie er von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520054">Yohawk Headband (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520054">Ein traditionelles Stirnband des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520055">Magician Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520055">Ein Filzhut, der während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520056">Devil's Horns (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520056">Teufelshörner, getragen von jungen Männern, um den Unabhängigkeitstag des Empirs zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520057">Police Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520057">Ein Hut, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520058">Fenrir Guardian Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520058">Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähiger Helm bester Qualität zum optimalen Schutz des Trägers.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520059">White Winter Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520059">A white winter hat that is great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520060">Reindeer Hair Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520060">A reindeer hair band for a snowy winter day.  Increases EXP earned by 20%</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520061">Sun Rang Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520061">Hut der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelssöhnen, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520062">Axium Hitman Hair (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520062">Perücke, die von den Männern beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520063">Travia Cryinghawks Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520063">Perücke der Männer des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520064">Axium Soulreaper Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520064">Eine Perücke für Männer, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520065">Axium High-Class Soulreaper Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520065">Eine Männerperücke für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520066">Victory Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520066">Wunschhut für Fans bei Spielgewinn. (Männer)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520067">Travia Preacher Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520067">Die offizielle Perücke der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520068">Shark Teeth Tricorne (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520068">Ein Dreispitz des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520069">Cowboy Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520069">Ein Hut der Cowboys, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520070">Skull Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520070">Eine Schädelmaske mit einem Lächeln, das die Menschen verleitet, die Maske zu tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520071">Rebel Agent Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520071">Eine Männerperücke für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520072">Black Dragon Clan Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520072">Eine Männerperücke für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520073">Tactical Ninja Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520073">Eine Maske der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520074">Crusader Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520074">Ein Helm, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520075">Deep Blue Diving Goggle (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520075">Taucherbrillen der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520076">Rabbit Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520076">Bezaubernde Hasen-Maske. Aufgrund ihrer Größe ist sie recht schwer, verleiht aber einen hervorragenden Schutz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520077">Junior Hipster Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520077">Lässige Frisur für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bietet exzellente Verteidigung, ist aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520078">THUG Beanie (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520078">Eine Mütze, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520079">Eskimo Fur Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520079">Eine Fellmütze, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen wird. Die dicke Mütze hält warm, aber vor allem bietet sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520080">Bloody Magician Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520080">Ein Filzhut, wie ihn die Schüler trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520501">Rex Military Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520501">Militärhut für Soldatinnen. Von Rex designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520502">Ceremonial Dress Beret (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520502">Ein Hut zum festlichen Kleid, der an Soldatinnen des Empires geliefert wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520503">Gunners Heaven Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520503">Ein Hut, exklusiv für Gunners Heaven, eine Privatorganisation der Republik.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520504">Military Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520504">Ein leicht zu tragendes Damenhalstuch. Kann auch dazu benutzt werden, sich auf dem Schlachtfeld zu maskieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520505">Basic Head Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520505">Ein modisches Damenhalstuch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520506">Water-Drop Head Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520506">Ein praktisches und leichtes Halstuch mit Wassertropfenmuster.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520507">Star Glaze Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520507">Ein zart wirkendes, sternengeschmücktes Halstuch für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520508">Eternal Blue Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520508">Ein Hut für Piratinnen von Eternal Blue, den Geächteten der Meere.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520509">Adventurer Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520509">Eine stylische Baseballkappe, deren Benutzung Abenteurerneulingen empfohlen wird. Dieser Gegenstand ist für diejenigen, die es hassen, schwere Ausrüstung mit sich rumzuschleppen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520510">Blue Whistle Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520510">Der Blue-Whistle-Damenhut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520511">Coral Reef Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520511">Schütze Dich mit diesem coolen Hut vor Sonnenstrahlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520512">Iron Crow Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520512">Damenhut, wie er in Havani, der Stadt der Geächteten getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520513">Mrs. Claus Cap (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520513">Weihnachtliches für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520514">Phantom Breed Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520514">Schweres Hanstuch, für die Phantom Breed Spion-Crew designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520515">Republik Gun Priestess Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520515">Leichter Damenhut für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520516">Gray Dust Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520516">Ein Damenhut, der von Gray Dust, den Elitetruppen des Empire benutzt wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520517">Sir Protector Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520517">Schutzhut für Edelfrauen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520518">Bigi Sports Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520518">Dieser knallbunte und stylische Hut wurde für die Mitglieder der Bigi-Crew designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520519">Princess Warrior Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520519">Kronenhut einer Kriegerprinzessin, wie er im Kampf getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520520">Desert Flame Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520520">Desert-Flame-Helm, der für weibliche Truppen entworfen wurde, die in den rauen Wüstengegenden stationiert sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520521">Battle Brood Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520521">Ein Damenhelm im Spezialdesign, der komplett aus verstärktem Material gefertigt ist. Diese Kopfbedeckung schützt vor jeglichen Schäden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520522">Red Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520522">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520523">Yellow Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520523">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520524">Blue Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520524">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520525">Military Officer Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520525">Ein Militärhut, der von Kriegsfanatikerinnen getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520526">Picnic Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520526">Ein prächtiger Picknickhut für Damen im klassischen Look. Er besitzt keinen großen Wert als Rüstung, sorgt aber für ein freudiges Ereignis.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520527">Zeus Hair Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520527">Ein leichtes Frauenhaarband. Es verfügt über keinen großen Verteidigungsbonus, ist aber ein Gegenstand, der einen starken Gesundheitsbonus bringt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520528">Pumpkin Head (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520528">Happy Halloween!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520529">Blue Vane Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520529">Ein Blue-Vane-Hut für Damen. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520530">Train Guard Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520530">Ein Damenhut, der von Soldatinnen getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren. Sein Vorteil ist, dass er sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520531">PA Headdress (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520531">Ein Damenhut wie er von den persönlichen Assistentinnen der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520532">Divine Hands Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520532">Ein Damenhut, der von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen wird. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520533">Bunny Ears Head Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520533">Häschenohren für Damen, die als ein Spezialaccessoire getragen werden können.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520534">Cat Ears Head Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520534">Katzenohren für Damen, die als ein Spezialaccessoire getragen werden können.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520535">Slider Sports Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520535">Ein Damensporthut, der bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne seine sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520536">Summer Breeze Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520536">Ein sportlicher Strohhut, der deinen Kopf kühl hält und vor schädlichen Sonnenstrahlen schützt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520537">Carpediem School uniform Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520537">Ein Hut für Schülerinnen an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520538">Fimbul Winter Headband (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520538">Stirnband für Damen, das von den Leuten benutzt wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520539">Deities Aura Headset (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520539">Kopfschmuck für Damen, der von Mitgliedern der Brotherhood-Gang benutzt wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520540">Hyper Mouse Head (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520540">Ein Helm, der nur einmal innerhalb von zwölf Jahren getragen werden kann.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520541">Star Tower hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520541">Ein vertraut wirkender Hut mit stylischem Bild. Man glaubt ihn schon mal irgendwo gesehen zu haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520542">Big Fun Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520542">Eine Festperücke, die deine Feierstimmung verstärken wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520543">Valkyrie Headset (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520543">Ein Valkyrie-Headset für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Es ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520544">Scrider's Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520544">Ein Hut, wie er von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520545">Icarus Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520545">Icarus Hat, wie ihn Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520546">Koala Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520546">Ein Hut, wie er von Leuten von der südlichen Insel getragen wird.  Dieser Hut sieht reizend aus und ist nur in dieser Region anzutreffen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520547">Xian Tactical Assassin Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520547">Hervorragend passende Maske, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird.  Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520548">Kung fu Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520548">Eine Kung-Fu-Perücke, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und ihre Trägerin dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520549">Heavy Metal Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520549">Heavy Metal Hat für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520550">Judgement Hair Ornament (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520550">Ein Haarschmuck für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520551">Axium Noble Tiara (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520551">Ein formeller Hut, der von jungen Damen adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520552">Wedding Veil (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520552">Schneeweißer Hochzeitsschleier. Der Traum eines jeden Mädchens in heiterem, minimalistischem Stil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520553">Navy Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520553">Ein Uniformhut, wie er von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520554">Yohawk Headband (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520554">Ein traditionelles Stirnband des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520555">Magician Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520555">Ein Filzhut, der während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520556">Angel's Halo (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520556">Heiligenschein, getragen von jungen Frauen, um den Unabhägigkeitstag des Empire zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520557">Police Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520557">Ein Hut, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520558">Fenrir Guardian Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520558">Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähiger Helm bester Qualität zum optimalen Schutz der Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520559">White Winter Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520559">A white winter hat that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520560">Reindeer Hair Band  (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520560">A reindeer hair band for a snowy winter day.  Increases EXP earned by 20%</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520561">Sun Rang Hair pin (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520561">Hut der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelstöchtern, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520562">Axium Hitman Hair (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520562">Perücke, die von den Frauen beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520563">Travia Cryinghawks Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520563">Perücke der Frauen des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520564">Axium Soulreaper Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520564">Eine Perücke für Frauen, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520565">Axium High-Class Soulreaper Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520565">Eine Frauenperücke für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520566">Victory Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520566">Wunschhut für Fans bei Spielgewinn. (Frauen)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520567">Travia Preacher Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520567">Die offizielle Perücke der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520568">Shark Teeth Bicorne (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520568">Ein Zweispitz des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520569">Cowgirl Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520569">Ein Hut der Cowgirls, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520570">Witch Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520570">Ein pechschwarzer Hexenhut. Trotz seines unheimlichen Aussehens bringt der Hut seinem Träger Glück.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520571">Rebel Agent Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520571">Eine Frauenperücke für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520572">Black Dragon Clan Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520572">Eine Frauenperücke für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520573">Tactical Ninja Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520573">Eine Maske der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520574">Crusader Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520574">Ein Helm, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520575">Deep Blue Diving Goggle (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520575">Taucherbrillen der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520576">Rabbit Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520576">Bezaubernde Hasen-Maske. Aufgrund ihrer Größe ist sie recht schwer, verleiht aber einen hervorragenden Schutz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520577">Junior Hipster Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520577">Lässige Frisur für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bietet exzellente Verteidigung, ist aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520578">THUG Hair (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520578">Eine Perücke, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520579">Eskimo Fur Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520579">Eine Fellmütze, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen wird. Die dicke Mütze hält warm, aber vor allem bietet sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520580">Bloody Magician Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520580">Ein Filzhut, wie ihn die Schülerinnen trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521001">Ceremonial Dress Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521001">Ein Festtagsanzug, den hochrangige Personen des Empire bei wichtigen Feierlichkeiten tragen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521002">Gunners Heaven Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521002">Ein langer Ledermantel mit Anzug für die Gunners-Heaven-Crew, eine Privatorganisation der Republik.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521003">Eternal Blue Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521003">Ein Herrenmantel, wie er von Eternal Blue getragen wird, den geächteten Piraten von den Costa Inseln.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521004">Adventurer Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521004">Diese Jacke eignet sich hervorragend für Abenteurerneulinge und diejenigen, die schwere Outfits und Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521005">Blue Whistle Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521005">Eine Herrenjacke, die von Blue Whistle getragen wird, der großen Sorge des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521006">Coral Reef Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521006">Ein Hawaiihemd für heiße Sommertage.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521007">Iron Crow Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521007">Die Herren von Iron Crow tragen diesen Mantel in der Stadt Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521008">Santa Claus Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521008">Weihnachtsgeschenk für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521009">Phantom Breed Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521009">Schwere Rüstung, für die Phantom-Breed-Spion-Crew designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521010">Republik Gun Priest Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521010">Leichter Anzug für Herren, entwickelt für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521011">Gray Dust Long Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521011">Langer Herrenmantel, der von den Elitetruppen namens Gray Dust getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521012">Sir Protector Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521012">Herrenschutzanzug.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521013">Bigi Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521013">Ein Trenchcoat für Herren, von Bigi designt.  Ein exotisches und elegantes Emblem ziert die Rückseite des Mantels.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521014">Gun Knight Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521014">Dieser Trenchcoat wurde einst vom legendären Pistolenritter Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521015">Warrior Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521015">Ein legendärer Mantel, für Elitekrieger designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521016">Desert Flame Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521016">Desert-Flame-Oberteil für Herren, speziell für Wüstengegenden geeignet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521017">Battle Brood Armor (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521017">Diese Spezialrüstung erhöht den Schutz vor Angriffen mit schweren Beschädigungen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521018">Red Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521018">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521019">Yellow Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521019">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521020">Blue Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521020">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521021">Military Officer Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521021">Militärjacke, die von Kriegsfanatikern getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521022">Zeus Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521022">Leichter Mantel in leuchtenden Farben, von Zeus designt. Er erhöht Gesundheitsboni während des Kampfes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521023">Blue Vane Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521023">Blue-Vane-Mantel für Herren. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521024">Train Guard Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521024">Ein Herrenmantel, der von Soldaten getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren.  Sein Vorteil ist, dass er sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521025">PA Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521025">Eine Herrenjacke, wie sie von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521026">Divine Hands Robe (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521026">Eine Herrenrobe, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen wird. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521027">Slider Sports Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521027">Eine Herrensportjacke, die bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521028">Summer Breeze Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521028">Ein Hawaiihemd für heiße Sommertage.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521029">Carpediem School uniform Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521029">Hemd für Schüler an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521030">Fimbul Winter Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521030">Herrenmantel, der von den Leuten benutzt wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521031">Deities Aura Upper Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521031">Obergewand für Herren, das von Mitgliedern der Brotherhood-Gang benutzt wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521032">Maple Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521032">Ein vertraut wirkendes Hemd mit plastischem Ahornlogo auf der Vorderseite. Sein Duft erinnert angenehm an ein weit entferntes Land.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521033">Valkyrie Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521033">Walkürenmantel für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Er ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521034">Scrider's Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521034">Ein Mantel, wie er von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521035">Icarus Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521035">Icarus Jacket, wie sie Piloten aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521036">Colorful Striped Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521036">Ein dreifarbig gestreiftes Hemd, das die Tapferen tragen, die sich im Kampf beweisen wollen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521037">Ancient vest (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521037">Eine Weste, die antike Krieger aus fernen Ländern trugen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521038">Xian Tactical Assassin Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521038">Hervorragend passender Mantel, der von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird.  Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521039">Kung fu Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521039">Gelbes Kung-Fu-Hemd, welches die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und seinen Träger dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521040">Heavy Metal Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521040">Heavy Metal Jacket für freie Seelen, die gerne überall hin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521041">Judgement Upper Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521041">Oberkleidung für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521042">Axium Noble Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521042">Eine formelle Jacke, wie sie von jungen Herren adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521043">Tuxedo Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521043">Ein Smoking-Jackett für Hochzeiten mit todschickem, elegantem Touch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521044">Navy Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521044">Ein Uniformhemd, wie es von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521045">Yohawk Vest (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521045">Eine traditionelle Weste des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521046">Magician Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521046">Ein Mantel, der während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521047">Devil's Wings (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521047">Teufelsflügel, getragen von jungen Männern, um den Unabhängigkeitstag des Empirs zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521048">Wing of Kali Azar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521048">Flügel, von den Anhängern Kali Azars, Gott des Todes und Leidens, hergestellt. Diese Flügel imitieren die von Kali und werden für das Ritual benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521049">Police Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521049">Ein Hemd, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521050">Fenrir Guardian Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521050">Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Oberbekleidung bester Qualität zum optimalen Schutz des Trägers.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521051">Fenrir Guardian Field Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521051">[Selten] Dies ist die Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521052">White Winter Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521052">A white winter top that is great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521053">Sun Rang Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521053">Oberteil der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelssöhnen, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521054">Axium Hitman Fur Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521054">Pelzmantel, der von den Männern beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521055">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521055">Lederjacke der Männer des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521056">Axium Soulreaper Jumper (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521056">Ein Overall für Männer, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521057">Axium High-Class Soulreaper Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521057">Ein Männermantel für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521058">Travia Preacher Robe (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521058">Die offizielle Robe der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521059">Shark Teeth Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521059">Ein Mantel des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521060">Cowboy Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521060">Eine Jacke der Cowboys, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521061">Rebel Agent Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521061">Ein Männermantel für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521062">Black Dragon Clan Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521062">Ein Männerhemd für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521063">Tactical Ninja Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521063">Ein Hemd der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521064">Crusader Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521064">Ein Kürass, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521065">Deep Blue Diving Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521065">Ein Taucherhemd der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521066">Junior Hipster Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521066">Lässige Jacke für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bietet exzellente Verteidigung, ist aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521067">THUG Tank-top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521067">Ein Tanktop, wie es die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521068">Eskimo Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521068">Eine Jacke, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astras getragen wird. Die dicke Felljacke hält warm, aber vor allem bietet sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521069">Bloody Magician coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521069">Ein Mantel, wie ihn die Schüler trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521501">Ceremonial Dress Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521501">Ein Festkleid, das hochrangige Personen des Empire bei wichtigen Feierlichkeiten tragen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521502">Gunners Heaven Long Wool Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521502">Ein langer Wollmantel mit Anzug, exklusiv für Gunners Heaven, eine Privatorganisation der Republik.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521503">Eternal Blue Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521503">Damenkleidung, wie sie von Eternal Blue getragen wird, den Geächteten der Meere.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521504">Adventurer Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521504">Diese Jacke eignet sich hervorragend für Abenteurerneulinge und diejenigen, die schwere Outfits und Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521505">Blue Whistle Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521505">Eine Damenjacke, die von Blue Whistle getragen wird, der großen Sorge des Empire. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521506">Coral Reef Bikini Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521506">Ein Bikini-Top. Ideal, um sich bräunen zu lassen!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521507">Iron Crow Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521507">Die Damen von Iron Crow tragen diesen Mantel in der Stadt Havani, der Hauptstadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521508">Mrs. Claus Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521508">Weihnachtliches für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521509">Phantom Breed Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521509">Eine Damenjacke, die aus alten Zeiten überliefert wurde. Sie ist ziemlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521510">Republik Gun Priestess Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521510">Leichte Kleidung für Damen, entwickelt für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521511">Gray Dust Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521511">Ein Damen-Trenchcoat für die Elitetruppen des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521512">Sir Protector Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521512">Damenschutzanzug.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521513">Bigi Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521513">Ein Trenchcoat für Damen, von Bigi designt.  Ein exotisches und elegantes Emblem ziert die Rückseite des Mantels.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521514">Gun Knight Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521514">Dieser Trenchcoat wurde einst von der legendären Pistolenritterin Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521515">Princess Warrior Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521515">Ein Mantel, der selbst Prinzessinnen im Kampf gut steht.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521516">Desert Flame Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521516">Desert Flame Oberteil für Damen, speziell für Truppen designt, die in Wüstengegenden operieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521517">Battle Brood Armor (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521517">Eine spezielle Damenrüstung, die aus verstärktem Material gefertigt ist. Sie schützt den Brustkorb vor jeglichen Verletzungen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521518">Red Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521518">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521519">Yellow Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521519">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521520">Blue Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521520">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521521">Military Officer Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521521">Militärjacke, die von Kriegsfanatikerinnen getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521522">Zeus Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521522">Leichter Damenmantel. Die Harmonie von Orange und Dunkelblau zieht die Blicke der Leute auf seine Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521523">Blue Vane Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521523">Blue-Vane-Mantel für Damen. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521524">Train Guard Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521524">Ein Damenmantel, der von Soldaten getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren.  Sein Vorteil ist, dass er sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521525">PA Dress Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521525">Ein Damenmantel, wie er von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521526">Divine Hands Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521526">Eine Damenjacke, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen wird. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521527">Slider Sports Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521527">Eine Damensportjacke, die bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521528">Summer Breeze Bikini Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521528">Ein gemustertes Bikinioberteil für heiße Sommertage.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521529">Carpediem School uniform Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521529">Hemd für Schülerinnen an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521530">Fimbul Winter Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521530">Damenmantel, der von den Leuten getragen wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521531">Deities Aura Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521531">Obergewand für Damen, das von Mitgliedern der Brotherhood-Gang benutzt wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521532">Maple Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521532">Ein vertraut wirkendes Hemd mit plastischem Ahornlogo auf der Vorderseite. Sein Duft erinnert angenehm an ein weit entferntes Land.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521533">Valkyrie Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521533">Walkürenmantel für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Er ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521534">Scrider's Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521534">Ein Mantel, wie er von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521535">Icarus Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521535">Icarus Jacket, wie sie Piloten aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521536">Colorful Striped Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521536">Ein dreifarbig gestreiftes Hemd, das die Tapferen tragen, die sich im Kampf beweisen wollen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521537">Ancient vest (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521537">Eine Weste, die antike Krieger aus fernen Ländern trugen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521538">Xian Tactical Assassin Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521538">Hervorragend passender Mantel, der von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird.  Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521539">Kung fu Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521539">Gelbes Kung-Fu-Hemd, welches die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und seine Trägerin dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521540">Heavy Metal Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521540">Heavy Metal Shirt für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521541">Judgement Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521541">Oberkleidung für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521542">Axium Noble blouse (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521542">Eine formelle Jacke, wie sie von jungen Damen adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521543">Wedding Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521543">Schneeweiße Hochzeitsoberbekleidung. Der Traum eines jeden Mädchens in heiterem, minimalistischem Stil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521544">Navy Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521544">Ein Uniformhemd, wie es von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521545">Yohawk Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521545">Eine traditionelle Weste des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521546">Magician Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521546">Ein Hemd, das während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521547">Angel's Wings (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521547">Engelsflügel, getragen von jungen Frauen, um den Unabhägigkeitstag des Empire zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521548">Wing of Freyja</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521548">Flügel, von den Anhängern Freyjas, Gott der Liebe und Barmherzigkeit, hergestellt. Diese Flügel imitieren die von Freyja und werden für das Ritual benutzt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521549">Police Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521549">Ein Hemd, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521550">Fenrir Guardian Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521550">Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Oberbekleidung bester Qualität zum optimalen Schutz der Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521551">Fenrir Guardian Field Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521551">[Selten] Dies ist die Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521552">White Winter Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521552">A white winter top that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521553">Sun Rang Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521553">Oberteil der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelstöchtern, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521554">Axium Hitman Fur Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521554">Pelzmantel, der von den Frauen beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521555">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521555">Lederjacke der Frauen des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521556">Axium Soulreaper Tank top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521556">Ein Trägerhemd für Frauen, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521557">Axium High-Class Soulreaper Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521557">Ein Frauenmantel für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521558">Travia Preacher Robe (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521558">Die offizielle Robe der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521559">Shark Teeth Blouse (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521559">Ein Matrosenhemd des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521560">Cowgirl Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521560">Eine Jacke der Cowgirls, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521561">Rebel Agent Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521561">Ein Frauenmantel für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521562">Black Dragon Clan Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521562">Ein Frauenhemd für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521563">Tactical Ninja Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521563">Ein Hemd der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521564">Crusader Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521564">Ein Kürass, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521565">Deep Blue Diving Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521565">Ein Taucherhemd der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521566">Junior Hipster Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521566">Lässige Jacke für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bietet exzellente Verteidigung, ist aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521567">THUG Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521567">Ein Oberteil, wie es die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521568">Eskimo Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521568">Eine Jacke, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen wird. Die dicke Felljacke hält warm, aber vor allem bietet sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521569">Bloody Magician Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521569">Ein Hemd, wie es die Schülerinnen trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522001">Ceremonial Dress Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522001">Festanzugshandschuhe, die hochrangige Personen des Empire bei wichtigen Feierlichkeiten tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522002">Gunners Heaven Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522002">Handschuhe für die elitäre Gunners Heaven-Crew.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522003">Eternal Blue Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522003">Handschuhe, die von den Geächteten von Eternal Blue getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522004">Adventurer Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522004">Handschuhe für Abenteurerneulinge, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522005">Blue Whistle Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522005">Handschuhe, designt für Blue Whistle, der großen Sorge des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522006">Coral Reef Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522006">Heiße Sommerhandschuhe für coole Jungs.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522007">Iron Crow Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522007">Iron Crow-Krieger tragen diese Schutzhandschuhe in Havani, der Stadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522008">Santa Claus Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522008">Ein tolles Geschenk für die Weihnachtszeit.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522009">Phantom Breed Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522009">Handschuhe für die Mächtigen von Phantom Breed, einer Spionorganisation.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522010">Republik Gun Priest Gloves(Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522010">Leichte Herrenhandschuhe für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522011">Gray Dust Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522011">Handschuhe, die von den Elitetruppen namens Gray Dust getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522012">Sir Protector Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522012">Schutzhandschuhe für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522013">Gun Knight Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522013">Diese Handschuhe wurden einst von einem legendären Pistolenritter aus Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522014">Warrior Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522014">Legendäre Handschuhe, für Elitekrieger designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522015">Desert Flame Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522015">Desert Flame-Handschuhe, die ursprünglich für Truppen designt wurden, die in rauen Wüstengegenden stationiert waren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522016">Battle Brood Gauntlets (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522016">Spezialhandschuhe aus verstärktem Material, um den Schutz der Hände zu verstärken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522017">Military Officer Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522017">Handschuhe für Militärs. Bevorzugt getragen von Kriegsfanatikern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522018">Blue Vane Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522018">Blue-Vane-Handschuhe für Herren. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522019">Train Guard Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522019">Herrenhandschuhe, die von Soldaten getragen werden, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren. Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522020">PA Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522020">Herrenhandschuhe, wie sie von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522021">Divine Hands Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522021">Herrenhandschuhe, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522022">Slider Sports Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522022">Herrensporthandschuhe, die bequem genug sind, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522023">Summer Breeze Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522023">Gut passende Handschuhe, die wasserfest sind, um einen sicheren Griff zu gewährleisten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522024">Carpediem School uniform Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522024">Handschuhe für Schüler an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522025">Fimbul Winter Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522025">Herrenhandschuhe, die von den Leuten getragen werden, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522026">Deities Aura Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522026">Herrenhandschuhe, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang getragen werden, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522027">Valkyrie Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522027">Valkyrie Gloves für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind. Sie sind ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und halten warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522028">Scrider's Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522028">Handschuhe, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen werden, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522029">Icarus Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522029">Ikarushandschuhe, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522030">Xian Tactical Assassin Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522030">Hervorragend passende Handschuhe, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen werden. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522031">Kung fu Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522031">Gelbe Kung-Fu-Handschuhe, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich tragen und ihre Trägerin dazu bringen, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522032">Heavy Metal Bracelet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522032">Heavy Metal Bracelet für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522033">Judgement Armguards (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522033">Armschutz für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. ( Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522034">Axium Noble Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522034">Formelle Handschuhe, wie sie von jungen Herren adeliger Abstammung im Axium Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522035">Tuxedo Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522035">Smoking-Handschuhe für Hochzeiten mit todschickem, elegantem Touch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522036">Navy Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522036">Uniformhandschuhe, wie sie von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522037">Yohawk Wristlets (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522037">Ein traditionelles Armband des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522038">Magician Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522038">Handschuhe, die während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522039">Devil's Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522039">Teufelshandschuhe, getragen von jungen Männern, um den Unabhängigkeitstag des Empirs zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522040">Police Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522040">Lederhandschuhe, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522041">Fenrir Guardian Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522041">Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Handschuhe bester Qualität zum optimalen Schutz des Trägers.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522042">White Winter Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522042">White winter gloves that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522043">Sun Rang Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522043">Handschuhe der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelssöhnen, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522044">Axium Hitman Fur Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522044">Pelzhandschuhe, die von den Männern beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen werden. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522045">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522045">Lederhandschuhe der Männer des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522046">Axium Soulreaper Arm Protector (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522046">Ein Armschutz für Männer, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522047">Axium High-Class Soulreaper Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522047">Männerhandschuhe für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522048">Travia Preacher Arm Protector (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522048">Der offizielle Armschutz der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522049">Shark Teeth Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522049">Lederhandschuhe des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522050">Cowboy Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522050">Handschuhe der Cowboys, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522051">Rebel Agent Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522051">Männerhandschuhe für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522052">Black Dragon Clan Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522052">Männerhandschuhe für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522053">Tactical Ninja Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522053">Handschuhe der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522054">Crusader Gauntlet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522054">Panzerhandschuhe, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522055">Deep Blue Diving Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522055">Taucherhandschuhe der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522056">Junior Hipster Wrist Guards (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522056">Lässige Handgelenkschützer für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522057">THUG Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522057">Handschuhe, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522058">Eskimo Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522058">Handschuhe, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Handschuhe halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522059">Bloody Magician Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522059">Handschuhe, wie sie die Schüler trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522501">Ceremonial Dress Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522501">Festkleidhandschuhe, die hochrangige Personen des Empire bei wichtigen Feierlichkeiten tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522502">Gunners Heaven Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522502">Pelzhandschuhe, exklusiv für Gunners Heaven, eine Privatorganisation der Republik. Sie sind aus weichem Kaninchenpelz gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522503">Eternal Blue Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522503">Handschuhe, die von den geächteten Piratinnen von Eternal Blue getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522504">Adventurer Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522504">Handschuhe für Abenteurerneulinge und für diejenigen, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522505">Blue Whistle Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522505">Für Damen von Blue Whistle designte Handschuhe. Blue Whistle ist die große Sorge des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522506">Coral Reef Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522506">Wasserdichte Handschuhe, die einen sicheren Griff gewährleisten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522507">Iron Crow Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522507">Handschuhe der Damen von Havani, der Hauptstadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522508">Mrs. Claus Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522508">Weihnachtliches für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522509">Phantom Breed Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522509">Uralte Damenhandschuhe von Phantom Breed, einer Spionorganisation. Sie sind etwas schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522510">Republik Gun Priestess Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522510">Leichte Damenhandschuhe für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522511">Gray Dust Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522511">Damenhandschuhe, die von Elitetruppen namens Gray Dust getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522512">Sir Protector Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522512">Schutzhandschuhe für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522513">Gun Knight Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522513">Diese Handschuhe wurden einst von einer legendären Pistolenritterin aus Axium getragen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522514">Princess Warrior Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522514">Handschuhe, die selbst Prinzessinnen im Kampf gut stehen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522515">Desert Flame Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522515">Desert Flame-Handschuhe aus Leder. Für Truppen, die in der Wüste operieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522516">Battle Brood Gauntlets (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522516">Teil der speziellen Damenrüstung, die aus verstärktem Material gefertigt ist. Sie schützten die Hände vor jeglichen Verletzungen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522517">Military Officer Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522517">Handschuhe für Militärs. Bevorzugt getragen von Kriegsfanatikerinnen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522518">Blue Vane Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522518">Blue-Vane-Handschuhe für Damen. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522519">Train Guard Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522519">Damenhandschuhe, die von Soldatinnen getragen werden, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren.  Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522520">PA cotton Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522520">Damenhandschuhe, wie sie von den persönlichen Assistentinnen der Adeligen des Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522521">Divine Hands Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522521">Damenhandschuhe, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522522">Slider Sports Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522522">Damensporthandschuhe, die bequem genug sind, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522523">Summer Breeze Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522523">Gut passende Handschuhe, die wasserfest sind, um einen sicheren Griff zu gewährleisten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522524">Carpediem School uniform Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522524">Handschuhe für Schülerinnen an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522525">Fimbul Winter Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522525">Damenhandschuhe, die von den Leuten benutzt werden, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522526">Deities Aura Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522526">Damenhandschuhe, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang benutzt werden, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522527">Valkyrie Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522527">Valkyrie Gloves für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind. Sie sind ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und halten warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522528">Scrider's Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522528">Handschuhe, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen werden, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522529">Icarus Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522529">Ikarushandschuhe, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522530">Xian Tactical Assassin Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522530">Hervorragend passende Handschuhe, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen werden. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522531">Kung fu Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522531">Gelbe Kung-Fu-Handschuhe, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich tragen und ihre Trägerin dazu bringen, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522532">Heavy Metal Bracelet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522532">Heavy Metal Bracelet für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522533">Judgement Armguards (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522533">Armschutz für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. ( Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522534">Axium Noble Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522534">Formelle Handschuhe, wie sie von jungen Damen adeliger Abstammung im Axium Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522535">Wedding Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522535">Schneeweiße Hochzeitshandschuhe. Der Traum eines jeden Mädchens in heiterem, minimalistischem Stil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522536">Navy Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522536">Uniformhandschuhe, wie sie von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522537">Yohawk Bracelets (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522537">Traditionelle Armbänder des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522538">Magician Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522538">Handschuhe, die während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522539">Angel's Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522539">Engelshandschuhe, getragen von jungen Frauen, um den Unabhägigkeitstag des Empire zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522540">Police Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522540">Lederhandschuhe, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522541">Fenrir Guardian Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522541">Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Handschuhe bester Qualität zum optimalen Schutz der Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522542">White Winter Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522542">White winter gloves that are great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522543">Sun Rang Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522543">Handschuhe der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelstöchtern, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522544">Axium Hitman Fur Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522544">Pelzhandschuhe, die von den Frauen beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen werden. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522545">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522545">Lederhandschuhe der Frauen des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522546">Axium Soulreaper Arm Protector (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522546">Ein Armschutz für Frauen, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522547">Axium High-Class Soulreaper Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522547">Frauenhandschuhe für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522548">Travia Preacher Arm Protector (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522548">Der offizielle Armschutz der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522549">Shark Teeth Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522549">Lederhandschuhe des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522550">Cowgirl Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522550">Handschuhe der Cowgirls, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522551">Rebel Agent Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522551">Frauenhandschuhe für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522552">Black Dragon Clan Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522552">Frauenhandschuhe für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522553">Tactical Ninja Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522553">Handschuhe der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522554">Crusader Gauntlet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522554">Panzerhandschuhe, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522555">Deep Blue Diving Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522555">Taucherhandschuhe der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522556">Junior Hipster Wrist Guards (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522556">Lässige Sneakers für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522557">THUG Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522557">Handschuhe, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522558">Eskimo Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522558">Handschuhe, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Handschuhe halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522559">Bloody Magician Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522559">Handschuhe, wie sie die Schülerinnen trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523001">Ceremonial Dress Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523001">Feierliche Anzughose, die hochrangige Personen des Empire bei wichtigen Feierlichkeiten tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523002">Gunners Heaven Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523002">Eine Hose, die exklusiv für Gunners Heaven, eine Privatorganisation der Republik entworfen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523003">Eternal Blue Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523003">Uniformhose für Herren von Eternal Blue, einer Crew Geächteter auf dem Meer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523004">Adventurer Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523004">Herrenhose für Abenteurerneulinge, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523005">Blue Whistle Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523005">Herrenhose für Blue Whistle. Blue Whistle ist als große Sorge des Empire bekannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523006">Coral Reef Shorts (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523006">Sommershorts zum relaxen an heißen Stränden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523007">Iron Crow Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523007">Eine Hose, wie sie die Iron-Crow-Krieger tragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523008">Santa Claus Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523008">Weihnachtliches für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523009">Phantom Breed Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523009">Für die Phantom-Breed-Spion-Crew designte Hose.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523010">Republik Gun Priest Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523010">Leichte Hose für Herren. Sie wird von Pistolenpriestern der Republik getragen, die mit religiösen Gruppen in Zusammenhang stehen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523011">Gray Dust Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523011">Herrenhose, für die Gray Dust-Elitetruppen designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523012">Sir Protector Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523012">Sir Protectors Trousers für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523013">Gun Knight Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523013">Diese Hose wurde einst von einem legendären Pistolenritter aus Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523014">Warrior Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523014">Legendäre Hose, für Elitekrieger designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523015">Desert Flame Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523015">Desert-Flame-Hose für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523016">Battle Brood Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523016">Spezialhose, aus verstärktem Material gefertigt, um den Beinschutz zu erhöhen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523017">Red Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523017">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523018">Yellow Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523018">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523019">Blue Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523019">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523020">Military Officer Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523020">Eine Hose, die von Militärs getragen wird. Sehr beliebt bei Kriegsfanatikern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523021">Blue Vane Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523021">Blue-Vane-Hose für Herren. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523022">Train Guard Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523022">Eine Herrenhose, die von Soldaten getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren. Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523023">PA Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523023">Herrenhose, wie sie von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523024">Divine Hands Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523024">Herrenhose, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523025">Slider Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523025">Sporthose für Herren, die bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523026">Summer Breeze Board Shorts (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523026">Dunkelblaue Board Shorts.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523027">Carpediem School uniform Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523027">Eine Hose für Schüler an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523028">Fimbul Winter Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523028">Eine Hose für Herren, die von den Leuten getragen wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523029">Deities Aura Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523029">Eine Herrenhose, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang getragen wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523030">Valkyrie Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523030">Walkürenhose für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Sie ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523031">Scrider's Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523031">Eine Hose, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523032">Icarus Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523032">Ikarushose, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523033">Xian Tactical Assassin Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523033">Sehr gut passende Hose, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523034">Kung fu Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523034">Gelbe Kung-Fu-Hose, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und ihre Trägerin dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523035">Heavy Metal Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523035">Heavy Metal Pants für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523036">Judgement Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523036">Eine Hose für den Auserwählten, der den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523037">Axium Noble Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523037">Eine formelle Hose, wie sie von jungen Herren adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523038">Tuxedo Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523038">Smokinghose für Hochzeiten mit todschickem, elegantem Touch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523039">Navy Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523039">Eine Uniformhose, wie sie von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523040">Yohawk Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523040">Traditionelle Hosen des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523041">Magician Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523041">Hosen, die während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523042">Devil's Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523042">Teufelshosen, getragen von jungen Männern, um den Unabhängigkeitstag des Empirs zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523043">Police Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523043">Eine Hose, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523044">Fenrir Guardian Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523044">Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Hose bester Qualität zum optimalen Schutz des Trägers.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523045">Fenrir Guardian Field Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523045">[Selten] Dies ist die Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523046">White Winter Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523046">White winter pants that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523047">Sun Rang Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523047">Hosen der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelssöhnen, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523048">Axium Hitman Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523048">Hose, die von den Männern beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523049">Travia Cryinghawks Jeans (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523049">Jeans der Männer des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523050">Axium Soulreaper Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523050">Eine Hose für Männer, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523051">Axium High-Class Soulreaper Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523051">Männerhosen für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523052">Travia Preacher Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523052">Die offizielle Hose der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523053">Shark Teeth Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523053">Hosen des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523054">Cowboy Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523054">Hosen der Cowboys, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523055">Rebel Agent Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523055">Männerhosen für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523056">Black Dragon Clan Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523056">Männerhosen für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523057">Tactical Ninja Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523057">Hosen der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523058">Crusader Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523058">Beinschutz, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523059">Deep Blue Diving Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523059">Taucherhosen der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523060">Junior Hipster Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523060">Lässige Hosen für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523061">THUG Jeans (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523061">Jeans, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523062">Eskimo Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523062">Hosen, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Hosen halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523063">Bloody Magician Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523063">Eine Hose, wie sie die Schüler trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523501">Ceremonial Dress Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523501">Feierliche Anzughose für die weiblichen Soldaten des Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523502">Gunners Heaven Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523502">Damenhose, die exklusiv für Gunners Heaven, eine Privatorganisation der Republik entworfen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523503">Eternal Blue Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523503">Eine Uniformhose für Damen von Eternal Blue, einer Crew Geächteter auf dem Meer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523504">Adventurer Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523504">Eine Damenhose für Abenteurerneulinge, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523505">Blue Whistle Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523505">Damenhose für Blue Whistle. Blue Whistle ist als große Sorge des Empire bekannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523506">Coral Reef Bikini Bottom (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523506">Ein modisches Bikiniunterteil für die modebewusste Frau.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523507">Iron Crow Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523507">Eine Hose, wie sie die Damen in Iron Crow tragen, Zentrum von Havani und Hauptstadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523508">Mrs. Claus Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523508">Weihnachtliches für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523509">Phantom Breed Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523509">Antike Damenhose. Sie ist ein wenig schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523510">Republik Gun Priestess Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523510">Eine leichte Hose für Damen einer Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523511">Gray Dust Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523511">Damenhose, für die Gray-Dust-Elitetruppen designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523512">Sir Protector Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523512">Sie Protector Trousers für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523513">Gun Knight Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523513">Diese Hose wurde einst von einer legendären Pistolenritterin aus Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523514">Princess Warrior Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523514">Für eine Prinzessin designt, aber haltbar genug, selbst einen Ritter durch den Kampf zu begleiten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523515">Desert Flame Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523515">Desert-Flame-Hose für Damen, die bei den Wüstentruppen von Desert Flame kämpfen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523516">Battle Brood Bottom (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523516">Teil der speziellen Damenrüstung, die aus verstärktem Material gefertigt ist. Sie schützt die Beine vor Verletzungen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523517">Red Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523517">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523518">Yellow Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523518">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523519">Blue Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523519">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523520">Military Officer Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523520">Hose, die von Militärs getragen wird. Sehr beliebt bei Kriegsfanatikern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523521">Blue Vane Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523521">Blue-Vane-Rock für Damen. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523522">Train Guard Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523522">Damenhose, die von Soldatinnen getragen wird, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren. Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht ist.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523523">PA Dress Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523523">Damenhose, wie sie von den persönlichen Assistentinnen der Adeligen des Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523524">Divine Hands Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523524">Damenhose, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523525">Slider Sports Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523525">Sporthose für Damen, die bequem genug ist, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523526">Summer Breeze Short Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523526">Kurze Shorts, die über dem Bikini getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523527">Carpediem School uniform Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523527">Minirock für Schülerinnen an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523528">Fimbul Winter Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523528">Hose für Damen, die von den Leuten getragen wird, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523529">Deities Aura Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523529">Damenhose, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang getragen wird, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523530">Valkyrie Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523530">Walkürenhose für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind.  Sie ist ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und hält warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523531">Scrider's Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523531">Eine Hose, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen wird, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523532">Icarus Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523532">Ikarushose, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523533">Xian Tactical Assassin Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523533">Sehr gut passende Hose, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen wird. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523534">Kung fu Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523534">Gelbe Kung-Fu-Hose, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich trägt und ihre Trägerin dazu bringt, sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523535">Heavy Metal Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523535">Heavy Metal Skirt für freie Seelen, die gerne überallhin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523536">Judgement Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523536">Ein Rock für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523537">Axium Noble Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523537">Formeller Rock, wie er von jungen Damen adeliger Abstammung im Axium Empire getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523538">Wedding Lower Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523538">Schneeweißes Hochzeitsunterteil. Der Traum eines jeden Mädchens in heiterem, minimalistischem Stil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523539">Navy Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523539">Ein Uniformrock, wie er von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen wird.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523540">Yohawk Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523540">Traditionelle kurze Hosen des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523541">Magician Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523541">Ein Rock, der während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurde.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523542">Angel's Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523542">Engelsrock, getragen von jungen Frauen, um den Unabhägigkeitstag des Empire zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523543">Police Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523543">Eine Hose, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523544">Fenrir Guardian Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523544">Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Hose bester Qualität zum optimalen Schutz der Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523545">Fenrir Guardian Field Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523545">[Selten] Dies ist die Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523546">White Winter Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523546">A white winter skirt that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523547">Sun Rang Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523547">Hosen der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelstöchtern, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523548">Axium Hitman Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523548">Rock, der von den Frauen beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen wird. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523549">Travia Cryinghawks Skinny Jeans (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523549">Röhrenjeans der Frauen des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523550">Axium Soulreaper Skinny pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523550">Eine Hose für Frauen, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523551">Axium High-Class Soulreaper shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523551">Kurze Frauenhosen für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523552">Travia Preacher Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523552">Die offizielle Hose der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523553">Shark Teeth Garter Belt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523553">Ein Strumpfgürtel des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523554">Cowgirl Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523554">Ein Rock der Cowgirls, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523555">Rebel Agent Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523555">Frauenhosen für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523556">Black Dragon Clan Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523556">Ein Rock für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523557">Tactical Ninja Garter Belt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523557">Ein Strumpfgürtel der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523558">Crusader Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523558">Ein Rock, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523559">Deep Blue Diving pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523559">Taucherhosen der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523560">Junior Hipster Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523560">Lässige Hosen für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523561">THUG Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523561">Hosen, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523562">Eskimo Stockings (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523562">Hosen, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Hosen halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523563">Bloody Magician Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523563">Ein Rock, wie ihn die Schülerinnen trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524001">Ceremonial Dress Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524001">Iron Crow-Krieger tragen diese schützenden Schuhe in der Stadt Havani, der Stadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524002">Gunners Heaven Leather Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524002">Exklusive Lederschuhe für die Gunners Heaven der Republik.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524003">Eternal Blue Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524003">Uniformschuhe für die Geächteten von Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524004">Adventurer Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524004">Schuhe für Abenteurerneulinge, die Outfits mit schwerer Ausrüstung hassen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524005">Blue Whistle Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524005">Schuhe, die für Blue Whistle designt sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524006">Coral Reef Aqua Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524006">Halte Deine Füße mit coolen Aqua-Schuhen trocken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524007">Iron Crow Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524007">Iron Crow-Krieger tragen diese schützenden Schuhe in der Stadt Havani, der Stadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524008">Santa Claus Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524008">Weihnachtliches für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524009">Phantom Breed Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524009">Schwere Schuhe für Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524010">Republik Gun Priest Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524010">Leichte Herrenschuhe für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524011">Gray Dust Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524011">Uniformschuhe für die Gray Dust-Elitetruppen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524012">Sir Protector Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524012">Sir Protectors Shoes für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524013">Gun Knight Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524013">Diese Schuhe wurden einst von einem legendären Pistolenritter aus Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524014">Warrior Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524014">Legendäre Schuhe, für Elitekrieger designt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524015">Desert Flame Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524015">Desert-Flame-Lederschuhe für Herren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524016">Battle Brood Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524016">Spezielle Herrenschuhe, aus verstärktem Material gefertigt, um den Fußschutz zu erhöhen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524017">Red Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524017">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524018">Yellow Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524018">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524019">Blue Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524019">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Männer, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524020">Military Officer Battle Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524020">Kampfschuhe für Militärs, beliebt bei Kriegsfanatikern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524021">Blue Vane Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524021">Herrenschuhe von Blue Vane. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524022">Train Guard Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524022">Lederschuhe für Herren, die von Soldaten getragen werden, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren.  Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524023">PA Dress Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524023">Anzugschuhe für Herren, wie sie von den persönlichen Assistenten der Adeligen des Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524024">Divine Hands Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524024">Herrenschuhe, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524025">Slider Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524025">Herrensportschuhe, die bequem genug sind, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524026">Summer Breeze Sandals (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524026">Bequeme Sandalen für den Strand.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524027">Carpediem School uniform Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524027">Schuhe für Schüler an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524028">Fimbul Winter Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524028">Herrenschuhe, die von den Leuten getragen werden, die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524029">Deities Aura Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524029">Herrenschuhe, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang getragen werden, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524030">Valkyrie Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524030">Valkyrie Boots für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind. Sie sind ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und halten warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524031">Scrider's Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524031">Schuhe, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen werden, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524032">Icarus Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524032">Ikarusschuhe, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524033">Xian Tactical Assassin Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524033">Hervorragend passende Stiefel, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen werden. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524034">Kung fu Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524034">Gelbe Kung-Fu-Schuhe, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich tragen und ihre Trägerin dazu bringen sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524035">Heavy Metal Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524035">Heavy Metal Shoes für freie Seelen, die gerne überall hin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524036">Judgement Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524036">Stiefel für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524037">Axium Noble Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524037">Formelle Schuhe, die von jungen Herren adeliger Abstammung im Axium Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524038">Tuxedo Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524038">Smokingschuhe für Hochzeiten mit todschickem, elegantem Touch.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524039">Navy Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524039">Uniformschuhe, wie sie von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524040">Yohawk Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524040">Traditionelle Stiefel des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524041">Magician Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524041">Schuhe, die während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524042">Devil's feet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524042">Teufelsfüße, die von jungen Männern getragen werden können, um den Unabhängigkeitstag des Empires zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524043">Police Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524043">Schuhe, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524044">Fenrir Guardian Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524044">Felduniform „Fenrir“ für Männer der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Schuhe bester Qualität zum optimalen Schutz des Trägers.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524045">White Winter Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524045">White winter boots that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524046">Sun Rang Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524046">Schuhe der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelssöhnen, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524047">Axium Hitman Enamel Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524047">Lackschuhe, die von den Männern beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen werden. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524048">Travia Cryinghawks Long Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524048">Hohe Stiefel der Männer des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524049">Axium Soulreaper Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524049">Schuhe für Männer, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524050">Axium High-Class Soulreaper Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524050">Männerschuhe für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524051">Travia Preacher Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524051">Die offiziellen Stiefel der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524052">Shark Teeth Leather Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524052">Lederstiefel des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524053">Cowboy Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524053">Stiefel der Cowboys, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524054">Rebel Agent Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524054">Männerschuhe für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524055">Black Dragon Clan Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524055">Männerschuhe für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524056">Tactical Ninja Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524056">Schuhe der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524057">Crusader Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524057">Beinschienen, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524058">Deep Blue Diving Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524058">Taucherstiefel der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524059">Junior Hipster Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524059">Lässige Sneakers für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524060">THUG Sneakers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524060">Sneakers, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524061">Eskimo Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524061">Stiefel, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Stiefel halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524062">Bloody Magician Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524062">Schuhe, wie sie die Schüler trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>

<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524501">Ceremonial Dress Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524501">Feierliche Schuhe für die weiblichen Soldaten des Empire. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524502">Gunners Heaven Reinforced Leather Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524502">Exklusive und verstärkte Lederschuhe für die Gunners Heaven, einer Privatorganisation der Republik.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524503">Eternal Blue Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524503">Schuhe für die Geächteten der Meere von Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524504">Adventurer Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524504">Damenschuhe, deren Benutzung Abenteurerneulingen empfohlen wird. Sie sind für diejenigen gemacht die es hassen, schwere Ausrüstung mit sich herumzuschleppen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524505">Blue Whistle Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524505">Schuhe, die für Blue Whistle designt sind. Blue Whistle ist als große Sorge des Empire bekannt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524506">Coral Reef Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524506">Komfortable Sandalen für den Strand.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524507">Iron Crow Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524507">Damenschuhe aus Havani, der Stadt der Geächteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524508">Mrs. Claus Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524508">Weihnachtliches für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524509">Phantom Breed Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524509">Damenschuhe aus alten Zeiten. Sie sind ein wenig schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524510">Republik Gun Priestess Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524510">Leichte Damenschuhe für eine Geheimorganisation, die zu einer religiösen Gruppe gehört.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524511">Gray Dust Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524511">Uniformschuhe für die Gray-Dust-Elitetruppen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524512">Sir Protector Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524512">Sir Protector Shoes für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524513">Gun Knight Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524513">Diese Schuhe wurden einst von einer legendären Pistolenritterin aus Axium getragen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524514">Princess Warrior Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524514">Schuhe, die selbst Prinzessinnen im Kampf gut stehen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524515">Desert Flame Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524515">Desert-Flame-Stiefel für Damen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524516">Battle Brood Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524516">Spezielle Damenstiefel, aus verstärktem Material gefertigt, um den Fußschutz zu erhöhen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524517">Red Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524517">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Rot]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524518">Yellow Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524518">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Gelb]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524519">Blue Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524519">(Zeitlich begrenztes Angebot) Sportbekleidung für Frauen, für alle Sportarten geeignet. Damit wirst Du noch stärker. [Blau]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524520">Military Officer Battle Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524520">Kampfschuhe für Militärs, beliebt bei Kriegsfanatikerinnen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524521">Blue Vane Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524521">Damenschuhe von Blue Vane. Aus äußerst flexiblem Material gefertigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524522">Train Guard Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524522">Lederstiefel für Damen, die von Soldatinnen getragen werden, die die Züge bewachen, die durch das Empire und die Republik fahren. Ihr Vorteil ist, dass sie sehr leicht sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524523">PA Dress Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524523">Schuhe für Damen, wie sie von den persönlichen Assistentinnen der Adeligen des Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524524">Divine Hands Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524524">Damenschuhe, die von den Unterstützungstruppen der Republik, den Healing Hands getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524525">Slider Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524525">Damensportschuhe, die bequem genug sind, um jeden Tag getragen zu werden - ohne ihre sportliche Funktionalität zu verlieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524526">Summer Breeze Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524526">Bequeme Riemchensandalen für den Strand.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524527">Carpediem School uniform Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524527">Schuhe für Schülerinnen an der angesehenen imperialen High-School für Kinder aus Adelshäusern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524528">Fimbul Winter Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524528">Damenstiefel, die von den Leuten getragen werden die eine Resistenz gegen Kälte entwickelt haben, da sie im nördlichen Territorium leben - weit weg vom Festland und mit strengem kaltem Winter übers ganze Jahr. (Von Azume aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524529">Deities Aura Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524529">Damenschuhe, die von Mitgliedern der Brotherhood-Gang getragen werden, die in äußerst kurzer Zeit zu großem Reichtum gekommen sind, indem sie den Glauben des Volkes an Gott dazu nutzten, ihr Einflussgebiet auszudehnen. (Von Xlll aus NHN GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524530">Valkyrie Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524530">Valkyrie Boots für Abenteurer, die selbst im tiefsten Winter aktiv sind. Sie sind ausreichend flexibel für Aktivitäten im Freien und halten warm. (Von Valkyrie† aus Brasilien GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524531">Scrider's Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524531">Schuhe, wie sie von den Verehrerinnen Scriders getragen werden, dem wahnsinnigen Gott der Zerstörung.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524532">Icarus Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524532">Ikarusschuhe, wie sie Pilotinnen aus Ares tragen, die den Kontinent Astra durchfliegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524533">Xian Tactical Assassin Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524533">Hervorragend passende Stiefel, die von der Xian Tactical Assassin Unit (XTA) getragen werden. Diese Einheit ist für ihre hohen moralischen Überzeugungen bekannt und für die schnelle Vollstreckung eines &quot;höheren Gesetzes&quot;, was ihr den Ehrentitel &quot;Die Schatten der Gerechtigkeit&quot; eingebracht hat. (Von Ryo Shintenzu/Shikamaru aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524534">Kung fu Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524534">Gelbe Kung-Fu-Schuhe, welche die Seele eines legendären Kung-Fu-Kämpfers in sich tragen und ihre Trägerin dazu bringen sich wie ein Kung-Fu-Meister zu fühlen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524535">Heavy Metal Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524535">Heavy Metal Shoes für freie Seelen, die gerne überall hin reisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524536">Judgement Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524536">Stiefel für die Auserwählte, die den Ruf des göttlichen Wesens vernommen hat. (Von Nhu Tu/ Wing Age aus NA GunZ designt)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524537">Axium Noble Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524537">Formelle Schuhe, die von jungen Damen adeliger Abstammung im Axium Empire getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524538">Wedding Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524538">Schneeweiße Hochzeitsschuhe. Der Traum eines jeden Mädchens in heiterem, minimalistischem Stil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524539">Navy Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524539">Uniformschuhe, wie sie von Soldaten in der Marinearmee der Republik Travia getragen werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524540">Yohawk Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524540">Traditionelle Stiefel des Yohawk-Clans, der sich stark gegen eine Verbindung mit der Republik Travia in ihrer Gründungsphase gewehrt hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524541">Magician Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524541">Schuhe, die während Ramitz’ Renaissance der vergessenen Magie von dessen Anhängern getragen wurden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524542">Angel's Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524542">Engelssandalen, getragen von jungen Frauen, um den Unabhägigkeitstag des Empire zu feiern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524543">Police Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524543">Schuhe, getragen von Polizisten, die für die Sicherheit der Republik Travia sorgen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524544">Fenrir Guardian Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524544">Felduniform „Fenrir“ für Frauen der Sondereinsatzkräfte, die den Präsidenten von Travia beschützen. Widerstandsfähige Schuhe bester Qualität zum optimalen Schutz der Trägerin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524545">White Winter Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524545">White winter boots that are great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524546">Sun Rang Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524546">Schuhe der Sun Rang, einer kleinen Gruppe von Adelstöchtern, die für einen gesunden Körper und Geist trainieren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524547">Axium Hitman Long Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524547">Hohe Stiefel, die von den Frauen beim offiziellen Treffen der Axium-Auftragskiller, den besten Mördern der Unterwelt, getragen werden. Diese Killer verfehlen niemals ihr Ziel und hinterlassen keine Spuren.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524548">Travia Cryinghawks High Heels (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524548">High Heels der Frauen des Söldner-Clans Travia Cryinghawks. Die Mitglieder dieses Clans legen Wert auf Ehre und soziale Gerechtigkeit und werden von anderen Söldnern bewundert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524549">Axium soulreaper Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524549">Stiefel für Frauen, die Axium Soulreaper tragen, die Geistlichen der Republikanischen Kirche. Sie nehmen die besessenen Seelen auf und heilen die Kranken.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524550">Axium High-Class Soulreaper Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524550">Frauenstiefel für offizielle Anlässe, die die obersten Soulreaper tragen. Sie sind aufgestiegen, weil sie die Seelen von eintausend Menschen geheilt haben.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524551">Travia Preacher Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524551">Die offiziellen Stiefel der Prediger der Travia-Kirche, die entschlossen die Gerechtigkeit verfechten, indem sie das Wort Gottes verbreiten und die Heiden bestrafen. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524552">Shark Teeth Long Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524552">Hohe Stiefel des schlimmsten Feindes der Kriegsflotte des Empire – die Shark Teeth. Sie besaßen die Macht über Astra Ocean und ließen die Bewohner der See durch ihre Grausamkeit und Härte vor Angst erschaudern.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524553">Cowgirl Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524553">Stiefel der Cowgirls, die im kargen und unerschlossenen Territorium des westlichen Kontinents von Astra Pionierarbeit leisteten.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524554">Rebel Agent Shoes (women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524554">Frauenschuhe für Auftragskiller von Rebel Agent, die selbst der Empire Information Division ein Rätsel sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524555">Black Dragon Clan Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524555">Frauenschuhe für Mitglieder des Black Dragon Clan, einer Allianz von Händlern und Jägern, die zum Kampf gegen die Tyrannei der korrupten Republik aufgebrochen sind.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524556">Tactical Ninja Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524556">Schuhe der taktischen Ninja, einer speziellen Kampfgruppe, die von einem entfernten Ort aus heimlich für die Republik Travia arbeitet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524557">Crusader Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524557">Beinschienen, getragen von denen, die sich dem Rittertum verschrieben hatten. Diese tapferen Ritter schworen jenen die Treue, die Überzeugungen und Glaubensvorstellungen mit ihnen teilten. (Entworfen von Radiate von NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524558">Deep Blue Diving Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524558">Taucherstiefel der Deep Blue, einer Sondereinsatztruppe der Republik Travia, die in den Tiefen des Meeres operiert.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524559">Junior Hipster Sneakers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524559">Lässige Sneakers für die Hipster der Hunter Alliance. Sie bieten exzellente Verteidigung, sind aber erstaunlich schwer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524560">THUG Sneakers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524560">Sneakers, wie sie die Mitglieder des Travian Heathen Underground tragen, der berühmten Gang der Republik Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524561">Eskimo Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524561">Stiefel, wie sie von den Eskimos in den arktischen Gebieten des nördlichen Astra getragen werden. Die Stiefel halten warm, aber vor allem bieten sie eine gute Defensive.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524562">Bloody Magician Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524562">Schuhe, wie sie die Schülerinnen trugen, die gegen den Magier Ramitz kämpften, um seinen verderbten Amoklauf zu stoppen. Ramitz hatte seine beste Zeit während der Renaissance der Vergessenen Magie.</STR>


<!-- Avatar(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530001">Shadow Avatar (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530001">Dieser Avatar, geformt vom Schatten des Dunklen Zeitalters, verschmilzt zur Körperrüstung, wenn man ihn anlegt. Er hatte einst übernatürliche Kräfte aber nun verfügt er nur noch über die Fähigkeit zur Verschmelzung.</STR>
<STR id="ZITEM_NAME_530002">Dried Brain (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530002">Ein mysteriöses Artefakt aus den Ruinen des nördlichen Kontinents. Der Legende nach verleiht dieser Gegenstand seinem Besitzer einen unsterblichen Körper.</STR>

<!-- Avatar(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530501">Shadow Avatar (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530501">Dieser Avatar, geformt vom Schatten des Dunklen Zeitalters, verschmilzt zur Körperrüstung, wenn man ihn anlegt. Er hatte einst übernatürliche Kräfte aber nun verfügt er nur noch über die Fähigkeit zur Verschmelzung.</STR>
<STR id="ZITEM_NAME_530502">Dried Brain (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530502">Ein mysteriöses Artefakt aus den Ruinen des nördlichen Kontinents. Der Legende nach verleiht dieser Gegenstand seiner Besitzerin einen unsterblichen Körper.</STR>


<!-- Addition_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_525001">Clover Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525001">Dieser Ring bringt Glück und macht Dich leichter.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525002">Iron Calvary Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525002">Mächtige Magier erschufen diesen Ring für die Iron Calvary. Seine große Kraft sorgt dafür, dass Du Dich leichter fühlst.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525003">Ring of the Great Emperor</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525003">Dieser verzauberte Ring wurde für den Großen Herrscher von Ryswick geschaffen. Eine mysteriöse Kraft befällt jeden, der diesen Ring trägt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525004">Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525004">Erhöht Experience und Bounty um 20%.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525005">Lucky Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525005">Ein Ring über viele geheimnisvolle Kräfte verfügt. Nur einer kann zur gleichen Zeit angelegt werden.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525006">Bronze Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525006">Die Anfängerversion des Geschicklichkeitsringes. Er vermehrt erreichte Bounty und Experience um 15%. Man kann den gleichen Ring nicht mehrfach anlegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525007">Silver Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525007">Ein silberner Geschicklichkeitsring, der die Fähigkeit zu lernen und das Kampfvermögen erhöht, sobald er aktiviert ist. Er vermehrt die erreichte Experience um 20%. Man kann den gleichen Ring nicht mehrfach anlegen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525008">Gold Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525008">Ein goldener Geschicklichkeitsring, der Kampfvermögen und Lernvermögen zu ihrem vollen Potential bringt, sobald er aktiviert ist. Er wird die erlangte Experience um 25% und das maximale Weight um 3 erhöhen. Man kann den gleichen Ring nicht mehrfach anlegen.</STR>

<!-- Addition_Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_525101">Lucky Chocolate Bar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525101">Lecker aussehende Schokolade. Sobald man sie isst, wird eine kleine Zahl an HP und AP auf der Stelle geheilt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_526001">Magazine Pouch</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_526001">Diese Tasche enthält drei zusätzliche Magazintrommeln.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527001">Medical Kit MX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527001">Ein mächtiger und superleichter Verbandskasten. Der Verbandskasten vom Typ MX-S1 heilt beinahe doppelt so viel, wie die MK-Serie. (Packung mit 3 Bündeln)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527002">Medical Kit MX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527002">Ein mächtiger und superleichter Verbandskasten. Der Verbandskasten vom Typ MX-S2 heilt beinahe doppelt so viel, wie die MK-Serie. (Packung mit 5 Bündeln)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528001">Repair Kit RX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528001">Ein mächtiger und superleichter Reparaturkasten. Der Reparaturkasten RX-S1 repariert beinahe doppelt so viel, wie die RK-Serie. (Packung mit 3 Bündeln)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528002">Repair Kit RX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528002">Ein mächtiger und superleichter Reparaturkasten. Der Reparaturkasten RX-S2 repariert beinahe doppelt so viel, wie die RK-Serie. (Packung mit 5 Bündeln)</STR>

<!-- Addition_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_600001">Canopus' Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600001">[Zauber Lv.1] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600002">Canopus' Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600002">[Zauber Lv.3] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600003">Canopus' Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600003">[Zauber Lv.2] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600004">Canopus' Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600004">[Zauber Lv.4] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600005">Canopus' Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600005">[Zauber Lv.5] Auf dieses kleine Herz ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600006">Canopus' Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600006">[Zauber Lv.0] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Canopus gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600101">Enia's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600101"> [Zauber Lv.1] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600102">Enia's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600102">[Zauber Lv.3] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600103">Enia's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600103">[Zauber Lv.2] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600104">Enia's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600104">[Zauber Lv.4] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600105">Enia's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600105">[Zauber Lv.5] Auf dieses kleine Herz ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600106">Enia's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600106">[Zauber Lv.0] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht der Enia gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600201">Winscar's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600201">[Zauber Lv.1] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600202">Winscar's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600202">[Zauber Lv.3] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600203">Winscar's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600203">[Zauber Lv.2] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600204">Winscar's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600204">[Zauber Lv.4] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600205">Winscar's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600205">[Zauber Lv.5] Auf dieses kleine Herz ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600206">Winscar's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600206">[Zauber Lv.0] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Winscar gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600301">Giston's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600301">[Zauber Lv.1] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600302">Giston's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600302">[Zauber Lv.3] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600303">Giston's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600303">[Zauber Lv.2] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600304">Giston's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600304">[Zauber Lv.4] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600305">Giston's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600305">[Zauber Lv.5] Auf dieses kleine Herz ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600306">Giston's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600306">[Zauber Lv.0] Auf diesen kleinen Juwel ist die Macht des Giston gezaubert. Eine Nahkampfwaffe entzündet sich, wenn sie damit geladen wird. Jeder Gegner, der von dieser Zauberattacke getroffen wird, wird für eine bestimmte Zeitspanne lang jede Sekunde beschädigt.</STR>


<!-- Premium Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_700001">Admission Ticket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_700001">Ein Ticket, das Dir den Zutritt zu einem Pay-Channel erlaubt.</STR>

<!-- Easter Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_701001">(Event Item) Easter Egg (Green)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701001">(Event Item) Easter Egg (Green)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701002">(Event Item) Easter Egg (Blue)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701002">(Event Item) Easter Egg (Blue)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701003">(Event Item) Easter Egg (Yellow)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701003">(Event Item) Easter Egg (Yellow)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701004">(Event Item) Easter Egg (Red)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701004">(Event Item) Easter Egg (Red)</STR>


<!-- channel.xml -->
<STR id="CHANNEL_DEFAULT_NAME">Liberaler Kanal</STR>
<!-- old channel list string
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_1">Kostenloser Channel 1</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_2">Kostenloser Channel 2</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_3">Kostenloser Channel 3</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_4">Kostenloser Channel 4</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_5">Kostenloser Channel 5</STR>

<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_1">Einstiegs-Channel 1 (Level 1-5)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_2">Einstiegs-Channel 2 (Level 1-5)</STR>

<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME_1">Anfänger Channel 1 (Level 6-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME_2">Anfänger Channel 2 (Level 6-10)</STR>

<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_1">Veteranen Channel 1 (Level 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_2">Veteranen Channel 2 (Level 11-20)</STR>

<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_1">Experten Channel 1 (Level 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_2">Experten Channel 2 (Level 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_3">Experten Channel 3 (Level 21 und höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_4">Experten Channel 4 (Level 21 und höher)</STR>

<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_1">Elite Channel 1 (Level 35-49)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_2">Elite Channel 2 (Level 35 und höher)</STR>

<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME_1">Champion Channel 1 (Level 50 und höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME_2">Champion Channel 2 (Level 50 und höher)</STR>
-->
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME">Liberaler Kanal</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME">Einsteiger-Kanal(Lvl 1-5)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME">Anfänger-Kanal(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME">Veteranen-Kanal(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_1">Experten-Kanal 1(Lvl 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_2">Experten-Kanal 2(Lvl 21 &amp; höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME1">Elite-Kanal 1(Lvl 35 &amp; höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME2">Elite-Kanal 2(Lvl 35 &amp; höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME">Champion-Kanal(Lvl 50 &amp; höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_NEWBIE_NAME">Spanischer Kanal(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_ROOKIE_NAME_">Spanischer Kanal(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_MASTERY_NAME">Spanischer Kanal(Lvl 21 &amp; höher)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_NEWBIE_NAME">Deutscher Kanal(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_ROOKIE_NAME_">Deutscher Kanal(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_MASTERY_NAME">Deutscher Kanal(Lvl 21 &amp; höher)</STR>

<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_1">Duel Tournament Kanal 1</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_2">Duel Tournament Kanal 2</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_3">Duel Tournament Kanal 3</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_4">Duel Tournament Kanal 4</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_5">Duel Tournament Kanal 5</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_6">Duel Tournament Kanal 6</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_7">Duel Tournament Kanal 7</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_8">Duel Tournament Kanal 8</STR>

<!-- gametypecfg.xml -->
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_1MIN">1 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_2MIN">2 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_3MIN">3 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_4MIN">4 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_5MIN">5 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_10MIN">10 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_15MIN">15 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_20MIN">20 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_25MIN">25 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_30MIN">30 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_40MIN">40 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_50MIN">50 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_60MIN">60 Min.</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_INFINITE">Unendlich</STR>

<!-- chatcmds.xml -->
<STR id="CMD_NAME_1">Hilfe</STR>
<STR id="CMD_USAGE_1">/help or /help [command]</STR>
<STR id="CMD_HELP_1">Zeige die Liste der Befehle fürs Chatten.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_1">h</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_2">flüstern</STR>
<STR id="CMD_USAGE_2">/whisper [ID] [msg]</STR>
<STR id="CMD_HELP_2">Eine bestimmte ID anflüstern</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_1">w</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_2">sagen</STR>

<STR id="CMD_NAME_3">melden</STR>
<STR id="CMD_USAGE_3">/report</STR>
<STR id="CMD_HELP_3">Details des Chats melden</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_1">112</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_4">Freund</STR>
<STR id="CMD_USAGE_4">/friend [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_4">Befehle Freunde</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_5">clan</STR>
<STR id="CMD_USAGE_5">/clan [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_5">Befehle Clan</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_6">folgen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_6">/follow [ID]</STR>
<STR id="CMD_HELP_6">Dem Spiel eines Freundes folgen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_2"></STR>


<STR id="CMD_NAME_7">qj</STR>
<STR id="CMD_USAGE_7">/qj</STR>
<STR id="CMD_HELP_7">Sofort ein Spiel in irgendeinem Raum starten</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_1">go</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_8">spotten</STR>
<STR id="CMD_USAGE_8">/spotten</STR>
<STR id="CMD_HELP_8">Andere im Spiel verspotten. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_9">grüßen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_9">/salute</STR>
<STR id="CMD_HELP_9">Die Spielfigur verbeugt sich zur Begrüßung. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_1">verbeugen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_10">winken</STR>
<STR id="CMD_USAGE_10">/wave</STR>
<STR id="CMD_HELP_10">Die Spielfigur winkt mit den Händen. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_11">lachen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_11">/laugh</STR>
<STR id="CMD_HELP_11">Die Spielfigur lacht. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_12">weinen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_12">/cry</STR>
<STR id="CMD_HELP_12">Die Spielfigur weint. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_13">tanzen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_13">/dance</STR>
<STR id="CMD_HELP_13">Die Spielfigur tanzt. (Nur im Spiel selbst verfügbar)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_14">macro</STR>
<STR id="CMD_USAGE_14">/macro</STR>
<STR id="CMD_HELP_14">Makros registrieren</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_15">Selbstmord</STR>
<STR id="CMD_USAGE_15">/suicide</STR>
<STR id="CMD_HELP_15">Die Spielfigur ist augenblicklich besiegt.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_16">abstimmen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_16">/vote</STR>
<STR id="CMD_HELP_16">Abstimmung</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_1">Eine Abstimmung erbitten</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_17">ja</STR>
<STR id="CMD_USAGE_17">/yes</STR>
<STR id="CMD_HELP_17">ja-Befehl</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_18">nein</STR>
<STR id="CMD_USAGE_18">/no</STR>
<STR id="CMD_HELP_18">nein-Befehl</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_19">rauswerfen</STR>
<STR id="CMD_USAGE_19">/kick</STR>
<STR id="CMD_HELP_19">Um den Rauswurf eines Spielers bitten</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_20">chaterstell</STR>
<STR id="CMD_USAGE_20">/chatmake [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_20">einen Chatraum erstellen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_21">chatbetret</STR>
<STR id="CMD_USAGE_21">/chatjoin [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_21">Einen Chatraum betreten</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_22">chatverlass</STR>
<STR id="CMD_USAGE_22">/chatleave [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_22">einen Chatraum verlassen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_23">chatwahl</STR>
<STR id="CMD_USAGE_23">/chatselect [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_23">einen Chatraum wählen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_24">chateinlad</STR>
<STR id="CMD_USAGE_24">/chatinvite [name]</STR>
<STR id="CMD_HELP_24">jemand in einen Chatraum einladen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_25">chatannehm</STR>
<STR id="CMD_USAGE_25">/chataccept</STR>
<STR id="CMD_HELP_25">einen Chat annehmen</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_26">chatten</STR>
<STR id="CMD_USAGE_26">chat [Meldung]</STR>
<STR id="CMD_HELP_26">chatten</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_27">mousesens</STR>
<STR id="CMD_USAGE_27">mousesens [value]</STR>
<STR id="CMD_HELP_27">set mouse sensitivity (125~10000)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_2"></STR>

<!-- notify.xml -->
<STR id="NOTIFY_10">Netzwerkinitiierung fehlgeschlagen</STR>
<STR id="NOTIFY_11">Network-Port in Benutzung.</STR>
<STR id="NOTIFY_15">NAT-Netzwerkverbindungskonfiguration eingestellt.</STR>
<STR id="NOTIFY_51">Der User wurde nicht gefunden.</STR>
<STR id="NOTIFY_70">Diese Spielfigur existiert nicht</STR>
<STR id="NOTIFY_100">Dieses Spiel existiert bereits.</STR>
<STR id="NOTIFY_101">Dieses Spiel existiert nicht.</STR>
<STR id="NOTIFY_110">Die Mitgliederkapazität ist ausgeschöpft.</STR>
<STR id="NOTIFY_150">Der Chatraum wurde erstellt.</STR>
<STR id="NOTIFY_151">Erstellung des Chatraums fehlgeschlagen.</STR>
<STR id="NOTIFY_152">Dieser Chatraum existiert bereits.</STR>
<STR id="NOTIFY_153">Dieser Chatraum existiert nicht.</STR>
<STR id="NOTIFY_154">Es gibt keinen Chatraum den Du betreten könntest.</STR>
<STR id="NOTIFY_155">Du kannst diesen Chatraum nicht betreten.</STR>
<STR id="NOTIFY_156">Zu viele Teilnehmer</STR>
<STR id="NOTIFY_200">Wir geben bekannt, dass Speed Hacking benutzt wurde.</STR>
<STR id="NOTIFY_201">Wir geben bekannt, dass ein Memory Hack benutzt wurde.</STR>
<STR id="NOTIFY_251">Bereits als Freund registriert</STR>
<STR id="NOTIFY_252">Nicht als Freund registriert.</STR>
<STR id="NOTIFY_253">Die Freundesliste ist voll.</STR>
<STR id="NOTIFY_255">Als Freund registriert.</STR>
<STR id="NOTIFY_256">Der Spieler wurde von Deiner Freundesliste entfernt.</STR>
<STR id="NOTIFY_301">Dein Gegenüber weigert sich zu flüstern.</STR>
<STR id="NOTIFY_302">Flüstern wurde verweigert.</STR>
<STR id="NOTIFY_311">Dein Gegenüber hat die Einladung ausgeschlagen.</STR>
<STR id="NOTIFY_312">Die Einladung wurde ausgeschlagen.</STR>




<!-- npc.xml -->
<STR id="NPC_NAME_11">Soldier Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_11"></STR>

<STR id="NPC_NAME_12">Goblin Gunners</STR>
<STR id="NPC_DESC_12"></STR>

<STR id="NPC_NAME_13">Goblin Wizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_13"></STR>

<STR id="NPC_NAME_14">General Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_14"></STR>

<STR id="NPC_NAME_15">Elder Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_15"></STR>

<STR id="NPC_NAME_16">Goblin King</STR>
<STR id="NPC_DESC_16"></STR>

<STR id="NPC_NAME_17">Event Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_17"></STR>

<STR id="NPC_NAME_21">Pamlpoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_21"></STR>

<STR id="NPC_NAME_22">General Pampoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_22"></STR>

<STR id="NPC_NAME_23">Pamlpow</STR>
<STR id="NPC_DESC_23"></STR>

<STR id="NPC_NAME_24">Cursed Pamlpow</STR>
<STR id="NPC_DESC_24"></STR>

<STR id="NPC_NAME_25">Pamlpow Baby</STR>
<STR id="NPC_DESC_25"></STR>

<STR id="NPC_NAME_31">Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_31"></STR>

<STR id="NPC_NAME_32">Skeleton Mage</STR>
<STR id="NPC_DESC_32"></STR>

<STR id="NPC_NAME_33">General Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_33"></STR>

<STR id="NPC_NAME_34">Giant Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_34"></STR>

<STR id="NPC_NAME_35">Cursed Corpse</STR>
<STR id="NPC_DESC_35"></STR>

<STR id="NPC_NAME_36">Richie</STR>
<STR id="NPC_DESC_36"></STR>

<STR id="NPC_NAME_41">Lizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_41"></STR>

<STR id="NPC_NAME_42">Lizard Shaman</STR>
<STR id="NPC_DESC_42"></STR>

<STR id="NPC_NAME_43">General Lizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_43"></STR>

<STR id="NPC_NAME_44">Lizard King</STR>
<STR id="NPC_DESC_44"></STR>

<STR id="NPC_NAME_45">Broken Golem</STR>
<STR id="NPC_DESC_45"></STR>

<STR id="NPC_NAME_46">Scrider</STR>
<STR id="NPC_DESC_46"></STR>




<!-- scenario.xml -->
<STR id="SCENARIO_TITLE_500">Hubigo QL 0</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_501">Hubigo QL 1</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_502">Hubigo QL 2</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_503">Hubigo QL 3</STR>



<!-- shutdown.xml -->
<STR id="SHUTDOWN_01">DER SERVER WIRD IN 1 MINUTE WEGEN WARTUNGSARBEITEN HERUNTERGEFAHREN</STR>
<STR id="SHUTDOWN_02">Log Dich bitte aus, um Deine Daten zu sichern.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_03">Entschuldige bitte die Umstände.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_04">Herunterfahren des Servers in 30 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_05">Herunterfahren des Servers in 20 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_06">Herunterfahren des Servers in 10 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_07">Herunterfahren des Servers in 5 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_08">Herunterfahren des Servers in 4 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_09">Herunterfahren des Servers in 3 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_10">Herunterfahren des Servers in 2 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_11">Herunterfahren des Servers in 1 Sekunden.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_12">Der Server WIRD HERUNTERGEFAHREN!</STR>



<!-- zquestitem.xml -->
<STR id="QITEM_NAME_200001">Torn Page 13</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200001">Herausgerissene Seite eines Buches. Der verblasste Druck lässt sie als Seite 13 erkennen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200002">Torn Page 25</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200002">Herausgerissene Seite eines Buches. Der verblasste Druck lässt sie als Seite 25 erkennen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200003">Torn Page 41</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200003">Herausgerissene Seite eines Buches. Der verblasste Druck lässt sie als Seite 41 erkennen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200004">Torn Page 65</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200004">Herausgerissene Seite eines Buches. Der verblasste Druck lässt sie als Seite 63 erkennen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200005">Small Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200005">Mysteriöser Schädel. Sieht aus, wie der eines Vogels.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200006">Large Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200006">Mysteriöser Schädel. Man weiß nicht, zu wem er gehörte, aber sein Eigner muss einst einen großen Kopf gehabt haben.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200007">Mysterious Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200007">Mysteriöser Schädel. Man weiß nicht, zu wem er gehörte.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200008">Goblin's Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200008">Dieser einzigartige Gegenstand wurde in einer Goblinhöhle gefunden. Die Inschrift auf seiner Rückseite lautet &quot;Kämpfe für eine neue Welt&quot;</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200009">Goblin King's Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200009">Schädel des Goblin Kings.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200010">Enormously Huge Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200010">Sieht aus, wie die Knochen eines Menschen. Wenn auch ihre Größe der von Dinosaurierknochen entspricht.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200011">Raw Meat</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200011">Rohes Fleisch eines unbekannten Tieres. Diente vermutlich als Nahrung.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200012">Seasoned Meat</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200012">Gekochtes und gewürztes Essen. Sieht sehr lecker aus.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200013">Steak</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200013">Ein sehr lecker aussehendes Steak. Das muss das Lieblingsessen der Goblins gewesen sein.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200014">Iron Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200014">Eiserne Ohrringe für den Stamm der Goblins. Menschen können sie nicht tragen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200015">Silver Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200015">Silberne Ohrringe für den Stamm der Goblins Menschen können sie nicht tragen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200016">Gold Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200016">Goldene Ohrringe für den Stamm der Goblins. Menschen können sie nicht tragen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200017">Platinum Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200017">Ohrringe aus Spezialmetall für den Goblin King. Menschen können sie nicht tragen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200018">Crimson's Necklace</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200018">Ein Halsband, das der Häuptling der Goblins trug. Es ist sehr zweifelhaft, ob Menschen es tragen können.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200019">Skeleton Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200019">Puppe in Form des Skeletts eines Soldaten. Ihr Hersteller muss einen sehr zweifelhaften Geschmack gehabt haben.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200020">Kobold Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200020">Diese Puppe sieht genauso aus wie ein Goblin! Aber ob sich Kinder darüber freuen würden?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200021">Goblin Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200021">Eine Goblinpuppe, sieht aus, als würden Kobolde gerne mit Puppen spielen...</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200022">Palmpow Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200022">Eine Puppe, die wie die böse Fee Palmpow aussieht.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200023">Rabbit Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200023">Eine süße Puppe in Form eines Kaninchens. Für was ist die denn gedacht?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200024">Stuffed Bear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200024">Ausgestopfte Tiere, die Kinder mit ins Bett nahmen. Wie kommt die denn da rein...?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200025">Cursed Bear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200025">Möglicherweise mögen Kinder sie nicht in ihren Betten haben. Aber wie kommt sie dann hierher...?!</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200026">Palmpow Idol</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200026">Eine Fee in Träumen. Sieht genauso aus wie Palmpow.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200027">Cursed Palmpow Idol</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200027">Sieht genauso aus wie Palmpow. Aber irgendwie sieht sie ein wenig traurig aus.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200028">Devil's Dictionary</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200028">Ein Wörterbuch voll merkwürdigem Inhalt.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200029">Scrider's Register Volume I</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200029">Ein merkwürdiges Buch voller Namen von Leuten, Band I. Angeblich kommt es direkt aus der Hölle.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200030">Scrider's Register Volume II</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200030">Ein merkwürdiges Buch voller Namen von Leuten, Band II. Angeblich kommt es direkt aus der Hölle.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200031">Blessed Cross</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200031">Es ist ähnlich wie das, das die Pistolenpriester hatten.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200032">Cursed Cross</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200032">Es ist ähnlich wie das, das die Pistolenpriester hatten. Aber...</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200033">Pickaxe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200033">Eine Spritzhacke, wie sie normalerweise im Bergbau benutzt wird. Nur, wo soll man die benutzen?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200034">Speaking Stone</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200034">Dieser Stein gibt hin und wieder absurde Dinge von sich. Außerdem kann er sich bewegen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200035">Ice Crystal</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200035">Ein Eiskristall, der mit normaler Hitze anscheinend nicht geschmolzen werden kann.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200036">Broken Gear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200036">Ein zerbrochenes Getriebe. Vermutlich kann es niemand jemals wieder benutzen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200037">High-class Gear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200037">Ein Getriebe, das wohl eine wichtige Funktion in irgendeiner Maschine hatte.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200038">Goblin King's Axe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200038">Eine furchterregende Axt, die vom Goblin-King benutzt wurde. Es ist sehr schade, dass sie nicht von Menschen benutzt werden kann.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200039">Giant Lizardman's Axe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200039">Eine furchterregende Axt, die vom Giant Lizardman benutzt wurde. Es ist sehr schade, dass sie nicht von Menschen benutzt werden kann.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200040">Superion's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200040">Ein furchterregendes Schwert, das von Superion benutzt wurde. Es ist sehr schade, dass es nicht von Menschen benutzt werden kann.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200041">Aneramon's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200041">Das Curse Sword, das in Aneramons Herz steckte. Anscheinend ist es gefährlich, es anzufassen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200042">Lich's Tail</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200042">Der Schweif, den Lich zur Attacke benutzt. Er ist sehr scharf und biegsam wie eine Peitsche.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200043">Pamlpow's Ice Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200043">Das Eisschwert, das Palmpow zur Beschwörung von Zaubern benutzt. Anscheinend ist es mit einer unbekannten Macht verwunschen.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200044">Golem's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200044">Ein Schwert, das mit Teilen zerstörter Golems gefertigt wurde. Es ist sehr schade, dass es nicht von Menschen benutzt werden kann.</STR>



<!-- config_rel.xml -->
<STR id="CONFIG_MACRO_F1">/h</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F2">/Provoke</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F3">/hi</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F4">/wave</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F5">Hallo!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F6">Viel Spaß! Spielt immer fair!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F7">Ein guter Schuss !!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F8">Herzlichen Dank.</STR>


<!-- Interface XML -->

<!-- common -->
<STR id="UI_COMMON_OK">OK (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_COMMON_CANCEL">Abbruch (&amp;C)</STR>

<!-- Login.xml -->
<STR id="UI_LOGIN_01">GunZ Login</STR>
<STR id="UI_LOGIN_02">User ID</STR>
<STR id="UI_LOGIN_03">Passwort</STR>
<STR id="UI_LOGIN_04">Verbinden (&amp;C)</STR>
<STR id="UI_LOGIN_05">Bist Du Dir sicher, dass Du GunZ: The Duel verlassen willst?</STR>


<!-- Lobby.xml -->
<STR id="UI_LOBBY_01">Lobby</STR>
<STR id="UI_LOBBY_02">Jetzt Starten (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_03">Finde das gegnerische Clan-Team.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_04">Suche nach gegnerischem Team...</STR>
<STR id="UI_LOBBY_05">Abbrechen</STR>
<STR id="UI_LOBBY_06">Name</STR>
<STR id="UI_LOBBY_07">Clan :</STR>
<STR id="UI_LOBBY_08">Level : 0 lv.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_09">XP : 0%</STR>
<STR id="UI_LOBBY_10">Bounty : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_11">HP : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_12">AP : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_13">WT : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_14">Clan War</STR>
<STR id="UI_LOBBY_15">Kämpfe mit angeschaltetem Clan-Balance-Feature.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_16">Wähle Clan-Mitglieder für die Teilnahme an einem Clan War.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_17">OK (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_18">Abbruch (&amp;C)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_19">Aus dem Clan austreten</STR>
<STR id="UI_LOBBY_20">Bist Du Dir sicher, dass Du aus dem Clan austreten willst?</STR>
<STR id="UI_LOBBY_21">Ja (&amp;Y)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT01">Nimm am  Duel Tournament teil</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT02">Auf andere Teilnehmer warten</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT03">Erstelle eine Matchliste...</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A01">Monsterbibel</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A02">Bist Du Dir sicher, dass Du die Serverwahl-Anzeige verlassen willst?</STR>


<!-- StageCreateFrame.xml -->
<STR id="UI_SCF_01">Spielerzeugung</STR>
<STR id="UI_SCF_02">Raumname</STR>
<STR id="UI_SCF_03">Passwort</STR>
<STR id="UI_SCF_04">Wie wär's mit einer Runde GunZ?</STR>

<!-- Replay.xml -->
<STR id="UI_REPLAY_01">Replays</STR>
<STR id="UI_REPLAY_02">../My Documents/Gunz/Replay</STR>
<STR id="UI_REPLAY_03">Möglicherweise wirst Du Probleme beim Ansehen der Replays älterer Versionen bekommen.</STR>
<STR id="UI_REPLAY_04"></STR>
<STR id="UI_REPLAY_05">Ansehen (&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_06">Bist Du Dir sicher, dass Du das Replay sehen willst?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_07">Replay</STR>
<STR id="UI_REPLAY_08">Bist Du Dir sicher, dass Du das Video nochmal sehen willst?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_09">Ansehen (&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_10">Verlassen (&amp;X)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_A01">Schließen (&amp;C)</STR>

<!-- PrivateStageJoinFrame.xml -->
<STR id="UI_PSJF_01">Passwort eingeben</STR>
<STR id="UI_PSJF_02">Name des Spiels</STR>
<STR id="UI_PSJF_03">Passwort</STR>

<!-- NetPortConfirm.xml -->
<STR id="UI_NPC_01">Modifiziere den Network-Port</STR>
<STR id="UI_NPC_02">Starte GunZ neu, um den modifizierten Network-Port zu benutzen. Das Programm jetzt verlassen?</STR>
<STR id="UI_NPC_03">OK (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_NPC_04">Abbruch (&amp;C)</STR>

<!-- Greter.xml -->
<STR id="UI_GREETER_01">Start (&amp;G)</STR>

<!-- CombatInterface.xml -->
<STR id="UI_CI_01">An alle:</STR>
<STR id="UI_CI_02">An das Team:</STR>
<STR id="UI_CI_03">Spielmenü</STR>
<STR id="UI_CI_04">Optionen (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_CI_05">Zum Spiel zurückkehren (&amp;X)</STR>
<STR id="UI_CI_06">Zum Gameroom gehen (&amp;R)</STR>
<STR id="UI_CI_07">Zur Channel Lobby gehen (&amp;L)</STR>
<STR id="UI_CI_08">Bist Du Dir sicher, dass Du zur Lobby gehen willst?</STR>
<STR id="UI_CI_09">Das Spiel beenden (&amp;Q)</STR>
<STR id="UI_CI_10">Bist Du Dir sicher, dass Du GunZ: The Duel verlassen willst?</STR>

<!-- ChannelListFrame.xml -->
<STR id="UI_CLF_01">Channel-Liste</STR>
<STR id="UI_CLF_02">Allgemein</STR>
<STR id="UI_CLF_03">Privat</STR>
<STR id="UI_CLF_04">Clan</STR>
<STR id="UI_CLF_05">Betreten</STR>
<STR id="UI_CLF_06">Zu meinem Clan-Channel</STR>
<STR id="UI_CLF_07">Duel Tournament</STR>


<!-- BuyConfirm.xml -->
<STR id="UI_BC_01">Gesamt</STR>
<STR id="UI_BC_02">Möchtest Du das kaufen?</STR>

<!-- 112Confirm.xml -->
<STR id="UI_112C_01">Melden</STR>
<STR id="UI_112C_02">Wähle bitte die betreffende Spielfigur und den Grund für Deine Meldung.</STR>
<STR id="UI_112C_03">Spielfigur wählen :</STR>
<STR id="UI_112C_04">Grund wählen :</STR>
<STR id="UI_112C_05">Wähle bitte  </STR>
<STR id="UI_112C_06">Beschimpfung</STR>
<STR id="UI_112C_07">Beschimpfung der Eltern</STR>
<STR id="UI_112C_08">Chat mit sexuellen Inhalten</STR>
<STR id="UI_112C_09">Schwindel</STR>
<STR id="UI_112C_10">Betrug</STR>
<STR id="UI_112C_11">Spam</STR>
<STR id="UI_112C_12">GM-Betrüger</STR>
<STR id="UI_112C_13">Beschreibe bitte die von Dir gemeldete Person und den Grund dafür sehr sorgfältig. Falschmeldungen werden zu Maßnahmen gegen den führen, der sie gemacht hat.</STR>

<!-- CharCreation.xml -->
<STR id="UI_CC_01">Eine Spielfigur erschaffen</STR>
<STR id="UI_CC_02">Name</STR>
<STR id="UI_CC_03">Geschl.</STR>
<STR id="UI_CC_04">Haare</STR>
<STR id="UI_CC_05">Gesicht</STR>
<STR id="UI_CC_06">Waffen</STR>
<STR id="UI_CC_07">Devil Slayer</STR>
<STR id="UI_CC_08">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_09">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_10">Grenade FG-3</STR>
<STR id="UI_CC_11">Medical K-12</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_01_01">Männlich</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_01_02">Weiblich </STR>

<STR id="UI_CC_LIST_02_01">Typ1</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_02">Typ2</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_03">Typ3</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_04">Typ4</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_03_01">Axium Gun Knight</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_02">Travia Gun Fighter</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_03">Axium Assassin</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_04">Travia Scout</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_05">Axium Gun Priest</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_06">Travia Doctor</STR>


<!-- CharSelection.xml -->
<STR id="UI_CS_01">Name</STR>
<STR id="UI_CS_02">0 Lv.</STR>
<STR id="UI_CS_03">Clan</STR>
<STR id="UI_CS_04">Wählen (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_CS_05">Bist Du Dir sicher, dass Du die Serverwahl-Anzeige verlassen willst?</STR>
<STR id="UI_CS_06">Eine Spielfigur löschen</STR>
<STR id="UI_CS_07">Drücke bitte 'JA' im Kästchen und drücke dann den</STR>
<STR id="UI_CS_08">OK-Knopf, um eine Spielfigur zu löschen.</STR>

<!-- Clan.xml -->
<STR id="UI_CLAN_01">Einen Clan kreieren</STR>
<STR id="UI_CLAN_02">Zustimmen (&amp;A)</STR>
<STR id="UI_CLAN_03">Ablehnen (&amp;D)</STR>
<STR id="UI_CLAN_04">Zeitlimit :</STR>
<STR id="UI_CLAN_05">Stimme zu, einen Clan zu gründen</STR>
<STR id="UI_CLAN_06">Warte bitte, bis die Mitglieder der Clan-Gründung zustimmen.</STR>
<STR id="UI_CLAN_07">Zeitlimit :</STR>
<STR id="UI_CLAN_08">Zustimmung der Clan-Mitglieder</STR>
<STR id="UI_CLAN_09">Warte bitte, bis die Clan-Mitglieder zustimmen.</STR>
<STR id="UI_CLAN_10">Clan-Gründung</STR>
<STR id="UI_CLAN_11">Clan-Name</STR>
<STR id="UI_CLAN_12">Eine Clan-Gründung erfordert mindestens Level 10, mehr als 1000 BP und vier weitere Gründungsmitglieder für den Clan. Erzeuge bitte einen spezifischen Namen mit bis zu 13 Buchstaben.</STR>
<STR id="UI_CLAN_13">Gründen</STR>
<STR id="UI_CLAN_14">Warte auf Einverständnis</STR>
<STR id="UI_CLAN_15">Einverständnis erhalten</STR>

<!-- Equipment.xml -->
<STR id="UI_EQUIPMENT_01">Filter :</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_02">Ausrüsten</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_03">Gehe zum Lager</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_04">Gehe zum Rucksack</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_05">Bist Du Dir sicher, dass Du diesen Gegenstand in Deinen Rucksack stecken willst?</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_06">[ Gewicht ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_07">0 / 0 Gw.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_08">[ LV / HP / AP ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_09">0Lv. / 0 / 0</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_10">Bist Du Dir sicher, dass Du diesen Gegenstand ins Lager stecken willst?</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_11">Gegenstand/Gegenstände ins Lager senden</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_12">Gib die gewünschte Anzahl (an Gegenständen) an, die gesendet werden sollen.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_13">Anzahl an Gegenständen, die gesendet werden sollen</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_14">Senden (&amp;s)</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_15"></STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_16">Gegenstand aus dem Lager holen</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_17">Gib die gewünschte Anzahl für die Ausrüstung an.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_18">Anzahl für die Ausrüstung</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_19">Ausrüsten</STR>

<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_01">   Zeige die komplette Ausrüstung</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_02">   Rüstung: Kopf</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_03">   Rüstung: Körper</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_04">   Rüstung: Hände</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_05">   Rüstung: Beine</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_06">   Rüstung: Füße</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_07">   Rüstung : Ringe</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_08">   Rüstung : Ausrüstung</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_09">   Rüstung : Avatar</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_10">   Waffe : Nahkampfwaffen</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_11">   Waffe : Fernkampfwaffen</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_12">   Waffe : Spezialwaffen-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_13">   Waffe : Kampfkit-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_14">   Gegenstand : Community-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_15">   Gegenstand : Quest-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_16">   Gegenstand : Gamble-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_17">   Gegenstand : Magie-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_18">   Gegenstand : Spezialgegenstände</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_19">   Gegenstand (usw.)</STR>


<!-- MonsterBook.xml -->
<STR id="UI_MB_01">Monsterbibel</STR>


<!-- NetmarbleLogin.xml -->
<STR id="UI_NL_01">Login</STR>
<STR id="UI_NL_02">Du wirst mit ijji verbunden.</STR>
<STR id="UI_NL_03">Bist Du Dir sicher, dass Du GunZ: The Duel verlassen willst?</STR>

<!-- ResizeConfirm.xml -->
<STR id="UI_RC_01">Auflösung verändern</STR>
<STR id="UI_RC_02">Neue Auflösung übernehmen</STR>
<STR id="UI_RC_03">Wenn die neuen Auflösungseinstellungen nicht innerhalb von 10 Sekunden übernommen werden,</STR>
<STR id="UI_RC_04">kehrt das System automatisch zu den vorherigen Einstellungen zurück.</STR>
<STR id="UI_RC_05">Bist Du Dir sicher, dass Du die neue Auflösung übernehmen willst?</STR>
<STR id="UI_RC_06">Neue Auflösung übernommen.</STR>
<STR id="UI_RC_07">Möchtest Du diese Auflösung übernehmen?</STR>
<STR id="UI_RC_08">Ja (&amp;Y)</STR>

<!-- StageSettingFrame.xml -->
<STR id="UI_SSF_01">Spieloptionen</STR>
<STR id="UI_SSF_02">Zeitlimit</STR>
<STR id="UI_SSF_03">Später Spieleinstieg</STR>
<STR id="UI_SSF_04">Friendly Fire</STR>
<STR id="UI_SSF_05">Beschränkungen</STR>
<STR id="UI_SSF_06">Zuschauermodus</STR>
<STR id="UI_SSF_07">Abstimmung</STR>
<STR id="UI_SSF_08">Team Balance</STR>

<!-- Option.xml -->
<STR id="UI_OPTION_01">Optionen</STR>
<STR id="UI_OPTION_02">Auflösung</STR>
<STR id="UI_OPTION_03">Helligkeit</STR>
<STR id="UI_OPTION_04">Spiegeleffekt</STR>
<STR id="UI_OPTION_05">Light Map</STR>
<STR id="UI_OPTION_06">Shader</STR>
<STR id="UI_OPTION_07">Dynamic Light</STR>
<STR id="UI_OPTION_08">Qualität der Spielfigurendarstellung</STR>
<STR id="UI_OPTION_09">Qualität der Hintergrunddarstellung</STR>
<STR id="UI_OPTION_10">Qualität der Effekte</STR>
<STR id="UI_OPTION_11">Qualität der Texturen</STR>
<STR id="UI_OPTION_12">Optimieren</STR>
<STR id="UI_OPTION_13">Hintergrundmusik</STR>
<STR id="UI_OPTION_14">Lautstärke der Hintergrundmusik</STR>
<STR id="UI_OPTION_15">Soundeffekte</STR>
<STR id="UI_OPTION_16">Lautstärke</STR>
<STR id="UI_OPTION_17">3-D-Sound-links-rechts-Retroflexion</STR>
<STR id="UI_OPTION_18">Hardware Mixing Support</STR>
<STR id="UI_OPTION_19">Der Sound, der verdeutlicht, dass der Gegner getroffen wurde</STR>
<STR id="UI_OPTION_20">Mausempfindlichkeit</STR>
<STR id="UI_OPTION_21">Mausumkehrung</STR>
<STR id="UI_OPTION_22">Vorwärts</STR>
<STR id="UI_OPTION_23">Rückwärts</STR>
<STR id="UI_OPTION_24">Nach links</STR>
<STR id="UI_OPTION_25">Nach rechts</STR>
<STR id="UI_OPTION_26">Schwert/Dolch</STR>
<STR id="UI_OPTION_27">Waffe 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_28">Waffe 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_29">Wähle Gegenstd. 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_30">Wähle Gegenstd. 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_31">Vorherige Waffe</STR>
<STR id="UI_OPTION_32">Nächste Waffe</STR>
<STR id="UI_OPTION_33">Spielmenü</STR>
<STR id="UI_OPTION_34">Neu laden</STR>
<STR id="UI_OPTION_35">Springen</STR>
<STR id="UI_OPTION_36">Punkteanzeige</STR>
<STR id="UI_OPTION_37">Screenshot</STR>
<STR id="UI_OPTION_38">Wiedergabe</STR>
<STR id="UI_OPTION_39">Verteidigung</STR>
<STR id="UI_OPTION_40">Chat-Anzeige</STR>
<STR id="UI_OPTION_59">Feuer</STR>
<STR id="UI_OPTION_41">Voreinstellungen</STR>
<STR id="UI_OPTION_42">Port-Einstellungen</STR>
<STR id="UI_OPTION_43">Systemleistung maximieren (Die Reaktion der Maus kann sich auf manchen Systemen verlangsamen)</STR>
<STR id="UI_OPTION_44">Chatfilter-Optionen</STR>
<STR id="UI_OPTION_45">Allgemeiner Chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_46">Team Chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_47">Clan-Chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_48">Flüstern</STR>
<STR id="UI_OPTION_49">Clan-Einladungen ausschlagen</STR>
<STR id="UI_OPTION_50">Fadenkreuz-Typ</STR>
<STR id="UI_OPTION_51">F1-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_52">F2-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_53">F3-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_54">F4-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_55">F5-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_56">F6-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_57">F7-Taste</STR>
<STR id="UI_OPTION_58">F8-Taste</STR>

<STR id="UI_OPTION_LIST_01_01">Hoch</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_02">Normal</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_03">Niedrig</STR>

<STR id="UI_OPTION_60">Spotten</STR>
<STR id="UI_OPTION_61">Verbeugen</STR>
<STR id="UI_OPTION_62">Winken</STR>
<STR id="UI_OPTION_63">Lachen</STR>
<STR id="UI_OPTION_64">Weinen</STR>
<STR id="UI_OPTION_65">Tanzen</STR>
<STR id="UI_OPTION_66">Steuerungsempfindlichkeit</STR>
<STR id="UI_OPTION_67">Umgekehrte Steuerung</STR>
<STR id="UI_OPTION_68">Action1</STR>
<STR id="UI_OPTION_69">Action2</STR>
<STR id="UI_OPTION_70">Emotion</STR>
<STR id="UI_OPTION_71">Maus</STR>
<STR id="UI_OPTION_72">Steuerung</STR>
<STR id="UI_OPTION_73">Alternatives Feuer</STR>
<STR id="UI_OPTION_74">Erzählstimme abspielen</STR>
<STR id="UI_OPTION_75">Videoaufnahme</STR>
<STR id="UI_OPTION_76">Mausempfindlichkeit -</STR>
<STR id="UI_OPTION_77">Mausempfindlichkeit +</STR>

<STR id="UI_OPTION_80">Action3</STR>
<STR id="UI_OPTION_81">Wähle Gegenstd. 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_82">Wähle Gegenstd. 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_83">커뮤니티 아이템1 선택</STR>
<STR id="UI_OPTION_84">커뮤니티 아이템2 선택</STR>

<STR id="UI_OPTION_91">NumPad 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_92">NumPad 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_93">NumPad 3</STR>
<STR id="UI_OPTION_94">NumPad 4</STR>
<STR id="UI_OPTION_95">NumPad 5</STR>
<STR id="UI_OPTION_96">NumPad 6</STR>
<STR id="UI_OPTION_97">NumPad 7</STR>
<STR id="UI_OPTION_98">NumPad 8</STR>
<STR id="UI_OPTION_99">NumPad 9</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_01">Auflösung der Videoaufnahme</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_02">320 X 240</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_03">640 X 480</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_04">1 : 1</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_11">Begrenzung des Videospeichers</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_12">100MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_13">300MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_14">500MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_15">Unbegrenzt</STR>

<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_01">Maximale Bildrate pro Sekunde (FPS)</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_02">Unbegrenzt</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_03">60fps</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_04">120fps</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_05">240fps</STR>

<STR id="UI_OPTION_LANGUAGE_SELECT">Sprache</STR>


<!-- Shop.xml -->
<STR id="UI_SHOP_01">Lobby &gt; Shop</STR>
<STR id="UI_SHOP_02">Filter :</STR>
<STR id="UI_SHOP_03">Kaufen (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_04">Bist Du Dir sicher, dass Du den gewählten Gegenstand kaufen willst?</STR>
<STR id="UI_SHOP_05">Kaufen (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_06">Zum Webbrowser wechseln.</STR>
<STR id="UI_SHOP_07">Verkaufen (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_08">Bist Du Dir sicher, dass Du den gewählten Gegenstand verkaufen willst?</STR>
<STR id="UI_SHOP_09">Verkaufen (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_10">[ BOUNTY ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_11">0 Bounty</STR>
<STR id="UI_SHOP_12">[ LEVEL / GEWICHT ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_13">0Lv. / 0 (0)</STR>
<STR id="UI_SHOP_14">Gegenstand verkaufen</STR>
<STR id="UI_SHOP_15">Gib bitte die Menge der zu verkaufenden Gegenstände an.</STR>
<STR id="UI_SHOP_16">Anzahl</STR>
<STR id="UI_SHOP_17">Verkaufen (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_18"></STR>
<STR id="UI_SHOP_19"></STR>
<STR id="UI_SHOP_20">Gegenstand kaufen</STR>
<STR id="UI_SHOP_21">Trage die gewünschte Anzahl ein, die gekauft werden soll.</STR>
<STR id="UI_SHOP_22">Anzahl</STR>
<STR id="UI_SHOP_23">중복 구매(&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_24">Eingesetzte Rüstungen</STR>
<STR id="UI_SHOP_25">Eingesetzte Waffen</STR>
<STR id="UI_SHOP_26">Verfügbarer Betrag:</STR>
<STR id="UI_SHOP_27">Benötigter Betrag:</STR>
<STR id="UI_SHOP_28">Verbleibender Betrag:</STR>
<STR id="UI_SHOP_29">Kaufen (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_30">Geschenk (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_SHOP_31">Abbruch</STR>

<STR id="UI_SHOP_LIST_01_01">   Zeige die komplette Ausrüstung</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_02">   Rüstung: Kopf</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_03">   Rüstung: Körper</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_04">   Rüstung: Hände</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_05">   Rüstung: Beine</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_06">   Rüstung: Füße</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_07">   Rüstung: Ringe</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_08">   Rüstung: Ausrüstung</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_09">   Rüstung: Avatar</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_10">   Waffe : Nahkampfwaffen</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_11">   Waffe : Fernkampfwaffen</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_12">   Waffe : Spezialwaffen-Gegenstand </STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_13">   Waffe : Kampfkit-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_14">   Gegenstand : Community-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_15">   Gegenstand : Quest-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_16">   Gegenstand : Gamble-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_17">   Gegenstand : Magie-Gegenstand</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_18">   Gegenstand : Spezialgegenstände</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_19">   Gegenstand : Etc</STR>

<!-- Stage.xml -->
<STR id="UI_STAGE_01">Name</STR>
<STR id="UI_STAGE_02">Clan :</STR>
<STR id="UI_STAGE_03">Level : 0 lv.</STR>
<STR id="UI_STAGE_04">XP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_05">Bounty : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_06">HP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_07">AP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_08">WT : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_09">Blaues Team</STR>
<STR id="UI_STAGE_10">Rotes Team</STR>
<STR id="UI_STAGE_11">Eindringen (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_STAGE_12">Optionen</STR>
<STR id="UI_STAGE_13">Modus</STR>
<STR id="UI_STAGE_14">Karte</STR>
<STR id="UI_STAGE_15">Spieler</STR>
<STR id="UI_STAGE_16">Runde</STR>
<STR id="UI_STAGE_17">Mitglieder : 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_18">Quest Level : 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_19">Bist Du Dir sicher, dass Du zur Channel-Lobby gehen willst?</STR>
<STR id="UI_STAGE_20">Gegenstand platzieren</STR>
<STR id="UI_STAGE_21">Es gibt keinen Gegenstand.</STR>

<!-- CombatInterface_DuelTournament.xml -->
<STR id="UI_COMBATDT_01">Name</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_02">Clan</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_03">Level</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_04">HP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_05">AP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_06">Aktuelle TP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_07">Zurück Klasse</STR>

<!-- GameResult.xml -->
<STR id="UI_ETC_01">Name</STR>
<STR id="UI_ETC_02">XP</STR>
<STR id="UI_ETC_03">Kill</STR>
<STR id="UI_ETC_04">Tod</STR>
<STR id="UI_ETC_05">Rang</STR>
<STR id="UI_ETC_06">Punkte</STR>

<STR id="UI_WARNING_TITLE">Hackversuch</STR>
<STR id="UI_WARNING_01">Ein Hackversuch wurde bemerkt. Die Verbindung zum Server wird abgebrochen.</STR>

<!-- Weapon Spendable -->
<STR id="ZITEM_NAME_40001">Genesungskapsel V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40001">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der HP. Pro Spiel dürfen maximal 3 Kapseln (V1) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40002">Genesungskapsel V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40002">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der HP. Pro Spiel dürfen maximal 4 Kapseln (V2) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40003">Genesungskapsel V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40003">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der HP. Pro Spiel dürfen maximal 5 Kapseln (V3) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40101">Arzneiampulle V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40101">Versiegelte Ampulle zur Unterstützung der HP. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die HP werden nur langsam wiedererlangt. Pro Spiel dürfen maximal 2 Ampullen (V1) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40102">Arzneiampulle V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40102">Versiegelte Ampulle zur Unterstützung der HP. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die HP werden nur langsam wiedererlangt. Pro Spiel dürfen maximal 3 Ampullen (V2) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40103">Arzneiampulle V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40103">Versiegelte Ampulle zur Unterstützung der HP. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die HP werden nur langsam wiedererlangt. Pro Spiel dürfen maximal 4 Ampullen (V3) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40201">Reparaturkapsel V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40201">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der AP. Pro Spiel dürfen maximal 3 Kapseln (V1) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40202">Reparaturkapsel V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40202">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der AP. Pro Spiel dürfen maximal 4 Kapseln (V2) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40203">Reparaturkapsel V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40203">Kapsel zur sofortigen Wiedererlangung der AP. Pro Spiel dürfen maximal 5 Kapseln (V3) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40301">Reparaturampulle V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40301">Versiegelte Ampulle, die Mikro-Reparaturroboter enthält. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die Ausrüstung wird nur langsam repariert. Pro Spiel dürfen maximal 2 Ampullen (V1) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40302">Reparaturampulle V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40302">Versiegelte Ampulle, die Mikro-Reparaturroboter enthält. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die Ausrüstung wird nur langsam repariert. Pro Spiel dürfen maximal 3 Ampullen (V2) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40303">Reparaturampulle V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40303">Versiegelte Ampulle, die Mikro-Reparaturroboter enthält. Sie ist sehr wirkungsvoll, aber die Ausrüstung wird nur langsam repariert. Pro Spiel dürfen maximal 4 Ampullen (V3) verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40401">Canox EX1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40401">Verbesserte Granate für den Nahbereich, die beim Aufprall sofort explodiert. Pro Spiel dürfen maximal 2 Granaten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40402">Canox EX2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40402">Verbesserte leichte Granate für den Nahbereich, die beim Aufprall sofort explodiert. Pro Spiel dürfen maximal 2 Granaten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40403">Canox EX3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40403">Verbesserte ultraleichte Granate für den Nahbereich, die beim Aufprall sofort explodiert. Pro Spiel dürfen maximal 2 Granaten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40404">Canox EX4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40404">Verbesserte leichte Granate für den Nahbereich, die beim Aufprall sofort explodiert. Pro Spiel dürfen maximal 3 Granaten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40405">Canox EX5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40405">Verbesserte leichte Granate für den Nahbereich, die beim Aufprall sofort explodiert. Pro Spiel dürfen maximal 3 Granaten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40501">Adam IB1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40501">Von Adam Industry entwickelte, taktische Waffe für den Straßenkampf. Diese Waffe entflammt beim Aufprall und blockiert den Wirkungsbereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40502">Adam IB2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40502">Von Adam Industry entwickelte, leichte, taktische Waffe für den Straßenkampf. Diese Waffe entflammt beim Aufprall und blockiert den Wirkungsbereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40503">Adam IB3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40503">Von Adam Industry entwickelte, ultraleichte, taktische Waffe für den Straßenkampf. Diese Waffe entflammt beim Aufprall und blockiert den Wirkungsbereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40504">Adam IB4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40504">Von Adam Industry entwickelte, leichte, taktische Waffe für den Straßenkampf. Diese Waffe entflammt beim Aufprall und blockiert den Wirkungsbereich. Pro Spiel dürfen maximal 3 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40505">Adam IB5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40505">Von Adam Industry entwickelte, leichte, taktische Waffe für den Straßenkampf. Diese Waffe entflammt beim Aufprall und blockiert den Wirkungsbereich. Pro Spiel dürfen maximal 3 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40601">Adam FT1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40601">Von Adam Industry entwickelte, taktische Gefrierfalle für den Straßenkampf. Diese Waffe senkt die Temperatur im Bereich des Aufpralls und blockiert diesen Bereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40602">Adam FT2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40602">Von Adam Industry entwickelte, leichte taktische Gefrierfalle für den Straßenkampf. Diese Waffe senkt die Temperatur im Bereich des Aufpralls und blockiert diesen Bereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40603">Adam FT3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40603">Von Adam Industry entwickelte, ultraleichte, taktische Gefrierfalle für den Straßenkampf. Diese Waffe senkt die Temperatur im Bereich des Aufpralls und blockiert diesen Bereich. Pro Spiel dürfen maximal 2 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40604">Adam FT4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40604">Von Adam Industry entwickelte, taktische Gefrierfalle für den Straßenkampf. Diese Waffe senkt die Temperatur im Bereich des Aufpralls und blockiert diesen Bereich. Pro Spiel dürfen maximal 3 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40605">Adam FT5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40605">Von Adam Industry entwickelte, leichte, taktische Gefrierfalle für den Straßenkampf. Diese Waffe senkt die Temperatur im Bereich des Aufpralls und blockiert diesen Bereich. Pro Spiel dürfen maximal 3 Einheiten verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40701">Beschleunigungsampulle V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40701">Ein Trank, der den Stoffwechsel nachdrücklich beschleunigt. Die Verkaufsrechte wurden aufgrund der Beseitigung von Nebenwirkungen erteilt. Pro Spiel dürfen maximal 2 Ampullen verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40702">Beschleunigungsampulle V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40702">Ein leichter Trank, der den Stoffwechsel nachdrücklich beschleunigt. Die Verkaufsrechte wurden aufgrund der Beseitigung von Nebenwirkungen erteilt. Pro Spiel dürfen maximal 2 Ampullen verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40703">Beschleunigungsampulle V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40703">Ein ultraleichter Trank, der den Stoffwechsel nachdrücklich beschleunigt. Die Verkaufsrechte wurden aufgrund der Beseitigung von Nebenwirkungen erteilt. Pro Spiel dürfen maximal 2 Ampullen verwendet werden. (Verbrauchsgegenstand)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80000">아바타 아이템(남성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80000">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80001">아바타 아이템(여성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80001">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_90000">커뮤니티 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_90000">커뮤니티 아이템 샘플</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_100000">롱 버프 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_100000">롱 버프 아이템 샘플</STR>

<!-- 캐쉬 소모성 아이템 -->
<STR id="ZITEM_NAME_800001">테스트캐쉬소모품</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_800001">캐쉬 소모성 아이템의 테스트를 위한 아이템</STR>


<!-- Event
<STR id="EVENT_NAME_2">XP Bonus event.</STR>
<STR id="EVENT_DESC_2">XP Bonus.</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_2"></STR>

<STR id="EVENT_NAME_3">BP Bonus event.</STR>
<STR id="EVENT_DESC_3">BP Bonus.</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_3"></STR>
 Event -->
<STR id="EVENT_NAME_4">Einzigartige Spielerliste</STR>
<STR id="EVENT_DESC_4">Erstelle eine einzigartige Spielerliste</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_4"></STR>

</XML>

