<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<XML>
<!-- Weapon_Melee -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<!-- Weapon_Range_SMG -->
<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<!-- Weapon_Rifle -->

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<!-- Equipment_Finger -->
<!-- Equipment_Extra -->
<!-- Monster_Weapon -->
<!-- GM_Item -->
<!-- Event_Item -->
<!-- Custom -->
<!-- Weapon_Dagger -->
<!-- Weapon_Sword -->
<!-- Weapon_Pistol -->
<!-- Weapon_Extra -->
<!-- Weapon_Range -->
<!-- Addition_Head(Man) -->
<!-- Addition_Head(Woman) -->
<!-- Addition_Chest(Man) -->
<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<!-- Addition_Hands(Man) -->
<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<!-- Addition_Legs(Man) -->
<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<!-- Addition_Feet(Man) -->
<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<!-- Addition_Finger -->
<!-- Addition_Custom -->
<!-- Addition_Extra -->


<!-- zitem.xml -->

<!-- Weapon_Melee -->
<STR id="ZITEM_NAME_1">Rusty Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_1">Está un poco oxidada en algunas partes. Una vez usada, sin duda, será difícil de vender.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_2">Rusty Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_2">Es una espada oxidada. Una vez usada, sin duda, será difícil de vender.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_3">Military Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_3">Daga de asalto militar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4">Lightweight Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4">Daga ligera fácil de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5">High-Class Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5">High-class dagger única y pesada. Tiene un dibujo precioso grabado en la superficie.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6">Phantom Slaying Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6">Daga misteriosa usada para matar espíritus malignos, aunque podría ser una leyenda urbana.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7">Warlord's Gut Ripper</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7">Daga única usada por los Señores de la Guerra durante la guerra civil de Storm.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8">Crystal Blade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8">Daga que se aprovecha de la desventaja de romperse con facilidad. Su ligera hoja de cristal deposita los pedazos rotos en el cuerpo del adversario al atacar y provoca heridas mortales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_11">Iron Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_11">Daga básica de hierro hecha en una fábrica. Lleva un número de serie apenas visible en la superficie.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_12">Iron Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_12">Espada de hierro de bajo level. Número de serie apenas visible en la superficie.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_13">Military Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_13">Espada de aspecto estupendo usada por los oficiales de alto rango.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_14">Lightweight Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_14">Espada ligera fácil de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_15">High-class Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_15">High-Class sword para el combate hecha de materiales excepcionales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_16">Devil Slayer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_16">Espada misteriosa usada para matar a un espíritu maligno encantado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_17">Golden Dragon Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_17">Bonita espada chapada en oro. Los coleccionistas de espadas están desesperados por adquirir esta poderosa catana</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_18">Shura</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_18">Espada usada por Gumho, guerrero legendario en el campo de batalla hace mucho tiempo. Tras su muerte, su apodo le dio nombre al arma.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_31">Iron Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_31">(Doble empuñadura) Estas espadas Kodachi de hierro se producen a gran escala para el público en general.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_32">Lightweight Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_32">(Doble empuñadura) Espadas Kodachi diseñadas para dos manos. Mucho más ligeras y pequeñas que las espadas normales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_33">High-Class Kodachi</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_33">Doble empuñadura) Esta espada única fabricada por Kodachi está hecha de materiales excepcionales de vanguardia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_34">Red Blood</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_34">(Doble empuñadura) Estas poderosas espadas son un símbolo de la Dinastía de Red Blood que usaba un gran espadachín en tiempos remotos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_35">Dual Scimitar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_35">Espada doble usada por los nómadas que viven en el distante desierto lejos de Axium (impuestos incluidos)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_51">Giant Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_51">Espada usada por la tribu Hiru.</STR>

<!-- Weapon_Range -->
<!-- Weapon_Range_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_4001">Raptor 50</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4001">Esta pistola ha sido usada desde hace mucho tiempo en el Empire. Su producción se ha interrumpido. Manufacturada por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4002">Raptor 50 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4002">(Doble empuñadura) Estas pistolas han sido usadas desde hace mucho tiempo en el Imperio. Su producción se ha interrumpido. Manufacturada por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4003">Raptor 120</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4003">Se elaboró para suministrársela al ejército. Su precisión ha sido mejorada desde la Raptor 80. Manufacturada por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4004">Raptor 120 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4004">(Doble empuñadura) Se elaboró para suministrársela al ejército. Su precisión ha sido mejorada desde las Raptor 80. Manufacturada por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4005">Minic 567</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4005">Este revólver legendario fue producido por Maxwell y suministrado a los soldados de la Republic. Su producción se ha interrumpido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4006">Minic 567 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4006">(Doble empuñadura) Estos Revolvers legendarios fueron fabricados por Maxwell y suministrados a los soldados de la Republic. Su producción se ha interrumpido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4007">Zaurus A</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4007">Este revólver fue elaborado para suministrárselo al ejército. Manufacturado por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4008">Zaurus A x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4008">(Doble empuñadura) Estos revólveres se elaboraron para suministrárselos al ejército. Manufacturados por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4009">Raptor 80</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4009">Modelo revisado de la Raptor 50. Su rendimiento se ha mejorado ligeramente, pero la apariencia no ha cambiado con respecto a la versión antigua. Se anunció que su producción se interrumpiría bastante pronto, ya que la competencia lanzó un nuevo producto. Manufacturada por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4010">Raptor 80 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4010">(Doble empuñadura) Modelos revisados de la Raptor 50. Su rendimiento se ha mejorado ligeramente, pero la apariencia no ha cambiado con respecto a la versión antigua. Manufacturadas por Walcom</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4011">Raven 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4011">Esta pistola se produjo para suministrársela al frente de batalla de la Republic. Manufacturada por Maxwell.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4012">Raven 5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4012">(Doble empuñadura) Estas pistolas se produjeron para suministrárselas al frente de batalla de la Republic. Manufacturadas por Maxwell.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4013">Raven 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4013">Modelo que sucedió a la Raven 5. Su rendimiento se ha mejorado, pero su fabricante no consiguió hacerla más ligera. Manufacturada por Maxwell.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4014">Raven 6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4014">(Doble empuñadura) Modelos que sucedieron al Raven 5. Su rendimiento se ha mejorado, pero su fabricante no consiguió hacerlas más ligeras. Manufacturadas por Maxwell.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4015">Raptor 160</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4015">Modelo que sucedió a la Raptor 120. Tiene más potencia de fuego, mejor rendimiento y una excelente cadencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4016">Raptor 160 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4016">(Doble empuñadura) Modelo que sucedió a la Raptor 120. Tienen más potencia de fuego, mejor rendimiento y una excelente cadencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4017">Raven 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4017">La Raven 7 tiene más potencia de fuego y una mejor cadencia de fuego, pero sigue teniendo más inconvenientes en cuanto a la precisión y el weight.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4018">Raven 7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4018">Doble empuñadura) Las Raven 7 tienen más potencia de fuego y una mejor cadencia de fuego, pero siguen teniendo más inconvenientes en cuanto a la precisión y el weight.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4019">Raptor 200</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4019">La serie Raptor ganó confianza con su alta cadencia de fuego y precisión. Esta arma muestra la capacidad de desarrollo avanzada de Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4020">Raptor 200 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4020">(Doble empuñadura) La serie Raptor ganó confianza con su alta cadencia de fuego y precisión. Estas armas muestran la capacidad de desarrollo avanzada de Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4021">Raven 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4021">Modelo elaborado principalmente para mejorar la potencia de fuego y conseguir una mayor cadencia de fuego, dejando de lado la mejora del peso, que ha sido el problema crónico de la serie Raven.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4022">Raven 8 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4022">(Doble empuñadura) Modelo elaborado principalmente para mejorar la potencia y cadencia de fuego, dejando de lado la mejora del weight, que ha sido el problema crónico de la serie Raven.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4023">Iris Pistol Limited x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4023">Edición limitada de la pistola Iris con un color único usada por los soldados de la republica que ya no se produce y la convirtió en un valioso trofeo para los coleccionistas.</STR>

<!-- Weapon_Range_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_4501">Dynax 7000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4501">El primero de los revólveres ligeros de Canox. Aunque su producción se ha interrumpido, la Dynax de segunda mano sigue siendo un arma muy popular.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4502">Dynax 7000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4502">(Doble empuñadura) El primero de los revólveres ligeros de Canox. Aunque su producción se ha interrumpido, la Dynax de segunda mano sigue siendo un arma muy popular.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4503">Minic 567 Limited</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4503">Este modelo se produjo para conmemorar el quinto aniversario de la Minic de Maxwell. Es más potente que la original</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4504">Minic 567 Limited x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4504">(Doble empuñadura) Se produjeron para conmemorar el quinto aniversario de la Minic de Maxwell. Tienen más potencia de fuego que la original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4505">Phantom Cruise</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4505">Revólver de vanguardia fabricado por Nico. Su diseño mejorado llama mucho la atención.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4506">Phantom Cruise x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4506">(Doble empuñadura) Revólveres de vanguardia fabricados por Nico. Su diseño mejorado llama mucho la atención.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4507">Phantom Cruise N</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4507">Modelo ligeramente mejorado del Phantom Cruise. Su rendimiento se ha mejorado ligeramente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4508">Phantom Cruise N x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4508">(Doble empuñadura) Modelos ligeramente mejorados del Phantom Cruise. Su rendimiento se ha mejorado ligeramente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4509">Dynax 8000</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4509">Revólver de weight ligero fabricado por Canox. Es el modelo que sucedió al Dynax 7000. Su rendimiento ha mejorado extraordinariamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4510">Dynax 8000 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4510">(Doble empuñadura) Revólveres de weight ligero fabricados por Canox. Son los modelos que sucedieron al Dynax 7000. Su rendimiento ha mejorado extraordinariamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4511">Minic 567 MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4511">Modelo mejorado para conmemorar el quinto aniversario del Minic 567. Tiene más potencia que la original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4512">Minic 567 MK.II x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4512">Doble empuñadura) Modelos mejorados para conmemorar el quinto aniversario del Minic 567. Tienen más potencia que la original.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4513">Zaurus B</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4513">El Zaurus Tipo B es el revólver más potente que se puede comprar con dinero. También tiene más precisión.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4514">Zaurus B x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4514">(Doble empuñadura) Los Zaurus Tipo B son los revólveres más potentes que se puede comprar con dinero. También tienen más precisión.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4515">Dynax 800C</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4515">Modelo ilegalmente alterado del 8000 que llegó a ser muy famoso. Este modelo ganó popularidad, de forma que la empresa Canox decidió venderlo oficialmente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_4516">Dynax 800C x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_4516">(Doble empuñadura) Modelo ilegalmente alterado del 8000, que llegó a ser muy popular. Este modelo ganó popularidad, de forma que la empresa Canox decidió venderlo oficialmente.</STR>

<!-- Weapon_Range_SMG -->
<STR id="ZITEM_NAME_5001">Renard</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5001">Esta antigua metralleta fue producida por Canox. Su producción se ha interrumpido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5002">Renard x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5002">(Doble empuñadura) Estas antiguas metralletas fueron producidas por Canox. Su producción se ha interrumpido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5003">Walcom S5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5003">Esta metralleta producida por Walcom es bastante popular. Tiene mejor potencia de fuego y una mayor capacidad de munición. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5004">Walcom S5 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5004">(Doble empuñadura) Estas metralletas producidas por Walcom son bastante populares. Tienen mejor potencia de fuego y una mayor capacidad de munición.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5005">Ellan</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5005">Metralleta pequeña de Canox. Fue fabricada con el objetivo de tener una mejor movilidad.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5006">Ellan x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5006">(Doble empuñadura) Metralletas pequeñas de Canox. Fueron fabricadas con el objetivo de tener una mejor movilidad.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5007">Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5007">Modelo que sucedió a la Renard, que llegó a ser muy popular. Tiene más precisión y una mayor cadencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5008">Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5008">(Doble empuñadura) Modelo que sucedió a las Renard, que llegaron a ser muy populares. Tienen más precisión y una mayor cadencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5009">Walcom S6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5009">Modelo que sucedió a la Walcom S5. Tiene más potencia de fuego y una mejor estabilidad, comparado con el modelo anterior.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5010">Walcom S6 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5010">(Doble empuñadura) Modelos que sucedieron a la Walcom S5. Tienen más potencia de fuego y más estabilidad que el modelo anterior.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5011">New Renard V</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5011">Nueva versión de la popular Renard V, producido por Canox.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5012">New Renard V x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5012">(Doble empuñadura) Nuevas versiones de la popular Renard V, producido por Canox.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5013">Walcom XL</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5013">Este modelo se produjo para conmemorar el 70 aniversario de Walcom. Tiene un cuerpo de weight ligero y se llama 'the Exterminator'.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5014">Walcom XL x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5014">(Doble empuñadura) Estos modelos se produjeron para conmemorar el 70 aniversario de Walcom. Tienen un cuerpo de weight ligero y se llaman 'the Exterminator'.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5015">Renard VI</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5015">Nuevo modelo producido por Canox cuya popularidad se vio mermada por la Walcom XL.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5016">Renard VI x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5016">(Doble empuñadura) Nuevos modelos producidos por Canox cuya popularidad se vio mermada por la Walcom XL.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5017">Walcom XLS</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5017">Versión mejorada de la Walcom XL. La única diferencia del modelo antiguo es su mayor potencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5018">Walcom XLS x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5018">(Doble empuñadura) Versiones mejoradas de la Walcom XL. La única diferencia del modelo antiguo es su mayor potencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5019">Walcom S7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5019">Nueva SMG de la empresa Walcom, rival de la empresa Renard. La potencia de fuego se ha mejorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_5020">Walcom S7 x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_5020">(Doble empuñadura) Nueva SMG de la empresa Walcom, rival de la empresa Renard. La potencia de fuego se ha mejorado.</STR>

<!-- Weapon_Range_ShotGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_6001">Breaker 3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6001">Escopeta con acción de chimaza producida por Leonics, especializada durante siglos en la producción de escopetas. Su producción se ha interrumpido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6002">Breaker 5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6002">Escopeta con acción de chimaza producida por Leonics. Aunque se fabricó hace mucho tiempo, sigue siendo muy popular.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6003">Breaker 6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6003">Nueva escopeta de Leonics, lanzada recientemente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6004">Breaker 7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6004">El séptimo modelo de Leonics adoptó un nuevo diseño diferente del de la serie Breaker, ya existente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6005">Avenger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6005">Escopeta lanzada por Nico como producto monumental. Esta arma tiene un fuerte poder destructivo. Su única desventaja es que solo puede cargar un pequeño número de balas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6006">Breaker 8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6006">Nueva escopeta producida por Leonics, bastante famoso por la serie de escopetas Breaker.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6007">Avenger MK.II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6007">Modelo que sucedió a la Avenger y se convirtió en el arma preferida de los aventureros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6008">Breaker 9P</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6008">Modelo prototípico de la Breaker9, la nueva escopeta de Rionix. Gran habilidad, aunque un poco inestable.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6009">Iron Crow Shotgun Limited </STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6009">Edición limitada con un color único de la escopeta Iron Crow, que ya no se fabrica y que se convirtió en un valioso trofeo entre los coleccionistas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_6010">Cruelizon Limited</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_6010">Edición limitada con un color único de Cruelizon, que ya no se fabrica y que se convirtió en un valioso trofeo entre los coleccionistas.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_7001">Nico R2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7001">Rifle fabricado por Nico en sus primeros años.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7002">Nico R5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7002">Uno de los rifles más populares en el ejército de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7003">Walcom Warrior 77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7003">Producido por Walcom, tiene la desventaja de ser difícil de usar, aunque tiene una potencia relativamente alta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7004">Maxwell LX30</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7004">Fabricada por Maxwell, esta arma tiene una empuñadura estable, es muy práctica y tiene una alta cadencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7005">Nico R6</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7005">Modelo que sucedió al popular R5 de Nico. Con su potencia de fuego mejorada, es popular entre los forofos del R5.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7006">Maxwell LX44</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7006">(Artículo que ya no se fabrica) Rifle con una mayor cadencia de fuego que el LX30. Tiene una empuñadura estable y alta precisión.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7007">Nico R7</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7007">Nuevo rifle de Nico con mejor potencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7008">Walcom Warrior 88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7008">Sigue sin ser fácil de usar, pero este nuevo producto de Walcom se fabricó con el objetivo de aumentar la potencia de fuego.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_7009">Maxwell SWT</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_7009">Nuevo rifle fabricado por la empresa Maxwell que ha sido solicitado por la fuerza especial que está a cargo de la seguridad en Metropolise. Ha mejorado enormemente en weight y carga de balas.</STR>

<!-- Weapon_Range_MachineGun -->
<STR id="ZITEM_NAME_8001">Nico MG-K8</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8001">Es tan pesado que es difícil de llevar, pero su cadencia de fuego hace que los enemigos tiemblen de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8002">Nico MG-K9</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8002">Ametralladora K9 con potencia mejorada. Su potente cadencia de fuego y su gran daño convertirá a los adversarios en coladores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8003">Nico MG-KX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8003">Nueva ametralladora de Nico con potencia explosiva. Los enemigos sentirán dolor con solo mirar la MG-KX.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_8004">Nico MG-K11</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_8004">Con la popularidad de la KX, este modelo de ametralladora anteriormente fabricado ha sido lanzado con el nombre de K11.</STR>

<!-- Weapon_Range_Rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_9001">Walcom L1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9001">Lanzamisiles con gran potencia de fuego fabricado por Walcom.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9002">Maxwell RW-77</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9002">Lanzamisiles fabricado por Maxwell. Puede cargar más balas que la serie L de Walcom y tiene una mejor cadencia de fuego. Sin embargo, la potencia de fuego se ha reducido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9003">Walcom L1 mk. II</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9003">Lanzamisiles de Walcom. Este modelo ligeramente mejorado del L1 tiene una potencia de fuego ligeramente mayor.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9004">Maxwell RW-88</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9004">Versión mejorada del RW-77. Aunque no ha cambiado nada importante, tiene una mejor cadencia de fuego que los modelos anteriores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9005">Walcom L2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9005">Lanzamisiles de Walcom. Carga más balas que el L1 y es un poco más ligero y potente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9006">Maxwell RW-66</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9006">Lanzamisiles fabricado en los primeros años de Maxwell. Le falta potencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_9007">Maxwell RW-99</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_9007">Misil revolucionario que ha aumentado el número máximo de balas y reducido el weight al utilizar un nuevo material.</STR>

<!-- Weapon_Rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_10001">Bird's Sniper Rifle SN40</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_10001">Usado por el ejército durante la guerra civil de Storm. Es un típico rifle de francotirador con una precisión óptima.</STR>

<!-- Equipment_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20001">Champion Crown (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20001">Corona para el ganador del Clan tournament. Solo los ganadores pueden tenerla. </STR>

<!-- Equipment_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_20501">Champion Crown (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_20501">Corona para el ganador del Clan Tournament. Solo los ganadores pueden tenerla.</STR>

<!-- Equipment_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21001">Ares Running Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21001">Camiseta masculina para correr diseñada por Ares, proveedor de ropa militar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21002">Renaut Cotton Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21002">Camisa de algodón para hombres muy activos diseñada por Renaut Sports.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21003">Venico Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21003">Abrigo de cuero masculino diseñada por Venico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21004">Vinz Winter Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21004">Esta chaqueta de invierno masculina tiene un buen aislamiento térmico ideal para ambientes fríos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21005">Miz Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21005">Impermeable masculino bastante moderno y elegante producido por Miz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21006">Ares Military Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21006">Chaqueta militar que Ares diseñó para el ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21007">Vinz Long Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21007">Abrigo largo de lana masculino diseñado por Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21008">Renaut Summer Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21008">Camisa masculina con estampado floral diseñada por Renaut para el verano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21009">Miz Noir formal shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21009">Conjunto de prendas superiores estilo dandi: camisa, corbata y chaleco de Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21010">Empire Royal Guard coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21010">Abrigo masculino para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21011">Clan Master Coat (Male)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21011">Abrigo (masculino) que se obtiene con la compra de un artículo de recambio con el nombre de un clan. Solo el jefe del clan puede usarlo.</STR>

<!-- Equipment_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_21501">Flex Cotton T-Shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21501">Camiseta de algodón exclusivamente femenina. Este producto es especialmente adecuado para mujeres activas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21502">Urike Leather Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21502">Chaqueta de cuero femenina de Urike bastante popular con tejido elástico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21503">Rex Military Vest</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21503">Chaleco militar femenino que asegura mayor supervivencia en combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21504">Arona Leather Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21504">Moderna chaqueta de cuero femenina.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21505">L-Star Leather Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21505">Lujoso abrigo femenino diseñado por L-Star.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21506">Rex Military Jacket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21506">Chaqueta militar femenina fabricada por Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21507">Urike Trench Coat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21507">Elegante impermeable femenino, nuevo diseño de Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21508">Bics Summer Top</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21508">Blusa femenina con estampado floral para el verano diseñada por Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21509">L* Noir formal shirt</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21509">Conjunto de prendas superiores estilo dandi: camisa, corbata y chaleco de L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21510">Empire Royal Guard coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21510">Abrigo femenino para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_21511">Clan Master Coat (Female)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_21511">Abrigo (femenino) que se obtiene con la compra de un artículo de recambio con el nombre de un clan. Solo el jefe del clan puede usarlo.</STR>

<!-- Equipment_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22001">Ares Combat Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22001">Populares guantes de combate con un diseño muy cómodo y sencillo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22002">Vinz Winter Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22002">Guantes de invierno masculinos diseñados por Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22003">Ares Iron Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22003">Durante el combate, estos guantes de hierro proporcionan un excelente poder defensivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22004">Miz Sheep Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22004">Guantes hechos de duradera piel de oveja.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22005">Renaut Summer Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22005">Guantes masculinos de verano diseñados por Renaut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22006">Miz stylish leather gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22006">Guantes de piel fina de gran calidad muy duraderos. Fabricados por Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22007">Empire Royal Guard gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22007">Guantes masculinos para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_22501">Rex Combat Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22501">Guantes de combate de diseño tradicional fabricados con materiales elásticos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22502">Arona Winter Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22502">Guantes invernales de piel para mujer.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22503">Rex Iron Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22503">Guantes de hierro para mujer diseñados para el combate agresivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22504">Urike Sheepskin Leather Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22504">Guantes de piel de borrego para mujer diseñados para el combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22505">Bics Summer Gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22505">Guantes femeninos de verano diseñados por Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22506">L* stylish leather gloves</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22506">Guantes de piel fina de gran calidad muy duraderos. Fabricados por L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_22507">Empire Royal Guard gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_22507">Guantes femeninos para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23001">Vinz Training Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23001">Pantalones masculinos diseñados por Vinz fabricados con materiales elásticos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23002">Renaut Sporty Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23002">Pantalones de deporte diseñados por Renaut, sección de ropa deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23003">Miz Leather Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23003">Pantalones de Miz de sofisticado diseño para mejorar la defensa. Tejidos de forma pulcra y limpia en puro cuero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23004">Venico Denim Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23004">Pantalones de Venico diseñados para hombres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23005">Ares Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23005">Pantalones que Ares suministra al ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23006">Webs Blue Jeans</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23006">Vaqueros de Webs para aventureros duros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23007">Renaut Summer Shorts</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23007">Pantalones de baño masculinos de verano diseñado por Renaut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23008">Miz Noir formal pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23008">Pantalones de vestir a juego con la camisa de vestir Noir. Fabricados por Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23009">Empire Royal Guard pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23009">Pantalones masculinos para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_23501">Flex Training Pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23501">Pantalones de deporte femeninos de Flex con excelente elasticidad y tacto agradable.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23502">Arona Blue Jeans</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23502">(Artículo que ya no se fabrica) Vaqueros femeninos para todas las edades.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23503">Rex Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23503">Pantalones militares cómodos especialmente diseñados para mujeres soldado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23504">L-Star Black Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23504">(Artículo que ya no se fabrica) Pantalones de algodón con un toque de lujo que L-Star presenta para mujeres especiales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23505">Arona Blue Jeans (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23505">Vaqueros femeninos para todas las edades.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23506">Vinz Chamois Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23506">Pantalones femeninos de gamuza de tacto agradable diseñados por Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23507">L-Star Black Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23507">Pantalones de algodón (nuevos) con un toque de lujo que L-Star presenta para mujeres especiales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23508">Rex Military Trousers</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23508">Pantalones militares femeninos diseñados por Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23509">Urike Cotton Slacks</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23509">Elegantes pantalones de algodón fabricados por Urike. Tienen un toque práctico añadido y un aspecto elegante, hechos en tejido rígido.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23510">Bics Summer Shorts</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23510">Pantalones de baño femeninos de verano diseñados por Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23511">L* Noir formal pants</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23511">Pantalones de vestir a juego con la camisa de vestir Noir. Fabricados por L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_23512">Empire Royal Guard pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_23512">Pantalones femeninos para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24001">Ares Combat Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24001">Zapatos de vanguardia con un toque cómodo para actividades dinámicas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24002">Venico Casual Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24002">Zapatos informales de diseño único.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24003">Renaut Climbing Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24003">Hechos de piel resistente, estos zapatos no se rasgan, por muy abrupto que sea el terreno que pisen.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24004">Ares Iron Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24004">Botas fuertes para un mayor poder defensivo durante la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24005">Vinz Casual Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24005">Zapatos informales muy resistentes diseñados por Vinz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24006">Renaut Summer Sandals</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24006">Sandalias masculinas de verano diseñadas por Renaut.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24007">Miz stylish shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24007">Zapatos de vestir de gran calidad de Miz Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24008">Empire Royal Guard boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24008">Botas masculinas para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_24501">Urike Leather Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24501">Zapatos de piel de Urike diseñados para el combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24502">Rex Combat Shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24502">Zapatos de combate para mujeres soldado fabricados por Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24503">L-Star Leather Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24503">Botas de piel diseñadas por L-Star.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24504">Rex Iron Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24504">A pesar de parecer pesados, estos zapatos están hechos para aquellos que le dan mucho valor a su poder defensivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24505">Urike Leather Boots</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24505">Botas de piel con un tacto y un aire únicos diseñadas por Urike.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24506">Bics Summer Sandals</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24506">Sandalias femeninas de verano diseñadas por Bics.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24507">L* stylish shoes</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24507">Zapatos de vestir de gran calidad de L* Company.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_24508">Empire Royal Guard boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_24508">Botas femeninas para la Guardia Real, que protege a la familia imperial.</STR>

<!-- Equipment_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_25001">Ring of the Citizen</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25001">Este anillo fue diseñado por el alcalde en honor a su ciudad y sus ciudadanos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25002">Ring of the Crying Hawk</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25002">Este legendario anillo fue usado por las fuerzas especiales de combate en tiempos remotos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25003">Warrior's Cry</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25003">Este pequeño anillo protege los deseos de muchos guerreros que ansían volver a casa vivos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25004">Pierre's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25004">Este anillo alberga el espíritu de un valiente comandante que murió durante la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25005">FMT Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25005">Este anillo único fue diseñado en honor al científico que creó un sistema llamado FMT. Hay una inscripción apenas visible que dice &quot;McField&quot; en la parte interior.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25006">Ring of Good Fortune</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25006">Anillo de diseño sencillo para dar buena suerte.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25007">Altema's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25007">Este anillo fue diseñado por el TEAMI en honor a las victorias militares de Altema.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25008">Band of the Blood</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25008">Una bella joya roja es la pieza central de este anillo basado en la energía.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25009">Elia's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25009">Las tropas de Elia protegieron heroicamente a Menlo durante la batalla de Sun y les subieron la moral a los soldados del emperador Altema. Este anillo se forjó en honor a la llamada al valor inmortal de la princesa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_25010">Ring of a Feather</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_25010">Este anillo legendario potencia las fuerzas que ayudan a desafiar la gravedad.</STR>

<!-- Avatar(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_29001">Winter Warrior (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_29001">Avatar de los Winter Warriors, unas criaturas místicas que cazan monstruos en las regiones polares más al norte de Astra. La razón que los impulsa a cazar es desconocida y bien mantenida en secreto por ellos.</STR>

<!-- Avatar(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_29501">Winter Warrior (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_29501">Avatar de los Winter Warriors, unas criaturas místicas que cazan monstruos en las regiones polares más al norte de Astra. La razón que los impulsa a cazar es desconocida y bien mantenida en secreto por ellos.</STR>

<!-- Equipment_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_30001">Medical Kit MK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30001">Esto te permite recuperar fuerza física. 2 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30002">Medical Kit MK-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30002">Esto te permite recuperar fuerza física. 3 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30003">Medical Kit MK-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30003">Esto te permite recuperar fuerza física. 4 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30101">Repair Kit RK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30101">Te permite reparar tu armadura. 2 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30102">Repair Kit RK-2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30102">Te permite reparar tu armadura. 3 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30103">Repair Kit RK-3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30103">Te permite reparar tu armadura. 4 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30201">Canox FB1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30201">Granada de iluminación. Desorienta temporalmente a los enemigos con un fogonazo cegador y un sonido ensordecedor. 2 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30202">Canox FB2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30202">Granada de iluminación. Desorienta temporalmente a los enemigos con un fogonazo cegador y un sonido ensordecedor. 3 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30203">Canox FB3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30203">Granada de iluminación. Desorienta temporalmente a los enemigos con un fogonazo cegador y un sonido ensordecedor. 4 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30204">Canox FB4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30204">Granada de iluminación. Desorienta temporalmente a los enemigos con un fogonazo cegador y un sonido ensordecedor. 5 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30205">Canox FB5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30205">Granada de iluminación. Desorienta temporalmente a los enemigos con un fogonazo cegador y un sonido ensordecedor. 6 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30301">Canox FG1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30301">Nueva granada fabricada por Canox fácil de usar en interiores. 2 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30302">Canox FG2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30302">Nueva granada fabricada por Canox fácil de usar en interiores. 3 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30303">Canox FG3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30303">Nueva granada fabricada por Canox fácil de usar en interiores. 4 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30304">Canox FG4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30304">Nueva granada fabricada por Canox fácil de usar en interiores. 5 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30305">Canox FG5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30305">Nueva granada fabricada por Canox fácil de usar en interiores. 6 unidades</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30401">Canox SG1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30401">Granada de humo. Se usan para entorpecer la vista del enemigo con humo. 3 unidades </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30402">Canox SG2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30402">Granada de humo. Se usan para entorpecer la vista del enemigo con humo. 4 unidades </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30403">Canox SG3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30403">Granada de humo. Se usan para entorpecer la vista del enemigo con humo. 5 unidades </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30404">Canox SG4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30404">Granada de humo. Se usan para entorpecer la vista del enemigo con humo. 6 unidades </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_30405">Canox SG5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_30405">Granada de humo. Se usan para entorpecer la vista del enemigo con humo. 7 unidades </STR>

<!-- Monster_Weapon -->
<STR id="ZITEM_NAME_300000">Goblin Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300000">Daga usada por la tribu Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300001">Goblin Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300001">Rifle único usado por la tribu Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300002">Goblin Mace</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300002">Maza usada por el Chief Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300003">Goblin Wand</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300003">Varita mágica usada por el Chief Goblin.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300004">Goblin Great Hammer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300004">Gran martillo usado por el Goblin King.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_300031">Skeleton Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_300031">Espada preciosa usada por los soldados Skeleton.</STR>

<!-- GM_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_399998">GM Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399998">Abrigo exclusivo del GM.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_399999">GM Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_399999">Abrigo exclusivo del GM.</STR>

<!-- Event_Item -->
<STR id="ZITEM_NAME_400001">Ring of Apology</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400001">(Artículo de evento) Este único y pesado anillo aumenta la fuerza defensiva durante la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400002">Bug Buster Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400002">(Artículo de evento) Impermeable masculino que solo pueden usar aquellos aventureros que ayudaron a eliminar a las anormales criaturas malignas del mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400003">Bug Buster Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400003">(Artículo de evento) Impermeable femenino que solo pueden usar aquellas aventureras que ayudaron a eliminar a las anormales criaturas malignas del mundo de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400004">Main Event Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400004">(Artículo de evento) Chaquetas de los miembros del personal antidisturbios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400005">Main Event Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400005">(Artículo de evento) Chaquetas de los miembros del personal antidisturbios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400006">Decipher's Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400006">(Artículo de evento) Anillo de oro precioso con símbolos antiguos grabados en su superficie.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400007">Triangle Seaweed-Rolled Rice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400007">(Artículo de evento) Rollitos de arroz con forma triangular envueltos en algas. Pueden ayudarte a recuperar la salud y la armadura en combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400008">Pampoa Companion Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400008">Misteriosa armadura legendaria forjada por el Rey Roku para la tribu Pampoa. Este abrigo mejora la salud y la armadura durante la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400009">Pampoa Companion Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400009">Misteriosa armadura legendaria forjada por el Rey Roku para la tribu Pampoa. Este abrigo mejora la salud y la armadura durante la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400010">Candy Bar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400010">(Artículo de evento) Caramelo dulce.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400011">Burning Tide Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400011">Diseñado por Vinz. Las llamas le dan un aspecto intenso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400012">Burning Tide Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400012">Diseñado por Vinz. La mirada feroz, aunque apasionada, es impresionante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400013">Turkey Dinner</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400013">Artículo especial para Acción de Gracias con poderes sanadores.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400014">Icecream</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400014">Helado natural para las tórridas noches de verano. Es bueno para la salud y está rico, así que comamos todo lo que podamos.</STR>

<!-- Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_400501">Goblin King's Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400501">Misil descubierto en el cadáver de un Goblin King. El diseño es único.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400502">Demon Bringer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400502">Espada arrebatada al Giant Skeleton. Es extremadamente fuerte, aunque está maldita.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400503">Goblin Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400503">Sombrero de aspecto ridículo que parece la cara de un Goblin. No tiene grandes atributos defensivos, pero es divertido de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400504">Goblin Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400504">Sombrero de aspecto ridículo que parece la cara de un Goblin. No tiene grandes atributos defensivos, pero es divertido de usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400505">Demon Hand (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400505">Guante con fuerza siniestra desconocida. Pesa mucho más de lo que parece.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400506">Demon Hand (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400506">Guante con fuerza siniestra desconocida. Pesa mucho más de lo que parece.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400507">Odd Gun x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400507">El Odd Gun es un arma muy extraña hecha de huesos y carne de varios animales. Cómo funciona sigue siendo un misterio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400508">Wings of Catastrophe</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400508">Wings of Catastrophe es una Kodachi fabricada tomando como modelo las alas y la cola de Lich. Dicen que se usó una parte de su cuerpo para crear el arma.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400509">Leather Wrap Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400509">La defensa de los Leather Wrap Shoes ha mejorado mucho con la piel que los envuelve firmemente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400510">Leather Wrap Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400510">La defensa de los Leather Wrap Shoes ha mejorado mucho con la piel que los envuelve firmemente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400511">Dark Lord Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400511">Este artículo único es la preciosa ropa del Dark Lord, que revela su maligno juicio e identidad.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400512">Dark Lord Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400512">Este artículo único es la preciosa ropa del Dark Lord, que revela su maligno juicio e identidad.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400513">Shattered Iron</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400513">Escopeta de disparo rápido con tres bocas que dispara astillas de metal a una enorme velocidad.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400514">Battle Axe</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400514">Hacha con aspecto caro fabricada por un artesano humano. Es demasiado pequeña para que la use Lizardman, así que debía de ser decorativa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400515">Android Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400515">Máscara masculina de aspecto realista con la cara del Android usada en las fiestas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400516">Android Mask (Woman)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400516">Máscara femenina de aspecto realista con la cara del Android usada en las fiestas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400517">Lizardskin Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400517">Guantes masculinos de piel hechos con piel de Lizardman. Son duraderos y resistentes, aunque un poco rígidos como armadura.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400518">Lizardskin Gloves (Woman)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400518">Guantes femeninos de piel hechos con piel de Lizardman. Son duraderos y resistentes, aunque un poco rígidos como armadura.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400519">Goblin Commander's Club</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400519">Porra que usaba el Goblin Commander. Parece interesante, aunque no muy útil.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400520">Goblin Wizard's Armguard (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400520">Muñequera usada por el Goblin Wizard. Parece ligera y no muy resistente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400521">Goblin Wizard's Armguard (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400521">Muñequera usada por el Goblin Wizard. Parece ligera y no muy resistente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400522">Golden Goblin Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400522">Gold Goblin Launcher arrebatado al Thunder Goblin. Parece más fuerte que el Goblin King's Rocket.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400523">Golden Goblin Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400523">Gold Goblin Hat arrebatado al Thunder Goblin. Parece más útil que el Goblin Hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400524">Golden Goblin Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400524">Gold Goblin Hat arrebatado al Thunder Goblin. Parece más útil que el Goblin Hat.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400525">Golden Goblin Club</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400525">Gold Goblin Club arrebatado al Dwarf Goblin King.  Parece más fuerte que el Goblin commander's club</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400526">Golden Goblin Armguard (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400526">Gold Goblin Armguard arrebatado al Dwarf Goblin King.  Parece más fuerte que el Goblin Wizard’s Armguard</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400527">Golden Goblin Armguard (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400527">Gold Goblin Armguard arrebatado al Dwarf Goblin King.  Parece más fuerte que el Goblin Wizard’s Armguard</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400528">Palmpow's Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400528">Palmpow's launcher arrebatado a Palmpow. Tiene aspecto de ser mucho más potente de lo que parece.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400529">Palmpoa's Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400529">Palmpoa's Shirt arrebatada a Palmpow. La bonita Palmpoa que lleva en la espalda hace que te dé pena usarla como equipamiento de protección.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400530">Palmpoa's Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400530">Palmpoa's Shirt arrebatada a Palmpow. La bonita Palmpoa que lleva en la espalda hace que te dé pena usarla como equipamiento de protección.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400531">Palmpow's Ice Blade</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400531">Palmpow's Ice Blade arrebatada a la Cursed Palmpow. Da la impresión de ser tan fuerte como parece.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400532">Palmpoa's Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400532">Palmpoa's Helmet arrebatado a la Cursed Palmpow. Uno debe de parecer tan mono como Palmpoa al ponérselo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_400533">Palmpoa's Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_400533">Palmpoa's Helmet arrebatado a la Cursed Palmpow. Uno debe de parecer tan mono como Palmpoa al ponérselo.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_401000">행운의 0번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401000">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 0번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401001">행운의 1번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401001">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 1번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401002">행운의 2번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401002">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 2번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401003">행운의 3번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401003">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 3번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401004">행운의 4번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401004">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 4번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401005">행운의 5번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401005">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 5번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401006">행운의 6번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401006">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 6번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401007">행운의 7번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401007">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 7번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401008">행운의 8번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401008">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 8번 티켓.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_401009">행운의 9번 티켓(이벤트 티켓)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_401009">이벤트 숫자아이템을 모두 모으면 이벤트에 당첨되는 행운의 9번 티켓.</STR>

<!-- Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_402000">(A) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402000">(A) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402001">(B) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402001">(B) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402002">(C) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402002">(C) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402003">(D) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402003">(D) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402004">(E) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402004">(E) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402005">(F) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402005">(F) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402006">(G) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402006">(G) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402007">(H) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402007">(H) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402008">(I) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402008">(I) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402009">(J) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402009">(J) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402010">(K) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402010">(K) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402011">(L) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402011">(L) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402012">(M) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402012">(M) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402013">(N) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402013">(N) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402014">(O) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402014">(O) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402015">(P) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402015">(P) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402016">(Q) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402016">(Q) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402017">(R) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402017">(R) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402018">(S) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402018">(S) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402019">(T) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402019">(T) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402020">(U) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402020">(U) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402021">(V) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402021">(V) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402022">(W) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402022">(W) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402023">(X) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402023">(X) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402024">(Y) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402024">(Y) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_402025">(Z) Lucky Ticket (Evento)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_402025">(Z) Lucky Ticket para el boleto de Alphabet.</STR>

<!-- Halloween Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_403001">(Have a) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403001">(Have a) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403002">(Happy) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403002">(Happy) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403003">(Halloween) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403003">(Halloween) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403004">(from) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403004">(from) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403005">(Ijji) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403005">(Ijji) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403006">(and) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403006">(and) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403007">(MAIET!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403007">(MAIET!) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403008">(Pumpkin) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403008">(Pumpkin) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403009">(Ghost) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403009">(Ghost) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403010">(Trick or) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403010">(Trick or) card of Halloween Event!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_403011">(Treat!!) Ticket (Event)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_403011">(Treat!!) card of Halloween Event!</STR>


<!-- Weapon_Dagger -->
<STR id="ZITEM_NAME_500001">Adventurer Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500001">Daga práctica y ligera</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500002">Koden Knife</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500002">Daga diseñada por un legendario espadachín.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500003">Dark-Sun Martial Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500003">Daga misteriosa heredada de la dinastía Moon.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500004">Ridic Hunter Dagger</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500004">Esta extraña daga aumenta la fuerza defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500005">Cakram</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500005">Una espada inusual con forma de anillo que sólo los espadachines de primera clase pudieron utilizar. El sonido que produce al cortar el viento estremece hasta al propio ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500006">Shadow Vane</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500006">Una daga afilada que aquellos que la utilizan la creen capaz de cortar la sombra. El peso de la daga es casi nulo, la más liviana de su clase.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_500007">Inferno</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_500007">Daga poco frecuente que genera su propio calor. Debido a su capacidad única, es muy popular en regiones frías. Como arma no es muy fuerte, pero destaca por sus poderes chamanísticos.</STR>

<!-- Weapon_Sword -->
<STR id="ZITEM_NAME_502001">Adventurer Long Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502001">Práctica espada de aventurero de weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502002">Salamanda</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502002">Espada única diseñada por un legendario espadachín.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502003">Dark Karma</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502003">Espada misteriosa heredada de la dinastía Moon.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502004">Wooden Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502004">Ligera espada de madera adecuada para principiantes que practiquen su habilidad con la espada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502005">Mace</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502005">Martillo de hierro de aspecto horrible. Es potente, aunque lento, pesado y difícil de manejar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502006">Sacrifice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502006">Espada teóricamente usada para ceremonias tradicionales antiguas. La hoja no está hecha de hierro, sino de un metal misterioso y, a pesar de su antigüedad, no ha perdido el filo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502007">Golden Dragon Dual Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502007">Golden Dragon Dual Sword, usada por los oficiales de más alto rango y diseñada para intimidar a los enemigos del Empire. (Diseñada por Bak4Maru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502008">Thunder Bird</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502008">Espada hecha de hierro negro místico, que solo se encuentra en las zonas montañosas de la parte sur del continente. La técnica de refinería única del hierro negro labró el dibujo del pájaro del trueno en la espada. (Diseñada por jin_sd, de GunZ KR)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502009">PlungerX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502009">Arma novedosa que puede arrasar cualquier cosa. Golpea la mente y el cuerpo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502010">PlungerX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502010">Arma novedosa que puede arrasar cualquier cosa. Golpea la mente y el cuerpo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502011">ROCK</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502011">Una espada lleva el alma de un legendario guitarrista de Astra. El sonido de la empuñadura descontrola a las personas, y tan solo un ligero toque de la hoja puede ser mortal (Diseñado por ROOT de GunZ versión japonesa)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502012">Black Dragon Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502012">Una catana de forma extraña hecha con los huesos del dragón negro. La Black Dragon Sword es difícil de manejar y se requiere de mucha fuerza para controlarla, quizás debido al rencor del dragón, pero una vez dominada su poder es increíble.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502013">Chain Sword</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502013">Una poderosa y épica espada con filo de sierra que destruye a quien se cruza en su camino. Su único defecto es su peso.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_502014">Justice</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_502014">Una espada de los caballeros del Axium Empire forjada con una aleación extremadamente ligera. Esta espada representa justicia y tradición, y su guarda firme permite soltura en la defensa.</STR>

<!-- Weapon_Pistol -->
<STR id="ZITEM_NAME_504001">Adventurer Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504001">(Doble empuñadura) Estas pistolas las usan principalmente los aventureros novatos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504002">Ridic Hunter Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504002">(Doble empuñadura) Estas extrañas pistolas aumentan los AP de la persona que las usa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504003">Iris Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504003">(Doble empuñadura) Estas son pistolas que los soldados de la Republic solían usar. Llevan el nombre de su residencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504004">Iron Crow Pistol x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504004">(Doble empuñadura) Pistolas usadas en Iron Crow, el centro de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504005">Requiem</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504005">Esta arma reconstruida tiene la misma velocidad de disparo rápido que una pistola y la gran potencia de fuego de un revolver. Su gran tamaño y su culatazo la convierte en un arma difícil de controlar, pero su potencia de fuego es indiscutible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504006">Judgment</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504006">La pistola de los caballeros del Axium Empire. Esta arma es considerada por la mayoría como un símbolo de justicia. Se dice que las alas desplegadas que adornan el cañón protegen al tirador mientras dispara.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504007">TIS Pistols</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504007">El futuro de la tecnología de pistolas duales ya está aquí. La pistola Time Induced Shot (TIS) surgió del inframundo de fuentes desconocidas.</STR>

<!-- Weapon_Revolver -->
<STR id="ZITEM_NAME_504501">Iris Revolver x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504501">(Doble empuñadura) Revolvers que los soldados de la Republic solían usar. Llevan el nombre de su residencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504502">Iron Crow Revolver x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504502">(Doble empuñadura) Revolvers usados en Iron Crow, el centro de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504503">Gold Hound x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504503">(Doble empuñadura) Son los Revolvers más potentes de su clase. Fabricados prestando atención, principalmente, a su potencia de fuego. Son difíciles de usar para los principiantes debido a su lenta cadencia de fuego y su fuerte culatazo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504504">Peacemaker x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504504">Par de Revolvers que utilizan balas Magnum para aumentar su potencia de fuego. Para reducir el culatazo y aumentar la potencia de disparo continua, el tamaño del arma se ha aumentado para elevar el weight.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504505">Golden Olympus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504505">Potente pistola fabricada por un famoso armero de la región norte-centro de Astra. (Diseñada por Müller Pereira, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_504506">Bow Gun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_504506">Arma que dispara flechas utilizando la catapulta. Se ha remodelado para aumentar la capacidad de control del revólver.</STR>

<!-- Weapon_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_505001">Adventurer SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505001">(Doble empuñadura) SMG usada principalmente por aventureros novatos. Parece que los comerciantes remodelan la Magazine de Renard ilegalmente y luego la venden en el mercado negro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505002">Iris SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505002">(Doble empuñadura) SMG que los soldados de la Republic solían usar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505003">Iron Crow SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505003">(Doble empuñadura) SMG usada en Iron Crow, el centro de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505004">Nail Gun SMG x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505004">Herramienta industrial reformada para uso militar. Tiene un fuerte daño, pero una baja velocidad de disparos consecutivos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_505005">Punisher x2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_505005">La última SMG creada por la Adam Industry. La boca de la pistola está dividida para posibilitar su gran potencia de fuego. Debido a la escasez de existencias, se trata de un arma muy poco común.</STR>

<!-- Weapon_Range -->
<STR id="ZITEM_NAME_506001">Iris Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506001">Escopeta que los soldados de la Republic solían usar. Lleva el nombre de su residencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506002">Iron Crow Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506002">Escopeta usada en Iron Crow, el centro de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506003">Biggie Shotgun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506003">Un país extranjero desconocido fabricó esta escopeta. Parece demasiado ligera como arma, pero tiene una gran capacidad derivada de su weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506004">Cruelizon</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506004">Escopeta con potencia mejorada de la serie Breaker. La cadencia de fuego y la estabilidad han disminuido relativamente, lo que la hace difícil de controlar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506005">Pioneer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506005">La estructura interna del arma está extraordinariamente alterada para realizar disparos continuos más rápidos y obtener una carga de balas más alta. Ese intento le dio al arma el nombre de &quot;Pioneer&quot;.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506006">Arquebus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506006">Versión actualizada de un modelo antiguo que alguna vez fue bastante popular. Tiene una potencia destructiva extrema, pero es difícil de controlar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506007">Red Arquebus</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506007">[Excepcional] Edición limitada del “Arquebus” remodelado. La capacidad de munición para un cargador se aumentó, pero resulta más difícil de controlar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_506008">Storm Bringer</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_506008">Una escopeta nueva y única con una descarga poderosa. Este nuevo modelo permite cargar muchas balas. El único inconveniente es su peso.</STR>

<!-- Weapon_Range rifle -->
<STR id="ZITEM_NAME_507001">Iris Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507001">Rifle que los soldados de la Republic solían usar. Lleva el nombre de su residencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507002">Iron Crow Rifle</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507002">Rifle usado en Iron Crow, el centro de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507003">Prime TX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507003">Rifle que se destaca por su cadencia de fuego y su estabilidad. Su culatazo estable y controlable lo convierte en una elección excelente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_507004">Garm</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_507004">Modelo de prueba fabricado en secreto en Walcom Company. Para reducir el weight y aumentar la carga de balas, el arma incorpora la última tecnología punta.</STR>

<!-- Weapon_Range machinegun -->
<STR id="ZITEM_NAME_508001">Iron Crow Machine Gun</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_508001">Ametralladora usada en Iron Crow, centro de Havani, la principal ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_508002">Incinerator</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_508002">La última ametralladora de la Adam Heavy Industry. Esta arma es fácil de usar y tiene una fuerte potencia de fuego con disparo automático. Su único defecto es su excesivo peso.</STR>

<!-- Weapon_Range rocket -->
<STR id="ZITEM_NAME_509001">Iris Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509001">Misil que los soldados de la Republic solían usar. Lleva el nombre de su residencia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509002">Iron Crow Rocket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509002">Misil producido para Iron Crow. Solían dominar Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509003">Pressure RX</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509003">Lanzamisiles más equilibrado. Su daño se ve sacrificado en cierta forma, pero la capacidad del peine y la velocidad de recarga se han mejorado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509004">CRUZ-FX177</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509004">Arma de último modelo que se fabricó confidencialmente en Havani, la ciudad de los forajidos. (Diseñada por Ryo ^1Shintenzu/Shikamaru ^0, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509005">Jaws Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509005">Lanzamisiles con la forma de Jaws, el tiburón. Su rendimiento es increíblemente potente. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509006">Breaker 9se</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509006">Último modelo de la serie Breaker 9, fabricado por Rionix. Ningún cambio importante en habilidad, aunque se ha disminuido la restricción de level.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509007">CK-1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509007">Un lanzacohetes que puede cargar más proyectiles que uno normal. Es más ligero y provoca menos daño.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_509008">Optimite Launcher</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_509008">Lanzacohetes con la nueva ojiva Optimite. El poco peso de la ojiva permite aumentar el número máximo de misiles que dispara.</STR>


<!-- Addition_Head(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520001">Ares Military Hat</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520001">Gorra militar de combate diseñada por Ares.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520002">Ceremonial Dress Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520002">Ceremonial dress hat diseñado por Icon para que las tropas del Empire lo usen en las ceremonias políticas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520003">Gunners Heaven Soft Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520003">Sombrero ligero exclusivo para los integrantes de Gunners Heaven. Hace juego con un abrigo oscuro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520004">Military Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520004">Pañuelo militar para la cabeza básico para el combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520005">Basic Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520005">Pañuelo de hombre para ir a la moda.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520006">Water-Drop Head Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520006">Práctico pañuelo de weight ligero con estampado de gotas de agua.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520007">Star Glaze Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520007">Pañuelo masculino ligero con estampado de estrellas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520008">Eternal Blue Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520008">Este sombrero único fue diseñado para la banda de forajidos Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520009">Adventurer's Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520009">Sombrero de weight ligero recomendado para aventureros novatos que odien los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520010">Blue Whistle Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520010">Sombrero diseñado para los Blue Whistle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520011">Coral Reef Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520011">Evita que te dé el sol en los ojos con este bonito sombrero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520012">Iron Crow Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520012">Los guerreros de Iron Crow usan estos sombreros protectores en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520013">Santa Claus Cap (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520013">Sombrero de Papá Noel masculino para la Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520014">Phantom Breed Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520014">Pañuelo pesado diseñado para la banda de espías Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520015">Republic Gun Priest Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520015">Sombrero masculino para una organización secreta asociada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520016">Gray Dust Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520016">Sombrero masculino para las tropas de élite del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520017">Sir Protector Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520017">Sir Protector Hat masculino, diseñado para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520018">Bigi Sports Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520018">Este llamativo y elegante sombrero fue diseñado para la gente de Bigi.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520019">Warrior Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520019">Sombrero masculino para guerreros usado en combate que aumenta la fuerza defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520020">Desert Flame Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520020">Desert Flame hat originalmente diseñado para las tropas que operan en zonas desérticas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520021">Battle Brood Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520021">Casco masculino especialmente diseñado hecho de material reforzado. Protege contra todo tipo de daño.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520022">Red Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520022">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520023">Yellow Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520023">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520024">Blue Active Sports Bandana (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520024">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520025">Military Officer Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520025">Military officer hat usado por fanáticos de la guerra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520026">Classic Leather Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520026">Sombrero de piel clásico masculino.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520027">Zeus Hair Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520027">Cinta para el pelo masculina elegantemente diseñada de weight ligero. Poca mejora defensiva, pero buena bonificación de salud.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520028">Pumpkin Head (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520028">¡Feliz Halloween!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520029">Blue Vane Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520029">Blue Vane hat masculino hecho de material altamente flexible.</STR>  

<STR id="ZITEM_NAME_520030">Train Guard Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520030">Sombrero masculino usado por los soldados que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tiene la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520031">PA Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520031">Sombrero masculino usado por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520032">Divine Hands Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520032">Sombrero masculino usado por los integrantes de las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520033">Bunny Ears Head Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520033">Cinta para el pelo masculina con orejas de conejo que puede usarse como accesorio adicional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520034">Cat Ears Head Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520034">Cat ears head band masculina que se puede usar como accesorio adicional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520035">Slider Sports Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520035">Sombrero de deporte masculino suficientemente cómodo como para usarlo todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520036">Summer Breeze Visor (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520036">Visera de estilo deportivo que funciona bien contra los nocivos rayos del sol.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520037">Carpediem School uniform Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520037">Sombrero estudiantil masculino del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520038">Fimbul Winter Headband (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520038">Cinta para el pelo masculina usada por hombres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñada por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520039">Deities Aura Headset (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520039">Artículo masculino para la cabeza usado por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñado por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520040">Hyper Mouse Head (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520040">Casco que solo se puede usar una vez cada doce años.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520041">Star Tower hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520041">Sombrero familiar con un elegante motivo que da la impresión de haberlo visto antes en otro sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520042">Big Fun Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520042">Peluca de fiesta que mejorará tu ánimo festivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520043">Valkyrie Headset (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520043">Valkyrie Headset para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520044">Scrider's Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520044">Sombrero usado por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520045">Icarus Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520045">Icarus Hat, usado por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520046">Koala Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520046">Sombrero usado por las personas que residen en la isla del sur. Es bonito y único de su situación geográfica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520047">Xian Tactical Assassin Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520047">Máscara altamente personalizada que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñada por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520048">Kung fu Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520048">Kung fu wig que alberga el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520049">Heavy Metal Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520049">Heavy Metal Hat para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520050">Judgement Hair Ornament (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520050">Adorno para el pelo para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñado por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520051">Axium Noble Formal Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520051">Sombrero de vestir usado por los jóvenes de familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520052">Tuxedo Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520052">Tuxedo Wig para bodas con un toque fino y elegante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520053">Navy Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520053">Gorra del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520054">Yohawk Headband (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520054">Una cinta de pelo tradicional del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión con la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520055">Magician Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520055">Sombrero usado por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520056">Devil's Horns (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520056">Cuernos de Diablo usados por los muchachos para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520057">Police Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520057">Gorra usada por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520058">Fenrir Guardian Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520058">Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Casco de alta calidad y resistencia que prioriza el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520059">White Winter Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520059">A white winter hat that is great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520060">Reindeer Hair Band (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520060">A reindeer hair band for a snowy winter day.  Increases EXP earned by 20%</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520061">Sun Rang Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520061">Sombrero de Sun Rang, grupo privado de hijos de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520062">Axium Hitman Hair (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520062">Peluca para hombre para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520063">Travia Cryinghawks Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520063">Peluca para hombre Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520064">Axium Soulreaper Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520064">Peluca masculino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520065">Axium High-Class Soulreaper Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520065">Peluca formal masculina para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520066">Victory Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520066">Sombrero de suerte para fanáticos para la victoria del juego. (Hombres)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520067">Travia Preacher Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520067">La peluca oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520068">Shark Teeth Tricorne (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520068">Un tricornio (sombrero de tres picos) del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520069">Cowboy Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520069">Sombrero usado por los vaqueros, colonizadores del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520070">Skull Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520070">Máscara de calavera sonriente que incita a la gente a usarla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520071">Rebel Agent Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520071">Una peluca masculina para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520072">Black Dragon Clan Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520072">Peluca de hombre para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520073">Tactical Ninja Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520073">Máscara de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520074">Crusader Helmet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520074">Un helmet usado por aquellos que se dedicaron a ser Knights. Estos valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñado por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520075">Deep Blue Diving Goggle (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520075">Gafas de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520076">Rabbit Mask (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520076">Una adorable máscara de conejo. Es un poco pesada debido a su tamaño poco práctico, pero la protección que ofrece vale su peso en oro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520077">Junior Hipster Wig (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520077">Pelo informal para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorga una defensa excelente, pero es muy pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520078">THUG Beanie (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520078">Gorro llevado por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520079">Eskimo Fur Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520079">Gorro de piel grueso usado por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Es ideal para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520080">Bloody Magician Hat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520080">Un sombrero de fieltro llevado por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Head(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_520501">Rex Military Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520501">Sombrero militar para mujeres soldado. Diseñado por Rex.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520502">Ceremonial Dress Beret (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520502">Sombrero ceremonial de gala usado por las mujeres soldado del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520503">Gunners Heaven Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520503">Sombrero exclusivo para los Gunners Heaven, una organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520504">Military Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520504">Pañuelo femenino fácil de usar. También se puede usar para camuflarse en el campo de batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520505">Basic Head Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520505">Pañuelo femenino usado para ir a la moda.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520506">Water-Drop Head Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520506">Práctico pañuelo de weight ligero con estampado de gotas de agua.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520507">Star Glaze Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520507">Pañuelo femenino ligero con estampado de estrellas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520508">Eternal Blue Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520508">Para forajidos del mar, sombrero pirata femenino de Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520509">Adventurer Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520509">Elegante gorra de béisbol recomendada para los aventureros novatos. Este artículo está hecho para aquellos que odian usar equipamiento pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520510">Blue Whistle Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520510">Sombrero femenino de Blue Whistle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520511">Coral Reef Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520511">Protégete de los rayos con un sombrero arrasador.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520512">Iron Crow Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520512">Sombrero femenino usado en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520513">Mrs. Claus Cap (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520513">Artículo femenino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520514">Phantom Breed Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520514">Pañuelo pesado diseñado para la banda de espías Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520515">Republic Gun Priestess Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520515">Sombrero femenino de weight ligero para una organización secreta relacionada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520516">Gray Dust Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520516">Sombrero femenino usado por los Gray Dust, las tropas de élite del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520517">Sir Protector Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520517">Sir Protector Hat femenino de Sir Protector, diseñado para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520518">Bigi Sports Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520518">Este llamativo y elegante sombrero fue diseñado para la gente de Bigi.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520519">Princess Warrior Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520519">La corona de una princesa guerrera en la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520520">Desert Flame Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520520">El casco Desert Flame está hecho para las mujeres soldado desplegadas en el duro terreno del desierto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520521">Battle Brood Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520521">Casco femenino especialmente diseñado hecho de material reforzado. Protege contra todo tipo de daño.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520522">Red Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520522">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520523">Yellow Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520523">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520524">Blue Active Sports Bandana (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520524">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520525">Military Officer Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520525">Sombrero militar femenino para oficiales, el favorito de los fanáticos del ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520526">Picnic Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520526">Precioso Picnic Hat femenino de aspecto clásico. No parece tener mucho valor como armadura, pero da la impresión de que algo alegre va a ocurrir.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520527">Zeus Hair Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520527">Cinta para el pelo femenina ligera. No tiene mucha bonificación de defensa, pero es un objeto que cuenta con una gran bonificación de salud.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520528">Pumpkin Head (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520528">¡Feliz Halloween!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520529">Blue Vane Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520529">Blue Vane hat femenino hecho con material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520530">Train Guard Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520530">Sombrero femenino usado por las mujeres soldado que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tiene la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520531">PA Headdress (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520531">Sombrero femenino usado por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520532">Divine Hands Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520532">Gorro de enfermera femenino usado por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520533">Bunny Ears Head Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520533">Bunny ears head band femenina que puede usarse como accesorio adicional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520534">Cat Ears Head Band (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520534">Cinta para el pelo femenina de orejas de gato que se puede usar como accesorio adicional.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520535">Slider Sports Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520535">Sombrero de deporte femenino suficientemente cómodo como para usarlo todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520536">Summer Breeze Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520536">Sombrero de paja que mantiene la cabeza fresca y protegida de los nocivos rayos del sol.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520537">Carpediem School uniform Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520537">Sombrero estudiantil femenino del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520538">Fimbul Winter Headband (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520538">Cinta para el pelo femenina usada por mujeres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñada por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520539">Deities Aura Headset (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520539">Artículo femenino para la cabeza usado por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñado por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520540">Hyper Mouse Head (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520540">Casco que solo se puede usar una vez cada doce años.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520541">Star Tower hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520541">Sombrero familiar con un elegante motivo que da la impresión de haberlo visto antes en otro sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520542">Big Fun Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520542">Peluca de fiesta que mejorará tu ánimo festivo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520543">Valkyrie Headset (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520543">Valkyrie Headset para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520544">Scrider's Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520544">Sombrero usado por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520545">Icarus Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520545">Icarus Hat, usado por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520546">Koala Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520546">Sombrero usado por las personas que residen en la isla del sur. Es bonito y único de su situación geográfica.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520547">Xian Tactical Assassin Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520547">Máscara altamente personalizada que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñada por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520548">Kung fu Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520548">Kung fu wig que alberga el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520549">Heavy Metal Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520549">Heavy Metal Hat para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520550">Judgement Hair Ornament (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520550">Adorno para el pelo para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñado por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520551">Axium Noble Tiara (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520551">Tiara de vestir usada por las jóvenes de las familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520552">Wedding Veil (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520552">Wedding veil blanco inmaculado con el que sueñan todas las chicas, en un estilo minimalista y alegre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520553">Navy Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520553">Gorra del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520554">Yohawk Headband (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520554">Una cinta de pelo tradicional del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520555">Magician Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520555">Sombrero usado por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520556">Angel's Halo (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520556">Halo de Ángel usado por las muchachas para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520557">Police Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520557">Gorra usada por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520558">Fenrir Guardian Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520558">Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al  presidente de Travia. Casco de alta calidad y resistencia que prioriza el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520559">White Winter Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520559">A white winter hat that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520560">Reindeer Hair Band  (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520560">A reindeer hair band for a snowy winter day.  Increases EXP earned by 20%</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520561">Sun Rang Hair pin (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520561">Sombrero de Sun Rang, grupo privado de hijas de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520562">Axium Hitman Hair (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520562">Peluca para mujer para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520563">Travia Cryinghawks Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520563">Peluca para mujer Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520564">Axium Soulreaper Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520564">Peluca femenina para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520565">Axium High-Class Soulreaper Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520565">Peluca formal femenina para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520566">Victory Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520566">Sombrero de suerte para fanáticos para la victoria del juego. (Mujeres)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520567">Travia Preacher Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520567">La peluca oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520568">Shark Teeth Bicorne (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520568">Un bicornio (sombrero de dos picos) del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520569">Cowgirl Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520569">Sombrero usado por las vaqueras, colonizadoras del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520570">Witch Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520570">Sombrero de bruja negro como la noche. A pesar de su apariencia siniestra, da buena suerte a quien lo usa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520571">Rebel Agent Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520571">Una peluca femenina para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520572">Black Dragon Clan Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520572">Peluca de mujer para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520573">Tactical Ninja Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520573">Máscara de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520574">Crusader Helmet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520574">Un helmet usado por aquellas que se dedicaron a ser Knights. Estas valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñado por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520575">Deep Blue Diving Goggle (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520575">Gafas de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520576">Rabbit Mask (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520576">Una adorable máscara de conejo. Es un poco pesada debido a su tamaño poco práctico, pero la protección que ofrece vale su peso en oro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520577">Junior Hipster Wig (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520577">Pelo informal para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorga una defensa excelente, pero es muy pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520578">THUG Hair (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520578">Peluca llevada por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520579">Eskimo Fur Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520579">Gorro de piel grueso usado por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Es ideal para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_520580">Bloody Magician Hat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_520580">Un sombrero de fieltro llevado por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Chest(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521001">Ceremonial Dress Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521001">Prenda ceremonial de gala que las tropas del Empire usan en las ceremonias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521002">Gunners Heaven Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521002">Abrigo largo y prenda de cuero diseñada para los integrantes de la Gunners Heaven, organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521003">Eternal Blue Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521003">Abrigo masculino usado por los Eternal Blue, piratas forajidos de las islas Costa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521004">Adventurer Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521004">Esta chaqueta es estupenda para aventureros novatos que odian los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521005">Blue Whistle Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521005">Chaqueta masculina usada por los Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521006">Coral Reef Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521006">Camisa hawaiana hecha para los tórridos días del verano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521007">Iron Crow Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521007">Los hombres de Iron Crow usan este abrigo en la ciudad de Havani.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521008">Santa Claus Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521008">Regalo de Christmas para hombres.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521009">Phantom Breed Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521009">Armadura pesada diseñada para los espías de Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521010">Republic Gun Priest Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521010">Prenda masculina de weight ligero confeccionada para una organización secreta asociada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521011">Gray Dust Long Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521011">Abrigo largo masculino usado por las tropas de élite, Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521012">Sir Protector Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521012">Sir Protector Garment masculina diseñada para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521013">Bigi Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521013">Impermeable masculino diseñado por Bigi. Lleva un exótico y sofisticado emblema en la parte de atrás.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521014">Gun Knight Trench Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521014">Este impermeable fue usado por un legendario caballero armado de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521015">Warrior Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521015">Abrigo legendario diseñado para guerreros de élite.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521016">Desert Flame Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521016">Blusa masculina Desert Flame para terreno desértico.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521017">Battle Brood Armor (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521017">Esta armadura especial aumenta la protección contra los ataques de daño grave.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521018">Red Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521018">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521019">Yellow Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521019">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521020">Blue Active Sports Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521020">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521021">Military Officer Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521021">Military officer jacket usada por fanáticos de la guerra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521022">Zeus Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521022">Radiante abrigo de weight ligero diseñado por Zeus. Aumenta las bonificaciones de salud durante el combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521023">Blue Vane Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521023">Abrigo masculino Blue Vane hecho de material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521024">Train Guard Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521024">Abrigo masculino usado por los soldados que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tiene la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521025">PA Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521025">Chaqueta masculina usada por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521026">Divine Hands Robe (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521026">Bata masculina usada por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521027">Slider Sports Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521027">Chaqueta deportiva masculina suficientemente cómoda para usarla todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521028">Summer Breeze Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521028">Camisa hawaiana hecha para los tórridos días del verano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521029">Carpediem School uniform Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521029">Camisa masculina estudiantil usada en los prestigiosos institutos del Empire para los hijos de las familias nobles.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521030">Fimbul Winter Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521030">Abrigo masculino usado por hombres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñado por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521031">Deities Aura Upper Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521031">Prenda superior masculina usada por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñada por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521032">Maple Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521032">Camisa familiar con un llamativo logotipo de Arce en el pecho. Tiene un estimulante aroma de tierras lejanas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521033">Valkyrie Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521033">Valkyrie Coat para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Es lo bastante flexible como para realizar actividades al aire libre y mantiene el calor. (Diseñado por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521034">Scrider's Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521034">Abrigo usado por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521035">Icarus Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521035">Icarus Jacket, usada por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521036">Colorful Striped Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521036">Camisa a rayas tricolor usada por los valientes que quieren destacar en la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521037">Ancient vest (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521037">Chaleco usado antiguamente por guerreros de una tierra lejana.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521038">Xian Tactical Assassin Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521038">Abrigo altamente personalizado que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñado por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521039">Kung fu Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521039">Camisa amarilla de Kung fu que alberga el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521040">Heavy Metal Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521040">Heavy Metal Jacket para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521041">Judgement Upper Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521041">Prenda superior para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñada por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521042">Axium Noble Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521042">Chaqueta de vestir usada por los jóvenes de familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521043">Tuxedo Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521043">Tuxedo jacket para bodas con un toque fino y elegante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521044">Navy Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521044">Camisa del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521045">Yohawk Vest (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521045">Chaleco tradicional del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521046">Magician Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521046">Abrigo usado por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521047">Devil's Wings (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521047">Alas de Diablo usadas por los muchachos para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521048">Wing of Kali Azar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521048">Alas creadas por los seguidores de Kali Azar, el dios de la muerte y del sufrimiento. Estas alas imitan las alas de Kali y se usan en los rituales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521049">Police Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521049">Camisa usada por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521050">Fenrir Guardian Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521050">Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Prenda de alta calidad y resistencia que prioriza el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521051">Fenrir Guardian Field Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521051">[Excepcional] Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521052">White Winter Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521052">A white winter top that is great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521053">Sun Rang Garment (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521053">Prenda de Sun Rang, grupo privado de hijos de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521054">Axium Hitman Fur Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521054">Abrigo de piel para hombre para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521055">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521055">Chaqueta de cuero para hombre Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521056">Axium Soulreaper Jumper (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521056">Jumper masculino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521057">Axium High-Class Soulreaper Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521057">Abrigo formal masculino para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521058">Travia Preacher Robe (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521058">La bata oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521059">Shark Teeth Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521059">Un abrigo del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521060">Cowboy Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521060">Chaqueta usada por los vaqueros, colonizadores del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521061">Rebel Agent Coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521061">Un abrigo masculino para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521062">Black Dragon Clan Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521062">Camisa de hombre para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521063">Tactical Ninja Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521063">Camisa de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521064">Crusader Top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521064">Una cuirass usada por aquellos que se dedicaron a ser Knights. Estos valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñada por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521065">Deep Blue Diving Shirt (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521065">Camisa de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521066">Junior Hipster Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521066">Chaqueta informal para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorga una defensa excelente, pero es muy pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521067">THUG Tank-top (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521067">Camiseta de tirantes llevada por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521068">Eskimo Jacket (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521068">Chaqueta de piel gruesa usada por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Es ideal para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521069">Bloody Magician coat (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521069">Un abrigo llevado por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Chest(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_521501">Ceremonial Dress Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521501">Ceremonial Dress Jacket usada por las mujeres soldado del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521502">Gunners Heaven Long Wool Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521502">Abrigo largo y prenda de lana femininos exclusivos para los Gunners Heaven, una organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521503">Eternal Blue Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521503">Para forajidos del mar, prenda pirata femenina de Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521504">Adventurer Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521504">Chaqueta femenina recomendada para aventureras novatas que odien los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521505">Blue Whistle Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521505">Chaqueta femenina de Blue Whistle, la pesadilla del Empire. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521506">Coral Reef Bikini Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521506">Sujetador de bikini femenino. ¡Perfecta para ese bronceado veraniego!</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521507">Iron Crow Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521507">Abrigo femenino de Iron Crow usado en Havani, la principal ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521508">Mrs. Claus Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521508">Artículo femenino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521509">Phantom Breed Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521509">Chaqueta femenina heredada de tiempos remotos. Es bastante pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521510">Republic Gun Priestess Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521510">Prenda femenina de weight ligero para una organización secreta asociada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521511">Gray Dust Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521511">Gray Dust Trench Coat de mujer para las tropas de élite del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521512">Sir Protector Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521512">Sir Protector Garment de mujer diseñada para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521513">Bigi Trench Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521513">Impermeable femenino diseñado por Bigi. Lleva un exótico y sofisticado emblema en la parte de atrás.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521514">Gun Knight Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521514">Esta chaqueta fue usada por una legendaria caballera armada de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521515">Princess Warrior Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521515">Abrigo adecuado para que lo use una princesa en combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521516">Desert Flame Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521516">Blusa femenina Desert Flame diseñada para las tropas que operan en el desierto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521517">Battle Brood Armor (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521517">Parte de una armadura especial femenina hecha de un material reforzado. Protege el pecho de todo tipo de daño.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521518">Red Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521518">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521519">Yellow Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521519">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521520">Blue Active Sports Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521520">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521521">Military Officer Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521521">Chaqueta militar femenina para oficiales, la favorita de los fanáticos del ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521522">Zeus Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521522">Abrigo femenino de weight ligero. La armonía del naranja y el azul oscuro atrae las miradas de la gente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521523">Blue Vane Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521523">Blue Vane Coat de mujer hecho de material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521524">Train Guard Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521524">Abrigo femenino usado por las mujeres soldado que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tiene la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521525">PA Dress Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521525">Abrigo femenino usado por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521526">Divine Hands Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521526">Chaqueta femenina usada por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521527">Slider Sports Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521527">Chaqueta deportiva femenina suficientemente cómoda para usarla todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521528">Summer Breeze Bikini Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521528">Sujetador de bikini estampado para los tórridos días del verano.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521529">Carpediem School uniform Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521529">Camisa estudiantil femenina del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521530">Fimbul Winter Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521530">Abrigo femenino usado por mujeres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñado por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521531">Deities Aura Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521531">Prenda superior femenina usada por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñada por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521532">Maple Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521532">Camisa familiar con un llamativo logotipo de Arce en el pecho. Tiene un estimulante aroma de tierras lejanas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521533">Valkyrie Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521533">Valkyrie Coat para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Es lo bastante flexible como para realizar actividades al aire libre y mantiene el calor. (Diseñado por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521534">Scrider's Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521534">Abrigo usado por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521535">Icarus Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521535">Icarus Jacket, usada por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521536">Colorful Striped Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521536">Camisa a rayas tricolor usada por los valientes que quieren destacar en la batalla.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521537">Ancient vest (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521537">Chaleco usado antiguamente por guerreros de una tierra lejana.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521538">Xian Tactical Assassin Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521538">Abrigo altamente personalizado que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñado por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521539">Kung fu Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521539">Kung fu Jacket amarilla que alberga el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521540">Heavy Metal Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521540">Heavy Metal Shirt para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521541">Judgement Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521541">Prenda superior para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñada por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521542">Axium Noble blouse (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521542">Blusa de vestir usada por las jóvenes de las familias nobles en el Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521543">Wedding Upper Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521543">Wedding Upper Garment blanco inmaculado con el que sueñan todas las chicas, en un estilo minimalista y alegre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521544">Navy Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521544">Camisa del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521545">Yohawk Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521545">Camisa tradicional del clan de Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521546">Magician Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521546">Camisa usada por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521547">Angel's Wings (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521547">Alas de Ángel usadas por las muchachas para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521548">Wing of Freyja</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521548">Alas creadas por los seguidores de Freyja, el dios del amor y la caridad. Estas alas imitan las alas de Freyja y se usan en los rituales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521549">Police Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521549">Camisa usada por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521550">Fenrir Guardian Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521550">Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resgardan al presidente de Travia. Prenda de alta calidad y resistencia que prioriza el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521551">Fenrir Guardian Field Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521551">[Excepcional] Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521552">White Winter Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521552">A white winter top that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521553">Sun Rang Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521553">Prenda de Sun Rang, grupo privado de hijas de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521554">Axium Hitman Fur Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521554">Abrigo de piel para mujer para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521555">Travia Cryinghawks Leather Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521555">Chaqueta de cuero para mujer Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521556">Axium Soulreaper Tank top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521556">Camiseta sin mangas femenina para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521557">Axium High-Class Soulreaper Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521557">Abrigo formal femenino para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521558">Travia Preacher Robe (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521558">La bata oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521559">Shark Teeth Blouse (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521559">Una blusa del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521560">Cowgirl Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521560">Chaqueta usada por las vaqueras, colonizadoras del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521561">Rebel Agent Coat (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521561">Un abrigo femenino para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521562">Black Dragon Clan Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521562">Camisa de mujer para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521563">Tactical Ninja Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521563">Camisa de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521564">Crusader Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521564">Una cuirass usada por aquellas que se dedicaron a ser Knights. Estas valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñada por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521565">Deep Blue Diving Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521565">Camisa de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521566">Junior Hipster Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521566">Chaqueta informal para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorga una defensa excelente, pero es muy pesada.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521567">THUG Top (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521567">Camiseta llevada por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521568">Eskimo Jacket (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521568">Chaqueta de piel gruesa usada por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Es ideal para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_521569">Bloody Magician Shirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_521569">Camisa llevada por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Hands(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522001">Ceremonial Dress Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522001">Ceremonial Dress Gloves que las tropas del Empire usan en ceremonias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522002">Gunners Heaven Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522002">Guantes para los integrantes de élite de Gunners Heaven.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522003">Eternal Blue Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522003">Guantes usados por los forajidos de Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522004">Adventurer Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522004">Guantes recomendados para aventureros novatos que odian los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522005">Blue Whistle Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522005">Guantes diseñados por Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522006">Coral Reef Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522006">Guantes para veranos tórridos para tíos estupendos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522007">Iron Crow Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522007">Los guerreros de Iron Crow usan estos guantes protectores en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522008">Santa Claus Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522008">Regalo estupendo para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522009">Phantom Breed Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522009">Guantes para los poderosos hombres de Phantom Breed, una organización de espías.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522010">Republic Gun Priest Gloves(Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522010">Guantes masculinos de weight ligero para una organización secreta asociada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522011">Gray Dust Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522011">Guantes usados por las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522012">Sir Protector Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522012">Sir Protector Gloves masculinos diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522013">Gun Knight Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522013">Estos guantes fueron usados por un legendario caballero armado de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522014">Warrior Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522014">Guantes legendarios diseñados para guerreros de élite.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522015">Desert Flame Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522015">Desert Flame gloves originalmente diseñados para tropas desplegadas en duras zonas desérticas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522016">Battle Brood Gauntlets (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522016">Guanteletes especiales hechos de material reforzado para aumentar la protección de las manos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522017">Military Officer Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522017">Guantes para oficiales del ejército, los favoritos de los fanáticos de la guerra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522018">Blue Vane Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522018">Blue Vane gloves masculinos hechos de material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522019">Train Guard Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522019">Guantes masculinos usados por los soldados que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tiene la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522020">PA Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522020">Guantes masculinos usados por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522021">Divine Hands Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522021">Guantes masculinos usados por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522022">Slider Sports Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522022">Guantes de deporte masculinos suficientemente cómodos como para usarlos todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522023">Summer Breeze Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522023">Guantes a juego resistentes al agua para un mejor agarre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522024">Carpediem School uniform Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522024">Guantes masculinos estudiantiles del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522025">Fimbul Winter Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522025">Guantes masculinos usados por hombres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñados por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522026">Deities Aura Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522026">Guantes masculinos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522027">Valkyrie Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522027">Valkyrie Gloves para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522028">Scrider's Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522028">Guantes usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522029">Icarus Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522029">Icarus Gloves, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522030">Xian Tactical Assassin Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522030">Guantes altamente personalizados que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñados por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522031">Kung fu Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522031">Kung fu gloves amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522032">Heavy Metal Bracelet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522032">Heavy Metal Bracelet para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522033">Judgement Armguards (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522033">Muñequeras para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñadas por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522034">Axium Noble Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522034">Guantes de vestir usados por los jóvenes de familias nobles en el Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522035">Tuxedo Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522035">Tuxedo gloves para bodas con un toque fino y elegante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522036">Navy Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522036">Guantes del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522037">Yohawk Wristlets (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522037">Bolsa tradicional del clan de Yohwak que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522038">Magician Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522038">Guantes usados por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522039">Devil's Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522039">Guantes de Diablo usados por los muchachos para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522040">Police Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522040">Guantes de piel usados por  los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522041">Fenrir Guardian Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522041">Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Guantes de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522042">White Winter Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522042">White winter gloves that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522043">Sun Rang Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522043">Guantes de Sun Rang, grupo privado de hijos de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522044">Axium Hitman Fur Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522044">Guantes de piel para hombre para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522045">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522045">Guantes de cuero para hombre Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522046">Axium Soulreaper Arm Protector (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522046">Protector para brazo masculino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522047">Axium High-Class Soulreaper Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522047">Guantes formales masculinos para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522048">Travia Preacher Arm Protector (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522048">El protector para brazo oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522049">Shark Teeth Leather Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522049">Guantes de cuero del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522050">Cowboy Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522050">Guantes usados por los vaqueros, colonizadores del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522051">Rebel Agent Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522051">Guantes masculinos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522052">Black Dragon Clan Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522052">Guantes de hombre para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522053">Tactical Ninja Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522053">Guantes de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522054">Crusader Gauntlet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522054">Gauntlets usados por aquellos que se dedicaron a ser Knights. Estos valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñados por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522055">Deep Blue Diving Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522055">Guantes de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522056">Junior Hipster Wrist Guards (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522056">Muñequeras informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522057">THUG Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522057">Guantes llevados por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522058">Eskimo Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522058">Guantes usados por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522059">Bloody Magician Gloves (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522059">Guantes llevados por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Hands(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_522501">Ceremonial Dress Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522501">Ceremonial Dress Gloves usados por las mujeres soldado del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522502">Gunners Heaven Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522502">Guantes de piel exclusivos para los Gunners Heaven, una organización privada de la Republic, hechos con suave piel de conejo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522503">Eternal Blue Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522503">Guantes femeninos para las piratas de Eternal Blue, los forajidos del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522504">Adventurer Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522504">Guantes femeninos recomendados para aventureras novatas. Este artículo está hecho para aquellas que odian los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522505">Blue Whistle Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522505">Guantes femeninos de Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522506">Coral Reef Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522506">Guantes resistentes al agua para un mejor agarre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522507">Iron Crow Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522507">Guantes femeninos usados en Havani, la principal ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522508">Mrs. Claus Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522508">Artículo femenino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522509">Phantom Breed Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522509">Guantes femeninos para una organización de espías heredados de tiempos remotos. Son un poco pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522510">Republic Gun Priestess Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522510">Guantes femeninos de weight ligero para una organización secreta relacionada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522511">Gray Dust Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522511">Guantes femeninos usados por las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522512">Sir Protector Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522512">Sir Protector Gloves femeninos diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522513">Gun Knight Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522513">Estos guantes fueron usados por una legendaria caballera armada de Axium. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522514">Princess Warrior Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522514">Guantes adecuados para que los use una princesa en combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522515">Desert Flame Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522515">Guantes femeninos de piel Desert Flame, hechos para las tropas que operan en el desierto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522516">Battle Brood Gauntlets (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522516">Parte de una armadura especial femenina hecha de un material reforzado. Protege las manos de todo tipo de daño.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522517">Military Officer Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522517">Guantes militares femeninos para oficiales, los favoritos de los fanáticos del ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522518">Blue Vane Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522518">Blue Vane gloves femeninos hechos de un material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522519">Train Guard Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522519">Guantes femeninos usados por las mujeres soldado que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tienen la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522520">PA cotton Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522520">Guantes femeninos usados por las asistentes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522521">Divine Hands Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522521">Guantes femeninos usados por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522522">Slider Sports Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522522">Guantes de deporte femeninos suficientemente cómodos como para usarlos todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522523">Summer Breeze Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522523">Guantes a juego resistentes al agua para un mejor agarre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522524">Carpediem School uniform Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522524">Guantes estudiantiles femeninos del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522525">Fimbul Winter Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522525">Guantes femeninos usados por mujeres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñados por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522526">Deities Aura Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522526">Guantes femeninos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522527">Valkyrie Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522527">Valkyrie Gloves para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522528">Scrider's Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522528">Guantes usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522529">Icarus Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522529">Icarus Gloves, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522530">Xian Tactical Assassin Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522530">Guantes altamente personalizados que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñados por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522531">Kung fu Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522531">Kung fu gloves amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522532">Heavy Metal Bracelet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522532">Heavy Metal Bracelet para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522533">Judgement Armguards (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522533">Muñequeras para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñadas por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522534">Axium Noble Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522534">Guantes de vestir usados por las jóvenes de familias nobles en el Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522535">Wedding Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522535">Wedding Gloves en blanco inmaculado con los que sueñan todas las chicas, en un estilo minimalista y alegre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522536">Navy Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522536">Guantes del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522537">Yohawk Bracelets (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522537">Pulseras tradicionales del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522538">Magician Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522538">Guantes usados por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522539">Angel's Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522539">Guantes de Ángel usados por las muchachas para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522540">Police Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522540">Guantes de piel usados por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522541">Fenrir Guardian Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522541">Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Guantes de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522542">White Winter Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522542">White winter gloves that are great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522543">Sun Rang Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522543">Guantes de Sun Rang, grupo privado de hijas de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522544">Axium Hitman Fur Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522544">Guante de piel para mujer para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522545">Travia Cryinghawks Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522545">Guantes de cuero para mujer Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522546">Axium Soulreaper Arm Protector (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522546">Protector para brazo femenino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522547">Axium High-Class Soulreaper Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522547">Guantes formales femeninos para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522548">Travia Preacher Arm Protector (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522548">El protector para brazo oficial para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522549">Shark Teeth Leather Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522549">Guantes de cuero del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522550">Cowgirl Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522550">Guantes usados por las vaqueras, colonizadoras del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522551">Rebel Agent Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522551">Guantes femeninos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522552">Black Dragon Clan Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522552">Guantes de mujer para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522553">Tactical Ninja Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522553">Guantes de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522554">Crusader Gauntlet (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522554">Gauntlets usados por aquellas que se dedicaron a ser Knights. Estas valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñados por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522555">Deep Blue Diving Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522555">Guantes de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522556">Junior Hipster Wrist Guards (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522556">Muñequeras informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522557">THUG Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522557">Guantes llevados por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522558">Eskimo Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522558">Guantes usados por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_522559">Bloody Magician Gloves (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_522559">Guantes llevados por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Legs(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523001">Ceremonial Dress Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523001">Ceremonial dress trousers que los soldados del Empire usan en ceremonias importantes.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523002">Gunners Heaven Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523002">Pantalones diseñados exclusivamente para los Gunners Heaven, organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523003">Eternal Blue Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523003">Pantalones masculinos de uniforme para Eternal Blue, una banda de forajidos del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523004">Adventurer Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523004">Pantalones masculinos recomendados para los aventureros novatos que odian usar equipamiento pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523005">Blue Whistle Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523005">Pantalones masculinos para Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523006">Coral Reef Shorts (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523006">Pantalones cortos de verano para relajarse en una tórrida playa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523007">Iron Crow Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523007">Pantalones usados por los guerreros de Iron Crow.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523008">Santa Claus Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523008">Artículo masculino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523009">Phantom Breed Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523009">Pantalones diseñados para los espías de Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523010">Republic Gun Priest Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523010">Pantalones masculinos de weight ligero usados por los Republic Gun Priests relacionados con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523011">Gray Dust Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523011">Pantalones masculinos diseñados para las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523012">Sir Protector Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523012">Sir Protector Trousers masculinos diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523013">Gun Knight Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523013">Estos pantalones fueron usados por un legendario caballero armado de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523014">Warrior Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523014">Pantalones legendarios diseñados para guerreros de élite.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523015">Desert Flame Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523015">Desert Flame pants masculinos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523016">Battle Brood Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523016">Pantalones especiales hechos de material reforzado para mejorar la protección de las piernas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523017">Red Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523017">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523018">Yellow Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523018">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523019">Blue Active Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523019">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523020">Military Officer Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523020">Pantalones usados por oficiales del ejército, los favoritos de los fanáticos de la guerra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523021">Blue Vane Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523021">Blue Vane trousers hechos de material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523022">Train Guard Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523022">Pantalones masculinos usados por los soldados que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tienen la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523023">PA Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523023">Pantalones masculinos usados por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523024">Divine Hands Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523024">Pantalones masculinos usados por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523025">Slider Sports Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523025">Pantalones de deporte masculinos suficientemente cómodos como para usarlos todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523026">Summer Breeze Board Shorts (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523026">Bermudas de baño azul oscuro.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523027">Carpediem School uniform Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523027">Pantalones estudiantiles masculinos del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523028">Fimbul Winter Trousers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523028">Pantalones masculinos usados por hombres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñados por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523029">Deities Aura Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523029">Pantalones masculinos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523030">Valkyrie Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523030">Valkyrie Pants para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523031">Scrider's Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523031">Pantalones usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523032">Icarus Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523032">Icarus Pants, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523033">Xian Tactical Assassin Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523033">Pantalones altamente personalizados que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñados por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523034">Kung fu Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523034">Kung fu pants amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523035">Heavy Metal Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523035">Heavy Metal Pants para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523036">Judgement Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523036">Pantalones para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñados por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523037">Axium Noble Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523037">Pantalones de vestir usados por los jóvenes de familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523038">Tuxedo Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523038">Tuxedo pants para bodas con un toque fino y elegante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523039">Navy Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523039">Pantalones del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523040">Yohawk Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523040">Pantalones tradicionales del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523041">Magician Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523041">Pantalones usados por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523042">Devil's Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523042">Pantalones de Diablo usados por los muchachos para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523043">Police Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523043">Pantalones usados por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523044">Fenrir Guardian Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523044">Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Pantalones de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523045">Fenrir Guardian Field Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523045">[Excepcional] Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al  presidente de Travia. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523046">White Winter Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523046">White winter pants that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523047">Sun Rang Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523047">Pantalones de Sun Rang, grupo privado de hijos de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523048">Axium Hitman Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523048">Pantalones para hombre para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523049">Travia Cryinghawks Jeans (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523049">Jeans para hombre Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523050">Axium Soulreaper Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523050">Pantalón masculino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523051">Axium High-Class Soulreaper Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523051">Pantalón formal masculino para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523052">Travia Preacher Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523052">Los pantalones oficiales para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523053">Shark Teeth Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523053">Pantalones del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523054">Cowboy Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523054">Pantalones usados por los vaqueros, colonizadores del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523055">Rebel Agent Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523055">Pantalones masculinos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523056">Black Dragon Clan Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523056">Pantalones de hombre para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523057">Tactical Ninja Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523057">Pantalones de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523058">Crusader Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523058">Leg armor usadas por aquellos que se dedicaron a ser Knights. Estos valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñadas por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523059">Deep Blue Diving Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523059">Pantalones de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523060">Junior Hipster Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523060">Pantalones informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523061">THUG Jeans (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523061">Pantalones vaqueros llevados por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523062">Eskimo Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523062">Pantalones usados por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523063">Bloody Magician Pants (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523063">Pantalones llevados por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Legs(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_523501">Ceremonial Dress Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523501">Ceremonial dress trousers que usan las mujeres soldado del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523502">Gunners Heaven Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523502">Pantalones femeninos exclusivos para los Gunners Heaven, una organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523503">Eternal Blue Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523503">Pantalones femeninos de uniforme para Eternal Blue, los forajidos del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523504">Adventurer Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523504">Pantalones femeninos recomendados para aventureras novatas que odian usar equipamiento pesado.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523505">Blue Whistle Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523505">Pantalones femeninos para Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523506">Coral Reef Bikini Bottom (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523506">Estilosa braguita de bikini para mujeres a la moda.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523507">Iron Crow Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523507">Pantalones femeninos usados en Iron Crow, el centro de Havani, la principal ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523508">Mrs. Claus Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523508">Artículo femenino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523509">Phantom Breed Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523509">Pantalones femeninos heredados de tiempos remotos. Son un poco pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523510">Republic Gun Priestess Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523510">Pantalones femeninos de weight ligero para una organización secreta relacionada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523511">Gray Dust Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523511">Pantalones femeninos usados por las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523512">Sir Protector Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523512">Sir Protector Trousers femeninos, diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523513">Gun Knight Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523513">Estos pantalones fueron usados por una legendaria caballera armada de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523514">Princess Warrior Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523514">Diseñados para una princesa, hechos para soportar el combate de un guerrero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523515">Desert Flame Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523515">Pantalones femeninos Desert Flame para las tropas que operan en el desierto.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523516">Battle Brood Bottom (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523516">Parte de una armadura especial femenina hecha de un material reforzado. Ofrece una gran protección a las piernas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523517">Red Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523517">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523518">Yellow Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523518">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523519">Blue Active Sports Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523519">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523520">Military Officer Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523520">Pantalones militares femeninos para oficiales, los favoritos de los fanáticos del ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523521">Blue Vane Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523521">Falda femenina Blue Vane hecha de material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523522">Train Guard Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523522">Pantalones femeninos usados por las mujeres soldado que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tienen la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523523">PA Dress Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523523">Pantalones femeninos usados por las ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523524">Divine Hands Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523524">Falda femenina usada por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523525">Slider Sports Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523525">Pantalones de deporte femeninos suficientemente cómodos como para usarlos todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523526">Summer Breeze Short Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523526">Pantalones cortos para usar encima de una braguita de bikini.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523527">Carpediem School uniform Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523527">Minifalda femenina estudiantil del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523528">Fimbul Winter Trousers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523528">Pantalones femeninos usados por mujeres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñados por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523529">Deities Aura Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523529">Pantalones femeninos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523530">Valkyrie Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523530">Valkyrie Pants para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñados por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523531">Scrider's Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523531">Pantalones usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523532">Icarus Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523532">Icarus Pants, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523533">Xian Tactical Assassin Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523533">Pantalones altamente personalizados que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñados por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523534">Kung fu Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523534">Kung fu pants amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esta arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523535">Heavy Metal Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523535">Heavy Metal Skirt para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523536">Judgement Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523536">Falda para la elegida que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñada por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523537">Axium Noble Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523537">Falda de vestir usada por las jóvenes de las familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523538">Wedding Lower Garment (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523538">Wedding Lower Garment blanco inmaculado con la que sueñan todas las chicas, en un estilo minimalista y alegre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523539">Navy Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523539">Falda del uniforme que usan las mujeres soldado de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523540">Yohawk Shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523540">Pantalones cortos del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523541">Magician Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523541">Falda usada por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523542">Angel's Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523542">Falda de Ángel usada por las muchachas para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523543">Police Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523543">Pantalones usados por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523544">Fenrir Guardian Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523544">Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resgardan al presidente de Travia. Pantalones de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523545">Fenrir Guardian Field Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523545">[Excepcional] Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523546">White Winter Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523546">A white winter skirt that is great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523547">Sun Rang Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523547">Pantalones de Sun Rang, grupo privado de hijas de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523548">Axium Hitman Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523548">Falda para mujer para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523549">Travia Cryinghawks Skinny Jeans (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523549">Jeans tubo para mujer Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523550">Axium Soulreaper Skinny pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523550">Pantalón cigarette femenino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523551">Axium High-Class Soulreaper shorts (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523551">Pantalón corto formal femenino para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523552">Travia Preacher Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523552">Los pantalones oficiales para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, difundiendo la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523553">Shark Teeth Garter Belt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523553">Un porta ligas del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523554">Cowgirl Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523554">Falda usada por las vaqueras, colonizadoras del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523555">Rebel Agent Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523555">Pantalones femeninos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523556">Black Dragon Clan Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523556">Falda de mujer para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523557">Tactical Ninja Garter Belt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523557">Portaligas de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523558">Crusader Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523558">Una skirt usada por aquellas que se dedicaron a ser Knights. Estas valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñada por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523559">Deep Blue Diving pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523559">Pantalones de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523560">Junior Hipster Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523560">Pantalones informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523561">THUG Pants (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523561">Pantalones llevados por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523562">Eskimo Stockings (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523562">Pantalones usados por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_523563">Bloody Magician Skirt (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_523563">Falda llevada por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Feet(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524001">Ceremonial Dress Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524001">Los guerreros de Iron Crow usan estos zapatos protectores en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524002">Gunners Heaven Leather Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524002">Zapatos de piel exclusivos para los Gunners Heaven de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524003">Eternal Blue Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524003">Botas de uniforme para los forajidos de Eternal Blue.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524004">Adventurer Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524004">Botas recomendadas para aventureros novatos que odian los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524005">Blue Whistle Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524005">Zapatos diseñados para Blue Whistle.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524006">Coral Reef Aqua Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524006">Mantén los pies secos con estos estupendos zapatos impermeables.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524007">Iron Crow Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524007">Los guerreros de Iron Crow usan estos zapatos protectores en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524008">Santa Claus Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524008">Artículo masculino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524009">Phantom Breed Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524009">Zapatos pesados para los Phantom Breed.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524010">Republic Gun Priest Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524010">Zapatos masculinos de weight ligero para una organización secreta asociada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524011">Gray Dust Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524011">Zapatos de uniforme para las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524012">Sir Protector Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524012">Sir Protector Shoes masculinos diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524013">Gun Knight Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524013">Estos zapatos fueron usados por un legendario caballero armado de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524014">Warrior Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524014">Zapatos legendarios diseñados para guerreros de élite.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524015">Desert Flame Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524015">Botas de piel masculinas Desert Flame.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524016">Battle Brood Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524016">Botas masculinas especiales hechas de material reforzado para aumentar la protección de los pies.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524017">Red Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524017">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524018">Yellow Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524018">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524019">Blue Active Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524019">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para hombre, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder. [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524020">Military Officer Battle Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524020">Zapatos de batalla usados por oficiales del ejército, los favoritos de los fanáticos de la guerra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524021">Blue Vane Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524021">Zapatos masculinos Blue Vane hechos con material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524022">Train Guard Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524022">Botas de piel masculinas usadas por los soldados que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tienen la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524023">PA Dress Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524023">Zapatos de gala masculinos usados por los ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524024">Divine Hands Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524024">Zapatos masculinos usados por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524025">Slider Sports Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524025">Zapatillas de deporte masculinas suficientemente cómodas como para usarlas todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524026">Summer Breeze Sandals (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524026">Cómodas sandalias para usar en la playa</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524027">Carpediem School uniform Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524027">Zapatos estudiantiles masculinos del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524028">Fimbul Winter Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524028">Botas masculinas usadas por hombres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñadas por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524029">Deities Aura Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524029">Zapatos masculinos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524030">Valkyrie Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524030">Valkyrie Boots para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñadas por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524031">Scrider's Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524031">Zapatos usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524032">Icarus Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524032">Icarus Shoes, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524033">Xian Tactical Assassin Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524033">Botas altamente personalizadas que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñadas por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524034">Kung fu Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524034">Kung fu Shoes amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esa arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524035">Heavy Metal Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524035">Heavy Metal Shoes para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524036">Judgement Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524036">Botas para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñadas por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524037">Axium Noble Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524037">Zapatos de vestir usados por los jóvenes de las familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524038">Tuxedo Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524038">Tuxedo Shoes para una boda con un toque fino y elegante.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524039">Navy Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524039">Zapatos del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524040">Yohawk Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524040">Botas tradicionales del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524041">Magician Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524041">Zapatos usados por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524042">Devil's feet (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524042">Pies de Diablo usados por los muchachos para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524043">Police Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524043">Zapatos usados por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524044">Fenrir Guardian Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524044">Uniforme de combate masculino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Zapatos de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usuario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524045">White Winter Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524045">White winter boots that are great for a snowy day. (Men)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524046">Sun Rang Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524046">Zapatos de Sun Rang, grupo privado de hijos de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524047">Axium Hitman Enamel Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524047">Zapatos de charol para hombre para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524048">Travia Cryinghawks Long Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524048">Botas altas para hombre Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524049">Axium Soulreaper Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524049">Zapatos masculino para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524050">Axium High-Class Soulreaper Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524050">Zapatos formales masculinos para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524051">Travia Preacher Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524051">Las botas oficiales para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, predicando la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524052">Shark Teeth Leather Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524052">Botas de cuero del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524053">Cowboy Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524053">Botas usadas por los vaqueros, colonizadores del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524054">Rebel Agent Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524054">Zapatos masculinos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524055">Black Dragon Clan Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524055">Zapatos de hombre para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524056">Tactical Ninja Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524056">Zapatos de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524057">Crusader Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524057">Greaves usadas por aquellos que se dedicaron a ser Knights. Estos valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñadas por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524058">Deep Blue Diving Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524058">Botas de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524059">Junior Hipster Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524059">Zapatillas deportivas informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524060">THUG Sneakers (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524060">Zapatillas deportivas llevadas por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524061">Eskimo Boots (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524061">Botas usadas por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524062">Bloody Magician Shoes (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524062">Zapatos llevados por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>

<!-- Addition_Feet(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_524501">Ceremonial Dress Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524501">Ceremonial Dress Shoes usados por las mujeres soldado del Empire. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524502">Gunners Heaven Reinforced Leather Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524502">Exclusivos zapatos de piel reforzados para los Gunners Heaven, una organización privada de la Republic.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524503">Eternal Blue Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524503">Botas femeninas de Eternal Blue, los forajidos del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524504">Adventurer Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524504">Botas femeninas recomendadas para las aventureras novatas hechas para aquellas que odian los equipamientos pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524505">Blue Whistle Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524505">Zapatos femeninos de Blue Whistle, la pesadilla del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524506">Coral Reef Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524506">Cómodas sandalias para usar en la playa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524507">Iron Crow Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524507">Zapatos femeninos usados en Havani, la ciudad de los forajidos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524508">Mrs. Claus Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524508">Artículo femenino para Christmas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524509">Phantom Breed Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524509">Zapatos femeninos heredados de tiempos remotos. Son un poco pesados.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524510">Republic Gun Priestess Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524510">Zapatos femeninos de weight ligero para una organización secreta relacionada con grupos religiosos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524511">Gray Dust Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524511">Zapatos femeninos usados por las tropas de élite de Gray Dust.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524512">Sir Protector Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524512">Sir Protector Shoes femeninos, diseñados para proteger.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524513">Gun Knight Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524513">Estos zapatos fueron usados por una legendaria caballera armada de Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524514">Princess Warrior Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524514">Zapatos adecuados para que los use una princesa en combate.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524515">Desert Flame Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524515">Botas femeninas Desert Flame.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524516">Battle Brood Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524516">Botas femeninas especiales hechas de material reforzado para aumentar la protección de los pies.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524517">Red Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524517">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Rojo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524518">Yellow Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524518">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Amarillo]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524519">Blue Active Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524519">(Oferta por tiempo limitado) Vestimenta deportiva para mujer, ideal para cualquier tipo de deporte. Dan la apariencia de tener poder.  [Azul]</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524520">Military Officer Battle Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524520">Zapatos de batalla militares femeninos para oficiales, los favoritos de los fanáticos del ejército.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524521">Blue Vane Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524521">Zapatos femeninos Blue Vane hechos con material muy flexible.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524522">Train Guard Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524522">Botas de piel femeninas usadas por las mujeres soldado que guardan los trenes que atraviesan el Empire y la Republic. Tienen la ventaja de tener un weight ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524523">PA Dress Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524523">Zapatos de gala femeninos usados por las ayudantes personales de los nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524524">Divine Hands Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524524">Zapatos femeninos usados por las fuerzas de apoyo de la Republic, Healing Hands.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524525">Slider Sports Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524525">Zapatillas de deporte femeninas suficientemente cómodas como para usarlas todos los días manteniendo su funcionalidad deportiva. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524526">Summer Breeze Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524526">Cómodas sandalias de tiras para usar en la playa.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524527">Carpediem School uniform Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524527">Zapatos estudiantiles femeninos del prestigioso instituto para los hijos de las familias nobles del Empire.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524528">Fimbul Winter Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524528">Botas femeninas usadas por mujeres que han desarrollado resistencia al frío al vivir en zonas del norte, lejos del continente, donde es un invierno muy frío durante todo el año. (Diseñadas por Azume, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524529">Deities Aura Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524529">Zapatos femeninos usados por los miembros de la banda Brotherhood, que se han hecho inmensamente ricos en poquísimo tiempo aprovechándose de la fe en Dios de la gente para expandir su territorio de influencia. (Diseñados por Xlll, de NHN GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524530">Valkyrie Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524530">Valkyrie Boots para los aventureros que están activos incluso durante el duro invierno. Son lo bastante flexibles como para realizar actividades al aire libre y mantienen el calor. (Diseñadas por Valkyrie†, de GunZ Brasil)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524531">Scrider's Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524531">Zapatos usados por aquellos que adoran a Scrider, el demente dios de la destrucción.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524532">Icarus Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524532">Icarus Shoes, usados por los pilotos de avión de Ares que sobrevuelan el continente de Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524533">Xian Tactical Assassin Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524533">Botas altamente personalizadas que usa la Xian Tactical Assassin Unit (XTA), caracterizada por sus elevadas convicciones morales y su rápida ejecución de una &quot;ley superior&quot;, lo que le valió el título de “The Shadows of Justice”. (Diseñadas por Ryo Shintenzu/Shikamaru, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524534">Kung fu Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524534">Kung fu Shoes amarillos que albergan el alma de un legendario luchador de Kung fu, lo que te hace sentir como un maestro de esa arte marcial.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524535">Heavy Metal Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524535">Heavy Metal Shoes para almas libres que disfrutan viajando a cualquier sitio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524536">Judgement Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524536">Botas para el elegido que ha recibido la llamada suprema del ser divino. (Diseñadas por Nhu Tu/ Wing Age, de GunZ NA)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524537">Axium Noble Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524537">Zapatos de vestir usados por los jóvenes de las familias nobles del Empire Axium.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524538">Wedding Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524538">Wedding shoes en blanco inmaculado con los que sueñan todas las chicas, en un estilo minimalista y alegre.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524539">Navy Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524539">Zapatos del uniforme que usan los soldados de la marina de la Republic de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524540">Yohawk Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524540">Botas tradicionales del clan Yohawk que ha luchado vigorosamente contra la fusión de la República durante la fundación de la República de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524541">Magician Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524541">Zapatos usados por los discípulos de Ramitz durante el renacimiento de la olvidada magia surgida de Ramitz.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524542">Angel's Sandals (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524542">Sandalias de Ángel usadas por las muchachas para celebrar el Día de la Independencia del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524543">Police Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524543">Zapatos usados por los oficiales de policía que resguardan la seguridad de la república de Travia.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524544">Fenrir Guardian Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524544">Uniforme de combate femenino "Fenrir" de las fuerzas especiales que resguardan al presidente de Travia. Zapatos de alta calidad y resistencia que priorizan el poder defensivo para proteger al usario.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524545">White Winter Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524545">White winter boots that are great for a snowy day. (Women)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524546">Sun Rang Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524546">Zapatos de Sun Rang, grupo privado de hijas de la nobleza que se entrenan para lograr un cuerpo y una mente saludables. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524547">Axium Hitman Long Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524547">Botas altas para mujer para la reunión formal de sicarios Axium, los mejores asesinos del inframundo, que siempre cumplen con su objetivo sin dejar rastros.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524548">Travia Cryinghawks High Heels (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524548">Tacones altos para mujer Travia Cryinghawks, un clan mercenario. Los miembros de este clan valoran el honor y la justicia social, y son admirados por otros mercenarios.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524549">Axium soulreaper Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524549">Botas femeninas para Axium Soulreaper, el clérigo de la iglesia republicana que absorbe las almas poseídas y cura a los pacientes enfermos.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524550">Axium High-Class Soulreaper Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524550">Botas formales femeninas para los Soulreapers de clase alta, que ascendieron de categoría por haber curado las almas de mil personas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524551">Travia Preacher Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524551">Las botas oficiales para los predicadores de la iglesia de Travia, que están decididos a hacer de la justicia una realidad, predicando la palabra de Dios y castigando a los paganos. </STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524552">Shark Teeth Long Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524552">Botas altas del peor enemigo de la marina del Imperio, Shark Teeth, que ejercía su poder en todo el Océano de Astra y que, con su ferocidad y crueldad, lograba que la gente del mar temblara de miedo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524553">Cowgirl Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524553">Botas usadas por las vaqueras, colonizadoras del territorio virgen y árido del continente occidental llamado Astra.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524554">Rebel Agent Shoes (women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524554">Zapatos femeninos para los asesinos de Rebel Agent, que son misteriosos incluso para la División de Información del Imperio.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524555">Black Dragon Clan Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524555">Zapatos de mujer para miembros del clan Black Dragon, una alianza de comerciantes y cazadores que se alzaron para luchar contra la tiranía de la clase corrupta.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524556">Tactical Ninja Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524556">Zapatos de los ninjas tácticos, un grupo especial de combate que trabaja en secreto para la República de Travia desde una ubicación remota.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524557">Crusader Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524557">Greaves usadas por aquellas que se dedicaron a ser Knights. Estas valientes Knights juraron lealtad a quienes comparten las mismas creencias y la misma fe. (Diseñadas por Radiate de NA GunZ)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524558">Deep Blue Diving Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524558">Botas de buceo de Deep Blue, un equipo de fuerzas especiales de la República de Travia que realiza su trabajo en las profundidades del mar.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524559">Junior Hipster Sneakers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524559">Zapatillas deportivas informales para los hipsters de la Hunter Alliance. Otorgan una defensa excelente, pero son muy pesadas.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524560">THUG Sneakers (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524560">Zapatillas deportivas llevadas por los miembros de la famosa banda de la República de Travia, la Travian Heathen Underground.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524561">Eskimo Boots (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524561">Botas usadas por los cazadores esquimales de la región ártica del norte de Astra. Son ideales para mantenerse caliente, pero lo más importante es su capacidad defensiva.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_524562">Bloody Magician Shoes (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_524562">Zapatos llevados por los discípulos que lucharon contra Ramitz para detener su ofensiva de corrupción. Ramitz es el mago que surgió durante el Renacimiento de la Magia Olvidada.</STR>


<!-- Avatar(Man) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530001">Shadow Avatar (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530001">Este avatar, diseñado por Shadow of the Dark Age, se transforma en una armadura una vez equipado. En su tiempo tenía poderes sobrenaturales, pero ahora solo posee capacidad de transformación.</STR>
<STR id="ZITEM_NAME_530002">Dried Brain (Men)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530002">Un misterioso artefacto encontrado en las ruinas del continente del norte. Según la leyenda, este objeto otorgará un cuerpo inmortal a quien lo posea.</STR>

<!-- Avatar(Woman) -->
<STR id="ZITEM_NAME_530501">Shadow Avatar (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530501">Este avatar, diseñado por Shadow of the Dark Age, se transforma en una armadura una vez equipado. En su tiempo tenía poderes sobrenaturales, pero ahora solo posee capacidad de transformación.</STR>
<STR id="ZITEM_NAME_530502">Dried Brain (Women)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_530502">Un misterioso artefacto encontrado en las ruinas del continente del norte. Según la leyenda, este objeto otorgará un cuerpo inmortal a quien lo posea.</STR>


<!-- Addition_Finger -->
<STR id="ZITEM_NAME_525001">Clover Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525001">Este anillo da suerte y te hace más ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525002">Iron Calvary Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525002">Poderosos magos diseñaron este anillo para la Iron Cavalry. Su poderosa fuerza te hace sentir más ligero.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525003">Ring of the Great Emperor</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525003">Este anillo encantado fue diseñado por el Gran Emperador de Ryswick. Un misterioso poder afecta a cualquiera que se lo ponga.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525004">Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525004">Aumenta la experience y el bounty en un 20%.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525005">Lucky Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525005">Anillo que posee muchos poderes misteriosos diferentes. Solo se puede usar uno cada vez.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525006">Bronze Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525006">Versión para principiantes del anillo de habilidad. Aumenta el bounty y la experience obtenidos en un 15%. No se puede usar el mismo anillo simultáneamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525007">Silver Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525007">Anillo de habilidad de plata que, cuando se activa, mejora la capacidad de aprendizaje y la habilidad en la batalla. Aumenta la experience obtenida en un 20%. No se puede usar el mismo anillo simultáneamente.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_525008">Gold Skill Ring</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525008">Anillo de habilidad de oro que, cuando se activa, aumenta la capacidad de aprendizaje y la habilidad en la batalla hasta su máximo potencial. Aumenta la experience obtenida en un 25% y el weight máximo en 3. No se puede usar el mismo anillo simultáneamente.</STR>

<!-- Addition_Custom -->
<STR id="ZITEM_NAME_525101">Lucky Chocolate Bar</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_525101">Bombón de aspecto delicioso. Al comerlo, se curan una pequeña cantidad de HP y AP a la vez.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_526001">Magazine Pouch</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_526001">En esta bolsa caben tres cartuchos adicionales.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527001">Medical Kit MX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527001">Contundente Medical Kit de weight superligero. El Medical Kit MX-S1 cura casi el doble que la serie MK. (Lote de 3)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_527002">Medical Kit MX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_527002">Contundente Medical Kit de weight superligero. El Medical Kit MX-S1 cura casi el doble que la serie MK. (Lote de 5)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528001">Repair Kit RX-S1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528001">Contundente Repair Kit de weight superligero. El Repair Kit RX-S1 cura casi el doble que la serie RK. (Lote de 3)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_528002">Repair Kit RX-S2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_528002">Contundente Repair Kit de weight superligero. El Repair Kit RX-S1 cura casi el doble que la serie RK. (Lote de 5)</STR>

<!-- Addition_Extra -->
<STR id="ZITEM_NAME_600001">Canopus' Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600001">[Hechizo Lv.1] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600002">Canopus' Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600002">[Hechizo Lv.3] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600003">Canopus' Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600003">[Hechizo Lv.2] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600004">Canopus' Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600004">[Hechizo Lv.4] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600005">Canopus' Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600005">[Hechizo Lv.4] Cautivo en este minúsculo corazón está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600006">Canopus' Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600006">[Hechizo Lv.0] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Canopus. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600101">Enia's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600101">[Hechizo Lv.1] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600102">Enia's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600102">[Hechizo Lv.3] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600103">Enia's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600103">[Hechizo Lv.2] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600104">Enia's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600104">[Hechizo Lv.4] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600105">Enia's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600105">[Hechizo Lv.5] Cautivo en este minúsculo corazón está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600106">Enia's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600106">[Hechizo Lv.0] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Enia. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600201">Winscar's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600201">[Hechizo Lv.1] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600202">Winscar's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600202">[Hechizo Lv.3] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600203">Winscar's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600203">[Hechizo Lv.2] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600204">Winscar's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600204">[Hechizo Lv.4] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600205">Winscar's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600205">[Hechizo Lv.5] Cautivo en este minúsculo corazón está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600206">Winscar's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600206">[Hechizo Lv.0] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Winscar. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600301">Giston's Coin</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600301">[Hechizo Lv.1] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600302">Giston's Hand Stamp</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600302">[Hechizo Lv.3] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600303">Giston's Medal</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600303">[Hechizo Lv.2] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600304">Giston's Jewel</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600304">[Hechizo Lv.4] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600305">Giston's Heart</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600305">[Hechizo Lv.5] Cautivo en este minúsculo corazón está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_600306">Giston's Eye</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_600306">[Hechizo Lv.0] Cautivo en esta minúscula joya está el poder de Giston. Un arma de combate cuerpo a cuerpo se dispara cuando está cargada. Cualquier adversario alcanzado por el ataque hechizo sufrirá daño en cada segundo durante un cierto tiempo.</STR>


<!-- Premium Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_700001">Admission Ticket</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_700001">Entrada que te permite entrar en un canal de pago.</STR>

<!-- Easter Event_Ticket -->
<STR id="ZITEM_NAME_701001">(Event Item) Easter Egg (Green)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701001">(Event Item) Easter Egg (Green)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701002">(Event Item) Easter Egg (Blue)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701002">(Event Item) Easter Egg (Blue)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701003">(Event Item) Easter Egg (Yellow)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701003">(Event Item) Easter Egg (Yellow)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_701004">(Event Item) Easter Egg (Red)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_701004">(Event Item) Easter Egg (Red)</STR>


<!-- channel.xml -->
<STR id="CHANNEL_DEFAULT_NAME">Canal Libre</STR>
<!-- old channel list string
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_1">Canal libre 1</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_2">Canal libre 2</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_3">Canal libre 3</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_4">Canal libre 4</STR>
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME_5">Canal libre 5</STR>

<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_1">Canal Iniciación 1 (Level 1-5)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME_2">Canal Iniciación 2 (Level 1-5)</STR>

<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME_1">Canal Principiantes 1 (Level 6-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME_2">Canal Principiantes 2 (Level 6-10)</STR>

<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_1">Canal Veteranos 1 (Level 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME_2">Canal Veteranos 2 (Level 11-20)</STR>

<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_1">Canal Expertos 1 (Level 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_2">Canal Expertos 2 (Level 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_3">Canal Expertos 3 (Level 21 o superior)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_4">Canal Expertos 4 (Level 21 o superior)</STR>

<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_1">Canal Élite 1 (Level 35-49)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME_2">Canal Élite 2 (Level 35 o superior)</STR>

<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME_1">Canal Campeones 1 (Level 50 o superior)</STR>
<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME_2">Canal Campeones 2 (Level 50 o superior)</STR>
-->
<STR id="CHANNEL_NOVICE_NAME">Canal Libre</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE_NAME">Canal Iniciación(Lvl 1-5)</STR>
<STR id="CHANNEL_NEWBIE2_NAME">Canal Principiantes(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_ROOKIE_NAME">Canal Veteranos(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_1">Canal Expertos 1(Lvl 21-34)</STR>
<STR id="CHANNEL_MASTERY_NAME_2">Canal Expertos 2(Lvl 21 y más)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME1">Canal Élite 1(Lvl 35 y más)</STR>
<STR id="CHANNEL_ELITE_NAME2">Canal Élite 2(Lvl 35 y más)</STR>
<STR id="CHANNEL_CHAMPION_NAME">Canal Campeones(Lvl 50 y más)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_NEWBIE_NAME">Canal Español(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_ROOKIE_NAME_">Canal Español(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_SPANISH_MASTERY_NAME">Canal Español(Lvl 21 y más)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_NEWBIE_NAME">Canal Alemán(Lvl 1-10)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_ROOKIE_NAME_">Canal Alemán(Lvl 11-20)</STR>
<STR id="CHANNEL_GERMAN_MASTERY_NAME">Canal Alemán(Lvl 21 y más)</STR>

<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_1">Duel Tournament Canal 1</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_2">Duel Tournament Canal 2</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_3">Duel Tournament Canal 3</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_4">Duel Tournament Canal 4</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_5">Duel Tournament Canal 5</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_6">Duel Tournament Canal 6</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_7">Duel Tournament Canal 7</STR>
<STR id="CHANNEL_DUELTOURNAMENT_NAME_8">Duel Tournament Canal 8</STR>

<!-- gametypecfg.xml -->
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_1MIN">1 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_2MIN">2 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_3MIN">3 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_4MIN">4 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_5MIN">5 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_10MIN">10 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_15MIN">15 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_20MIN">20 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_25MIN">25 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_30MIN">30 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_40MIN">40 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_50MIN">50 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_60MIN">60 min</STR>
<STR id="GAMETYPECFG_LIMITTIME_INFINITE">Infinito</STR>

<!-- chatcmds.xml -->
<STR id="CMD_NAME_1">ayuda</STR>
<STR id="CMD_USAGE_1">/help or /help [command]</STR>
<STR id="CMD_HELP_1">Mostrar la lista de comandos de chat.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_1">h</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_1_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_2">susurrar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_2">/whisper [ID] [msg]</STR>
<STR id="CMD_HELP_2">Susurrar a la identidad indicada</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_1">w</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_2_2">decir</STR>

<STR id="CMD_NAME_3">comunicar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_3">/report</STR>
<STR id="CMD_HELP_3">Comunicar los detalles del chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_1">112</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_3_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_4">amigo</STR>
<STR id="CMD_USAGE_4">/friend [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_4">comandos de amigo</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_4_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_5">clan</STR>
<STR id="CMD_USAGE_5">/clan [cmd] [args]</STR>
<STR id="CMD_HELP_5">comandos de clan</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_5_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_6">seguir</STR>
<STR id="CMD_USAGE_6">/follow [ID]</STR>
<STR id="CMD_HELP_6">Seguir la fase de juego de un amigo</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_6_2"></STR>


<STR id="CMD_NAME_7">qj</STR>
<STR id="CMD_USAGE_7">/qj</STR>
<STR id="CMD_HELP_7">Empezar una partida enseguida en cualquier sala</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_1">adelante</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_7_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_8">provocar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_8">/provocar</STR>
<STR id="CMD_HELP_8">Provocar a otros en una partida. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_8_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_9">saludar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_9">/salute</STR>
<STR id="CMD_HELP_9">El personaje se inclina para saludar. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_1">hacer una reverencia</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_9_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_10">saludar con la mano</STR>
<STR id="CMD_USAGE_10">/wave</STR>
<STR id="CMD_HELP_10">El personaje saluda con la mano. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_10_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_11">reír</STR>
<STR id="CMD_USAGE_11">/laugh</STR>
<STR id="CMD_HELP_11">El personaje se ríe. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_11_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_12">llorar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_12">/cry</STR>
<STR id="CMD_HELP_12">El personaje llora. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_12_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_13">bailar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_13">/dance</STR>
<STR id="CMD_HELP_13">El personaje baila. (Admitido solo en el juego)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_13_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_14">macro</STR>
<STR id="CMD_USAGE_14">/macro</STR>
<STR id="CMD_HELP_14">Registrar macros</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_14_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_15">suicidio</STR>
<STR id="CMD_USAGE_15">/suicide</STR>
<STR id="CMD_HELP_15">El personaje es inmediatamente derrotado en el juego.</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_15_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_16">votación</STR>
<STR id="CMD_USAGE_16">/vote</STR>
<STR id="CMD_HELP_16">votar</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_1">solicitar una votación</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_16_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_17">sí</STR>
<STR id="CMD_USAGE_17">/yes</STR>
<STR id="CMD_HELP_17">comando sí</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_17_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_18">no</STR>
<STR id="CMD_USAGE_18">/no</STR>
<STR id="CMD_HELP_18">comando no</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_18_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_19">expulsar</STR>
<STR id="CMD_USAGE_19">/kick</STR>
<STR id="CMD_HELP_19">Proponer que se expulse a un jugador</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_19_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_20">crearchat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_20">/chatmake [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_20">crear una sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_20_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_21">incorporarseachat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_21">/chatjoin [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_21">incorporarse a una sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_21_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_22">abandonarchat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_22">/chatleave [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_22">abandonar sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_22_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_23">seleccionarchat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_23">/chatselect [roomname]</STR>
<STR id="CMD_HELP_23">seleccionar una sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_23_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_24">invitarchat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_24">/chatinvite [name]</STR>
<STR id="CMD_HELP_24">invitar a una sala de chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_24_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_25">aceptarchat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_25">/chataccept</STR>
<STR id="CMD_HELP_25">El jugador acepta chatear</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_25_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_26">chat</STR>
<STR id="CMD_USAGE_26">chat [mensaje]</STR>
<STR id="CMD_HELP_26">chat</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_26_2"></STR>

<STR id="CMD_NAME_27">mousesens</STR>
<STR id="CMD_USAGE_27">mousesens [value]</STR>
<STR id="CMD_HELP_27">set mouse sensitivity (125~10000)</STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_1"></STR>
<STR id="CMD_ALIAS_27_2"></STR>

<!-- notify.xml -->
<STR id="NOTIFY_10">La inicialización de la red ha fallado.</STR>
<STR id="NOTIFY_11">El puerto de la red se está usando.</STR>
<STR id="NOTIFY_15">Configuración de la conexión a la red NAT establecida.</STR>
<STR id="NOTIFY_51">El usuario no se encuentra.</STR>
<STR id="NOTIFY_70">El personaje no existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_100">La fase ya existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_101">La fase no existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_110">La capacidad para miembros ha alcanzado su límite.</STR>
<STR id="NOTIFY_150">Se ha creado la Sala de chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_151">Ha fallado la creación de la Sala de chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_152">La Sala de chat ya existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_153">La Sala de chat no existe.</STR>
<STR id="NOTIFY_154">No hay ninguna Sala de chat para participar.</STR>
<STR id="NOTIFY_155">No puedes participar en la Sala de chat.</STR>
<STR id="NOTIFY_156">Demasiados participantes.</STR>
<STR id="NOTIFY_200">Se ha denunciado la utilización de pirateo rápido.</STR>
<STR id="NOTIFY_201">Se ha declarado uso de pirateo de memoria.</STR>
<STR id="NOTIFY_251">Ya está registrado como amigo</STR>
<STR id="NOTIFY_252">No está registrado como amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_253">La lista de amigos está llena.</STR>
<STR id="NOTIFY_255">Registrado como amigo.</STR>
<STR id="NOTIFY_256">El jugador ha sido eliminado de tu lista de amigos.</STR>
<STR id="NOTIFY_301">Tu interlocutor ha rechazado susurrar.</STR>
<STR id="NOTIFY_302">Se ha rechazado susurrar.</STR>
<STR id="NOTIFY_311">Tu interlocutor ha rechazado la invitación.</STR>
<STR id="NOTIFY_312">La invitación ha sido rechazada.</STR>




<!-- npc.xml -->
<STR id="NPC_NAME_11">Soldier Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_11"></STR>

<STR id="NPC_NAME_12">Goblin Gunners</STR>
<STR id="NPC_DESC_12"></STR>

<STR id="NPC_NAME_13">Goblin Wizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_13"></STR>

<STR id="NPC_NAME_14">General Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_14"></STR>

<STR id="NPC_NAME_15">Elder Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_15"></STR>

<STR id="NPC_NAME_16">Goblin King</STR>
<STR id="NPC_DESC_16"></STR>

<STR id="NPC_NAME_17">Event Goblin</STR>
<STR id="NPC_DESC_17"></STR>

<STR id="NPC_NAME_21">Pamlpoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_21"></STR>

<STR id="NPC_NAME_22">General Pampoa</STR>
<STR id="NPC_DESC_22"></STR>

<STR id="NPC_NAME_23">Pamlpow</STR>
<STR id="NPC_DESC_23"></STR>

<STR id="NPC_NAME_24">Cursed Pamlpow</STR>
<STR id="NPC_DESC_24"></STR>

<STR id="NPC_NAME_25">Pamlpow Baby</STR>
<STR id="NPC_DESC_25"></STR>

<STR id="NPC_NAME_31">Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_31"></STR>

<STR id="NPC_NAME_32">Skeleton Mage</STR>
<STR id="NPC_DESC_32"></STR>

<STR id="NPC_NAME_33">General Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_33"></STR>

<STR id="NPC_NAME_34">Giant Skeleton</STR>
<STR id="NPC_DESC_34"></STR>

<STR id="NPC_NAME_35">Cursed Corpse</STR>
<STR id="NPC_DESC_35"></STR>

<STR id="NPC_NAME_36">Richie</STR>
<STR id="NPC_DESC_36"></STR>

<STR id="NPC_NAME_41">Lizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_41"></STR>

<STR id="NPC_NAME_42">Lizard Shaman</STR>
<STR id="NPC_DESC_42"></STR>

<STR id="NPC_NAME_43">General Lizard</STR>
<STR id="NPC_DESC_43"></STR>

<STR id="NPC_NAME_44">Lizard King</STR>
<STR id="NPC_DESC_44"></STR>

<STR id="NPC_NAME_45">Broken Golem</STR>
<STR id="NPC_DESC_45"></STR>

<STR id="NPC_NAME_46">Scrider</STR>
<STR id="NPC_DESC_46"></STR>




<!-- scenario.xml -->
<STR id="SCENARIO_TITLE_500">Hubigo QL 0</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_501">Hubigo QL 1</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_502">Hubigo QL 2</STR>
<STR id="SCENARIO_TITLE_503">Hubigo QL 3</STR>



<!-- shutdown.xml -->
<STR id="SHUTDOWN_01">EL SERVIDOR SE DESCONECTARÁ DENTRO DE 1 MINUTO PARA LABORES DE MANTENIMIENTO</STR>
<STR id="SHUTDOWN_02">Por favor, cierra la sesión por seguridad de los datos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_03">Perdón por las molestias.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_04">El servidor se desconectará dentro de 30 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_05">El servidor se desconectará dentro de 20 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_06">El servidor se desconectará dentro de 10 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_07">El servidor se desconectará dentro de 5 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_08">El servidor se desconectará dentro de 4 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_09">El servidor se desconectará dentro de 3 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_10">El servidor se desconectará dentro de 2 segundos.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_11">El servidor se desconectará dentro de 1 segundo.</STR>
<STR id="SHUTDOWN_12">¡El servidor SE ESTÁ DESCONECTANDO!</STR>



<!-- zquestitem.xml -->
<STR id="QITEM_NAME_200001">Torn Page 13</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200001">Página arrancada de un libro. En la impresión, apenas visible, dice &quot;página 13&quot;.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200002">Torn Page 25</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200002">Página arrancada de un libro. En la impresión, apenas visible, dice &quot;página 25&quot;.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200003">Torn Page 41</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200003">Página arrancada de un libro. En la impresión, apenas visible, dice &quot;página 41&quot;.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200004">Torn Page 65</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200004">Página arrancada de un libro. En la impresión, apenas visible, dice &quot;página 65&quot;.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200005">Small Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200005">Cráneo misterioso. Parece el cráneo de un ave.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200006">Large Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200006">Cráneo misterioso. No identificado. Parece que el dueño del cráneo tenía la cabeza grande.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200007">Mysterious Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200007">Cráneo misterioso cuyo uso no se ha identificado.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200008">Goblin's Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200008">Este artículo único se encontró en la cueva de un Goblin. En la inscripción que lleva detrás dice: &quot;Luchad por un mundo nuevo&quot;.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200009">Goblin King's Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200009">Cráneo del Goblin King.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200010">Enormously Huge Skull</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200010">Parecen los huesos de un hombre. Sin embargo, el tamaño es equivalente al de un dinosaurio.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200011">Raw Meat</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200011">Carne cruda de un animal desconocido. Parece que se utilizó como comida.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200012">Seasoned Meat</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200012">Carne condimentada y cocinada. Parece deliciosa.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200013">Steak</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200013">Filete de aspecto delicioso. Debía de ser el favorito de los Goblin.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200014">Iron Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200014">Pendientes de hierro para la tribu, Kobold. Los humanos no pueden usarlos.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200015">Silver Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200015">Pendientes de plata para la tribu, Kobold. Los humanos no pueden usarlos.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200016">Gold Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200016">Pendientes de oro para la tribu, Kobold. Los humanos no pueden usarlos.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200017">Platinum Earring</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200017">Pendientes hechos de un metal especial y usados por el Rey, Kobold. Los humanos no pueden usarlos.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200018">Crimson's Necklace</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200018">Collar que usaba el jefe especialista en litigios de Goblin. Se duda mucho que los humanos puedan usarlo.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200019">Skeleton Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200019">Muñeco con forma de esqueleto de soldado. El gusto de la persona que lo hizo es bastante dudoso.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200020">Kobold Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200020">¡Este muñeco es exactamente igual que Kobold! ¿A los niños les gustará recibir este muñeco?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200021">Goblin Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200021">Goblin Doll, parece que a los Goblin les gusta jugar con muñecas...</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200022">Palmpow Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200022">Muñeca que se parece al hada traviesa Palmpow.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200023">Rabbit Doll</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200023">Bonito muñeco con forma de conejo. ¿Para qué será?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200024">Stuffed Bear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200024">Animal de peluche que los niños solían poner sobre la cama. ¿Qué hace en este...?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200025">Cursed Bear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200025">A los niños no les gustaría tenerlo en su cama. ¿Qué hace aquí...?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200026">Palmpow Idol</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200026">Hada que aparece en sueños. Se parece a Palmpow.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200027">Cursed Palmpow Idol</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200027">Se parece a Palmpow, aunque tiene un cierto aspecto lúgubre.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200028">Devil's Dictionary</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200028">Diccionario lleno de un contenido extraño.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200029">Scrider's Register Volume I</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200029">Extraño libro lleno de nombres de personas, volumen I. Se dice que viene del infierno.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200030">Scrider's Register Volume II</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200030">Extraño libro lleno de nombres de personas, volumen II. Se dice que viene del infierno.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200031">Blessed Cross</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200031">Es parecido a uno que tenían los sacerdotes armados.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200032">Cursed Cross</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200032">Es parecido a uno que tenían los sacerdotes armados, pero...</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200033">Pickaxe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200033">Esto es un pico usado en una mina, pero ¿dónde se podría utilizar?</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200034">Speaking Stone</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200034">Esta piedra dice cosas extrañas de vez en cuando. También se puede mover.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200035">Ice Crystal</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200035">Cristal de hielo que no parece fundirse con el calor normal.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200036">Broken Gear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200036">Herramientas rotas. Parece que nadie puede volver a usarlas.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200037">High-class Gear</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200037">Herramientas que parecen haber tenido una función importante en una máquina.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200038">Goblin King's Axe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200038">Hacha aterradora usada por el Goblin King. Es una pena que no puedan usarla los hombres.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200039">Giant Lizardman's Axe</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200039">Hacha aterradora usada por el Giant Lizardman. Es una pena que no puedan usarla los hombres.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200040">Superion's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200040">Espada aterradora usada por Superion. Es una pena que no puedan usarla los hombres.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200041">Aneramon's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200041">Espada maldita que fue clavada en el corazón de Aneramon. Parece peligroso tocarla.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200042">Lich's Tail</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200042">Cola que Lich usa para atacar. Es muy afilada y flexible, como un látigo.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200043">Pamlpow's Ice Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200043">Espada de hielo que usa Pamlpow cuando hace magia. Parece que está encantada con un poder desconocido.</STR>

<STR id="QITEM_NAME_200044">Golem's Sword</STR>
<STR id="QITEM_DESC_200044">Espada forjada con partes de un Golem destruido. Es una pena que no puedan usarla los hombres.</STR>



<!-- config_rel.xml -->
<STR id="CONFIG_MACRO_F1">/h</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F2">/Provoke</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F3">/hi</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F4">/wave</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F5">¡Hola!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F6">Vamos a pasárnoslo bien y a jugar limpio.</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F7">¡¡Buen disparo!!</STR>
<STR id="CONFIG_MACRO_F8">Muchas gracias.</STR>


<!-- Interface XML -->

<!-- common -->
<STR id="UI_COMMON_OK">Aceptar (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_COMMON_CANCEL">Cancelar (&amp;C)</STR>

<!-- Login.xml -->
<STR id="UI_LOGIN_01">Iniciar sesión en GunZ</STR>
<STR id="UI_LOGIN_02">Identificación de usuario</STR>
<STR id="UI_LOGIN_03">Contraseña</STR>
<STR id="UI_LOGIN_04">Conectar (&amp;C)</STR>
<STR id="UI_LOGIN_05">¿Seguro que quieres abandonar Gunz: The Duel?</STR>


<!-- Lobby.xml -->
<STR id="UI_LOBBY_01">Vestíbulo</STR>
<STR id="UI_LOBBY_02">Empezar ahora (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_03">Encuentra al equipo de clan contrario</STR>
<STR id="UI_LOBBY_04">Buscando al equipo contrario...</STR>
<STR id="UI_LOBBY_05">Cancelar  </STR>
<STR id="UI_LOBBY_06">Nombre</STR>
<STR id="UI_LOBBY_07">Clan :</STR>
<STR id="UI_LOBBY_08">Level : 0 lv.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_09">XP : 0%</STR>
<STR id="UI_LOBBY_10">Bounty : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_11">HP : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_12">AP : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_13">WT : 0</STR>
<STR id="UI_LOBBY_14">Clan War</STR>
<STR id="UI_LOBBY_15">Luchar con la función equilibrar clan activada.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_16">Selecciona miembro(s) del clan para participar en la clan war.</STR>
<STR id="UI_LOBBY_17">Aceptar (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_18">Cancelar (&amp;C)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_19">Retirarse del clan</STR>
<STR id="UI_LOBBY_20">¿Seguro que quieres retirarte del clan?</STR>
<STR id="UI_LOBBY_21">Sí (&amp;Y)</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT01">Participa en  Duel Tournament</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT02">Esperando a otros participantes</STR>
<STR id="UI_LOBBY_DT03">Creando lista de partidos...</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A01">Biblia de los monstruos</STR>
<STR id="UI_LOBBY_A02">¿Seguro que quieres salir a la pantalla de selección de servidor?</STR>


<!-- StageCreateFrame.xml -->
<STR id="UI_SCF_01">Crear partida</STR>
<STR id="UI_SCF_02">Sala</STR>
<STR id="UI_SCF_03">Contraseña</STR>
<STR id="UI_SCF_04">¿Qué tal jugar una partida de GUNZ?</STR>

<!-- Replay.xml -->
<STR id="UI_REPLAY_01">Repeticiones</STR>
<STR id="UI_REPLAY_02">../My Documents/Gunz/Replay</STR>
<STR id="UI_REPLAY_03">Puede que tengas problemas para ver repeticiones de versiones más antiguas.</STR>
<STR id="UI_REPLAY_04"></STR>
<STR id="UI_REPLAY_05">Ver (&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_06">¿Seguro que quieres ver la repetición?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_07">Repetir</STR>
<STR id="UI_REPLAY_08">¿Seguro que quieres volver a ver el vídeo?</STR>
<STR id="UI_REPLAY_09">Ver (&amp;V)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_10">Salir (&amp;X)</STR>
<STR id="UI_REPLAY_A01">Cerrar (&amp;C)</STR>

<!-- PrivateStageJoinFrame.xml -->
<STR id="UI_PSJF_01">Introducir contraseña</STR>
<STR id="UI_PSJF_02">Título del juego</STR>
<STR id="UI_PSJF_03">Contraseña</STR>

<!-- NetPortConfirm.xml -->
<STR id="UI_NPC_01">Modificar puerto de red</STR>
<STR id="UI_NPC_02">Reiniciar el programa de GunZ para aplicar el puerto de red modificado. ¿Quieres salir ahora del programa?</STR>
<STR id="UI_NPC_03">Aceptar (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_NPC_04">Cancelar (&amp;C)</STR>

<!-- Greter.xml -->
<STR id="UI_GREETER_01">Inicio (&amp;G)</STR>

<!-- CombatInterface.xml -->
<STR id="UI_CI_01">A todos:</STR>
<STR id="UI_CI_02">Al equipo:</STR>
<STR id="UI_CI_03">Menú del juego</STR>
<STR id="UI_CI_04">Opciones (&amp;O)</STR>
<STR id="UI_CI_05">Volver al juego (&amp;X)</STR>
<STR id="UI_CI_06">Salir a la sala del juego (&amp;R)</STR>
<STR id="UI_CI_07">Salir al vestíbulo del canal (&amp;L)</STR>
<STR id="UI_CI_08">¿Seguro que quieres salir al vestíbulo?</STR>
<STR id="UI_CI_09">Abandonar el juego (&amp;Q)</STR>
<STR id="UI_CI_10">¿Seguro que quieres abandonar Gunz: The Duel?</STR>

<!-- ChannelListFrame.xml -->
<STR id="UI_CLF_01">Lista de canales</STR>
<STR id="UI_CLF_02">General</STR>
<STR id="UI_CLF_03">Privado</STR>
<STR id="UI_CLF_04">Clan</STR>
<STR id="UI_CLF_05">Intro </STR>
<STR id="UI_CLF_06">Ir al canal de mi clan</STR>
<STR id="UI_CLF_07">Duel Tournament</STR>


<!-- BuyConfirm.xml -->
<STR id="UI_BC_01">Total</STR>
<STR id="UI_BC_02">¿Quieres comprarlo?</STR>

<!-- 112Confirm.xml -->
<STR id="UI_112C_01">Informar</STR>
<STR id="UI_112C_02">Por favor, selecciona el personaje y el motivo para emitir el informe.</STR>
<STR id="UI_112C_03">Seleccionar personaje :</STR>
<STR id="UI_112C_04">Seleccionar motivo :</STR>
<STR id="UI_112C_05">Por favor, seleccionar</STR>
<STR id="UI_112C_06">Abuso</STR>
<STR id="UI_112C_07">Abuso de control parental</STR>
<STR id="UI_112C_08">Conversación con contenido sexual</STR>
<STR id="UI_112C_09">Impostor</STR>
<STR id="UI_112C_10">Estafa</STR>
<STR id="UI_112C_11">Spam</STR>
<STR id="UI_112C_12">GM Impostor</STR>
<STR id="UI_112C_13">Por favor, describe detenidamente a la persona sobre la que estás emitiendo el informe y el motivo. Los informes falsos le acarrearán una restricción de usuario al informador.</STR>

<!-- CharCreation.xml -->
<STR id="UI_CC_01">Crear un personaje</STR>
<STR id="UI_CC_02">Nombre</STR>
<STR id="UI_CC_03">Sexo</STR>
<STR id="UI_CC_04">Pelo</STR>
<STR id="UI_CC_05">Cara</STR>
<STR id="UI_CC_06">Armas</STR>
<STR id="UI_CC_07">Devil Slayer</STR>
<STR id="UI_CC_08">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_09">Walcom XLx2</STR>
<STR id="UI_CC_10">Grenade FG-3</STR>
<STR id="UI_CC_11">Medical K-12</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_01_01">Hombre</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_01_02">Mujer</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_02_01">Tipo1</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_02">Tipo2</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_03">Tipo3</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_02_04">Tipo4</STR>

<STR id="UI_CC_LIST_03_01">Axium Gun Knight</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_02">Travia Gun Fighter</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_03">Axium Assassin</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_04">Travia Scout</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_05">Axium Gun Priest</STR>
<STR id="UI_CC_LIST_03_06">Travia Doctor</STR>


<!-- CharSelection.xml -->
<STR id="UI_CS_01">Nombre</STR>
<STR id="UI_CS_02">0 Lv.</STR>
<STR id="UI_CS_03">Clan</STR>
<STR id="UI_CS_04">Seleccionar (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_CS_05">¿Seguro que quieres salir a la pantalla de selección de servidor?</STR>
<STR id="UI_CS_06">Eliminar un personaje</STR>
<STR id="UI_CS_07">Para eliminar un personaje, teclea 'SÍ' en</STR>
<STR id="UI_CS_08">el recuadro y pulsa el botón Aceptar.</STR>

<!-- Clan.xml -->
<STR id="UI_CLAN_01">Crear un clan</STR>
<STR id="UI_CLAN_02">Aceptar (&amp;A)</STR>
<STR id="UI_CLAN_03">Rechazar (&amp;D)</STR>
<STR id="UI_CLAN_04">Tiempo :</STR>
<STR id="UI_CLAN_05">Aceptar crear un clan</STR>
<STR id="UI_CLAN_06">Espera a que los miembros acepten la creación del clan.</STR>
<STR id="UI_CLAN_07">Tiempo :</STR>
<STR id="UI_CLAN_08">Acuerdo de los miembros del clan</STR>
<STR id="UI_CLAN_09">Espera a que los miembros del clan acepten.</STR>
<STR id="UI_CLAN_10">Crear clan</STR>
<STR id="UI_CLAN_11">Clan</STR>
<STR id="UI_CLAN_12">Crear un clan requiere 10 levels o más y 1000 BP con cuatro miembros fundadores adicionales de un clan. Crea un nombre único con un máximo de 13 letras.</STR>
<STR id="UI_CLAN_13">Fundando</STR>
<STR id="UI_CLAN_14">Esperar consentimiento</STR>
<STR id="UI_CLAN_15">Consentido</STR>

<!-- Equipment.xml -->
<STR id="UI_EQUIPMENT_01">Filtro :</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_02">Equiparse</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_03">Mover a Depósito</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_04">Mover a Mochila</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_05">¿Seguro que quieres enviar este artículo a Mochila?</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_06">[ WEIGHT ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_07">0 / 0 Wt.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_08">[ LV / HP / AP ]</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_09">0Lv. / 0 / 0</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_10">¿Seguro que quieres enviar este artículo al Depósito?</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_11">Enviar artículo(s) al depósito</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_12">Indicar la cantidad (número de artículos) a enviar.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_13">Cantidad de artículos a enviar</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_14">Enviar (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_15"></STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_16">Obtener artículo del depósito</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_17">Indica la cantidad a equipar.</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_18">Cantidad a equipar</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_19">Equipar</STR>

<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_01">   Mostrar todo el equipamiento</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_02">   Armadura : Cabeza</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_03">   Armadura : Cuerpo</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_04">   Armadura : Manos</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_05">   Armadura : Piernas</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_06">   Armadura : Pies</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_07">   Armadura : Anillos</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_08">   Armadura : Conjunto</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_09">   Armadura : Avatar</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_10">   Arma : Armas de cuerpo a cuerpo</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_11">   Arma : Armas de distancia</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_12">   Arma : Artículos de arma especial</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_13">   Arma : Artículos Battle kit</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_14">   Artículo : Artículos Community</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_15">   Artículo : Artículo de quest</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_16">   Artículo : Artículo de apuesta</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_17">   Artículo : Artículos Enchant</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_18">   Artículo : Artículos especiales</STR>
<STR id="UI_EQUIPMENT_LIST_01_19">   Objeto (etc.)</STR>


<!-- MonsterBook.xml -->
<STR id="UI_MB_01">Biblia de los monstruos</STR>


<!-- NetmarbleLogin.xml -->
<STR id="UI_NL_01">Iniciar sesión   </STR>
<STR id="UI_NL_02">Conectándose a ijji.</STR>
<STR id="UI_NL_03">¿Seguro que quieres abandonar Gunz: The Duel?</STR>

<!-- ResizeConfirm.xml -->
<STR id="UI_RC_01">Cambiar resolución</STR>
<STR id="UI_RC_02">Aplicar nueva resolución.</STR>
<STR id="UI_RC_03">Si la nueva configuración de resolución no se aplica dentro de 10 segundos,</STR>
<STR id="UI_RC_04">se restaurará la configuración de resolución anterior.</STR>
<STR id="UI_RC_05">¿Seguro que quieres aplicar la nueva resolución?</STR>
<STR id="UI_RC_06">La nueva resolución se ha aplicado.</STR>
<STR id="UI_RC_07">¿Quieres aplicar esta resolución?</STR>
<STR id="UI_RC_08">Sí (&amp;Y)</STR>

<!-- StageSettingFrame.xml -->
<STR id="UI_SSF_01">Opciones de juego</STR>
<STR id="UI_SSF_02">Tiempo  </STR>
<STR id="UI_SSF_03">Incorporación tardía</STR>
<STR id="UI_SSF_04">Fuego amigo</STR>
<STR id="UI_SSF_05">Restricción de level</STR>
<STR id="UI_SSF_06">Modo Espectador</STR>
<STR id="UI_SSF_07">Votación</STR>
<STR id="UI_SSF_08">Equilibrar equipos</STR>

<!-- Option.xml -->
<STR id="UI_OPTION_01">Opciones</STR>
<STR id="UI_OPTION_02">Resolución</STR>
<STR id="UI_OPTION_03">Brillo</STR>
<STR id="UI_OPTION_04">Efecto de reflejos</STR>
<STR id="UI_OPTION_05">Mapa de luces</STR>
<STR id="UI_OPTION_06">Sombreado</STR>
<STR id="UI_OPTION_07">Luz dinámica</STR>
<STR id="UI_OPTION_08">Calidad de la imagen de los personajes</STR>
<STR id="UI_OPTION_09">Calidad de la imagen del fondo</STR>
<STR id="UI_OPTION_10">Calidad de los efectos</STR>
<STR id="UI_OPTION_11">Calidad de la textura</STR>
<STR id="UI_OPTION_12">Optimizar</STR>
<STR id="UI_OPTION_13">Música de fondo</STR>
<STR id="UI_OPTION_14">Volumen de la música de fondo</STR>
<STR id="UI_OPTION_15">Efectos sonoros</STR>
<STR id="UI_OPTION_16">Volumen del sonido</STR>
<STR id="UI_OPTION_17">Retroflexión izquierda-derecha del sonido en 3D</STR>
<STR id="UI_OPTION_18">Soporte para mezcla de hardware</STR>
<STR id="UI_OPTION_19">Sonido que indica que el enemigo ha sido alcanzado</STR>
<STR id="UI_OPTION_20">Sensibilidad del ratón</STR>
<STR id="UI_OPTION_21">Ratón invertido</STR>
<STR id="UI_OPTION_22">Avanzar</STR>
<STR id="UI_OPTION_23">Retroceder</STR>
<STR id="UI_OPTION_24">A la izquierda</STR>
<STR id="UI_OPTION_25">A la derecha</STR>
<STR id="UI_OPTION_26">Espada/Daga</STR>
<STR id="UI_OPTION_27">Arma 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_28">Arma 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_29">Artículo 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_30">Artículo 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_31">Arma anterior</STR>
<STR id="UI_OPTION_32">Arma siguiente</STR>
<STR id="UI_OPTION_33">Menú</STR>
<STR id="UI_OPTION_34">Recargar</STR>
<STR id="UI_OPTION_35">Saltar</STR>
<STR id="UI_OPTION_36">Marcador</STR>
<STR id="UI_OPTION_37">Captura pantalla</STR>
<STR id="UI_OPTION_38">Grabar/mostrar</STR>
<STR id="UI_OPTION_39">Defensa</STR>
<STR id="UI_OPTION_40">Ver/Ocultar chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_59">Fuego</STR>
<STR id="UI_OPTION_41">Predeterminados</STR>
<STR id="UI_OPTION_42">Configuración de puerto</STR>
<STR id="UI_OPTION_43">Maximizar rendimiento (la respuesta del ratón puede ralentizarse en algunos sistemas)</STR>
<STR id="UI_OPTION_44">Opciones de filtrado de chat</STR>
<STR id="UI_OPTION_45">Chat general</STR>
<STR id="UI_OPTION_46">Chat de equipo</STR>
<STR id="UI_OPTION_47">Chat de clan</STR>
<STR id="UI_OPTION_48">Susurrar</STR>
<STR id="UI_OPTION_49">Rechazar invitaciones de clan</STR>
<STR id="UI_OPTION_50">Tipo retícula</STR>
<STR id="UI_OPTION_51">Tecla F1</STR>
<STR id="UI_OPTION_52">Tecla F2</STR>
<STR id="UI_OPTION_53">Tecla F3</STR>
<STR id="UI_OPTION_54">Tecla F4</STR>
<STR id="UI_OPTION_55">Tecla F5</STR>
<STR id="UI_OPTION_56">Tecla F6</STR>
<STR id="UI_OPTION_57">Tecla F7 </STR>
<STR id="UI_OPTION_58">Tecla F8</STR>

<STR id="UI_OPTION_LIST_01_01">Alta</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_02">Normal</STR>
<STR id="UI_OPTION_LIST_01_03">Baja</STR>

<STR id="UI_OPTION_60">Provocar</STR>
<STR id="UI_OPTION_61">Reverencia</STR>
<STR id="UI_OPTION_62">Saludar</STR>
<STR id="UI_OPTION_63">Reír</STR>
<STR id="UI_OPTION_64">Llorar</STR>
<STR id="UI_OPTION_65">Bailar</STR>
<STR id="UI_OPTION_66">Sensibilidad del controlador</STR>
<STR id="UI_OPTION_67">Controlador invertido</STR>
<STR id="UI_OPTION_68">Acción1</STR>
<STR id="UI_OPTION_69">Acción2</STR>
<STR id="UI_OPTION_70">Emoción</STR>
<STR id="UI_OPTION_71">Ratón  </STR>
<STR id="UI_OPTION_72">Control  </STR>
<STR id="UI_OPTION_73">Fuego alternativo</STR>
<STR id="UI_OPTION_74">Reproducir voz del narrador</STR>
<STR id="UI_OPTION_75">Grabar video</STR>
<STR id="UI_OPTION_76">Sensibilidad del ratón -</STR>
<STR id="UI_OPTION_77">Sensibilidad del ratón +</STR>

<STR id="UI_OPTION_80">Acción3</STR>
<STR id="UI_OPTION_81">Artículo 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_82">Artículo 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_83">커뮤니티 아이템1 선택</STR>
<STR id="UI_OPTION_84">커뮤니티 아이템2 선택</STR>

<STR id="UI_OPTION_91">NumPad 1</STR>
<STR id="UI_OPTION_92">NumPad 2</STR>
<STR id="UI_OPTION_93">NumPad 3</STR>
<STR id="UI_OPTION_94">NumPad 4</STR>
<STR id="UI_OPTION_95">NumPad 5</STR>
<STR id="UI_OPTION_96">NumPad 6</STR>
<STR id="UI_OPTION_97">NumPad 7</STR>
<STR id="UI_OPTION_98">NumPad 8</STR>
<STR id="UI_OPTION_99">NumPad 9</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_01">Resolución de la grabación de vídeo</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_02">320 X 240</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_03">640 X 480</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_04">1 : 1</STR>

<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_11">Límite de tamaño de la memoria de vídeo</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_12">100MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_13">300MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_14">500MB</STR>
<STR id="UI_OPTION_MOVINGPICTURE_15">Ilimitado</STR>

<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_01">Fotogramas por segundo (FPS) máximos</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_02">Ilimitado</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_03">60fps</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_04">120fps</STR>
<STR id="UI_OPTION_FRAMELIMIT_PERSECOND_05">240fps</STR>

<STR id="UI_OPTION_LANGUAGE_SELECT">Idioma</STR>


<!-- Shop.xml -->
<STR id="UI_SHOP_01">Vestíbulo &gt; Tienda</STR>
<STR id="UI_SHOP_02">Filtro :</STR>
<STR id="UI_SHOP_03">Comprar (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_04">¿Seguro que quieres comprar el artículo seleccionado?</STR>
<STR id="UI_SHOP_05">Comprar (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_06">Cambiar a navegador web.</STR>
<STR id="UI_SHOP_07">Vender (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_08">¿Seguro que quieres vender el artículo seleccionado?</STR>
<STR id="UI_SHOP_09">Vender (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_10">[ BOUNTY ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_11">0 Bounty</STR>
<STR id="UI_SHOP_12">[ LEVEL / WEIGHT ]</STR>
<STR id="UI_SHOP_13">0Lv. / 0 (0)</STR>
<STR id="UI_SHOP_14">Vender artículo</STR>
<STR id="UI_SHOP_15">Indica la cantidad que deseas vender.</STR>
<STR id="UI_SHOP_16">Cantidad</STR>
<STR id="UI_SHOP_17">Vender (&amp;S)</STR>
<STR id="UI_SHOP_18"></STR>
<STR id="UI_SHOP_19"></STR>
<STR id="UI_SHOP_20">Comprar artículo</STR>
<STR id="UI_SHOP_21">Indica la cantidad que deseas comprar.</STR>
<STR id="UI_SHOP_22">Cantidad</STR>
<STR id="UI_SHOP_23">중복 구매(&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_24">Armaduras montadas</STR>
<STR id="UI_SHOP_25">Armas montadas</STR>
<STR id="UI_SHOP_26">Dinero disponible:</STR>
<STR id="UI_SHOP_27">Dinero necesario:</STR>
<STR id="UI_SHOP_28">Dinero restante:</STR>
<STR id="UI_SHOP_29">Comprar (&amp;B)</STR>
<STR id="UI_SHOP_30">Presente (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_SHOP_31">Cancelar</STR>

<STR id="UI_SHOP_LIST_01_01">   Mostrar todo el equipamiento</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_02">   Armadura : Cabeza</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_03">   Armadura : Cuerpo</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_04">   Armadura : Manos</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_05">   Armadura : Piernas</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_06">   Armadura : Pies</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_07">   Armadura : Anillos</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_08">   Armadura : Conjunto</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_09">   Armadura : Avatar</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_10">   Arma : Armas de cuerpo a cuerpo</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_11">   Arma : Armas de distancia</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_12">   Arma : Artículos de arma especial</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_13">   Arma : Artículos Battle kit</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_14">   Artículo : Artículos Community</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_15">   Artículo : Artículo de quest</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_16">   Artículo : Artículo de apuesta</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_17">   Artículo : Artículos Enchant</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_18">   Artículo : Artículos especiales</STR>
<STR id="UI_SHOP_LIST_01_19">   Artículo : Etc</STR>

<!-- Stage.xml -->
<STR id="UI_STAGE_01">Nombre</STR>
<STR id="UI_STAGE_02">Clan :</STR>
<STR id="UI_STAGE_03">Level : 0 lv.</STR>
<STR id="UI_STAGE_04">XP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_05">Bounty : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_06">HP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_07">AP : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_08">WT : -</STR>
<STR id="UI_STAGE_09">Equipo azul</STR>
<STR id="UI_STAGE_10">Equipo rojo</STR>
<STR id="UI_STAGE_11">Intromisión (&amp;G)</STR>
<STR id="UI_STAGE_12">Opciones</STR>
<STR id="UI_STAGE_13">Modo</STR>
<STR id="UI_STAGE_14">Mapa</STR>
<STR id="UI_STAGE_15">Jugadores</STR>
<STR id="UI_STAGE_16">Ronda</STR>
<STR id="UI_STAGE_17">Miembros : 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_18">Quest Level: 0</STR>
<STR id="UI_STAGE_19">¿Seguro que quieres salir del vestíbulo del canal?</STR>
<STR id="UI_STAGE_20">Colocar artículo</STR>
<STR id="UI_STAGE_21">No hay ningún artículo.</STR>

<!-- CombatInterface_DuelTournament.xml -->
<STR id="UI_COMBATDT_01">Nombre</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_02">Clan</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_03">Level</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_04">HP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_05">AP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_06">Actual TP</STR>
<STR id="UI_COMBATDT_07">Clase anterior</STR>

<!-- GameResult.xml -->
<STR id="UI_ETC_01">Nombre</STR>
<STR id="UI_ETC_02">XP</STR>
<STR id="UI_ETC_03">Muerte</STR>
<STR id="UI_ETC_04">Bajas</STR>
<STR id="UI_ETC_05">Puesto</STR>
<STR id="UI_ETC_06">Puntos</STR>

<STR id="UI_WARNING_TITLE">Intento de pirateo</STR>
<STR id="UI_WARNING_01">Se ha detectado un intento de pirateo. La conexión con el servidor se interrumpirá.</STR>

<!-- Weapon Spendable -->
<STR id="ZITEM_NAME_40001">Recovery Pill V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40001">Píldora que recupera HP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 3 (v1) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40002">Recovery Pill V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40002">Píldora que recupera HP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 4 (v2) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40003">Recovery Pill V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40003">Píldora que recupera HP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 5 (v3) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40101">Medical Vial V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40101">Ampolla de HP sellada de efecto poderoso -- Aumenta la salud gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 2 (v1) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40102">Medical Vial V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40102">Ampolla de HP sellada de efecto poderoso -- Aumenta la salud gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 3 (v2) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40103">Medical Vial V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40103">Ampolla de HP sellada de efecto poderoso -- Aumenta la salud gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 4 (v3) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40201">Repair Pill V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40201">Píldora que repara AP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 3 (v1) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40202">Repair Pill V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40202">Píldora que repara AP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 4 (v2) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40203">Repair Pill V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40203">Píldora que repara AP inmediatamente. Se pueden utilizar un máximo de 5 (v3) píldoras por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40301">Repair Vial V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40301">Ampolla sellada que contiene pequeños robots de reparación. Posee efectos poderosos, pero repara la armadura gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 2 (v1) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40302">Repair Vial V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40302">Ampolla sellada que contiene pequeños robots de reparación. Posee efectos poderosos, pero repara la armadura gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 3 (v2) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40303">Repair Vial V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40303">Ampolla sellada que contiene pequeños robots de reparación. Posee efectos poderosos, pero repara la armadura gradualmente. Se pueden utilizar un máximo de 4 (v3) ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40401">Canox EX1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40401">Granada mejorada para ataques de corto alcance, explota inmediatamente con el impacto contra cualquier superficie. Se pueden utilizar un máximo de 2 granadas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40402">Canox EX2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40402">Granada liviana mejorada para ataques de corto alcance, explota inmediatamente con el impacto contra cualquier superficie. Se pueden utilizar un máximo de 2 granadas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40403">Canox EX3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40403">Granada ultraliviana mejorada para ataques de corto alcance, explota inmediatamente con el impacto contra cualquier superficie. Se pueden utilizar un máximo de 2 granadas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40404">Canox EX4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40404">Granada liviana mejorada para ataques de corto alcance, explota inmediatamente con el impacto contra cualquier superficie. Se pueden utilizar un máximo de 3 granadas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40405">Canox EX5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40405">Granada liviana mejorada para corto alcance, explota inmediatamente con el impacto contra cualquier superficie. Se pueden utilizar un máximo de 3 granadas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40501">Adam IB1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40501">Un bloqueo de fuego táctico creado por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma genera fuego donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40502">Adam IB2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40502">Un bloqueo liviano de fuego táctico creado por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma genera fuego donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40503">Adam IB3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40503">Un bloqueo ultraliviano de fuego táctico creado por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma genera fuego donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40504">Adam IB4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40504">Un bloqueo liviano de fuego táctico creado por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma genera fuego donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 3 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40505">Adam IB5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40505">Un bloqueo liviano de fuego táctico creado por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma genera fuego donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 3 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40601">Adam FT1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40601">Una trampa congelante táctica creada por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma hace descender la temperatura de forma rápida donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40602">Adam FT2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40602">Una trampa liviana congelante táctica creada por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma hace descender la temperatura de forma rápida donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40603">Adam FT3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40603">Una trampa ultraliviana congelante táctica creada por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma hace descender la temperatura de forma rápida donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 2 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40604">Adam FT4</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40604">Una trampa congelante táctica creada por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma hace descender la temperatura de forma rápida donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 3 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40605">Adam FT5</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40605">Una trampa liviana congelante táctica creada por la industria Adam para utilizar en batallas callejeras. Esta arma hace descender la temperatura de forma rápida donde cae y bloquea el área. Se pueden utilizar un máximo de 3 unidades por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40701">Acceleration Vial V1</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40701">Una poción que acelera el metabolismo por la fuerza. Se permitió su venta cuando se eliminaron sus efectos secundarios. Se pueden utilizar un máximo de 2 ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40702">Acceleration Vial V2</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40702">Una poción liviana que acelera el metabolismo por la fuerza. Se permitió su venta cuando se eliminaron sus efectos secundarios. Se pueden utilizar un máximo de 2 ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_40703">Acceleration Vial V3</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_40703">Una poción ultraliviana que acelera el metabolismo por la fuerza. Se permitió su venta cuando se eliminaron sus efectos secundarios. Se pueden utilizar un máximo de 2 ampollas por juego. (artículo consumible)</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80000">아바타 아이템(남성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80000">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_80001">아바타 아이템(여성)</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_80001">아바타 아이템 테스트 아이템입니다. 룩을 변화시켜줍니다.</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_90000">커뮤니티 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_90000">커뮤니티 아이템 샘플</STR>

<STR id="ZITEM_NAME_100000">롱 버프 아이템</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_100000">롱 버프 아이템 샘플</STR>

<!-- 캐쉬 소모성 아이템 -->
<STR id="ZITEM_NAME_800001">테스트캐쉬소모품</STR>
<STR id="ZITEM_DESC_800001">캐쉬 소모성 아이템의 테스트를 위한 아이템</STR>


<!-- Event
<STR id="EVENT_NAME_2">XP Bonus event.</STR>
<STR id="EVENT_DESC_2">XP Bonus.</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_2"></STR>

<STR id="EVENT_NAME_3">BP Bonus event.</STR>
<STR id="EVENT_DESC_3">BP Bonus.</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_3"></STR>
 Event -->
<STR id="EVENT_NAME_4">Lista de jugadores única.</STR>
<STR id="EVENT_DESC_4">Hacer lista de jugadores única.</STR>
<STR id="EVENT_ANNOUNCE_4"></STR>

</XML>

